<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GeenSeedAdaption.label>진 시드 성장</GeenSeedAdaption.label>
  <GeenSeedAdaption.description>진 시드 성장</GeenSeedAdaption.description>
  <GeenSeedAdaption.stages.0.label>초심자</GeenSeedAdaption.stages.0.label>
  <GeenSeedAdaption.stages.1.label>아스타르테스</GeenSeedAdaption.stages.1.label>
  <GeenSeedAdaption.stages.2.label>프라이토르</GeenSeedAdaption.stages.2.label>
  <GeenSeedAdaption.stages.3.label>프라이마크</GeenSeedAdaption.stages.3.label>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.label>진 시드 성장</GeenSeedAdaptionCustodes.label>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.description>진 시드 성장</GeenSeedAdaptionCustodes.description>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.stages.0.label>네오파이트</GeenSeedAdaptionCustodes.stages.0.label>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.stages.1.label>아스타르테스</GeenSeedAdaptionCustodes.stages.1.label>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.stages.2.label>프라이토르</GeenSeedAdaptionCustodes.stages.2.label>
  <GeenSeedAdaptionCustodes.stages.3.label>프라이마크</GeenSeedAdaptionCustodes.stages.3.label>
  <GeneSeedAddiction.label>진 시드 의존성</GeneSeedAddiction.label>
  <GeneSeedAddiction.description>진 시드의 화학적 중독</GeneSeedAddiction.description>
  <GeneSeedMutated.label>진 시드 변경</GeneSeedMutated.label>
  <GeneSeedMutated.description>진 시드 변경</GeneSeedMutated.description>
  <GeneSeedMutated.stages.0.label>네오파이트</GeneSeedMutated.stages.0.label>
  <GeneSeedMutated.stages.1.label>아스타르테스</GeneSeedMutated.stages.1.label>
  <GeneSeedMutated.stages.2.label>프라이토르</GeneSeedMutated.stages.2.label>
  <GeneSeedMutated.stages.3.label>프라이마크</GeneSeedMutated.stages.3.label>
  <AwesomeOrgans_SecondaryHeart.label>두 번째 심장</AwesomeOrgans_SecondaryHeart.label>
  <AwesomeOrgans_SecondaryHeart.description>메인테이너라고도 불리는 두 번째 심장은 네오파이트가 완전한 스페이스 마린이 되기 위해 받는 아스타르테스 진-시드 장기 중 첫 번째 이식물로 제일 위험성이 적은 장기입니다.              두 번째 심장은 인간의 본래 심장에 축소 버전으로 흉강에 이식됩니다. 그리고 네오파이트의 심장 근처에 있는 나머지 폐기관계와 순환계에 연결됩니다.              이 심장은 스페이스 마린의 혈액순환 기능을 건강한 보통 사람보다 훨씬 월등하게 향상시켜, 근육에 더 많은 산소와 영영소를 공급합니다. 이는 스페이스 마린의 능력을 강화해줍니다.               두 번째 심장은 전장에서 스페이스 마린의 생명을 지켜주기도 합니다. 전투로 인해 본래 심장이 손상되거나 파괴돼도, 두 번째 심장은 여전히 펌프질해 스페이스 마린의 순환계에 충분한 양의 피를 제공합니다. 이것은 챕터의 아포세카리가 그를 치료 할 때까지 그가 목숨을 유지할 수 있게 해줍니다.</AwesomeOrgans_SecondaryHeart.description>
  <AwesomeOrgans_Ossmodula.label>오스모듈라</AwesomeOrgans_Ossmodula.label>
  <AwesomeOrgans_Ossmodula.description>강철심장이라고도 불리는 오스모듈라는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위한 유발 과정에 있는 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 두 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다.            이 이식물은 네오파이트의 뇌 밑에 있는 뇌하수체 옆에 외과적으로 배치됩니다. 따라서, 이것은 스페이스 마린의 내분비기관이 되며, 특별히 유전적으로 조작된 인간 성장 호르몬을 분비합니다. 이 효과는 네오파이트의 모든 식단마다 투여되는 미세한 세라믹 기반의 화학물질을 섭취할 때, 아스타르테스의 근골격계를 급속도로 성장시켜 아스타르테스의 초인적인 근력과 성인 남성보다 훨씬 더 거대한 크기로 만들어줍니다.            수술 후 2년이 지나면 완전히 오스모듈라가 이식되고, 네오파이트 스페이스 마린의 골격은 아주 거대해지고 인간 남성과 비교해서 기하급수적으로 근력이 향상합니다. 키 역시 훨씬 성장해 7-7.5 테란 피트(2.1 - 2.3미터) 이상으로 자랍니다. 또한, 뼈로 만들어진 판같이 흉곽이 성장하여 방탄 성능을 가진 단단한 물질이 됩니다.            이는 일반 인간의 골격은 절대로 할 수 없는 방식으로 스페이스 마린의 장기 손상을 방지해줍니다. 물론, 이런 단단함 때문에 챕터의 아포세카리들은 스페이스 마린을 수술할 때 구멍을 내기 위해서 아주 고생합니다.</AwesomeOrgans_Ossmodula.description>
  <AwesomeOrgans_Biscopea.label>바이스코피아</AwesomeOrgans_Biscopea.label>
  <AwesomeOrgans_Biscopea.description>힘의 대장간이라고도 부르는 바이스코피는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위한 유발 과정에 있는 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 세 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 스페이스 마린의 육체적인 전투능력과 생존능력을 초인 수준으로 향상해주는 이 장기는 스페이스 마린의 완전한 아스타르테스로서 살아가게 해줍니다.            보통 오스모듈라와 동시에 이식되며, 작은 구 모양의 이 장기가 흉강에 이식되면, 근골격계의 성장과 밀도를 강화하고, 오스모듈라의 성장 호르몬 분비를 조절합니다. 이 성장 과정은 궁극적으로 거대한 키와 초인적인 근력과 아스타테스수준의 근육 밀도를 가진 청소년기의 남자아이를 만듭니다.            위에서 언급한 바처럼, 바이스코피는 오스모듈라와 동시에 이식되는데, 이는 바이스코피가 오스모듈라의 호르몬 분비를 조절하기 때문입니다. 후에 아스타르테스의 몸에 이식되는 새로운 진-시드 이식물이 분비하는 호르몬 역시 조절합니다.</AwesomeOrgans_Biscopea.description>
  <AwesomeOrgans_Haemastamen.label>해마스테이먼</AwesomeOrgans_Haemastamen.label>
  <AwesomeOrgans_Haemastamen.description>블러드 메이커로도 알려진 헤마스테먼은 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 네 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 대동맥, 고동맥, 대정맥 같은 주요 혈관에 이식된 헤마스테먼은 산소와 영양분을 더 효율적으로 운반하기 위해 아스타르테스의 혈액의 생화학적 구성을 바꿉니다.            산소 운반 능력을 크게 향상 시켰기 때문에 스페이스 마린의 혈액은 보통 사람보다 밝은 붉은색을 가집니다. 이 장기는 또한 두 번째 그리고 세 번째 진-시드 장기 이식물, 오스모듈라와 바이스코피의 작용을 생화학적으로 제어하는 기능을 가집니다.</AwesomeOrgans_Haemastamen.description>
  <AwesomeOrgans_LarramansOrgan.label>레라멘의 기관</AwesomeOrgans_LarramansOrgan.label>
  <AwesomeOrgans_LarramansOrgan.description>치료자라고도 알려진 레라맨의 기관은 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 다섯 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 골프공만 한 크기에 간 같은 생김새의 이 기관은 흉강 내부에 이식됩니다.            이 진-시드 장기는 레라맨이라는 이름을 가진 합성 세포를 대량 생성합니다. 레라맨 이름은 테라에 있는 인류황제 유전자 실험실의 연구원 중 한 명의 이름을 딴 것입니다. 그때 당시의 유전자 실험실에서는 황제의 지시아래 프라이마크 DNA로부터 최초의 스페이스 마린 진-시드를 만들었습니다. 어쨌든 이런 합성 세포는 평범한 인간이 가진 혈소판의 역학을 가지는데, 출혈이 일어난 부위의 혈액을 아주 빠르고 월등히 효율적으로 응고시킵니다.            스페이스 마린이 상처를 입고 출혈이 일어났을 때, 레라맨 세포는 정상적인 백혈구의 부착된 채 혈류 내로 방출됩니다. 부상 부위에 도달한 이들은 수 초 만에 반흔조직을 만들어, 효율적으로 막대한 출혈과 감염을 막아줍니다.            이 장기의 기능은 스페이스 마린을 거의 무적처럼 보이게 만들고, 끔찍한 상처를 입었음에도 불구하고 그들을 죽이기 어렵게 만듭니다</AwesomeOrgans_LarramansOrgan.description>
  <AwesomeOrgans_Catalepsean.label>카탈렙시안 마디</AwesomeOrgans_Catalepsean.label>
  <AwesomeOrgans_Catalepsean.description>잠들지 않는 자라고도 알려진 카탈렙시안 노드는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 여섯 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 이 기관은 뇌줄기 바로 위에 있는 대뇌 뒷부분에 이식합니다.            오랫동안 수면이 부족해서 아스타르테스의 스트레스와 피로 수치를 증가하면 카탈렙시안 노드가 이를 감지해  "끼어들게" 됩니다. 이것은 아스타르테스가 의식적으로 뇌의 각 부분들의 "스위치"를 내릴 수 있게 해줍니다.            그 덕분에 뇌의 일부분이 자고 있지만 깨어있고 멀쩡한 정신상태를 유지합니다. 이 능력은 부작용을 가지고 있는데, 오랫동안 사용하면 환각, 정신병 같은 위험에 빠질 수 있습니다. 이 이식물은 "병코돌고래"같은 고래들이 어떻게 "잠자는"지에 관한 고대 화학 이론과 흡사합니다. 그것은 바로 깨어 있는 동안 뇌의 일부분을 차단하고 다른 뇌의 일부분을 각성 상태로 활동하는 것입니다.            하지만 아무리 스페이스 마린이라도 오랜 시간 동안 휴식 없이 활동할 수 없습니다. 스페이스 마린이 가장 오랫동안 쉬지 않고 전투에 임한 시간은 328시간으로, 크림슨 피스트 챕터가 모성 린에서 오크와 전투를 하는 동안 달성했습니다.</AwesomeOrgans_Catalepsean.description>
  <AwesomeOrgans_Preomnor.label>프리옴노르</AwesomeOrgans_Preomnor.label>
  <AwesomeOrgans_Preomnor.description>중화자라고도 불리는 프레옴노르는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 일곱 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 프레옴노르는 본래 위보다 위쪽에 위치한 두 번째 혹은 "임시-위"입니다. 이 장기는 소화계와 연결되어 스페이스 마린들이 독성이 있거나 완전히 소화할 수 없는 물질도 먹을 수 있게 해줍니다.            프레옴노르는 생화학적으로 삼켜진 물질을 분석하고 대부분 알려진 생화학적 혹은 무기 독성을 중화시킵니다. 그리고 알 수 없는 독성 물질은 그 효과를 우려해 따로 남겨둡니다.            치명적인 독은 중화되거나 프레옴노르 소화기관에 고립됩니다. 프레옴노르는 스페이스 마린이 간단히 토해낼 수 있는 특정한 독성 물질들을 다루기 위해서 소화기관으로부터 분리합니다. 이것들은 종종 독성이 추출되고 벳처의 샘에 분자적으로 저장됩니다. 후에 아스타르테스는 이걸 사용할 수 있습니다.</AwesomeOrgans_Preomnor.description>
  <AwesomeOrgans_Omophagea.label>오모페지아</AwesomeOrgans_Omophagea.label>
  <AwesomeOrgans_Omophagea.description>기억하는 자라고도 불리는 오모페지아는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 여덟 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 오모페지아는 척수에 이식되고, 직접적으로 대뇌피질과 위와 연결되기 위해서 중추신경계와 이어집니다. 이것은 아스타르테스가 사람들이나 생물의 살을 먹음으로써 그들의 기억을 얻게 됩니다.            이 특별한 장기는 흉추와 위벽 사이의 척수에 위치했고 정보와 DNA, RNA 혹은 경험과 관련된 단백질 구조 아니면 기억을 흡수하도록 설계됐습니다. 따라서 이 이식물은 스페이스 마린에게 말 그대로 먹으면서 배울 수 있게 해줍니다. 또한, 척추와 위벽을 연결하는 네 개의 새로운 신경다발도 이식됩니다.            오모페지아는 얻은 정보를 아스타르테스의 뇌에 정보나 기억의 형태로 전달합니다. 이것은 스페이스 마린이 간단히 외계 행성의 토착 생물을 섭취함으로써 생존과 전략적 측면의 지식을 얻게 해주고, 그 생물이 죽기 전에 했던 것들을 경험하게 해줍니다.            이 기관의 존재로 인해 많은 스페이스 마린 챕터들은 다양한 생명체의 살점을 생으로 먹고 피를 마시는 것을 챕터의 의식으로 삼고 있으며, 종종 이러한 의식에서 챕터의 이름을 따오기도 합니다.            시간이 흘러, 이 장기의 진-시드 돌연변이로 몇몇 챕터들이 피와 살을 갈망하게 만들었습니다.</AwesomeOrgans_Omophagea.description>
  <AwesomeOrgans_MultiLung.label>다중 폐</AwesomeOrgans_MultiLung.label>
  <AwesomeOrgans_MultiLung.description>임비버라고도 불리는 다중 폐는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 아홉 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 다중 폐는 아스르테스의 흉강 내에 폐와 호흡계에 연결된 세 번째 폐입니다.            이 장기는 공기가 너무 희박해 평범한 사람은 숨을 쉴 수 없는 지역에서 산소를 흡수할 수 있게 해줍니다. 기도에 새로 이식된 괄약근을 통해 호흡하며, 이는 세 개의 폐가 산소를 최대로 담을 수 있게 해줍니다.            독성을 띠는 환경이라면 기관의 괄약근이 수축해 기도를 막아 통상의 폐를 이용한 호흡을 차단하고, 독성 요소를 걸러내는 다중-폐로만 산소를 흡수합니다. 다중-폐는 매우 효율적인 독소 분산 시스템을 가지고 있습니다.</AwesomeOrgans_MultiLung.description>
  <AwesomeOrgans_Occulobe.label>어란상 신장</AwesomeOrgans_Occulobe.label>
  <AwesomeOrgans_Occulobe.description>복수의 눈이라고도 불리는 오큘로브는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 열 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 이 이식물은 시신경을 따라 이식되어 망막에 연결된 후 뇌 밑부분에 놓입니다.             그들의 챕터의 아포세카리움에서 모든 네오파이트가 반드시 받아야 하는 시력 테라피에 반응할 수 있도록 해주는 호르몬 및 유전적인 자극을 제공합니다. 이 과정에서 챕터의 아포세카리들은 네오파이트들이 눈의 성장 패턴과 망막 세포의 빛 수용량에 적응할 수 있도록 해줍니다.            그 결과, 스페이스 마린은 원래 인간보다 훨씬 뛰어난 시력을 가지며, 빛이 적은 곳과 거의 어둠 그 자체인 곳에서도 대낮처럼 볼 수 있게 해줍니다.</AwesomeOrgans_Occulobe.description>
  <AwesomeOrgans_LymanEar.label>리만의 귀</AwesomeOrgans_LymanEar.label>
  <AwesomeOrgans_LymanEar.description>센티넬이라고도 불리도 리만의 귀는 새로운 스페이스 마린을 육성하기 위해 스페이스 마린 네오파이트에게 이식된 열한 번째 아스타르테스 진-시드 장기입니다. 이 이식물의 발달한 내이 구조는 극심한 진동 등에 의한 멀미나 메스꺼움을 느끼지 않게 해주고 의도적으로 소리를 차단할 수도 있습니다. 또한, 보통 인간은 들을 수 없는 소리도 듣게 해줍니다.            리만의 귀는 스페이스 마린의 본래 귀와 완전히 똑같이 생겼습니다. 겉으로 보기에 이 귀의 크기와 모양은 정상적인 인간의 귀와 구별하기 힘듭니다.            이 귀의 이름은 3만 년 시기에 황제의 연구소에서 일했던 과학자 중 한 명의 이름을 따서 지어졌습니다. 그 과학자는 황제의 게놈으로 첫 프라이마크와 아스타르테스를 만드는 프로젝트를 도왔습니다.</AwesomeOrgans_LymanEar.description>
  <AwesomeOrgans_SusanMembrane.label>가사 유도막</AwesomeOrgans_SusanMembrane.label>
  <AwesomeOrgans_SusanMembrane.description>하이버네이터라고도 불리는 가사 유도막은 스페이스 마린의 진시드에서 추줄되어 평범한 인간을 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트로 만들기 위해 이식되는 유전적으로 개조된 12번째 장기입니다.
            처음에 네오파이트의 두개골에 이식하면, 이 막은 이식자의 두뇌와 합쳐져 그의 신경 구조와 완전히 융합합니다. 이 기관 자체로는 추후의 화학요법과 훈련이 없으면 제 기능을 발휘하지 못합니다.
            하지만 충분한 훈련과 연습으로 스페이스 마린이 이 기관을 사용할 수 있게 되면 의식적으로, 혹은 육체적으로 큰 상처를 입었을 경우에 자동적으로 일종의 가사상태에 들어갈 수 있습니다.
            이러한 가사상태에 들어간 마린은 생명이 위험할 정도의 치명적인 상처에서도 오랜 기간 살아남을 수 있게 됩니다. 가사상태의 마린을 부활시키기 위해서는 오직 약물치료 아니면 자기암시 최면이 필요합니다.
            가사 상태에 있던 기간 중 가장 길게 기록 된 것은 다크 엔젤 챕터의 사일러스 아르 형제로, 그는 567년 동안 동면상태에 있었습니다.</AwesomeOrgans_SusanMembrane.description>
  <AwesomeOrgans_Melanochrome.label>멜라노크롬</AwesomeOrgans_Melanochrome.label>
  <AwesomeOrgans_Melanochrome.description>스킨 쉴드라고도 불리는 멜라노크롬은 스페이스 마린의 진시드에서 추줄되어 평범한 인간을 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트로 만들기 위해 이식되는 유전공적으로 만들어진 13번째 장기입니다. 호르몬을 조작하는 이 장기는 림프계에 이식되어 스페이스 마린 피부의 멜라닌양을 조절합니다. 강한 자외선에 노출되면 이 기관은 아스타르테스의 피부를 검게 만들어 보호합니다. 이것은 또한 스페이스 마린을 전자기 방사선의 형태를 가진 다양한 것으로부터 보호해줍니다. 다양한 수준의 방사선은 챕터마다 서로 다른 피부색 변이를 일으킵니다. 이는 멜라노크룸 진시드의 돌연변이 때문에 발생합니다. 이것은 블러드 엔젤과 그 후계 챕터가 유난히 창백한 피부를 가지게 만들고 샐레만더 챕터가 아주 검은 피부와 빨간 눈을 가지게 되는 원인이 되었습니다.</AwesomeOrgans_Melanochrome.description>
  <AwesomeOrgans_OoliticKidney.label>어란상 신장</AwesomeOrgans_OoliticKidney.label>
  <AwesomeOrgans_OoliticKidney.description>퍼리피어라고도 불리는 어란상 신장은 새로운 스페이스 만들기 위해서 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트에게  이식되는 유전공적으로 만들어진 14번째 진시드 장기입니다. 이 장기는 스페이스 마린 복부 내에 이식되어 배설계 일부가 됩니다. 호흡, 접촉, 섭취를 통해 들어온 독극물과 독가스에 중독된 스페이스 마린이 생존할 수 있게 하기 위한 비상 해독 기관입니다. 이 기관은 스페이스 마린의 강인한 면역체계도 버틸 수 없는 치명적인 독극물이 들어왔을 때 작동합니다. 그러나, 이 기관이 한번 해독 활동을 하기 시작하면 스페이스 마린을 무의식 상태로 만들기에 전투 상태라면 아주 큰 위험이 될 수 있습니다. 일반적인 상황에서는, 어란상 신장은 어란상 신장은 아스타르테스의 생리 활동을 조절하여, 스페이스 마린의 뛰어난 순환계가 효율적으로 움직이게 해주고 그의 다른 장기들이 적절하게 기능하도록 해줍니다. 이것은 이식된 인공 장기와 본래 있던 장기에 상관없이 이루어집니다.</AwesomeOrgans_OoliticKidney.description>
  <AwesomeOrgans_Neuroglottis.label>뉴로글로티스</AwesomeOrgans_Neuroglottis.label>
  <AwesomeOrgans_Neuroglottis.description>디바우어라고도 불리는 뉴로글로티스은 새로운 스페이스 만들기 위해서 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트에게 이식되는 유전공적으로 만들어진 15번째 진시드 장기입니다. 이 장기는 구강의 뒤쪽에 이식되며, 이를 통해 스페이스 마린은 물질을 씹거나, 단순히 맛보면서 독극물이나 영양소를 생화학적으로 탐지하여, 독이 들어있는지 먹을 수 있는 물질인지 결정합니다. 또한 뉴로글로티스는 추적을 위해 훈련받은 개와 같은 정확도로 스페이스 마린들이 아주 미묘한 냄새를 탐지할 수 있게 해주며, 이를 통해 마린은 단순히 냄새를 맡거나 맛을 보는 것만으로 홀로 추적이 가능하게 해줍니다.</AwesomeOrgans_Neuroglottis.description>
  <AwesomeOrgansMucranoid.label>뮤크라노이드</AwesomeOrgansMucranoid.label>
  <AwesomeOrgansMucranoid.description>위버라고도 불리는 무크라노이드는 새로운 스페이스 만들기 위해서 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트에게 이식되는 유전공적으로 만들어진 15번째 진시드 장기입니다. 외부 환경에서 특정한 화학물질에 반응하여, 스페이스 마린의 피부 구멍을 통해 점액과 같은 밀랍 단백질을 분비 시켜 그의 피부를 보호합니다. 이런 분비작용은 외부에서 이루어지는 화학 요법을 통해 활성화됩니다. 이는 보통 스페이스 마린 본인이 직접 합니다. 보통 스페이스 마린은 동면 상태에 들어가기 전이나 진공상태에 가까운 환경, 여러 극심한 온도, 특히 몹시 추운 환경에서 이 상태를 시행합니다.</AwesomeOrgansMucranoid.description>
  <AwesomeOrgans_BetchersGland.label>벳쳐의 샘</AwesomeOrgans_BetchersGland.label>
  <AwesomeOrgans_BetchersGland.description>포이즌 바이트라고도 불리는 벳처의샘은 새로운 스페이스 만들기 위해서 아뎁투스 아스타르테스 챕터의 네오파이트에게 이식되는 유전공학으로 만들어진 17번째 진시드 장기입니다. 이 두 개의 분비기관은 스페이스 마린의 입술 속 다양한 장소에 이식됩니다. 보통 입술 아래쪽이나 침샘 옆, 혹은 경구개에 이식됩니다. 이 기관은 아스타르테스가 의도적으로 그들의 침을 아주 강력한 부식성 산으로 바꿀 수 있게 해줍니다. 이로 인해 스페이스 마린은 적의 눈을 멀게 하거나 부상 혹은 죽일 수 있을 정도의 부식성 산을 뱉을 수 있게 됩니다. 이 기관은 또한 섬유소 같이 소화하기 어려운 음식을 소화하는 데 도움을 줍니다. 로갈 돈 같은 몇몇 프라이마크의 진-시드에서는 이 기관이 쇠퇴하여 효과적이지 못하거나 아예 그 기능이 중지한 아스타르테스 챕터도 존재합니다.</AwesomeOrgans_BetchersGland.description>
  <AwesomeOrgans_BetchersGland.comps.0.tools.0.label>침</AwesomeOrgans_BetchersGland.comps.0.tools.0.label>
  <BetcherHurt.label>벳쳐의 샘 독</BetcherHurt.label>
  <BetcherHurt.description>벳쳐의 독</BetcherHurt.description>
  <BetcherHurt.labelNoun>벳쳐의 샘 독</BetcherHurt.labelNoun>
  <AwesomeOrgans_BlackCarapace.label>블랙 카라페이스</AwesomeOrgans_BlackCarapace.label>
  <AwesomeOrgans_BlackCarapace.description>인터페이스라고도 알려진 블랙 카라페이스는 스페이스 마린 네오파이트가 평범한 남성에서 초인 아스타르테스가 되기 위해 받게 될 19가지 진-시드 장기 이식물 중 마지막이자 가장 중요한 것입니다. 신경 반응성의 검은 유기 섬유 물질은 네오파이트의 몸통의 피부 아래에 직접적으로 이식됩니다. 가장 중요한 것은 스페이스 마린의 중추 신경계가 파워 아머의 인공 신경망과 직접적으로 상호작용 할 수 있도록, 아포세카리가 사용하는 수술 도구로 카라페이스에 길을 뚫는 것입니다. 이식 후 수 시간 내에 피부가 매우 단단해지고 신경 연결 지점을 제공할 인공 섬유 다발이 내부로 확장되며 새로운 아스타르테스의 중추 신경계와 연결됩니다. 스페이스 마린은 파워 아머를 최대로 활용하기 위해 블랙 카라페이스가 필요하지만, 아머 자체의 기능을 사용하는 데는 이 이식물이 필요하지 않습니다. 예를 들어, 이단심문관이나 시스터즈 오브 배틀 또한 파워 아머를 입습니다. 그러나, 그들의 중추 신경계는 스페이스 마린처럼 아머의 머신 스피릿(기계 정신)과 직접 연결되어 있지 않기 때문에, 그들의 파워 아머는 보호를 제공하는 데 있어서 두드러지게 비효율성이 드러나고 전투에서의 움직임이 아스타르테스보다 떨어집니다.</AwesomeOrgans_BlackCarapace.description>
</LanguageData>