<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EliteBed.label>엘리트 침대</EliteBed.label>
  <EliteBed.description>식민지 주민을 위한 최첨단 쾌적한 침대. 아름다움, 휴식 효과, 편안함에 대한 높은 가치. 메카나이트는 마사지의 역할을 합니다.</EliteBed.description>
  <EliteDoubleBed.label>엘리트 더블침대</EliteDoubleBed.label>
  <EliteDoubleBed.description>존경받는 식민지 주민을 위한 최첨단 편안한 침대. 아름다움, 휴식 효과, 편안함에 대한 높은 가치. 메카나이트는 마사지의 역할을 합니다.</EliteDoubleBed.description>
  <FirstClassBed.label>슈퍼 침대</FirstClassBed.label>
  <FirstClassBed.description>반쯤 금으로 만든 아주 풍성한 침대. 식민지 개척자들 중 최고의 사람들만이 이 침대에서 잘 자격이 있습니다. 아름다움, 휴식 효과, 편안함의 엄청난 가치. 메카나이트는 마사지의 역할을 합니다.</FirstClassBed.description>
  <Lamp-pot.label>램프 화분</Lamp-pot.label>
  <Lamp-pot.description>백라이트가 달린 화분. 매우 좋으며, 작동을 위해 에너지 셀을 사용하기 때문에 전기가 필요하지 않습니다.</Lamp-pot.description>
  <Lamp-potP.description>백라이트가 달린 화분. 매우 좋으며, 작동을 위해 에너지 셀을 사용하기 때문에 전기가 필요하지 않습니다.</Lamp-potP.description>
  <Lamp-potP.label>램프 화분 (보라색)</Lamp-potP.label>
  <Lamp-potT.description>백라이트가 달린 화분. 매우 좋으며, 일을 위해 에너지 전지를 사용하기 때문에 전기가 필요하지 않습니다.</Lamp-potT.description>
  <Lamp-potT.label>램프 화분 (청록색)</Lamp-potT.label>
  <EliteDresserMeh.label>엘리트 드레서</EliteDresserMeh.label>
  <EliteDresserMeh.description>가까운 모든 침대에 편안함과 휴식의 효율성을 제공합니다. 한 침대 옆에 두 개 이상의 가슴을 배치하는 것은 영향을 받지 않습니다. 미의 지수가 높습니다. 조용하고 잔잔한 소리를 재생하여 더 빨리 잠들 수 있도록 도와줍니다.</EliteDresserMeh.description>
  <IonizerMeh.label>이온화 장치</IonizerMeh.label>
  <IonizerMeh.description>아름다운 장치가 방을 이온화합니다. 청결함을 더합니다. 그것은 부엌과 병원에서 필요할 것입니다. 이온화 장치는 또한 어떤 방이든 장식할 수 있습니다. 작업에 에너지 셀을 사용합니다.</IonizerMeh.description>
  <ObeliskMeh.label>라이트 오벨리스크</ObeliskMeh.label>
  <ObeliskMeh.description>강력한 광원으로 전기 비용 없이 넓은 영역을 비춥니다. 성장 식물에는 영향을 미치지 않습니다.</ObeliskMeh.description>
  <MicroScanner.label>마이크로 스캐너</MicroScanner.label>
  <MicroScanner.description>이 스캐너는 가스 추출 속도를 높이기 위해 고대 유정 근처에 설치해야 합니다.\n\n유정에 대한 최대 스캐너: 4.</MicroScanner.description>
  <MineableTisnit.label>티스니트 광석층</MineableTisnit.label>
  <MineableTisnit.description>티스니트 광석층. 티스니트는 매우 강하고 불에 타지 않는 금속입니다.</MineableTisnit.description>
  <MineableSimerium.label>시메륨 광석층</MineableSimerium.label>
  <MineableSimerium.description>경금속인 시메륨을 함유한 광석, 생산용 건물의 재료로서 유용합니다.</MineableSimerium.description>
  <MineablePhasarium.label>파사륨 광석층</MineablePhasarium.label>
  <MineablePhasarium.description>치유성을 가진 귀금속인 파사륨을 함유한 광석. 당신은 파사륨으로 훌륭한 가구를 만들 수 있습니다.</MineablePhasarium.description>
  <MechaMiniGen.label>모바일 메카 발전기</MechaMiniGen.label>
  <MechaMiniGen.description>연료를 사용하지 않고 영원히 에너지를 생성합니다. 에너지 셀을 사용하여 전력(450W)을 무한대로 생산합니다. 캠페인에서 매우 유용한 발전기 또는 카드의 다른 쪽 끝에 드릴을 연결해야 할 때 전선을 설치할 필요가 없을 때 사용합니다.</MechaMiniGen.description>
  <MechaGen4k.label>메카 발전기(4k)</MechaGen4k.label>
  <MechaGen4k.description>강력한 발전기(녹색). 에너지 출력: 4000). 무한히 에너지를 생산하며, 연료를 재급유할 필요가 없습니다. 메카 발전기는 에너지 셀을 사용합니다. 에너지 셀을 건설에 사용합니다.</MechaGen4k.description>
  <MechaGen6k.label>메카 발전기(6k)</MechaGen6k.label>
  <MechaGen6k.description>강력한 발전기(파란색). 에너지 출력: 6000). 무한히 에너지를 생산하며, 연료를 재급유할 필요가 없습니다. 메카 발전기는 에너지 셀을 사용합니다. 에너지 셀을 건설에 사용합니다.</MechaGen6k.description>
  <MechaGen8k.label>메카 발전기(8k)</MechaGen8k.label>
  <MechaGen8k.description>강력한 발전기(보라색). 에너지 출력: 8000). 무한히 에너지를 생산하며, 연료를 재급유할 필요가 없습니다. 메카 발전기는 에너지 셀을 사용합니다. 에너지 셀을 건설에 사용합니다.</MechaGen8k.description>
  <MechaGen10k.label>메카 발전기(10k)</MechaGen10k.label>
  <MechaGen10k.description>강력한 발전기(빨간색). 에너지 출력: 10000). 무한히 에너지를 생산하며, 연료를 재급유할 필요가 없습니다. 메카 발전기는 에너지 셀을 사용합니다. 에너지 셀을 건설에 사용합니다.</MechaGen10k.description>
  <Ancientborehole.label>고대 유정</Ancientborehole.label>
  <Ancientborehole.description>가스 채굴을 위한 오래된 건물입니다. 전원이 공급되면 N-16 가스를 추출할 수 있습니다. 가스 한 묶음을 추출하려면 4개의 강철이 필요합니다(일회용 드릴).</Ancientborehole.description>
  <Gasconverter.label>가스 변환기</Gasconverter.label>
  <Gasconverter.description>이 작업대는 다양한 재료의 합성에 사용됩니다. 대부분의 조리법은 N-16 가스를 필요로 합니다.</Gasconverter.description>
  <MechaLab.label>메카 보철물 연구소</MechaLab.label>
  <MechaLab.description>고급 보철물을 만드는 데 사용되는 작업대입니다. 이들은 미리튬, X-32 원소, 메카나이트로 만들어지며 거의 모든 정착민의 스텟을 크게 증가시킵니다.</MechaLab.description>
  <MechaponicBox.label>메카포닉스</MechaponicBox.label>
  <MechaponicBox.description>식물 성장을 가속화하기 위해 메카나이트를 사용하는 특수한 구조물입니다. 일반적인 수경재배로는 재배할 수 없는 나무, 악마가닥 버섯, 옥수수, 건초, 그리고 다른 식물들을 메카포닉으로 재배될 수 있습니다. 그것은 매우 비싸고 많은 전력을 소비하지만, 희귀한 식물들을 매우 빨리 그리고 태양빛 없이 자라게 할 수 있습니다(메카포닉은 자체적으로 가지고 있습니다).\n 성장률: 900%</MechaponicBox.description>
  <DesintegratorMeh.label>분해기</DesintegratorMeh.label>
  <DesintegratorMeh.description>화장터를 위한 첨단 기술 대체품입니다. 원하는 대로 원자로 쪼개집니다. 파괴된 아이템을 올려놓고 분해하는 무해한 플랫폼(직장과 같은)입니다. 전기가 필요 없고, 공간을 차지하지 않으며, 파괴될 염려 없이 위험한 장소(예: 킬존)에 설치할 수 있습니다.</DesintegratorMeh.description>
  <BarrierD.label>장벽</BarrierD.label>
  <BarrierD.description>튼튼한 방탄 장벽입니다. 특수한 기술 덕분에 캐러밴으로 운반할 수 있을 정도로 가볍습니다. 다시 설치할 수 있습니다. 움직임을 엄청나게 느리게 합니다. 샌드백보다 2배 더 효과적인 커버 제공합니다.</BarrierD.description>
  <BarrierDD.label>강화 장벽</BarrierDD.label>
  <BarrierDD.description>매우 튼튼한 방탄 장벽입니다. 독특한 기술 덕분에 캐러밴으로 운반할 수 있을 정도로 가볍습니다. 다시 설치할 수 있습니다. 움직임을 엄청나게 느리게 합니다. 모래주머니보다 3배 더 효과적인 덮개를 제공합니다.</BarrierDD.description>
  <TurretCharge.label>충전 터렛</TurretCharge.label>
  <TurretCharge.description>정확도와 범위가 향상된 약한 보호 포탑입니다. 2.2초마다 16개의 피해를 주는 에너지 발사체를 발사합니다. 단일 대상을 파견하는 데 적합합니다.</TurretCharge.description>
  <TurretCharge.comps.5.fuelLabel>재무장 시간</TurretCharge.comps.5.fuelLabel>
  <TurretCharge.comps.5.fuelGizmoLabel>배럴 내구성 (에프탐 x 90)</TurretCharge.comps.5.fuelGizmoLabel>
  <TurretCharge.comps.5.outOfFuelMessage>발사 할 수 없음: 재장전 필요</TurretCharge.comps.5.outOfFuelMessage>
  <Bullet_TurretCharge.label>충전샷 포탑</Bullet_TurretCharge.label>
  <Gun_TurretCharge.label>충전샷 포탑</Gun_TurretCharge.label>
  <Gun_TurretCharge.description>마구잡이식 포탑입니다.</Gun_TurretCharge.description>
  <Turret_ChargeQ.label>포탑 "제우스"</Turret_ChargeQ.label>
  <Turret_ChargeQ.description>정확도와 범위가 향상된 강화된 파워 터렛. 장갑 관통력이 좋지는 않지만 약하게 방어된 목표물에 잘 대처한다. 발사체는 0.8초마다 22개의 피해를 입힌다. 에프탐을 사용하여 배럴을 교체합니다.</Turret_ChargeQ.description>
  <Turret_ChargeQ.comps.5.fuelLabel>배럴이 충전될 때 발사</Turret_ChargeQ.comps.5.fuelLabel>
  <Turret_ChargeQ.comps.5.fuelGizmoLabel>배럴 내구성</Turret_ChargeQ.comps.5.fuelGizmoLabel>
  <Turret_ChargeQ.comps.5.outOfFuelMessage>발사 할 수 없음: 새 배럴이 필요합니다.</Turret_ChargeQ.comps.5.outOfFuelMessage>
  <Bullet_Turret_ChargeQ.label>충전 포탑 "제우스"</Bullet_Turret_ChargeQ.label>
  <Gun_Turret_ChargeQ.label>포탑 "제우스" </Gun_Turret_ChargeQ.label>
  <Gun_Turret_ChargeQ.description>포탑 제우스 </Gun_Turret_ChargeQ.description>
  <Turret_Absolute.label>포탑 "앱솔루트"</Turret_Absolute.label>
  <Turret_Absolute.description>강력한 에너지 중력의 대포 '앱솔루트'는 '메카리트' 집단의 비생산적인 기술로, 일반적인 방식으로는 구입하거나 만들 수 없습니다. 대규모 적군 군집을 아끼지 않고 막대한 면적 피해를 입힙니다. 중력에너지를 주는 손상인자를 가지고 있기 때문에 움직이는 물체(생물이나 기계류)에만 부정적인 영향을 미칩니다. '앱솔루트'는 건물이나 땅바닥에 있는 물건에 무해하며 이는 충격파가 당신의 벽과 적들로부터 떨어진 물체들을 손상시키지 않을 것 입니다. 반면에, 대포를 사용하여 메카노이드 클러스터의 건물을 파괴하는 것은 불가능할 것입니다. 대포의 AI는 여전히 적의 건물에 유도 사격을 가하고 있지만, 소용이 없습니다. 이것은 문제가 될 수 있습니다. 부족한 에너지 셀을 사용하여 발사합니다(1개의 에너지 셀 - 4개의 샷).</Turret_Absolute.description>
  <Turret_Absolute.comps.5.fuelLabel>배터리 방전 될 때 까지 발사</Turret_Absolute.comps.5.fuelLabel>
  <Turret_Absolute.comps.5.fuelGizmoLabel>배터리 용량</Turret_Absolute.comps.5.fuelGizmoLabel>
  <Turret_Absolute.comps.5.outOfFuelMessage>발사 할 수 없음: 에너지 셀 필요</Turret_Absolute.comps.5.outOfFuelMessage>
  <Bullet_Turret_Absolute.label>충전 샷 "Abs"</Bullet_Turret_Absolute.label>
  <Gun_Turret_Absolute.label>포탑 "앱솔루트"</Gun_Turret_Absolute.label>
  <Gun_Turret_Absolute.description>포탑 "앱솔루트"</Gun_Turret_Absolute.description>
  <HeaterCosmoMeh.label>코스모 히터</HeaterCosmoMeh.label>
  <HeaterCosmoMeh.description>우주선에 일반적으로 사용되는 초첨단 히터입니다. 기존 히터보다 5배 더 강력한 전기와 급유가 필요하지 않습니다. 이것은 실내 온도를 25도까지 올리고, 그 후 실내 온도가 25도 이하로 떨어질 때까지 수동 모드로 들어갑니다.</HeaterCosmoMeh.description>
  <CoolerCosmoMeh.label>코스모 쿨러</CoolerCosmoMeh.label>
  <CoolerCosmoMeh.description>우주선에 일반적으로 사용되는 초첨단 냉각기입니다. 전기, 급유 및 방열이 필요 없으며 기존 에어컨보다 5배 이상 강력합니다. 실내 온도를 -5도까지 올린 후 실내 온도가 -5도 이상으로 올라갈 때까지 수동 모드로 전환됩니다.</CoolerCosmoMeh.description>
  <MechaTerminal.label>터미널</MechaTerminal.label>
  <MechaTerminal.description>터미널은 메카리트 집단의 기술자들이 만든 고대 구조물입니다. 집단의 우주정거장의 인공지능과 통신하는 역할을 합니다. 단말기의 알고리즘으로 집단과 어떤 관계가 있든 간에 역과 무역 영업을 할 수 있지만, 화폐로는 독특한 화폐인 아스트로 코인이 사용됩니다. 단말기와의 거래는 비밀 상호작용 암호를 밝히는 해당 연구를 연구한 후에만 가능합니다. 아스트로 코인을 거래하려면 활성화해야 합니다(단말기에 별도의 작업이 있음). 활성화에는 에너지 셀과 빌라나이트가 필요합니다. 이 터미널은 구입이나 창작을 할 수 없는 독특한 건물과 집단의 물품을 평상시 방식으로 판매합니다. 채널 포털을 열기 위해 단말기를 띄우려면 막대한 에너지가 필요하지만, 움직이는 물체와 아스트로 코인 활성화는 거의 즉각적으로 이뤄지기 때문에 배터리 내 일부 에너지를 비축하고 교환 시점에 맞춰 단말기에 전원을 공급하면 됩니다.</MechaTerminal.description>
  <ResPort.label>자원 포트</ResPort.label>
  <ResPort.description>"자원 포트" - 자원 텔레포트 - 메카리트 우주 기지로부터 텔레포트로 자원을 무료로 가져갈 권리를 주는 독특한 건물. "모두에게 충분한 양"을 제공하기 위해 자원 포트는 제한이 있으며 일반적으로 5-10일에 한 번씩 특수 컨테이너 아스트로 상자 "x5"를 발행합니다. 이러한 컨테이너는 은 500개의 가격에 해당하는 양의 광석, 돌, 나무와 교환할 수 있습니다. 즉 "자원 포트"를 사용하면 아스트로 상자를 축적할 수 있고 목록에 있는 작업에서 언제든지 부족한 자원으로 변경할 수도 있습니다. 아스트로 상자 자체는 비용이 들지 않으며 기지 가치를 증가시키지도 않습니다. 콜로니당 자원 포트 수는 제한되지 않습니다.</ResPort.description>
  <MechaArm.label>메카 팔</MechaArm.label>
  <MechaArm.description>강력한 의수. 작업 속도를 크게 향상시킵니다.</MechaArm.description>
  <MechaLeg.label>메카 다리</MechaLeg.label>
  <MechaLeg.description>튼튼하고 가벼운 기계식 다리. 이동 속도가 매우 빨라집니다.</MechaLeg.description>
  <MechaSpine.label>메카 척추</MechaSpine.label>
  <MechaSpine.description>척추를 대체하고 내부와 연결하여 작업을 최적화하는 독특한 메커니즘입니다. 작업 및 이동 속도와 일부 다른 매개변수를 증가시킵니다.</MechaSpine.description>
  <MechaBrain.label>메카 뇌 이식물</MechaBrain.label>
  <MechaBrain.description>거의 완전히 뇌를 대체합니다. 내장된 심령 진정 펄서로 인해 많은 뇌 관련 매개변수를 증가시키고 기분을 향상시킵니다.</MechaBrain.description>
  <UnfinishedMechaPart.label>미완성 메카 부품</UnfinishedMechaPart.label>
  <MechaArmXC.label>X-메카 팔 "창조자"</MechaArmXC.label>
  <MechaArmXC.description>강력한 인공 팔. 작업 속도를 크게 향상시킵니다. X-메카는 거친 작업을 위한 이동식 도구를 갖추고 있습니다.</MechaArmXC.description>
  <MechaArmXR.label>X-메카 팔 "로닌"</MechaArmXR.label>
  <MechaArmXR.description>강력한 의수입니다. 작업 속도를 크게 향상시킵니다. X-메카는 칼과 가위를 갖추고 있습니다.</MechaArmXR.description>
  <MechaArmXS.label>X-메카 팔 "구조자"</MechaArmXS.label>
  <MechaArmXS.description>강력한 의수입니다. 작업 속도를 크게 향상시킵니다. X-메카는 칼, 의료 기기, 그리고 과학자 집단을 갖추고 있습니다.</MechaArmXS.description>
  <MechaSternumX.label>X-메카 흉골</MechaSternumX.label>
  <MechaSternumX.description>첨단기술 디자인, 대체 갈비. 보안 차체를 높여 생존성을 높이고, 출혈을 줄이고, 속도 재생을 증가시키며, 배고픔과 속도 재생을 감소시킵니다. 약간 소유자의 속도를 줄여줍니다.</MechaSternumX.description>
  <MechaNeckX.label>X-메카 목</MechaNeckX.label>
  <MechaNeckX.description>용자의 경동맥과 연결되는 매력적인 모양의 튜브 2개 세트입니다. 착용자의 혈액 순환을 촉진하여 혈액에 필수 비타민을 추가로 공급합니다. 착용자의 수면율과 즐거움을 증가시켜 피로를 줄이고 착용자의 아름다움을 향상시킵니다.</MechaNeckX.description>
  <MechaSupressX.label>X-메카 SOEM</MechaSupressX.label>
  <MechaSupressX.description>메카리트 집단의 보철술의 정점. 강력한 동물의 초능력 충동 발생기의 도움으로 이것은 소유자를 절대적으로 감정적인 "크리쳐"로 바꿉니다. 정착민은 나쁜(신경쇠약)과 좋은(영감)을 완전히 잃어버리게 됩니다. 그는 더 이상 어떤 오락과 편의시설도 필요로 하지 않게 됩니다. 다행히도 주인은 사교성을 잃지 않았지만 단점은 존재합니다. 이식된 뇌는 주인의 체온의 균형을 흐트러뜨려 더움과 추움을 동시에 느낄 수있게 됩니다. 착용자는 추위와 더위로부터 단열성이 좋은 옷을 미리 준비하는 것이 좋습니다. 그렇지 않으면 살 수 없습니다. 게다가, 뇌 이식물은 통증에 대한 민감도를 증가시킨다. 그러므로 전투에서 뇌 이식물의 소유자는 덜 효과적일 것입니다.</MechaSupressX.description>
  <Tisnit.label>티스니트</Tisnit.label>
  <Tisnit.description>매우 내구성이 뛰어난 불연성 금속입니다. 벽과 방어를 쌓기 위한 훌륭한 선택입니다.</Tisnit.description>
  <Simerium.label>시메륨</Simerium.label>
  <Simerium.description>가볍고 연성이 있는 반귀금속입니다. 특이한 색상과 독특한 특성으로 평가됩니다. - 시메륨 작업대는 매우 효과적인 것으로 입증되었습니다.</Simerium.description>
  <Phasarium.label>파사륨</Phasarium.label>
  <Phasarium.description>치유 효과가 있는 귀금속입니다. 가구(특히 침대), 조각품 및 엔터테인먼트 제작에 적합합니다. 높은 인화성 때문에, 파사리움은 벽과 방어를 쌓는 데 거의 최악의 재료입니다.</Phasarium.description>
  <Eftam.label>에프탐</Eftam.label>
  <Eftam.description>강철과 실리콘의 합금입니다. 품질이 낮고 품질이 좋지 않지만 매우 저렴하고 생산하기 쉽습니다. 이것은 높은 내구성이나 아름다움이 필요하지 않은 어떤 종류의 가구, 화분, 선반, 때로는 벽 같은 때에 더 비싼 금속 대신에 사용될 수 있습니다.</Eftam.description>
  <Myrithium.label>미리튬</Myrithium.label>
  <Myrithium.description>티스니트와 에프탐이 N-16 가스를 사용하여 합성되어 생성되는 초강력 물질입니다. 벽과 방어를 위한 최고의 재료입니다. 또한 덫과 근거리 무기를 만드는 데 사용될 수 있습니다.</Myrithium.description>
  <Vilanit.label>빌라나이트</Vilanit.label>
  <Vilanit.description>N-16 가스를 사용하여 시메륨과 파사륨의 합성에 의해 생성되는 독특한 물질입니다. 그것은 이 금속들의 가장 좋은 특성들을 흡수했습니다: 멋진 디자인, 높은 아름다움, 치유적인 특성, 그리고 작업대에서의 빠른 작업 속도. 모든 종류의 가구, 조각품, 작업대, 엔터테인먼트 및 문을 만드는 데 이상적인 재료입니다.</Vilanit.description>
  <Elementx.label>원소 X-32</Elementx.label>
  <Elementx.description> N-16 가스를 사용하여 티스니트와 플라스틸을 합성하여 얻기도 하는, 연구가 잘 되지 않은 유서 깊은 물질. 그것에 대해 거의 알려져 있지 않지만, 한 과학자 그룹은 그것의 비정상적인 특성들을 밝혀냈습니다. 검의 파도와 같은 갑작스러운 가속은 X-32를 더 가볍게 만들고 에너지를 방출하게 만듭니다. X-32는 정말 치명적인 근거리 무기를 만들 수 있는 물질입니다. 메카 보철물을 만드는 데도 필요합니다.</Elementx.description>
  <Teachmat.label>트레이메트</Teachmat.label>
  <Teachmat.description>Training material 의 줄임말인 트레이메트는 복잡한 구성을 가진 독특한 재료. 이는 단순한 합금이 아니라 시메륨, 구성 요소 및 금속 덩어리로 만들어진 재료 메커니즘입니다. 그것의 주요 특징 또한 꽤 독특합니다 - 이 재료로 무언가를 만들거나 짓는 데는 영원이 걸릴 것입니다. 그러나 그것은 다른 자원의 낭비를 피하기 위해 공예가, 조각가, 건축가를 훈련시키는데 사용될 수 있습니다.</Teachmat.description>
  <Gasnenkj.label>가스 N-16</Gasnenkj.label>
  <Gasnenkj.description>지도에 있는 고대 유정에서 추출한 독특한 가스입니다. 추출하는 데 필요한 강철은 거의 없습니다. N-16은 에프탐, 트레이메트, 미리튬, 빌라나이트, 원소 X-32와 같은 물질의 생산에 사용됩니다. 또한 가스 변환기에서 화학 연료로 재활용할 수 있습니다.</Gasnenkj.description>
  <Mechanites.label>메카나이트</Mechanites.label>
  <Mechanites.description>메카나이트가 있는 컨테이너. 첨단 재료, 물품, 건물 등을 만들기 위해서는 메카나이트가 필요합니다.</Mechanites.description>
  <Energx.label>에너지 셀</Energx.label>
  <Energx.description>에너지가 많이 공급되는 고대 희귀 컨테이너입니다. 1x1의 지하 퇴적물과 고대 무덤에서 발견됩니다. 메카 생성기를 만들어야 합니다.</Energx.description>
  <McoinB.label>아스트로 코인 (비활성)</McoinB.label>
  <McoinB.description>앞면에 알려지지 않은 상형문자가 있는 반투명 발광 주괴. 터미널에서 "메카리트" 팩션을 위한 독특한 건물과 장비를 얻기 위해 사용되었습니다.\n아스트로 코인을 거래하려면 터미널에서 활성화해야 합니다. 이를 위해서는 빌라나이트와 에너지 셀이 필요합니다. 아스트로 코인이 활성화 되면 푸른색이 됩니다.\n아스트로 코인은 상인에게서 살거나 만들 수 없으며, 다음과 같은 방법으로만 활성화되지 않은 형태로 얻을 수 있습니다.
  - 고대의 위험에서 찾는다.
  - 퀘스트에 대한 보상을 받는다.
  - 터미널을 분해한다.
  - 메카리트나 메카리트 반역자 기지를 공격할 때 메카리트와 메카리트 반역자를 방어자로부터 구한다. (메카리트 파벌-2 모드가 활성화된 경우)
  - 메카리트의 일반적인 약탈자들로부터 매우 낮은 확률로 받는다. (메카리트 팩션-2 모드가 활성화된 경우) \n즉시 활성화된 아스트로 코인은 터미널에서 활성화하는 것 외에는 어떤 방법으로도 얻을 수 없습니다.</McoinB.description>
  <Mcoin.label>아스트로 코인</Mcoin.label>
  <Mcoin.description>앞면에 알려지지 않은 상형문자가 있는 반투명 발광 주괴입니다. 터미널에서 "메카리트" 팩션을 위한 독특한 건물과 장비를 얻기 위해 사용됩니다.\n이것은 활성화된 아스트로 코인으로, "터미널"의 아이템을 구입하는 데 사용될 수 있지만, 이를 위해서는 해당 연구를 연구해야 합니다.</Mcoin.description>
  <ResPack.label>아스트로 상자</ResPack.label>
  <ResPack.description>자원 텔레포트에서 제조한 패턴 금상자. 이러한 상자를 은 500개에 해당하는 금액으로 어떤 광석, 돌, 나무와도 교환할 수 있습니다. 따라서 천문 사례를 축적하고 언제든지 작업 목록에서 부족한 자원에 대해 변경할 수 있습니다. 아스트로 상자 자체는 비용이 들지 않으며 기지 가치를 증가시키지 않습니다.</ResPack.description>
  <MechanComp.label>메카 장치</MechanComp.label>
  <MechanComp.description>메카나이트의 움직임을 제어하는 미니 장치. 초고급 아이템 및 건물에 필요합니다.</MechanComp.description>
</LanguageData>