<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <BookOfNinja.label>마법서: 닌자</BookOfNinja.label>
  <BookOfNinja.description>마법의 재능이나 육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 몇 가지 마법적 속임수를 지닌 교활한 근접 전사인 닌자의 기술을 가르칩니다.</BookOfNinja.description>

  <BookOfRedMage.label>마법서: 적마도사</BookOfRedMage.label>
  <BookOfRedMage.description>마법의 재능이나 육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 다재다능하고 세련된 검과 마법의 조율인 적마도사의 활발한 기술을 가르칩니다.</BookOfRedMage.description>

  <BookOfElementalGunner.label>마법서: 원소 총잡이</BookOfElementalGunner.label>
  <BookOfElementalGunner.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 속사하는 원소 총잡이의 길을 가르칩니다.</BookOfElementalGunner.description>

  <Torn_BookOfTroubadour.label>찢긴 마법서: 진정한 바드</Torn_BookOfTroubadour.label>
  <Torn_BookOfTroubadour.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 음악과 노래로 아군을 지원하는 방법을 가르칩니다. 마법서가 불완전해서 정착민이 모든 주문을 바로 배우지 못할 수도 있습니다.</Torn_BookOfTroubadour.description>

  <BookOfTroubadour.label>마법서: 진정한 바드</BookOfTroubadour.label>
  <BookOfTroubadour.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 방황하는 트두바두르의 기발한 길을 가르칩니다.</BookOfTroubadour.description>

  <BookOfBombardier.label>전투 기술서: 포격수</BookOfBombardier.label>
  <BookOfBombardier.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 원거리 폭발물 전문가가 되도록 가르칩니다.</BookOfBombardier.description>

  <BookOfReaper.label>전투 기술서: 사신</BookOfReaper.label>
  <BookOfReaper.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 적진에 직접 뛰어들어 대파괴를 일으키는 거의 악마적인 존재가 되기 위해 어둠의 힘에 적응하는 방법을 가르칩니다.</BookOfReaper.description>

  <BookOfRailbreaker.label>전투 증강: 레일 브레이커</BookOfRailbreaker.label>
  <BookOfRailbreaker.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 초근거리 폭발을 이용하는 무모한 근접 싸움꾼인 레일 브레이커가 되도록 증강 장치를 사용하게 합니다. 레일 브레이커는 극한의 화력을 가지고 있지만, 자신의 움직임에 따른 반동이 끊임없이 위험이 됩니다.</BookOfRailbreaker.description>

  <BookOfMedic.label>히포크라테스 선서: 의무병</BookOfMedic.label>
  <BookOfMedic.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민이 히포크라테스 선서를 하도록 합니다. 의무병은 매우 유능한 의사이며, 다양한 지원 능력을 가지고 있습니다. 그러나 직접 전투원이 되기에는 매우 적합하지 않습니다.</BookOfMedic.description>

  <Torn_BookOfWindMage.label>찢긴 마법서: 바람 마법사</Torn_BookOfWindMage.label>
  <Torn_BookOfWindMage.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 바람 마법을 시전하는 방법을 가르칩니다. 마법서가 불완전해서 정착민이 모든 주문을 바로 배우지 못할 수도 있습니다.</Torn_BookOfWindMage.description>

  <BookOfWindMage.label>마법서: 바람 마법사</BookOfWindMage.label>
  <BookOfWindMage.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 바람의 힘을 이용하는 방법을 가르칩니다.</BookOfWindMage.description>

  <BookOfGadgeteer.label>전투 영감: 가제티어</BookOfGadgeteer.label>
  <BookOfGadgeteer.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 일상생활을 돕는 수많은 기묘한 도구를 지닌 괴짜 발명가인 가제티어가 되기 위해 필요한 통찰력 있는 사고방식을 가르칩니다.</BookOfGadgeteer.description>

  <Torn_BookOfChromaMage.label>찢긴 마법서: 색상 마법사</Torn_BookOfChromaMage.label>
  <Torn_BookOfChromaMage.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 색상 마법사의 다면적인 길을 출발하는 법을 가르칩니다. 색상 마법사의 길은 적응성과 다재다능함 중 하나입니다. 마법서를 읽자마자, 색상 마법사는 가능한 주문 목록에서부터 무작위한 양의 주문을 배울 것입니다.</Torn_BookOfChromaMage.description>

  <BookOfSamurai.label>전투 기술서: 사무라이</BookOfSamurai.label>
  <BookOfSamurai.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 거합과 무술의 달인인 사무라이가 되도록 가르칩니다.</BookOfSamurai.description>

  <BookOfScion.label>전투 기술서: 사이언</BookOfScion.label>
  <BookOfScion.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 고대의 상들의 힘을 통해 전투에서 도움을 주는 근접 전사인 사이언이 되도록 가르칩니다.</BookOfScion.description>

  <Torn_BookOfHarbinger.label>찢긴 마법서: 하빈저</Torn_BookOfHarbinger.label>
  <Torn_BookOfHarbinger.description>마법의 재능이 있는 정착민에게 적에게 부패한 저주와 주술을 시전하는 방법을 가르칩니다. 마법서가 불완전해서 정착민이 모든 주문을 바로 배우지 못할 수도 있습니다.</Torn_BookOfHarbinger.description>

  <BookOfHarbinger.label>마법서: 하빈저</BookOfHarbinger.label>
  <BookOfHarbinger.description>마법에 재능이 있는 정착민에게 분노에 맞서는 것들의 몸과 마음을 부수는 저주 마법을 사용하는 하빈저의 부패한 기술을 가르칩니다.</BookOfHarbinger.description>

  <BookOfBerserker.label>전투 기술서: 광전사</BookOfBerserker.label>
  <BookOfBerserker.description>이 책은 광전사의 전투 기술을 가르치는 것으로 추정되지만, 가장 가까운 적을 찾아 돌진하기 위해 찢어버려 처음 몇 장 이상을 읽는 사람은 없는 것 같습니다.</BookOfBerserker.description>

  <BookOfPlaguedoctor.label>뒤틀린 영감: 역병 의사</BookOfPlaguedoctor.label>
  <BookOfPlaguedoctor.description>이 책은 육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 독, 죽음, 부패를 즐기는 반쯤 미친 중세 의사인 역병 의사의 뒤틀린 사고방식을 가르칩니다. 역병 의사는 의심스럽지만 빠른 수술을 할 수 있으며 다양한 전염병을 일으키는 공격을 합니다.</BookOfPlaguedoctor.description>

  <Torn_BookOfCleric.label>찢긴 마법서: 성직자</Torn_BookOfCleric.label>
  <Torn_BookOfCleric.description>마법에 재능이 있는 정착민에게 성직자가 되는 법을 가르칩니다. 성직자는 여러가지 전문화된 지원 주문을 연속해서 시전할 수 있지만, 주문의 대가로 생기는 몸의 피로가 연속 시전을 제한시킵니다. 마법서가 불완전해서 정착민이 모든 주문을 바로 배우지 못할 수도 있습니다.</Torn_BookOfCleric.description>

  <BookOfCleric.label>마법서: 성직자</BookOfCleric.label>
  <BookOfCleric.description>마법에 재능이 있는 정착민에게 성직자가 되는 법을 가르칩니다. 성직자는 여러가지 전문화된 지원 주문을 연속해서 시전할 수 있지만, 주문의 대가로 생기는 몸의 피로가 연속 시전을 제한시킵니다.</BookOfCleric.description>

  <Torn_BookOfArbormancer.label>찢어진 마법서:아르보맨서</Torn_BookOfArbormancer.label>
  <Torn_BookOfArbormancer.description>마법에 재능이 있는 정착민에게 살아있는 식물의 힘을 이용하여 다양한 마법 주문들을 던지는 방법을 가르친다. 두루마리가 불완전해서 정착민이 모든 주문을 바로 배우지 못할 수도 있습니다.</Torn_BookOfArbormancer.description>

  <BookOfArbormancer.label>마법서:아르보맨서</BookOfArbormancer.label>
  <BookOfArbormancer.description>마법에 재능이 있는 정착민에게 살아있는 식물의 힘을 이용하여 다양한 마법 주문들을 던지는 방법을 가르친다.</BookOfArbormancer.description>

  <BookOfChainwarden.label>전투 스타일: 체인워든</BookOfChainwarden.label>
  <BookOfChainwarden.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 체인워든의 독특한 전투 스타일을 가르친다. 체인워든은 여러 적을 한꺼번에 상대하도록 유혹한다.</BookOfChainwarden.description>

  <BookOfAmbusher.label>전투 스타일:매복자</BookOfAmbusher.label>
  <BookOfAmbusher.description>육체적 재능이 있는 정착민에게 적을 기다릴 수있는 차갑고 참을성있는 전사 인 매복자의 악의적 인 전투 스타일을 가르칩니다.</BookOfAmbusher.description>

  <BookOfSaboteur.label>전투 스타일 : 파괴자</BookOfSaboteur.label>
  <BookOfSaboteur.description>육체적 잠재력을 가진 정착민에게 적진 뒤에서 적의 주요 건물과 방어 시설을 파괴하는 데 특화된 전사 인 파괴자의 기술을 배웁니다.</BookOfSaboteur.description>

  <Torn_BookOfKeeper.label>찢어진 마법책 : 키퍼</Torn_BookOfKeeper.label>
  <Torn_BookOfKeeper.description>마법의 재능을 가진 자에게 기지 방어를 전문으로하는 마법사 인 키퍼가되도록 가르칩니다. 스크롤이 불완전하여 폰이 모든 주문을 즉시 배우지 못할 수 있습니다.</Torn_BookOfKeeper.description>

  <BookOfKeeper.label>마법책: 키퍼</BookOfKeeper.label>
  <BookOfKeeper.description>마법의 재능을 가진 정착민에게 기지 방어를 전문으로하는 마법사 인 키퍼가되도록 가르칩니다.</BookOfKeeper.description>

  <BookOfPridestalker.label>비전의서:프라이드 스토커</BookOfPridestalker.label>
  <BookOfPridestalker.description>마법 또는 육체적으로 재능을 가진 정착민에게에게 마법과 활을 결합하여 모든 싸움을 사악한 추격전으로 바꾸는 신속한 사냥꾼 자존심 추적자의 기술을 배웁니다.</BookOfPridestalker.description>

  <BookOfHawkeye.label>전투 스타일: 호크아이</BookOfHawkeye.label>
  <BookOfHawkeye.description>육체적잠재력을 가진 정착민에게 헌신적인 활 싸움의 고대의 훈련된 기술을 가르친다.</BookOfHawkeye.description>

  <BookOfSupportSpecialist.label>전투 양식: 지원 전문가</BookOfSupportSpecialist.label>
  <BookOfSupportSpecialist.description>육체적 잠재력을 가진 정착민에게 지원 전문가가 되는 방법, 주요 목표물을 제거하거나, 라인을 잡고 있거나, 아군을 지원할 수 있는 다재다능한 샷건 토팅 전투기를 가르친다.</BookOfSupportSpecialist.description>

  <BookOfScrapper.label>전투 양식: 스크래퍼</BookOfScrapper.label>
  <BookOfScrapper.description>육체적 잠재력을 지닌 정착민에게 스크래퍼가 되는 방법을 가르친다. 전투원은 비무장 싸움을 선호하고 많은 수의 단일 표적 불능화 움직임을 가지고 있다.</BookOfScrapper.description>

  <BookOfOracle.label>마법직업 : 예언자</BookOfOracle.label>
  <BookOfOracle.description>마법의 재능이 있느 폰에게 예언자의 길을 가르칩니다 They are slow, deliberate spellcasters able to affect targets anywhere on the map with their supportive spells.</BookOfOracle.description>

  <Torn_BookOfOracle.label>찢어진 마법서  : 예언자</Torn_BookOfOracle.label>
  <Torn_BookOfOracle.description>Teaches a magically-gifted pawn the path of the Oracle, a mage who derives their power from the stars; slow and deliberate spellcasters able to affect targets anywhere on the map with their supportive spells. The scroll is incomplete and may result in the pawn not learning every spell right away.</Torn_BookOfOracle.description>

  <BookOfMystic.label>전투 방법 : 신비주의자</BookOfMystic.label>
  <BookOfMystic.description>Teaches a physically adept pawn the esoteric arts of the Mystic, a versatile mid-ranged fighter that utilizes the power of spiritual energy to take down their foes.</BookOfMystic.description>

  <BookOfSpellbreaker.label>전투 방법 : 주문 파괴자</BookOfSpellbreaker.label>
  <BookOfSpellbreaker.description>Teaches a physically adept pawn the combative style of the Spellbreaker, a fighter that excels at countering and disabling enemy fighters and mages.</BookOfSpellbreaker.description>

  <BookOfDuskbringer.label>마법 집업: 황혼의 인도자</BookOfDuskbringer.label>
  <BookOfDuskbringer.description>Teaches a magically or physically inclined pawn to become a Duskbringer, a fighter that harnesses the dual destructive forces of light and darkness to overpower their foes.</BookOfDuskbringer.description>

  <BookOfThunderblessed.label>전투 방식 : 우레 축성자</BookOfThunderblessed.label>
  <BookOfThunderblessed.description>Teaches a physically adept pawn how to harness the pure power of electricity, gaining access to heavily destructive, close-ranged attacks.</BookOfThunderblessed.description>

  <BookOfDeadeye.label>전투 방식 : 데드 아이</BookOfDeadeye.label>
  <BookOfDeadeye.description>Teaches a magically or physically inclined pawn the cold arts of a Deadeye, an unparalleled sniper that utilizes skill, aiming tactics, and a trusty gun to make sure their targets don't survive, no matter where they are. They are capable of utilizing magic for even deadlier attacks, but they do not regenerate mana passively.</BookOfDeadeye.description>

  <BookOfSpellthief.label>전투 방식 : 주문 도둑f</BookOfSpellthief.label>
  <BookOfSpellthief.description>Teaches a magically or physically inclined pawn the trickster arts of the Spellthief, a mage well-suited to infiltrating and sabotaging enemies. 아군과 적의 능력을 복사할 수 있습니다.</BookOfSpellthief.description>

  <BookOfDragoon.label>전투 방식 : 용기병</BookOfDragoon.label>
  <BookOfDragoon.description>Teaches a physically-inclined pawn how to become a Dragoon, an agile knight that has absorbed the power of dragons, granting them incredible resistance to heat as well as the power to take to the skies and divebomb their enemies from above.</BookOfDragoon.description>

  <Torn_BookOfBlackMage.label>찢어진 마법서 :  블랙 매지션</Torn_BookOfBlackMage.label>
  <Torn_BookOfBlackMage.description>Teaches a magically-gifted pawn how to become a Black Mage, a specialized combat mage capable of raining endless destructive magic on their foes. The scroll is incomplete and may result in the pawn not learning every spell right away.</Torn_BookOfBlackMage.description>

  <BookOfBlackMage.label>마법 직업 : 블랙 매지션</BookOfBlackMage.label>
  <BookOfBlackMage.description>Teaches a magically-inclined pawn how to become a Black Mage, a specialized combat mage capable of raining endless destruction on their foes.</BookOfBlackMage.description>

  <Torn_BookOfScholar.label>찢어진 마법서 : 스칼러</Torn_BookOfScholar.label>
  <Torn_BookOfScholar.description>Teaches a magically-inclined pawn how to become a Scholar, a tactician mage that excels at protecting and supporting their allies in combat. They are very poor direct combatants. The scroll is incomplete and may result in the pawn not learning every spell right away.</Torn_BookOfScholar.description>

  <BookOfScholar.label>마법 직업 : 스칼러</BookOfScholar.label>
  <BookOfScholar.description>Teaches a magically-inclined pawn how to become a Scholar, a tactician mage that excels at protecting and supporting their allies in combat. They are very poor direct combatants.</BookOfScholar.description>

  <BookOfGunbreaker.label>전투 방식 :  건 브레이커</BookOfGunbreaker.label>
  <BookOfGunbreaker.description>Teaches a physically-inclined pawn how to become a Gunbreaker, an unorthodox fighter that prefers to use ranged weapons in melee combat. They are capable of charging up and unleashing multiple devastating attacks in quick succession.</BookOfGunbreaker.description>

  <BookOfGunner.label>전투 방식 : 거너</BookOfGunner.label>
  <BookOfGunner.description>Teaches a physically-inclined pawn how to become a Gunner, a fighter that prefers ranged weapons with powerful single-shot capabilities. They are capable of charging up and unleashing rapid bursts of suppressive fire.</BookOfGunner.description>

  <BookOfWarrior.label>전투 방식: 워리어</BookOfWarrior.label>
  <BookOfWarrior.description>Teaches a physically-inclined how to become a Warrior, a resilent melee fighter trained to survive on the front lines of battle.</BookOfWarrior.description>

  <BookOfNomad.label>전투 방식 : 노마드</BookOfNomad.label>
  <BookOfNomad.description>Teaches a physically-inclined how to become a Nomad, a resilient bow-fighter that fights at both melee and range.</BookOfNomad.description>

  <BookOfGuardian.label>마법 직업 : 가디언</BookOfGuardian.label>
  <BookOfGuardian.description>Teaches a magically or physically inclined pawn the discipline of the Guardian, a stalwart protector that combines sword and magic to defend their allies.</BookOfGuardian.description>

  <BookOfHolosmith.label>전투 방식 : 홀로 스미스</BookOfHolosmith.label>
  <BookOfHolosmith.description>Teaches a physically-inclined pawn how to become a Holosmith, a fighter that harnesses the unique Photon Forge, allowing them to harness the pure power of light to destroy their foes.</BookOfHolosmith.description>

  <BookOfGambler.label>주사위 상자 : 도박사</BookOfGambler.label>
  <BookOfGambler.description>It's a box of dice and playing cards. A physically or magically-inclined pawn can probably use these to become a Gambler, a versatile fighter that plays their hand according to fate's whim.</BookOfGambler.description>

  <SkillOf_BackupGrenade.label>전투 기술: 예비 수류탄</SkillOf_BackupGrenade.label>
  <SkillOf_BackupGrenade.description>전사 계열 직업에게 고폭 수류탄을 던져 지점에 광역 피해를 입힐 수 있는 예비 수류탄 능력을 가르칩니다.</SkillOf_BackupGrenade.description>

  <SkillOf_EMPBomb.label>전투 기술: EMP 수류탄</SkillOf_EMPBomb.label>
  <SkillOf_EMPBomb.description>전사 계열 직업에게 수류탄을 던져 지점의 메카노이드들을 비활성화 시킬 수 있는 EMP 수류탄 능력을 가르칩니다.</SkillOf_EMPBomb.description>

  <SkillOf_Glare.label>전투 기술: 섬광</SkillOf_Glare.label>
  <SkillOf_Glare.description>전사 계열 직업에게 뼈가 시리는 섬광을 적 하나에게 향해 잠시 기절시키는 법을 배웁니다.</SkillOf_Glare.description>

  <SkillOf_EvasiveLeap.label>전투 기술: 회피 도약</SkillOf_EvasiveLeap.label>
  <SkillOf_EvasiveLeap.description>전사 계열 직업에게 작은 장애물을 뛰어넘으며, 잠시 동안 대상으로 지정되지 않는 회피 도약 능력을 가르칩니다.</SkillOf_EvasiveLeap.description>

  <SkillOf_QuickShot.label>활 스킬: 퀵 샷</SkillOf_QuickShot.label>
  <SkillOf_QuickShot.description>활 사용 수업을 통해 가까운 목표물을 향해 신속하게 문을 잠그고 화살을 발사하는 방법을 가르친다.</SkillOf_QuickShot.description>

  <SkillOf_CripplingShot.label>활 스킬: 크리펄링 샷</SkillOf_CripplingShot.label>
  <SkillOf_CripplingShot.description>활 사용 수업을 통해 전문가 수준의 화살을 발사하여 적을 불구로 만들어 이동 속도를 줄이는 방법을 가르친다.</SkillOf_CripplingShot.description>

  <SkillOf_GrappleArrow.label>활 스킬: 그래펄 애로우</SkillOf_GrappleArrow.label>
  <SkillOf_GrappleArrow.description>활 사용 수업을 통해 지형이나 건물에 갈고리를 발사하여 새 위치로 끌어올리는 방법을 가르친다.</SkillOf_GrappleArrow.description>

  <SkillOf_MarksmansVow.label>활 스킬: 마크맨의 서약</SkillOf_MarksmansVow.label>
  <SkillOf_MarksmansVow.description>활 사용 수업을 통해 짧은 시간 동안 사격 속도와 에너지 재생 속도를 높여 집중력을 높이는 방법을 가르친다.</SkillOf_MarksmansVow.description>

  <SkillOf_OldHeadlight.label>가제트 스킬: 올드 헤드라이트</SkillOf_OldHeadlight.label>
  <SkillOf_OldHeadlight.description>가제트에게 수집된 쓰레기에서 오래된 헤드라이트를 조립하는 방법을 가르친다. 헤드라이트는 식물을 기를 수 있을 만큼 강력하고 외부 동력이 필요 없으며, 해체되거나 파괴될 때까지 지속된다. 가젯테어는 헤드라이트를 몇 개 배치할 수 있는가에 제한이 없지만 헤드라이트를 만드는 데는 오랜 시간이 걸린다.</SkillOf_OldHeadlight.description>

  <SkillOf_Temperance.label>사무라이 스킬: 절제</SkillOf_Temperance.label>
  <SkillOf_Temperance.description>Teaches a Samurai how to hone their focus to gain increased attack speed and greatly reduced casting time for a short duration.</SkillOf_Temperance.description>

  <SkillOf_BladeParry.label>사무라이 스킬 : 블래이드 패링</SkillOf_BladeParry.label>
  <SkillOf_BladeParry.description>폰은 방어 자세를 취하여 짧은 시간동안 대부분의 공격을 차단합니다.</SkillOf_BladeParry.description>

  <SkillOf_GrapplingHookD.label>데드 아이 스킬 : 갈고리 훅</SkillOf_GrapplingHookD.label>
  <SkillOf_GrapplingHookD.description>근처 건물이나 식물에 갈고리를 걸어 이동합니다.</SkillOf_GrapplingHookD.description>

  <SkillOf_OneInTheChamber.label>데드 아이 스킬 : 원 인 더 챔버</SkillOf_OneInTheChamber.label>
  <SkillOf_OneInTheChamber.description>Teaches a Deadeye a skill that instantly generates a small amount of mana for themselves, on a long cooldown.</SkillOf_OneInTheChamber.description>

  <SpellOf_BulletTime.label>데드아이/ 거너 스킬 : 불릿 타임</SpellOf_BulletTime.label>
  <SpellOf_BulletTime.description>가속을 얻고 짧은 시간동안 사격 능력치를 증가시킵니다 .</SpellOf_BulletTime.description>

  <SkillOf_DeathsJudgment.label>스나이퍼 스킬: 죽음의 심판</SkillOf_DeathsJudgment.label>
  <SkillOf_DeathsJudgment.description>저격수에게 더 넓은 범위의 엄청나게 치명적인 헤드샷을 조준하는 방법을 가르친다.</SkillOf_DeathsJudgment.description>

  <SkillOf_DisarmingShot.label>스나이퍼 스킬 : 무장해제 사격</SkillOf_DisarmingShot.label>
  <SkillOf_DisarmingShot.description>Teaches a Sniper how to disarm a target enemy with an expertly-placed shot.</SkillOf_DisarmingShot.description>

  <SkillOf_StimShot.label>스나이퍼/솔디어 스킬: 스팀샷</SkillOf_StimShot.label>
  <SkillOf_StimShot.description>스나이퍼 또는 슈퍼 솔져에게 먼 동맹국에게 비상 전투 자극제를 전달하는 방법을 가르친다.</SkillOf_StimShot.description>

  <SkillOf_SerumOverload.label>슈퍼 솔져 스킬:과부화혈청</SkillOf_SerumOverload.label>
  <SkillOf_SerumOverload.description>'슈퍼 솔져'가 자신의 몸에 혈청을 과부하할 약을 주입하는 방법을 가르쳐, 장기 혈청 개발의 일부를 잃는 비용으로 단시간 동안 엄청나게 향상된 전투 능력을 부여한다.</SkillOf_SerumOverload.description>

  <SpellOf_EldritchBarrage.label>데몬킨 마법: 엘드리치 세례</SpellOf_EldritchBarrage.label>
  <SpellOf_EldritchBarrage.description>월록이나 수쿠부스에게 어떤 지역에 일련의 그림자 폭발을 일으키는 방법을 가르친다.</SpellOf_EldritchBarrage.description>

  <SpellOf_Overcharge.label>번개 주문: 과충전</SpellOf_Overcharge.label>
  <SpellOf_Overcharge.description>번개 마법사에게 전기 에너지가 있는 지역에서 아군들을 심는 방법을 가르쳐주고, 그들에게 에너지 재생과 이동 속도를 크게 증가시킨다.</SpellOf_Overcharge.description>

  <SpellOf_FrostArmor.label>얼음 주문: 프로스트 아머</SpellOf_FrostArmor.label>
  <SpellOf_FrostArmor.description>얼음 마법사에게 마법의 서리 층에서 단일 아군을 보호하는 방법을 가르쳐, 열 손상에 대한 민감도를 높이는 비용으로 갑옷 값 증가와 가벼운 재생 효과를 장기간 제공한다.</SpellOf_FrostArmor.description>

  <SpellOf_Incinerate.label>화재 주문: 소각</SpellOf_Incinerate.label>
  <SpellOf_Incinerate.description>화염의 마법사가 한 표적을 시선 없이 화염에 휩싸는 법을 가르친다.</SpellOf_Incinerate.description>

  <SpellOf_AspectChanneling.label>소환수 맞춤법: 측면 채널링</SpellOf_AspectChanneling.label>
  <SpellOf_AspectChanneling.description>소환사에게 폰의 영역에 마법을 거는 방법을 가르치며, 깁스 반경의 각 폰에 대해 덜 중요한 요소를 소환한다.</SpellOf_AspectChanneling.description>

  <SkillOf_GrandChallenge.label>글래디에이터 스킬: 위대한 도전</SkillOf_GrandChallenge.label>
  <SkillOf_GrandChallenge.description>글래디에이터에게 지역의 모든 전당에게 조롱하는 도전장을 보내는 방법을 가르침으로써, 영향을 받는 모든 전당들의 조준과 캐스팅 속도를 잠시 동안 크게 줄이지만 순수한 근거리 전투에는 아무런 영향을 미치지 않는다.</SkillOf_GrandChallenge.description>

  <SkillOf_ShieldStance.label>글레디 에이터 스킬 : 차폐 자세</SkillOf_ShieldStance.label>
  <SkillOf_ShieldStance.description>글래디 에이터가 차폐 자세에 들어가 이동속도와 정확도는 떨어지지만 짧은 시간동안 방어력을 크게 늘립니다.</SkillOf_ShieldStance.description>

  <SkillOf_TrollUnguent.label>레인저 스킬 : 트롤 연고</SkillOf_TrollUnguent.label>
  <SkillOf_TrollUnguent.description>Teaches a Ranger how to apply a long-lasting and powerful regenerative ointment to an ally.</SkillOf_TrollUnguent.description>

  <SkillOf_HuntersShot.label>레인저 스킬 :  헌터 샷</SkillOf_HuntersShot.label>
  <SkillOf_HuntersShot.description>Teaches a Ranger how to shoot a quick, distracting arrow at a target, granting the Ranger stealth and increased movement speed for a short time.</SkillOf_HuntersShot.description>

  <SkillOf_PoisonVolley.label>레인저 스킬 : 포이즌 발리</SkillOf_PoisonVolley.label>
  <SkillOf_PoisonVolley.description>Teaches a Ranger how to shoot a volley of arrows into nearby plants, causing them to explode with noxious gas.</SkillOf_PoisonVolley.description>

  <SkillOf_BladesEdge.label>블레이드 댄서 스킬 : 블레이드 엣지 </SkillOf_BladesEdge.label>
  <SkillOf_BladesEdge.description>Teaches a Bladedancer how to drop a blade at their current location, blinking back to it after five seconds have passed.</SkillOf_BladesEdge.description>

  <SkillOf_ApproachingStorm.label>초능력 스킬: 다가오는 폭풍</SkillOf_ApproachingStorm.label>
  <SkillOf_ApproachingStorm.description>Teaches a Psionic how to fly evasively to a location, while firing a psionic blast at the landing location.</SkillOf_ApproachingStorm.description>

  <SpellOf_ChromaticFlash.label>생상 마법사 스킬: 색체 플래쉬</SpellOf_ChromaticFlash.label>
  <SpellOf_ChromaticFlash.description>Teaches a Chroma Mage how to channel a unique weave of magical energy into a target, granting them stealth, superspeed, and increased energy regeneration for a short time.</SpellOf_ChromaticFlash.description>

  <SkillOf_Vengeance.label>파이터스킬 :  복수</SkillOf_Vengeance.label>
  <SkillOf_Vengeance.description>Teaches a fighter how to push their body beyond its limits, granting them greatly increased stats, stamina regeneration, and immunity to pain for a short time. However, after the effect is over, they will fall unconscious for several hours.</SkillOf_Vengeance.description>

  <SpellOf_Effulgence.label>마법사 스킬 : 광휘</SpellOf_Effulgence.label>
  <SpellOf_Effulgence.description>Teaches a mage how to convert their own vital energies to mana in a desperate situation, granting them a surge of mana regeneration and casting speed for a short time, as well as instantly cleansing any Arcane Weakness and Mana Sickness. However, after the effect is over, they will fall unconscious for several hours.</SpellOf_Effulgence.description>

  <SpellOf_PlanetaryForce.label>예언자 스킬 : 행성의 힘</SpellOf_PlanetaryForce.label>
  <SpellOf_PlanetaryForce.description>Teaches an Oracle a spell that grants a target every single Horoscope buff at once, as well as a short burst of energy regeneration.</SpellOf_PlanetaryForce.description>

  <SpellOf_GrandExpanse.label>예언자 스킬 : 웅장한 팽창</SpellOf_GrandExpanse.label>
  <SpellOf_GrandExpanse.description>Teaches an Oracle how to resurrect a recently deceased creature.</SpellOf_GrandExpanse.description>

  <SkillOf_OfudaStorm.label>신비 주의자 스킬 : 부적 폭풍</SkillOf_OfudaStorm.label>
  <SkillOf_OfudaStorm.description>Teaches a Mystic how to toss a storm of explosive talismans to a location. This ability drains the Mystic's entire Stamina pool, throwing more talismans based on the amount of Stamina drained. This ability cannot be cast while holding ranged weaponry.</SkillOf_OfudaStorm.description>

  <SpellOf_SacrificialPact.label>하빈저 스킬 :  희생의 서약</SpellOf_SacrificialPact.label>
  <SpellOf_SacrificialPact.description>Teaches a Harbinger a spell that sacrifices the life of a pawn to resurrect another. This spell cannot be cast by pawns incapable of violence.</SpellOf_SacrificialPact.description>

  <SpellOf_Renew.label>아케니스트스킬 : 고쳐 쓰기 </SpellOf_Renew.label>
  <SpellOf_Renew.description>Teaches an Enchanter a spell that restores the condition of items.</SpellOf_Renew.description>

  <SpellOf_Disarm.label>마법 스킬 : 무장해제</SpellOf_Disarm.label>
  <SpellOf_Disarm.description>Teaches an Arcane Mage how to manipulate the space around a target, forcibly disarming them.</SpellOf_Disarm.description>

  <SpellOf_Doton.label>닌자 스킬 : 토둔</SpellOf_Doton.label>
  <SpellOf_Doton.description>Teaches a Ninja how to leap to a nearby location, then summon a ring of stone around them. 적이 대상이 되면 피해를 입고 소환된 돌 고리에 부딪쳐 일시적으로 기절합니다. 대상은 벽이 사라질 때 까지 짧은 시간동안 닌자와 함께 갇히게 됩니다.</SpellOf_Doton.description>

  <SpellOf_ForceMissile.label>마법 스킬 : 포스 미사일</SpellOf_ForceMissile.label>
  <SpellOf_ForceMissile.description>Teaches an Arcane Mage how to fire a wave of missiles at multiple enemies, dealing damage and having a high chance of causing confusion.</SpellOf_ForceMissile.description>

  <SpellOf_FlashHeal.label>사제 스킬 : 플래시 힐</SpellOf_FlashHeal.label>
  <SpellOf_FlashHeal.description>단일 대상에게 막대한 양의 치유를 전달하는 주문을 시전합니다.</SpellOf_FlashHeal.description>

  <SkillOf_ElusiveJump.label>드라군 스킬 : 빠져나가는 점프 </SkillOf_ElusiveJump.label>
  <SkillOf_ElusiveJump.description>Teaches a Dragoon how to jump to a distant target location. Capable of clearing obstacles.</SkillOf_ElusiveJump.description>

  <SkillOf_BloodOfTheDragon.label>드라군 스킬 : 용의 피</SkillOf_BloodOfTheDragon.label>
  <SkillOf_BloodOfTheDragon.description>Teaches a Dragoon how to channel draconic energies, temporarily temporarily increasing their maximum stamina pool and granting them a short burst of stamina regeneration, as well as granting bonuses to melee combat stats.</SkillOf_BloodOfTheDragon.description>

  <SkillOf_Stardiver.label>드라군 스킬 : 별 다이버</SkillOf_Stardiver.label>
  <SkillOf_Stardiver.description>Teaches a Dragoon how to jump to a target location while hurling a flaming spear ahead of them, dealing massive damage in an area. Nearly impossible to use without first casting Blood of the Dragon.</SkillOf_Stardiver.description>

  <SpellOf_Manaward.label>블랙 메지션 스킬 : 마나 와드</SpellOf_Manaward.label>
  <SpellOf_Manaward.description>Teaches a Black Mage how to crystallize mana around their body, shielding them from all damage for a short time, or until the shield breaks.</SpellOf_Manaward.description>

  <SpellOf_Sharpcast.label>블랙 메지션 스킬 : 샤프 캐스트</SpellOf_Sharpcast.label>
  <SpellOf_Sharpcast.description>별의 화염 과 그림자 얼음의 최대 중첩을 부여하는 마법을 시전합니다.</SpellOf_Sharpcast.description>

  <SpellOf_Xenoglossy.label>블랙 메지션 스킬 : 제노글로시 </SpellOf_Xenoglossy.label>
  <SpellOf_Xenoglossy.description>막대한 피해를 입히는 주문을 빠르게 시전합니다. 모든 마력을 소모하고 오랜 시간동안 마나를 비활성화 합니다 별의 화염 및 그림자 얼음 스택을 모두 제거합니다. 마나가 고갈된 상태에서 사용하면 시전자에게 치명적일 수 있습니다. 이 주문은 시전자에게 아케인 약화을 부여합니다</SpellOf_Xenoglossy.description>

  <SpellOf_ContreSixte.label>적 마도사 스킬 : 콘트라 식스테 </SpellOf_ContreSixte.label>
  <SpellOf_ContreSixte.description>목표물에 집중된 에너지 투사체를 발사합니다.</SpellOf_ContreSixte.description>

  <SkillOf_Pickpocket.label>주문 도둑 스킬 : 소매치기</SkillOf_Pickpocket.label>
  <SkillOf_Pickpocket.description>손재주를 이용해 근처 대상을 무장해제시킵니다.</SkillOf_Pickpocket.description>

  <SpellOf_GuidingLight.label>스칼러 스킬 : 인도 하는 빛</SpellOf_GuidingLight.label>
  <SpellOf_GuidingLight.description>최근에 죽은 생물을 부활시킵니다.</SpellOf_GuidingLight.description>

  <SkillOf_RoughDivide.label>건브레이커 스킬 : 러프 드라이드</SkillOf_RoughDivide.label>
  <SkillOf_RoughDivide.description>멋진 샷을 발사하면서 목표를 향해 도약합니다.</SkillOf_RoughDivide.description>

  <SkillOf_Continuation.label>건브레이커 스킬: 연속 </SkillOf_Continuation.label>
  <SkillOf_Continuation.description>바람에 주의를 기울이고 바람의 생명력을 직접 활용해 폭발적인 공격을 가합니다. Builds up heat in the body that can be dangerous if the ability is overused.</SkillOf_Continuation.description>

  <SkillOf_Superbolide.label>건브레이커 스킬  : 슈퍼 볼라이드</SkillOf_Superbolide.label>
  <SkillOf_Superbolide.description>마지막 남은 에너지를 사용하여 최대 카트리지를 얻고 연속으로 인한 열축적을 완전히 제거하며 짧은 시간동안 전투력 및 체력재생을 크게 증가 시킵니다. 그러나 효과가 종료된 후 건브레이커는 하루 이상 의식을 잃습니다. 효과가 끝나면 하루동안 의식을 잃습니다.</SkillOf_Superbolide.description>

  <SkillOf_HeadGraze.label>거너 스킬 : 헤드 그레이즈 </SkillOf_HeadGraze.label>
  <SkillOf_HeadGraze.description>재빠르게 발사하여 잠시 기절시키고 침묵시킵니다.</SkillOf_HeadGraze.description>

  <SkillOf_NaniteShot.label>거너 스킬 : 나나이트 샷</SkillOf_NaniteShot.label>
  <SkillOf_NaniteShot.description>대상에게 나나이트를 발사하여 잠시동안 날카로움 아머를 100% 증가시킵니다 </SkillOf_NaniteShot.description>

  <SkillOf_CleanReload.label>거너 스킬 : 클린 리로드</SkillOf_CleanReload.label>
  <SkillOf_CleanReload.description>배터리 충전을 부여하고 히트 블래스트 및 가우스 라운드의 스태미나 소모 효과를 제거 하면서 방향으로 회피 도약을 합니다..</SkillOf_CleanReload.description>

  <SkillOf_FlameSplitter.label>거너 스킬 : 화염 스플리터 </SkillOf_FlameSplitter.label>
  <SkillOf_FlameSplitter.description>범위 내의 모든 대상에게 피해를 입히고 잠재적으로 적을 불태우는 탄을 발사합니다</SkillOf_FlameSplitter.description>

  <SkillOf_BarrelStabilizer.label>거너 스킬 : 배럴 안정제</SkillOf_BarrelStabilizer.label>
  <SkillOf_BarrelStabilizer.description>배럴을 안정화하여 배터리 충전을 허용하고 히트 블라스트 가우스 라운드 드릴 및 드릴 MK2의 스테미나 소모 및 감소 효과를 제거합니다</SkillOf_BarrelStabilizer.description>

  <SkillOf_OpeningRitual.label>데스 나이트 스킬: 개회식</SkillOf_OpeningRitual.label>
  <SkillOf_OpeningRitual.description>자신에게 얕게 베인 상처를 내어 적에 대한 내면의 증오를 순식간에 집중시킵니다</SkillOf_OpeningRitual.description>

  <SkillOf_DarkGrasp.label>데스 나이트 스킬 : 어둠의 손아귀</SkillOf_DarkGrasp.label>
  <SkillOf_DarkGrasp.description>죽음의 기사 앞으로 끌고오며 대상에게 오싹한 에너지를 보냅니다. 대상은 엄청나게 느려지고 짧은 시간동안 받는 피해가 증가됩니다.</SkillOf_DarkGrasp.description>

  <SkillOf_AbyssalDrain.label>데스 나이트 스킬 : 심연 배수구</SkillOf_AbyssalDrain.label>
  <SkillOf_AbyssalDrain.description>범위안에 생명력을 흡수하여 주변의 모든것에 피해를주고 자신에세 짧은 시간동안 재생을 부여합니다</SkillOf_AbyssalDrain.description>

  <SkillOf_TheBlackestNight.label>데스 나이트 스킬: 가장 어두운 밤</SkillOf_TheBlackestNight.label>
  <SkillOf_TheBlackestNight.description>대상 주위에 암흑 에너지를 굳혀 짧은 시간동안 강력한 방어막을 제공합니다</SkillOf_TheBlackestNight.description>

  <SkillOf_WhistlingWind.label>수도사 스실 : 휘바람 </SkillOf_WhistlingWind.label>
  <SkillOf_WhistlingWind.description>수도사는 자세를 재설정 하는 동안 해당 지역으로 회피 도약을 수행하여 즉시 35개의 기를 얻습니다.</SkillOf_WhistlingWind.description>

  <SkillOf_SkirmishersShot.label>노마드 스킬 : 척후병의 사격</SkillOf_SkirmishersShot.label>
  <SkillOf_SkirmishersShot.description>정확한 사격을 하면서 목표물을 향해 도약합니다. 코스트 기.</SkillOf_SkirmishersShot.description>

  <SkillOf_RiddleOfFlame.label>노마드 스킬 : 불꽃의 수수께끼</SkillOf_RiddleOfFlame.label>
  <SkillOf_RiddleOfFlame.description>노마드가 영혼을 불태워최대 기를 부여하지만 오랜 시간 동안 스태미나를 비활성화 하고 고갈시킵니다 .</SkillOf_RiddleOfFlame.description>

  <SkillOf_LightArrow.label>노마드 스킬 : 라이트 에로우</SkillOf_LightArrow.label>
  <SkillOf_LightArrow.description>빛의 원소가 깃든 화살을 특정 지역에 발사하여 번쩍이는 빛과 함께 폭발합니다. 유목민의 남은 기를 모두 소모합니다. 최소 시전 범위가 있습니다 노마드의 남은 기를 모두 소모합니다.</SkillOf_LightArrow.description>

  <SkillOf_Sheltron.label>성기사/워리어 스킬: 쉘트론</SkillOf_Sheltron.label>
  <SkillOf_Sheltron.description>폰은 방어 자세를 취하여 짧은 시간동안 대부분의 공격을 차단합니다.</SkillOf_Sheltron.description>

  <SkillOf_Equilibrium.label>워리어 스킬 : 평형</SkillOf_Equilibrium.label>
  <SkillOf_Equilibrium.description>번사가 분노와 평정 사이에서 균형을 찾아 기를 50추가하고 짧은 시간동안 빠른 건강재생을 얻습니다.</SkillOf_Equilibrium.description>

  <SkillOf_InfuriateW.label>워리어 스킬 격노</SkillOf_InfuriateW.label>
  <SkillOf_InfuriateW.description>전사가 분노에 차올라서 최대 기를 얻지만 스스로에게 무력감을 부여하여 오랜 시간 동안 스태미너 를 비활성화 합니다.</SkillOf_InfuriateW.description>

  <SkillOf_InnerChaos.label>워리어 스킬 : 내면의 혼돈</SkillOf_InnerChaos.label>
  <SkillOf_InnerChaos.description>한번의 강한 공격으로 모든 에너지를 방출해 큰피해를 줍니다 이 능력은 전사의 남은 스테미나와 기를 모두 소모하고 전사에게 무력감을 부여하여 잠시 동안 스테미나를 비활성화 합니다.</SkillOf_InnerChaos.description>

  <SkillOf_ShakeItOff.label>워리어 스킬 : 털어내기</SkillOf_ShakeItOff.label>
  <SkillOf_ShakeItOff.description>전사는 고통과 피로를 통해 몸을 움직이며 일시적으로 작은 피해 보호막과 고통에 대한 면역을 얻고 무력감을 정화하며 홀름강을 제거합니다</SkillOf_ShakeItOff.description>

  <SkillOf_TemperedWill.label>가디언 스킬 : 단련된 의지</SkillOf_TemperedWill.label>
  <SkillOf_TemperedWill.description>수호자는 잠시 동안 검의 맹세에 들어가 지속시간을 증가시킵니다. </SkillOf_TemperedWill.description>

  <SkillOf_Confiteor.label>가디언 스킬: 정복자</SkillOf_Confiteor.label>
  <SkillOf_Confiteor.description>수호자가 무기를 땅에 떨어뜨려 주변 지역에 빛을 발산합니다. 그 후 잠시 동안 들어오는 공격을 차단합니다. 이 능력을 사용하면 검의 맹세가 끝납니다 이 능력을 사용하면 검의 맹세가 끝납니다</SkillOf_Confiteor.description>

  <SpellOf_CircleOfScorn.label>가디언 스킬 : 경멸의 원</SpellOf_CircleOfScorn.label>
  <SpellOf_CircleOfScorn.description>수호자가 분노의 마법을 펼쳐 범위 안을 신성화하여 자신과 주변 모든 생물에게 지속적인 피해를 입힙니다 가디언은 이 피해를 막을수 있습니다 가디언은 이 피해를 막을수 있습니다.</SpellOf_CircleOfScorn.description>

  <SkillOf_CoolantBlast.label>홀로 스미스 스킬 : 냉각수 폭발</SkillOf_CoolantBlast.label>
  <SkillOf_CoolantBlast.description>자신에게 냉각제를 분사하여 광자 단조의 지속시간을 연장하고 짧은 시간동안 자신에게 체력 재생을 부여합니다</SkillOf_CoolantBlast.description>

  <SkillOf_ColdOpen.label>홀로 스미스 스킬 : 콜드 오픈 </SkillOf_ColdOpen.label>
  <SkillOf_ColdOpen.description>광자 단조와 약간 결합하여 스태미나를 활성화 하지만 용량을 줄이고 잠재적으로 일부 능력이 비활성화 됩니다 광자 단조함깨 사용할 수 없습니다</SkillOf_ColdOpen.description>

  <SkillOf_PhotonWall.label>홀로 스미스 스킬 : 광자 벽</SkillOf_PhotonWall.label>
  <SkillOf_PhotonWall.description>대상에게 빛의 벽을 투사해 짧은 시간동안 대부분의 들어오는 피해를 차단합니다</SkillOf_PhotonWall.description>

  <SkillOf_PrimeLightCannon.label>홀로 스미스 스킬 : 프라임 라이트 캐논</SkillOf_PrimeLightCannon.label>
  <SkillOf_PrimeLightCannon.description>응축된 빛 에너지의 거대한 투사체를 발사해 큰 폭발을 일으키며 피해를 입힙니다. 이 능력을 사용하면 광자 단조가 종료됩니다.. This ability ends Photon Forge.</SkillOf_PrimeLightCannon.description>

  <SkillOf_EmpyrealArrow.label>천상의 바드 스킬 : 천상의 화살</SkillOf_EmpyrealArrow.label>
  <SkillOf_EmpyrealArrow.description>표적을 향에 뮤지컬 샷을 발사하여 절대 음감의 지속시간을 연장합니다 자신에게 사용하면 절대음감 으로 대체합니다</SkillOf_EmpyrealArrow.description>

  <SpellOf_WardensPaean.label>트루바드 스킬 : 시간신의 찬미가</SpellOf_WardensPaean.label>
  <SpellOf_WardensPaean.description>아군을 위해 노래를해 짧은 시간 동안 작은 보호막을 부여합니다</SpellOf_WardensPaean.description>

  <SpellOf_Impromptu.label>트루바드 스킬 : 즉흥연주</SpellOf_Impromptu.label>
  <SpellOf_Impromptu.description>즉석에서 노래를 만들어 잠시 동안 스테미나를 활성화 하지만 용양이 줄어들고 잠재적으로 일부 능력이 비활성화 됩니다.</SpellOf_Impromptu.description>

  <SkillOf_ApexArrow.label>천상의 바드 스킬 : 정점의 화살</SkillOf_ApexArrow.label>
  <SkillOf_ApexArrow.description>노래하는 화살을 발사해 오랜 시간동안 주변의 모든 유닛을 기절시킵니다. 이 능력을 사용하면 절대음감과 증흥연주가 종료됩니다.</SkillOf_ApexArrow.description>

  <SkillOf_RoyalRoad.label>도박사 스킬 : 로열로드</SkillOf_RoyalRoad.label>
  <SkillOf_RoyalRoad.description>범위 피해를 주는 카드를 던집니다 이 능력을 사용하면 스테미나가 비활성화 되고 짧은 시간동안 마나가 활성화 됩니다</SkillOf_RoyalRoad.description>

  <SkillOf_DeckBlast.label>도박사 스킬 : 덱폭발</SkillOf_DeckBlast.label>
  <SkillOf_DeckBlast.description>모든 덱을 던져 범위내 큰 피해를 줍니다 이 능력을 사용하면 침묵과 무기력을 얻어 일시적으로 마나와 스태미너 사용할 수 없습니다.</SkillOf_DeckBlast.description>

  <SpellOf_SleeveDraw.label>도박사 스킬  :묘수</SpellOf_SleeveDraw.label>
  <SpellOf_SleeveDraw.description>짧은 시간동안 모든 에너지를 활성화 합니다 기를 25 획득</SpellOf_SleeveDraw.description>

  <SkillOf_MartialTraining.label>파이터 스킬 : 무술 훈련</SkillOf_MartialTraining.label>
  <SkillOf_MartialTraining.description>경험을 쌓기 위해 체력을 소모하여 잠시 동안 격투 동작을 연습합니다. 또한 짧은 시간동안 작업속도와 이동 속도에 약간의 보너스를 부여합니다.</SkillOf_MartialTraining.description>

  <SpellOf_MagicTraining.label>마법사 스킬 : 마법 훈련</SpellOf_MagicTraining.label>
  <SpellOf_MagicTraining.description>경험을 위해 마나를 사용하여 몇 가지 사소한 주문을 연습합니다. 또한 적당한 기간 동안 학습 및 연구 속도에 약간의 보너스를 제공합니다.</SpellOf_MagicTraining.description>
  
  <!--소모품?-->
	<RFS_StaminaPotion.label>기력 물약</RFS_StaminaPotion.label>
    <RFS_StaminaPotion.description>쓴맛, 맵고 신맛이 나지만 왠지 마시기 불편하지 않은 이상한 음료. 기력 클래스로 섭취하면 일시적으로 최대 기력이 500으로 설정되고 지속 시간 동안 체력 재생이 증가합니다.

상황별 체력 풀이 있는 클래스(홀로스미스, 도박사, 진정한 바드, 가디언, 주문파괴자, 황혼 인도자)는 대신 기력 풀이 0에서 기본 50으로 증가합니다.

급격한 에너지 급증은 신체를 압도할 수 있으므로 자주 섭취하는 것은 바람직하지 않습니다.
  </RFS_StaminaPotion.description>
  <RFS_StaminaPotion.ingestible.ingestCommandString>마시기 {0}</RFS_StaminaPotion.ingestible.ingestCommandString>
  <RFS_StaminaPotion.ingestible.ingestReportString>마시는중 {0}.</RFS_StaminaPotion.ingestible.ingestReportString>
	
  <ShadowEssence.label>그림자 정수</ShadowEssence.label>
  <ShadowEssence.description>엮어낸 그림자. 사용시 짧은 시간동안 은신을 부여합니다.</ShadowEssence.description>
	
	<!--스킬책-->
	<BookOfChef.label>맛의 원리 : 셰프</BookOfChef.label>
	<BookOfChef.description>육체적 잠재력이 있는 폰이 읽으면 셰프가 됩니다.</BookOfChef.description>
	
 <!--두루마리-->
	
	<!--게걸아귀-->
	<SkillOf_SecondStomach.label>게걸아귀 : 두번째 위장</SkillOf_SecondStomach.label>
	<SkillOf_SecondStomach.description>게걸아귀가 식량을 산성액으로 변환하는법을 배웁니다.
	
[Explorer는 배울수 없습니다.]</SkillOf_SecondStomach.description>
	
  <SkillOf_ThroneOfGluttony.label>게걸아귀: 폭식의 왕좌</SkillOf_ThroneOfGluttony.label>
  <SkillOf_ThroneOfGluttony.description>게걸아귀가 식량을 소모해 피로를 억제하는법을 배웁니다.</SkillOf_ThroneOfGluttony.description>
	
  <SkillOf_LivingArtillery.label>게걸아귀:산성 포격</SkillOf_LivingArtillery.label>
  <SkillOf_LivingArtillery.description>게걸아귀가 산성 포격을 배웁니다.

[Explorer는 배울수 없습니다.]</SkillOf_LivingArtillery.description>



</LanguageData>