<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AC_NeuralMatrix.label>신경 매트릭스</AC_NeuralMatrix.label>
  <AC_NeuralMatrix.description>자연 스택의 저장과 관리를 포함한 다양한 작업을 위해 설계된 고도로 발전된 복잡한 양자 컴퓨팅 배열입니다. 내부에 저장된 신경 스택은 원격 스택이 설치된 모든 슬리브를 니들캐스트하고 원격으로 제어할 수 있습니다.\n\n많은 수의 건물을 연결하여 신경 매트릭스의 기능을 확장할 수 있습니다.</AC_NeuralMatrix.description>
  <AC_NeuralEditor.label>신경 편집기</AC_NeuralEditor.label>
  <AC_NeuralEditor.description>신경 매트릭스에 연결하여 사용자가 사용 할 수 있게 하는 정교한 작업대입니다. 신경 스택의 수정과 생체 인증 초기화와 같은 복잡한 작업을 할 수 있습니다.</AC_NeuralEditor.description>
  <AC_NeuralConnector.label>신경 커넥터</AC_NeuralConnector.label>
  <AC_NeuralConnector.description>슬리브 내부의 활성 신경 스택과 상호작용 할 수 있게 하는 세련되고 인체공학적인 의자입니다. 작동하려면 신경 매트릭스에 연결되어야 합니다.</AC_NeuralConnector.description>
  <AC_CastingRelay.label>캐스팅 중계기</AC_CastingRelay.label>
  <AC_CastingRelay.description>니들캐스팅 범위 증폭기입니다. 캐스팅 중계기는 작동하려면 신경 매트릭스에 연결되어야 합니다. 이는 니들캐스팅 범위를 5 월드 타일만큼 확장하여 신경 매트릭스에서 더 멀리 떨어진 곳에서도 작동할 수 있게 합니다.</AC_CastingRelay.description>
  <AC_StackCache.label>스택 캐시</AC_StackCache.label>
  <AC_StackCache.description>이 건물은 스택을 안전하게 보관할 수 있습니다. 전원이 공급되고 신경 매트릭스에 연결되면 저장된 스택을 니들캐스트하고 손상을 천천히 복구할 수 있습니다.</AC_StackCache.description>
  <AC_Turret_AncientGraserTurret.label>고대 그레이저 포탑</AC_Turret_AncientGraserTurret.label>
  <AC_Turret_AncientGraserTurret.description>두꺼운 장갑을 관통하고 표적을 빔으로 휩쓸어 태우는 고대의 고에너지 감마선 레이저 포탑입니다. 손상되면 폭발할 수 있습니다. 단순한 AI 두뇌는 직접 제어할 수 없으므로 아군 피해에 주의하세요.</AC_Turret_AncientGraserTurret.description>
  <AC_Gun_AncientGraserTurret.label>고대 그레이저 포탑 총</AC_Gun_AncientGraserTurret.label>
  <AC_Gun_AncientGraserTurret.description>포탑에 장착하도록 만들어진 단순한 고대 그레이저 총입니다.</AC_Gun_AncientGraserTurret.description>
  <AC_Gun_AncientGraserTurret.verbs.Verb_ShootBeam.label>고대 그레이저 포탑 총</AC_Gun_AncientGraserTurret.verbs.Verb_ShootBeam.label>
  <AC_SleeveCasket.label>슬리브 캐스킷</AC_SleeveCasket.label>
  <AC_SleeveCasket.description>이식물 설치나 생체공학 강화와 같은 의료 접근을 허용하면서도 슬리브를 정지 상태로 유지하도록 설계된 특수한 관 형태의 서스펜더입니다.</AC_SleeveCasket.description>
  <AC_SleeveGestator.label>슬리브 배양기</AC_SleeveGestator.label>
  <AC_SleeveGestator.description>자체적인 정신이 없는 빈 껍데기인 슬리브를 배양할 수 있는 극도로 복잡한 영양분 통입니다. 뉴트로아민은 신체가 다양한 단계를 거쳐 성장하도록 하는 데 사용되며 배양기는 이 과정 전체에 걸쳐 전원이 공급되어야 합니다. 장시간 전원이 끊기면 배양 과정에 실패합니다. \n\n단순하고 저급한 슬리브는 최소한의 자원으로 꽤 빠르게 생산될 수 있습니다. 하지만 더 복잡하고 정교한 슬리브는 신체가 제대로 형성되도록 하기 위해 더 오래 걸리고 더 많은 영양분이 필요합니다. \n\n슬리브가 성장을 마치면 스스로 식사하는 것을 포함한 독립적인 움직임이나 사고가 불가능하므로 추출하여 돌봐야 합니다.</AC_SleeveGestator.description>
  <AC_SleeveGestator.comps.3.fuelLabel>뉴트로아민</AC_SleeveGestator.comps.3.fuelLabel>
  <AC_SleeveGestator.comps.3.fuelGizmoLabel>뉴트로아민</AC_SleeveGestator.comps.3.fuelGizmoLabel>
  <AC_SleeveGestator.comps.3.outOfFuelMessage>성장할 수 없음: 뉴트로아민 필요</AC_SleeveGestator.comps.3.outOfFuelMessage>
  <AC_NanoStorageDrive.label>나노 저장 드라이브</AC_NanoStorageDrive.label>
  <AC_NanoStorageDrive.description>방대한 양의 지식을 포함하는 진보된, 자가 수리, 다차원 광학 데이터 저장 드라이브입니다.\n\n연구원은 드라이브의 데이터를 연구하여 신경 디지털화와 슬리브 배양 연구를 해제할 수 있습니다.</AC_NanoStorageDrive.description>
  <AC_CuirassierBelt.label>퀴라시어 벨트</AC_CuirassierBelt.label>
  <AC_CuirassierBelt.description>고급 우주시대 기술의 발사체 반발 장치입니다. 들어오는 발사체나 파편은 막지만 근접 공격이나 열에는 아무런 효과가 없습니다. 이 모델은 착용자가 밖으로 발사하는 것을 막지 않지만 EMP에 맞으면 즉시 해제됩니다.</AC_CuirassierBelt.description>
  <AC_Apparel_ChrysalisHelmet.label>크리살리스 헬멧</AC_Apparel_ChrysalisHelmet.label>
  <AC_Apparel_ChrysalisHelmet.description>단단한 플라스틸 직조 쉘, 거의 360도의 시야각과 조준 보조를 포함한 전술 원격 측정 피드를 위한 복잡한 시각 시스템을 갖춘 진보된 파워 아머 헬멧입니다.</AC_Apparel_ChrysalisHelmet.description>
  <AC_Apparel_FusilierHelmet.label>퓨질리어 헬멧</AC_Apparel_FusilierHelmet.label>
  <AC_Apparel_FusilierHelmet.description>플라스틸 직조 판금의 두꺼운 층, 차세대 고체 분리 코팅, 분류기 AI를 포함한 여러 다중 스펙트럼 센서를 갖춘 크리살리스 아머 헬멧의 변형입니다. 사용자가 어둡고 연기가 있는 상황에서도 볼 수 있게 합니다. 통합된 탄도 거리 측정기는 최적의 사격 해결책을 제공하여 사용자의 실제 조준 지연을 50% 감소시킵니다.</AC_Apparel_FusilierHelmet.description>
  <AC_Apparel_DragoonHelmet.label>드라군 헬멧</AC_Apparel_DragoonHelmet.label>
  <AC_Apparel_DragoonHelmet.description>지형 구성을 분석하고 사용자를 안내하여 지형 이동 페널티를 효과적으로 제거하는 단순한 분류기 AI를 갖춘 크리살리스 아머 헬멧의 변형입니다.</AC_Apparel_DragoonHelmet.description>
  <AC_Apparel_LancierHelmet.label>랜서 헬멧</AC_Apparel_LancierHelmet.label>
  <AC_Apparel_LancierHelmet.description>최적의 조준 해결책과 발사 패턴을 분석하고 사용자가 어둡고 연기가 있는 상황에서도 볼 수 있게 하는 진보된 분류기 AI를 포함한 특수한 탄도 거리 측정기 배열을 갖춘 크리살리스 아머 헬멧의 변형입니다. 크리살리스 라인을 기반으로 한 다른 장비와 달리 이 헬멧은 훨씬 적은 보호를 제공합니다.</AC_Apparel_LancierHelmet.description>
  <AC_EnviroSuitHelmet.label>환경 수트 헬멧</AC_EnviroSuitHelmet.label>
  <AC_EnviroSuitHelmet.description>극한 조건에서의 작업을 위해 불침투성, 가벼운 장갑, 초경조직 안감의 기밀성 헬멧으로 설계되었습니다. 환경 수트와 함께 열, 추위, 정신적, 독성 효과에 대한 완전한 보호를 제공합니다.</AC_EnviroSuitHelmet.description>
  <AC_Apparel_WingJump.label>활공 팩</AC_Apparel_WingJump.label>
  <AC_Apparel_WingJump.description>단거리 도약을 위한 휴대용 추진로켓입니다. 인공 폴리머 근육과 안내 보조 장치를 갖춘 도약 날개를 사용하면 아주 조용하면서도 고속으로 도약할 수 있습니다. 여러번 사용한 후에 재충전해야 합니다.\n\n일부 우주 시대 기술력을 가진 군대에서는 은밀한 침투나 잠입 임무를 위해 도약 날개를 사용하는 근접 전투 전문가가 존재합니다.</AC_Apparel_WingJump.description>
  <AC_Apparel_HayabusaArmor.label>하야부사 아머</AC_Apparel_HayabusaArmor.label>
  <AC_Apparel_HayabusaArmor.description>진정한 차세대 파워 아머입니다. 크리살리스 파워 아머보다 타의 추종을 불허하는 보호를 제공하며 가장 위험한 환경에서도 착용자를 보호합니다. 자가 수리 분자 플라스틸 통합 기술은 알려진 제작 공정으로는 불가능한 수준이며 아머 안감에는 크라이포-블리드 기술이 주입되어 있습니다.\n\n추가된 아머 능력 모듈의 양으로 볼 때, 이 파워 아머는 어떤 번화계 초거대 기업의 프로토타입 아머 플랫폼으로 사용되었을 가능성이 높습니다.</AC_Apparel_HayabusaArmor.description>
  <AC_Apparel_HayabusaHelmet.label>하야부사 헬멧</AC_Apparel_HayabusaHelmet.label>
  <AC_Apparel_HayabusaHelmet.description>진정한 차세대 파워 아머 헬멧입니다. 자가 수리 분자 플라스틸 통합 기술은 알려진 제작 공정으로는 불가능한 수준이며 기본 탑재 프로세서는 실험적인 자아 AI로 대체되었습니다. 거의 360도의 시야각과 실시간 조준 보조를 포함하여 비인간적인 조준 속도와 정확도를 가능하게 하며 전술 원격 측정 피드를 위한 복잡한 시각 및 조준 시스템을 갖추고 있습니다.\n\n확실히 알 수는 없지만, 이 헬멧은 어떤 번화계 초거대 기업의 프로토타입 아머 플랫폼으로 사용되었을 가능성이 높습니다.</AC_Apparel_HayabusaHelmet.description>
  <AC_Apparel_ChrysalisArmor.label>크리살리스 아머</AC_Apparel_ChrysalisArmor.label>
  <AC_Apparel_ChrysalisArmor.description>진보된 크리살리스 파워 아머입니다. 아머 전체에 걸친 분자 플라스틸 통합기술과 움직임을 보조하고 통증 수용체를 둔화시키는 탑재 프로세서로 인해 표준 파워 아머보다 향상된 보호를 제공합니다.</AC_Apparel_ChrysalisArmor.description>
  <AC_Apparel_FusilierArmor.label>퓨질리어 아머</AC_Apparel_FusilierArmor.label>
  <AC_Apparel_FusilierArmor.description>플라스틸 직조 판금의 두꺼운 층, 차세대 고체 분리 코팅, 착용자의 위치를 교란시키는 통합 연막 합성기를 갖춘 크리살리스 아머의 변형입니다. \n\n착용자가 마지막 숨을 쉴 때까지 임무를 수행할 수 있도록 진통제 패키지가 포함되어 있습니다.</AC_Apparel_FusilierArmor.description>
  <AC_Apparel_DragoonArmor.label>드라군 아머</AC_Apparel_DragoonArmor.label>
  <AC_Apparel_DragoonArmor.description>사용자가 놀라운 거리를 도약할 수 있게 하는 자동 재충전 동역학 보조장치와 안정성 모듈을 갖춘 크리살리스 아머의 변형입니다. 드라군 아머는 표준 크리살리스 아머보다 방어력이 낮지만, 차세대 신경-모방 보조장치로 향상된 기동성으로 전장에서 적군의 측면을 쉽게 공격할 수 있습니다.\n\n착용자가 마지막 숨을 쉴 때까지 임무를 수행할 수 있도록 진통제 패키지가 포함되어 있습니다.</AC_Apparel_DragoonArmor.description>
  <AC_EnviroSuit.label>환경 수트</AC_EnviroSuit.label>
  <AC_EnviroSuit.description>극한 조건에서의 작업을 위해 불침투성, 가벼운 장갑, 초경조직 안감의 기밀성 전신 슈트로 설계되었습니다. 얇은 층으로 된 플라스틸 직조 판금, 진보된 분자 적응 층, 최첨단 공기 여과 시스템으로 열, 추위, 정신적, 독성 효과에 대한 완전한 보호를 제공합니다. 전투에서는 제대로 된 보호를 제공하지 못하며 착용자의 움직임과 시야를 제한합니다.\n\n원래 무중력과 기타 극한 작업 조건의 작업자를 위해 만들어졌지만, 곧 니들캐스터, 탐험가, 의료 전문가들 사이에서도 인기를 얻어 수많은 세계에서 널리 채택되었습니다.</AC_EnviroSuit.description>
  <AC_RogianArmBlade.label>암 블레이드</AC_RogianArmBlade.label>
  <AC_RogianArmBlade.description>고급 인공 전투용 팔입니다. 요골과 척골을 대체하는 무음 나노 모터로 구동되는 날카롭고 접을 수 있는 칼날입니다. 펼쳤을 때 칼날은 비할 데 없는 신속성과 정확성으로 파괴적인 공격을 가능하게 합니다. 접었을 때는 신경근 동기화로 정상적인 팔처럼 보이고 기능합니다.</AC_RogianArmBlade.description>
  <AC_VoiceSynthesizer.label>음성 합성기</AC_VoiceSynthesizer.label>
  <AC_VoiceSynthesizer.description>시각/촉각 신경 인터페이스로 제어되는 나노 메시입니다. 사용자의 성대를 동적으로 조절하여 더 매력적이거나 지배적인 톤으로 목소리를 적응시켜 말하는 능력을 향상시킵니다.</AC_VoiceSynthesizer.description>
  <AC_MentalFuse.label>멘탈 퓨즈</AC_MentalFuse.label>
  <AC_MentalFuse.description>사용자의 감정 상태를 수동적으로 모니터링하는 비지능형 마이크로컴퓨터입니다. 정신적 붕괴가 감지되면 이를 방지하기 위해 순간적인 무의식 상태를 유발합니다. 효과적이지만 기술이 불완전하여 낮은 확률로 사용자의 뇌를 손상시킬 위험이 있습니다.</AC_MentalFuse.description>
  <AC_Dreamcatcher.label>드림캐쳐</AC_Dreamcatcher.label>
  <AC_Dreamcatcher.description>사용자가 잠들었을 때 새로운 기억을 자동으로 분석하는 준지능형 마이크로컴퓨터입니다. 긍정적인 기억을 강화하여 더 오래 지속되게 하면서 부정적인 기억은 억제하려고 시도합니다. 긍정적인 부작용으로 사용자는 항상 즐거운 꿈을 경험하게 됩니다.</AC_Dreamcatcher.description>
  <AC_EmptyArchotechStack.label>빈 초월공학 스택</AC_EmptyArchotechStack.label>
  <AC_EmptyArchotechStack.description>일반적으로 신경이라고 불리는 인간의 의식을 저장할 수 있는 초월공학이 제작한 신경 이식물입니다. 목의 척추에 직접 이식되면 그들의 의식을 다운로드하여 안전하게 저장합니다. 일반적인 신경 이식물과 달리 훨씬 더 견고하며, 신체 간의 정신력 증폭을 유지하고 필요한 경우 내부에 저장된 의식을 보호하기 위해 스스로 행동합니다. 그 내부 작동 방식은 모든 인간의 지성에게 미스터리로 남아있으며, 운이 좋거나 저주받아 새로운 거주자가 된 사람들조차도 이해 하지못합니다.</AC_EmptyArchotechStack.description>
  <AC_ActiveArchotechStack.label>초월공학 스택</AC_ActiveArchotechStack.label>
  <AC_ActiveArchotechStack.description>일반적으로 신경이라고 불리는 인간의 의식이 저장된 초월공학 신경 이식물입니다. 스택에 저장된 사람을 되살리기 위해 사람이나 슬리브의 목 척추에 직접 이식할 수 있습니다.</AC_ActiveArchotechStack.description>
  <AC_EmptyNeuralStack.label>빈 신경 스택</AC_EmptyNeuralStack.label>
  <AC_EmptyNeuralStack.description>일반적으로 신경이라고 불리는 인간의 의식을 저장할 수 있는 우주시대 기술 신경 이식물입니다. 목의 척추에 직접 이식되면 그들의 의식을 다운로드하여 안전하게 저장합니다. 유기적 또는 무기적 신체의 죽음이 더 이상 문제가 되지 않지만, 깨지기 쉬운 기술 장치이므로 목 부위의 둔기 외상과 총알은 어떤 대가를 치르더라도 피해야 합니다.\n\n극도로 희귀하고, 엄격히 제한되며 생산하기 어려워서 우주시대 기술이 없는 세계에서는 이러한 이식물이 희귀합니다.</AC_EmptyNeuralStack.description>
  <AC_ActiveNeuralStack.label>신경 스택</AC_ActiveNeuralStack.label>
  <AC_ActiveNeuralStack.description>일반적으로 신경이라고 불리는 인간의 의식을 저장할 수 있는 우주시대 기술 신경 이식물입니다. 스택에 저장된 사람을 되살리기 위해 사람이나 슬리브의 목 척추에 직접 이식할 수 있습니다.</AC_ActiveNeuralStack.description>
  <AC_RemoteStack.label>신경 수신기</AC_RemoteStack.label>
  <AC_RemoteStack.description>신경 스택이 저장된 인간의 의식을 설치된 신체로 원격 전송할 수 있게 하는 우주시대 기술 이식물입니다. 슬리브가 유효한 니들캐스팅 대상이 되기 위해 필요합니다.</AC_RemoteStack.description>
  <AC_Gun_Autorevolver.label>자동 리볼버</AC_Gun_Autorevolver.label>
  <AC_Gun_Autorevolver.description>고대에 만들어진 자동장전 리볼버입니다. 일반적인 권총과 고전 리볼버의 장점이 결합되어 있습니다.</AC_Gun_Autorevolver.description>
  <AC_Gun_Autorevolver.verbs.Verb_Shoot.label>자동 리볼버</AC_Gun_Autorevolver.verbs.Verb_Shoot.label>
  <AC_Gun_Autorevolver.tools.0.label>손잡이</AC_Gun_Autorevolver.tools.0.label>
  <AC_Gun_Autorevolver.tools.1.label>총열</AC_Gun_Autorevolver.tools.1.label>
  <AC_RogianArmBlade_Mono.label>모노 암 블레이드</AC_RogianArmBlade_Mono.label>
  <AC_RogianArmBlade_Mono.description>단분자 절단면을 유지하는 메카나이트가 주입된 암 블레이드의 수정-금속 변형입니다. 두꺼운 장갑도 쉽게 절단하며, 가벼운 무게로 빠른 공격이 가능합니다. 접었을 때는 신경근 동기화로 정상적인 팔처럼 보이고 기능합니다.</AC_RogianArmBlade_Mono.description>
  <AC_RogianArmBlade_Plasma.label>플라즈마 암 블레이드</AC_RogianArmBlade_Plasma.label>
  <AC_RogianArmBlade_Plasma.description>암 블레이드의 금속 코어 변형입니다. 에너지 장으로 고정된 플라즈마가 코어를 감싸고 있습니다. 대상은 금속 코어에 의해 절단되는 동시에 플라즈마 외피에 의해 화상을 입거나 발화됩니다. 접었을 때는 신경근 동기화로 정상적인 팔처럼 보이고 기능합니다.</AC_RogianArmBlade_Plasma.description>
  <AC_RogianArmBlade_Zeus.label>제우스 암 블레이드</AC_RogianArmBlade_Zeus.label>
  <AC_RogianArmBlade_Zeus.description>내장된 EMP 축전기가 있는 암 블레이드의 실험적 변형입니다. 접촉 시 물리적 피해와 함께 대상에게 EMP 파열을 발사합니다. 접었을 때는 신경근 동기화로 정상적인 팔처럼 보이고 기능합니다.</AC_RogianArmBlade_Zeus.description>
  <AC_RogianArmBlade_Toxblade.label>독소 암 블레이드</AC_RogianArmBlade_Toxblade.label>
  <AC_RogianArmBlade_Toxblade.description>산화제 유체 분사기가 통합된 암 블레이드의 실험적 변형입니다. 접촉 시 소량의 산화제와 독성 증기를 분사합니다. 효과는 몇 초만 지속되며 약 절반의 확률로 발생합니다. 접었을 때는 신경근 동기화로 정상적인 팔처럼 보이고 기능합니다.</AC_RogianArmBlade_Toxblade.description>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>나노 저장 드라이브 데이터를 분석합니다.</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateDescString>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>분석하기</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.activateLabelString>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter>나노 저장 드라이브 데이터를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(이)가 신경 디지털화와 슬리브 배양 연구 프로젝트 {RESEARCH}에 필요한 통찰을 얻었습니다. 연구원들은 이제 연구 작업대를 사용하여 해당 기술의 실제 사용법에 대한 연구를 시작할 수 있습니다.</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetter>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>나노 저장 드라이브: {RESEARCH} 해제됨</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.completedLetterLabel>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>이 데이터를 분석할 사람을 선택하십시오.</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.guiLabelString>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>정착민이 분석할 수 있습니다.</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.inspectString>
  <AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>나노 저장 드라이브 분석</AC_NanoStorageDrive.comps.CompAnalyzableUnlockResearch.jobString>
</LanguageData>