<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BEWH_Pariah.label>퍼라이어</BEWH_Pariah.label>
  <BEWH_Pariah.description>퍼라이어는 심대한 사이킥적 공허함으로 저주받은 개인으로, 주변의 워프 힘을 억제하는 살아있는 반-사이킥 존재입니다. 그들의 독특한 능력은 사이킥 위협에 맞서는 전쟁에서 매우 귀중합니다. 전투에서 그들은 침묵의 전조이며, 혼돈스러운 워프의 에너지를 가르고 제국을 위협하는 사이킥 세력에 대한 냉엄한 균형추 역할을 합니다.</BEWH_Pariah.description>
  <BEWH_Pariah.descriptionShort>워프에 존재감이 없기 때문에, 이 존재들은 사이킥 공격에 저항력이 있습니다.</BEWH_Pariah.descriptionShort>
  <BEWH_LivingSaint.label>리빙 세인트</BEWH_LivingSaint.label>
  <BEWH_LivingSaint.description>성스러운 신 황제의 이름으로, 성인으로 가는 길은 그분의 신성한 의지에 대한 흔들림 없는 신앙과 완전한 헌신으로 시작됩니다. 이 길은 종종 순교, 즉 인류를 위한 전투 중 사망이나 자기희생을 포함합니다. 천상의 영광 속에서 다시 태어난 그들은 황제의 빛에 휩싸여 초자연적인 힘과 정의로 그분의 적들과 싸우기 위해 돌아오며, 모든 신도들에게 등대가 됩니다.</BEWH_LivingSaint.description>
  <BEWH_LivingSaint.descriptionShort>리빙 세인트는 인류의 황제에 대한 비범하게 독실한 종으로, 일생 동안 신 황제에 대한 강력한 신앙에서 비롯된 기적적이고 초자연적인 능력을 보여줍니다.</BEWH_LivingSaint.descriptionShort>
  <BEWH_SpaceMarine.label>퍼스트본 마린</BEWH_SpaceMarine.label>
  <BEWH_SpaceMarine.description>황제의 고대 설계로 단조된 퍼스트본은 아뎁투스 아스타르테스의 원조이자 자랑스러운 전사로서, 각자 프라이마크의 진시드에 묶여 있습니다. 어떠한 자연적인 질병에도 영향을 받지 않는 스페이스 마린은 평범한 인간이라면 죽을 상처를 입고도 살아남아 다음 날 다시 싸울 수 있습니다.</BEWH_SpaceMarine.description>
  <BEWH_SpaceMarine.descriptionShort>인간이라기보다는 초인에 가깝습니다. 모든 면에서 일반인보다 우월하도록 유전적으로 설계되었습니다.</BEWH_SpaceMarine.descriptionShort>
  <BEWH_PrimarisSpaceMarine.label>프라이마리스 마린</BEWH_PrimarisSpaceMarine.label>
  <BEWH_PrimarisSpaceMarine.description>프라이마리스는 황제의 오래전에 잊힌 칙령에 따라 아크마고스 벨리사리우스 카울에 의해 비밀리에 제작되었으며, 힘, 회복력, 전투 능력 면에서 퍼스트본마저 능가하도록 설계된 아뎁투스 아스타르테스의 다음 진화 단계입니다.</BEWH_PrimarisSpaceMarine.description>
  <BEWH_PrimarisSpaceMarine.descriptionShort>인간이라기보다는 초인에 가깝습니다. 모든 면에서 일반인보다 우월하도록 유전적으로 설계되었습니다. 이 프라이마리스는 표준 스페이스 마린보다 뛰어나고 더 강합니다.</BEWH_PrimarisSpaceMarine.descriptionShort>
  <BEWH_ThunderWarrior.label>썬더 워리어</BEWH_ThunderWarrior.label>
  <BEWH_ThunderWarrior.description>썬더 워리어는 황제의 첫 창조물로, 테라의 통일을 위해 단조된 거대하고 잔혹한 전사들입니다. 순수한 힘과 분노에서 타의 추종을 불허했던 그들은 모든 저항을 분쇄하도록 설계되었으며, 전장에서 황제의 분노를 체현했습니다. 그러나 그들의 힘에는 대가가 따랐습니다. 짧고 폭력적인 삶을 살도록 설계된 그들은, 제국의 어둡고 잊힌 기반으로서 폐기되기 전에 전쟁만을 알며 밝고 짧게 타올랐습니다.</BEWH_ThunderWarrior.description>
  <BEWH_ThunderWarrior.descriptionShort>황제가 살아있는 무기로 만든 유전자 강화 전사인 썬더 워리어는 후대의 퍼스트본보다 신체적으로 더 강하고, 더 잔인하며, 더 회복력이 좋고, 전투에서 더 강력하다고 알려져 있습니다. 하지만 수명이 길지 않았고, 신체가 강화를 거부하기 시작하면서 종종 위험한 정신 불안정과 조기 대사 붕괴로 고통받았습니다.</BEWH_ThunderWarrior.descriptionShort>
  <BEWH_Custodes.label>쿠스토데스</BEWH_Custodes.label>
  <BEWH_Custodes.description>아뎁투스 쿠스토데스는 황제께서 직접 손으로 만드셨으며, 기술, 힘, 충성심에서 스페이스 마린마저 능가하는 그분의 개인 경호원입니다. 불멸이며 무술 실력에서 타의 추종을 불허하는 그들은, 인류의 주인을 보호하며 황금 갑옷을 빛내면서 그분의 곁을 철통같이 지킵니다.</BEWH_Custodes.description>
  <BEWH_Custodes.descriptionShort>인류의 주인이 직접 창조한 이 존재들은, 스페이스 마린에게 프라이마크와 같은 존재입니다. 아뎁투스 쿠스토데스는 놀라운 힘과 경계심의 화신입니다.</BEWH_Custodes.descriptionShort>
  <BEWH_Primarch.label>프라이마크</BEWH_Primarch.label>
  <BEWH_Primarch.description>황제께서 직접 손으로 만드신 프라이마크는 전쟁과 리더십의 반신반인으로, 각자 그분의 신성한 비전의 한 단면을 구현합니다. 힘, 지성, 카리스마에서 다른 모든 이를 압도하는 그들은 레기오네스 아스타르테스를 이끌고 제국의 운명을 결정할 운명이었습니다. 그들의 존재 자체만으로도 세계를 재편하고 군단에 영감을 주었습니다.</BEWH_Primarch.description>
  <BEWH_Primarch.descriptionShort>완벽한 장군, 전사, 정치가로 길러졌으며, 보통 인간이 바랄 수 있는 것보다 더 크고, 강하며, 빠르고, 똑똑했습니다. 그들은 고대의 신화 속 신들처럼 강력한 카리스마와 무술 실력을 지녔으며, 질병, 노화, 또는 소위 말하는 하찮은 인간들의 사소한 결점에도 영향을 받지 않았습니다.</BEWH_Primarch.descriptionShort>
</LanguageData>