<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Turn_ComponentMedical.label>의료 부품</Turn_ComponentMedical.label>
  <Turn_ComponentMedical.description>유기체의 해부학적 구조와 인터페이스하도록 설계된 멸균 회로 및 기계 모음입니다.</Turn_ComponentMedical.description>
  <Turn_BionicGyroscope.label>생체공학 자이로스코프</Turn_BionicGyroscope.label>
  <Turn_BionicGyroscope.description>신체 중심부에 설치되어 사용자의 신경계에 연결된 고정밀 자이로스코프입니다. 사용자의 운동 감각을 매우 향상시킵니다. 그러나 제대로 사용하기 위해서는 훈련이 필요하며, 사용자의 격투 기술에 따라 효과가 달라집니다.</Turn_BionicGyroscope.description>
  <Turn_CaravanImplant.label>여행자용 임플란트</Turn_CaravanImplant.label>
  <Turn_CaravanImplant.description>긴 여행 동안 사용자의 편안함을 유지하도록 설계된 도구 및 생체 조작 장치의 모음입니다. 또한 사용자가 원예에 일가견이 있다면 이동 중 식량을 채집하는 데에도 도움이 됩니다.</Turn_CaravanImplant.description>
  <Turn_CellStabilizer.label>세포 안정장치</Turn_CellStabilizer.label>
  <Turn_CellStabilizer.description>세포 수준의 건강 이상을 교정하기 위해 고안된 기계입자가 포함된 순환계 임플란트입니다. 기계입자는 주기적으로 노화로 인한 세포 기능 저하로 발생하는 만성 질환을 치료합니다. 그러나 이는 매우 섬세한 절차이기 때문에 기계입자가 작용해 기존의 질환을 치료하는 데는 시간이 걸릴 수 있습니다.</Turn_CellStabilizer.description>
  <Turn_LumbarRig.label>요추 강화장치</Turn_LumbarRig.label>
  <Turn_LumbarRig.description>몸통 아래쪽 요추 부근에 설치하는 격자망입니다. 서보모터와 회복을 돕는 나노입자의 조합은 이 장치가 요통이나 노쇠 같은 노화 관련 질환에 적응하고 기능을 되돌릴 수 있게 합니다. 그러나 이는 매우 섬세한 절차이기 때문에 강화장치가 적응을 마치고 기능을 보완하는 데는 시간이 걸릴 수 있습니다.</Turn_LumbarRig.description>
  <Turn_MagneticShield.label>전자기 보호망</Turn_MagneticShield.label>
  <Turn_MagneticShield.description>뇌를 감싸는 코일 모양의 와이어 격자입니다. EMP가 뇌 임플란트에 가하는 부정적인 효과의 지속 시간을 줄입니다.</Turn_MagneticShield.description>
  <Turn_SmoothModulator.label>부드러운 음성 변조기</Turn_SmoothModulator.label>
  <Turn_SmoothModulator.description>후두에 설치하는 음성 변조기로 사용자의 목소리가 더 부드럽고 다정하게 들리게 하도록 설계되었습니다. 아군에게 신뢰를 불러일으키기 쉬운 목소리를 주지만, 적들은 그 목소리가 한심하다고 생각할 것입니다.</Turn_SmoothModulator.description>
  <Turn_RoughModulator.label>거친 음성 변조기</Turn_RoughModulator.label>
  <Turn_RoughModulator.description>후두에 설치하는 음성 변조기로 사용자의 목소리를 더 강렬하고 위협적이게 들리게 합니다. 다른 사람을 위협하고 분쟁에서 우위를 점하는 데는 도움이 되지만, 친구를 사귀려 할 때는 방해만 될 것입니다.</Turn_RoughModulator.description>
  <Turn_OpticAugment.label>시각 증강기</Turn_OpticAugment.label>
  <Turn_OpticAugment.description>뇌의 시각 중추에 설치하는 이식물입니다. 인간의 뇌가 이해할 수 없는 색을 볼 수 있게 해 주는 광학 증강기와 뇌가 이러한 색을 이해할 수 있도록 돕는 신경 증강기로 구성되어 있습니다. 사용자가 만든 물품의 품질을 향상시키지만, 이미 관련 기술에 숙달되어 있어야 효율적인 활용이 가능합니다.</Turn_OpticAugment.description>
  <Turn_Painswitch.label>통각 스위치</Turn_Painswitch.label>
  <Turn_Painswitch.description>몸에 들어오는 통각 신호를 읽어내는 신경 이식물입니다. 사용자로부터 엄청난 양의 통증 신호를 감지한다면 뇌가 통증에 둔감해져 있는 여부와 상관없이 통각 스위치가 작동해 사용자를 혼수상태에 빠뜨립니다.\n\n통각 스위치는 수많은 해병들이 치명적인 부상에도 불구하고 계속해서 작전에 참여하다 사망한 이후, 통각차단장치와 함께 사용되기 위해 고안되었습니다.</Turn_Painswitch.description>
  <Turn_SkullPlateFoil.label>정신보호 플레이트</Turn_SkullPlateFoil.label>
  <Turn_SkullPlateFoil.description>정신 보호모로 만들어진 플레이트로, 사람의 두개골에 맞게 특별히 제작되었습니다. 설치 시 정신 감응력을 감소시킵니다.</Turn_SkullPlateFoil.description>
  <Turn_SkullPlateEltex.label>엘텍스 플레이트</Turn_SkullPlateEltex.label>
  <Turn_SkullPlateEltex.description>정신적 능력을 향상시키는 엘텍스 소재로 만든 플레이트로, 사람의 두개골에 맞게 특별히 제작되었습니다. 설치 시 정신 감응력과 신경열 감소 속도를 증가시킵니다.</Turn_SkullPlateEltex.description>
  <Turn_PsychicRefresher.label>명상 피로회복기</Turn_PsychicRefresher.label>
  <Turn_PsychicRefresher.description>명상 시 "불필요한" 신경 활동을 줄이는 뇌 이식물입니다. 사용자가 명상하는 동안 수면 필요량을 줄여 더 오랜 시간 동안 명상할 수 있도록 합니다.</Turn_PsychicRefresher.description>
  <Turn_PsychoProcessor.label>사이코프로세서</Turn_PsychoProcessor.label>
  <Turn_PsychoProcessor.description>뇌 조직을 사용해 계산을 수행할 수 있는 신경 컴퓨터입니다. 사용자가 자고 있는 동안 연구를 진행합니다. 지능이 높을 수록 더 조직화된 신경 회로를 가지고 있는 경향이 있으므로 사용자의 연구 기술이 높다면 더 많은 연구를 진행할 수 있을 것입니다.</Turn_PsychoProcessor.description>
  <Turn_WindGauge.label>생체공학 풍향계</Turn_WindGauge.label>
  <Turn_WindGauge.description>피부 바로 아래에 위치한 여러 센서 배열에 연결된 신경 컴퓨터입니다. 사용자는 바람의 속도와 방향의 미세한 변화까지 감지할 수 있을 정도로 초인적인 감각을 가지게 됩니다. 숙련된 사수라면 이 정보를 사용하여 원거리 공격의 정확도를 높일 수 있겠지만, 숙련되지 않은 사람에게는 별 도움이 되지 않을 것입니다.</Turn_WindGauge.description>
  <Turn_CaravanImplant.label>여행자용 임플란트</Turn_CaravanImplant.label>
  <Turn_CaravanImplant.description>긴 여행 동안 사용자의 편안함을 유지하도록 설계된 도구 및 생체 조작 장치의 모음입니다. 또한 사용자가 원예에 일가견이 있다면 이동 중 식량을 채집하는 데에도 도움이 됩니다.</Turn_CaravanImplant.description>
  <Turn_Biocapsule.label>바이오캡슐</Turn_Biocapsule.label>
  <Turn_Biocapsule.description>복부에 설치하는 작은 장치로, 기계입자를 사용해 계속해서 몸을 생체 재구축에 적합한 상태로 유지합니다. 사용자가 생체 재구축기에 들어가면 재구축 과정에 걸리는 시간이 줄어듭니다.</Turn_Biocapsule.description>
  <Turn_NeuralSupercapacitor.label>신경 슈퍼커패시터</Turn_NeuralSupercapacitor.label>
  <Turn_NeuralSupercapacitor.description>뇌 안에 설치하는 고도로 발전된 커패시터로 신경 과충전 효과의 지속시간을 두 배로 증가시킵니다. 그러나 커패시터가 일으키는 지속적인 자극은 사용자의 휴식을 방해합니다.</Turn_NeuralSupercapacitor.description>
  <Turn_PsychicAssistant.label>정신 보조 AI</Turn_PsychicAssistant.label>
  <Turn_PsychicAssistant.description>뇌에 연결하는 작은 컴퓨터입니다. 초능력 행사같이 정신에 부담이 많이 가는 행동 시 내장된 AI가 사용자를 보조해 소모하는 초집중의 양을 효과적으로 줄입니다. 또한 제한적이나마 사용자를 대신해 몇몇 장기적인 효과를 유지할 수 있는 능력이 있어 최대 100포인트의 신경열을 무효화합니다.</Turn_PsychicAssistant.description>
</LanguageData>