<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.label>스콜피온 체인소드 (E)</OGE_Melee_ScorpionChainsword.label>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.description>스콜피온 체인소드는 치명적인 한손 근접무기로, 그 악랄한 칼날은 다이아몬드가 박힌 날로 이루어져 있으며, 살갗을 으깨고 찢습니다. 제일 처음에는 스트라이킹 스킬피온 성지의 의식용 무기로 사용됐으며, 이 독특한 체인소드는 사용자의 힘을 증폭시켜줍니다. 이것은 인류 제국의 군대에서 사용하는 체인소드와 상당히 비슷합니다.</OGE_Melee_ScorpionChainsword.description>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.0.label>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.1.label>자루</OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.1.label>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.2.label>
  <OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_ScorpionChainsword.tools.3.label>
  <OGE_Melee_BitingBlade.label>바이팅 블레이드 (E)</OGE_Melee_BitingBlade.label>
  <OGE_Melee_BitingBlade.description>바이팅 블레이드는 제국 안에서 광신자들이 사용했던 무기입니다. 그 무기는 거대한 에비서레이터를 연상시킬 정도로 육중하고, 긴 날을 가진 두 손 무기 체인소드 입니다. 에비서레이터는 무겁고, 기계음이 심합니다. 반면에, 바이팅 블레이드는 날렵하고 조용하고, 그들의 가벼운 무게와 어울리지 않게 아주 치명적인 피해를 입힙니다. 휘두른다면, 날카로운 이빨이 무시무시한 스피드로 살과 뼈를 찢어버릴 것입니다. 그리고 숙련된 전사라면 단 일격에 사람을 반으로 갈라버릴 수 있습니다. 이 치명적인 무기는 어스팩트 성지의 스트라이킹 스킬피온 엑사크가 독점적으로 휘둘렀습니다.</OGE_Melee_BitingBlade.description>
  <OGE_Melee_BitingBlade.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_BitingBlade.tools.0.label>
  <OGE_Melee_BitingBlade.tools.1.label>자루</OGE_Melee_BitingBlade.tools.1.label>
  <OGE_Melee_BitingBlade.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_BitingBlade.tools.2.label>
  <OGE_Melee_BitingBlade.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_BitingBlade.tools.3.label>
  <OGE_Melee_ScorpionsClaw.label>스콜피온의 발톱 (E)</OGE_Melee_ScorpionsClaw.label>
  <OGE_Melee_ScorpionsClaw.description>스콜피온의 발톱은 스트라이킹 스킬피온 전사의 엑사크가 사용하는 의식용 무기 중 하나입니다. 강력한 발톱-모양 건틀렛 종류를 취하고, 눈으로 볼때 진짜 전갈의 집게발로 보일정도로 치밀하게 만들어졌습니다. 이 무기의 본질은 엘다 버전의 파워피스트입니다. 속도를 줄이지 않은채, 착용자가 엄청난 강도와 장갑 침투력을 가지게 해줍니다. 이 능력이 다른 원시적인 종족들의 무기와 다른점입니다. 스콜피온의 발톱은 원거리 교전을 위해 슈리켄 발사기와 통합됐습니다. 엑사크에게 적당한 양의 화력을 주면서 남은 한순으로 비좁은 장소에서 다른 무기를 휘두를 수 있게 해줍니다. 따라서, 비좁은 장소라고 사용자의 기량이 방해받지는 않습니다.</OGE_Melee_ScorpionsClaw.description>
  <OGE_Melee_ScorpionsClaw.tools.0.label>주먹</OGE_Melee_ScorpionsClaw.tools.0.label>
  <OGE_Melee_PowerSword.label>파워 소드 (E)</OGE_Melee_PowerSword.label>
  <OGE_Melee_PowerSword.description>파워 웨폰은 보통 검의 칼날 혹은 전투 망치의 머리든간에, 근접무기의 타격 부위를 감싸 막아주는 흐릿한 청색깔 에너지장을 발산합니다. 충격을 주면 물질의 분자 결합을 교란시킬 수 있는 능력이 있습니다. 이 무기가 원시적이고 단순한 근접 무기로 보일 수 있지만, 파워 필드 제너레이터가 무기의 손잡이나 자루에 숨겨져 있습니다. 그러나, 한번 파워 필드가 활성화된다면, 윙윙거리는 소리가 뚜렷이 들리고, 무기에서 흘러나오는 청색빛이 무기의 진정한 비밀을 알려줍니다</OGE_Melee_PowerSword.description>
  <OGE_Melee_PowerSword.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_PowerSword.tools.0.label>
  <OGE_Melee_PowerSword.tools.1.label>자루</OGE_Melee_PowerSword.tools.1.label>
  <OGE_Melee_PowerSword.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_PowerSword.tools.2.label>
  <OGE_Melee_PowerSword.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_PowerSword.tools.3.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.label>미러소드 (E)</OGE_Melee_MirrorswordS.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.description>미러소드는 하울링 밴쉬 엑사크가 선택한 아엘다리(엘다)의 파워소드 종류입니다. 두 개의 미러소드는 근접전에서 두개의 파워 소드를 이용하면서, 치명적인 쌍검 무기를 마스터한 하울린 밴쉬 엑사크가 보통 사용합니다.\n\n미러소드는 다른 아엘다리 전사가 휘두르는 쌍검에 비해, 근접전에서 더 많은 타격 가할 수 있도록 해줍니다.</OGE_Melee_MirrorswordS.description>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_MirrorswordS.tools.0.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.tools.1.label>자루</OGE_Melee_MirrorswordS.tools.1.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_MirrorswordS.tools.2.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordS.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_MirrorswordS.tools.3.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.label>미러소드 한 쌍 (E)</OGE_Melee_MirrorswordD.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.description>미러소드는 하울링 밴쉬 엑사크가 제작한 엘다리(엘다)의 파워소드 종류 중 하나입니다. 두 개의 미러소드는 근접전에서 두개의 파워 소드를 이용하면서, 치명적인 쌍검 무기를 마스터한 하울린 밴쉬 엑사크가 보통 사용합니다.\n\n미러소드는 다른 아엘다리 전사가 휘두르는 쌍검에 비해, 근접전에서 더 많은 타격 가할 수 있도록 해줍니다.</OGE_Melee_MirrorswordD.description>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_MirrorswordD.tools.0.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.tools.1.label>자루</OGE_Melee_MirrorswordD.tools.1.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_MirrorswordD.tools.2.label>
  <OGE_Melee_MirrorswordD.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_MirrorswordD.tools.3.label>
  <OGE_Melee_GhostSword.label>고스트 소드 (E)</OGE_Melee_GhostSword.label>
  <OGE_Melee_GhostSword.description>고스트소드는 레이스블레이드가 사용하는 커다란 근접용 파워 웨폰입니다. 고스트소드는 고스트글레이브의 축소판입니다. 기본적으로 한 쌍으로 휘둘러지는 고스트소드는 빛나는 흔적을 허공에 남깁니다. 모든 고스트웨폰들은 사용자가 적의 약점을 노리도록 유도합니다.</OGE_Melee_GhostSword.description>
  <OGE_Melee_GhostSword.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_GhostSword.tools.0.label>
  <OGE_Melee_GhostSword.tools.1.label>자루</OGE_Melee_GhostSword.tools.1.label>
  <OGE_Melee_GhostSword.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_GhostSword.tools.2.label>
  <OGE_Melee_GhostSword.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_GhostSword.tools.3.label>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.label>듀얼 고스트 소드 (E)</OGE_Melee_GhostSwordD.label>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.description>고스트소드는 레이스블레이드가 사용하는 커다란 근접용 파워 웨폰입니다. 고스트소드는 고스트글레이브의 축소판입니다. 기본적으로 한 쌍으로 휘둘러지는 고스트소드는 빛나는 흔적을 허공에 남깁니다. 모든 고스트웨폰들은 사용자가 적의 약점을 노리도록 유도합니다.</OGE_Melee_GhostSwordD.description>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_GhostSwordD.tools.0.label>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.tools.1.label>자루</OGE_Melee_GhostSwordD.tools.1.label>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_GhostSwordD.tools.2.label>
  <OGE_Melee_GhostSwordD.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_GhostSwordD.tools.3.label>
  <OGE_Melee_GhostAxe.label>고스트 엑스 (E)</OGE_Melee_GhostAxe.label>
  <OGE_Melee_GhostAxe.description>고스트 엑스는 고스트 소드의 사촌격인 커다란 파워 웨폰입니다. 이 무기는 종종 호전적인 레이스가드들에게 선호됩니다. 모든 고스트웨폰들은 사용자가 적의 약점을 노리도록 유도합니다.</OGE_Melee_GhostAxe.description>
  <OGE_Melee_GhostAxe.tools.0.label>손잡이</OGE_Melee_GhostAxe.tools.0.label>
  <OGE_Melee_GhostAxe.tools.1.label>머리</OGE_Melee_GhostAxe.tools.1.label>
  <OGE_Melee_Executioner.label>익스큐셔너 (E)</OGE_Melee_Executioner.label>
  <OGE_Melee_Executioner.description>익스큐셔너는 두손으로 잡는 거대한 파워 글레이브로, 하울링 밴쉬 엑사크만 사용할 수 있으며, 익스큐서는 단 일격으로 상대방을 반으로 갈라버릴 수 있습니다. 피닉스 로드 제인 자르와 무간-라가 익스큐셔너를 사용했습니다.</OGE_Melee_Executioner.description>
  <OGE_Melee_Executioner.tools.0.label>손잡이</OGE_Melee_Executioner.tools.0.label>
  <OGE_Melee_Executioner.tools.1.label>칼끝</OGE_Melee_Executioner.tools.1.label>
  <OGE_Melee_Executioner.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_Executioner.tools.2.label>
  <OGE_Melee_Diresword.label>다이어소드 (E)</OGE_Melee_Diresword.label>
  <OGE_Melee_Diresword.description>다이어소드는 다이어 어벤저스 아스펙트의 엑사크만 휘두를 수 있는 엘다리의 파워 웨폰입니다. 우아한 엘다리 스타일로 만들어진 외날 파워 소드는 한 손 무기로 사용되고, 스피릿 스톤과 통합된 칼날 덕분에 강한 엘다리 정신이 항상 사용자 곁에서 함께합니다.\n\n다이어소드로 상처입은 모든 적들은 스피릿 스톤안에 있는 영혼에 의해 완전히 죽임당합니다. 한 번 베였을때, 칼안에 있는 엘다의 영혼이 적의 정신을 붕괴시킬 것이고, 그틈을 이용해서 적들을 죽일 수 있게 해줍니다. 이 현상은 그레이 나이트같은 사이커들이 사용하는 임페리얼 네메시스 포스 웨폰과 비슷합니다.</OGE_Melee_Diresword.description>
  <OGE_Melee_Diresword.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_Diresword.tools.0.label>
  <OGE_Melee_Diresword.tools.1.label>자루</OGE_Melee_Diresword.tools.1.label>
  <OGE_Melee_Diresword.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_Diresword.tools.2.label>
  <OGE_Melee_Diresword.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_Diresword.tools.3.label>
  <OGE_Melee_Witchblade.label>위치블레이드 (E)</OGE_Melee_Witchblade.label>
  <OGE_Melee_Witchblade.description>위치블레이드는 워록 그리고 파시어들같이 예언자의 길을 걸으며, 종종 전투에 임하는 크래프트 월드의 엘다들이 사용하는 싸이킥으로 조율된 근접 무기입니다. 근본적으로 강력한 포스 웨폰인 이 검은 그들의 사용자와 공명하고, 그들의 사이킥 힘을 상상하기 힘들 정도로 향상시켜줍니다. -- 파시어는 육중한 파워 아머를 뚫고 나가거나 위치블레이드를 이용해 배틀 탱크를 반으로 깔끔히 갈라서 파괴적인 타격을 입힙니다. 사용자 속에 잠재하는 심령력을 향상시키고 촉발시킵니다. 위치블레이드는 모든 보병대에게 매우 효과적입니다. 휴머노이드, 제노, 비스트 혹은 데몬. 위치블레이드는 룬이 새겨진 나선형 모양 사이킥 결정질의 행렬이 박혀있어서, 파시어의 사이킥 기운을 연결하고 모을 수 있습니다.</OGE_Melee_Witchblade.description>
  <OGE_Melee_Witchblade.tools.0.label>포멀</OGE_Melee_Witchblade.tools.0.label>
  <OGE_Melee_Witchblade.tools.1.label>자루</OGE_Melee_Witchblade.tools.1.label>
  <OGE_Melee_Witchblade.tools.2.label>칼날</OGE_Melee_Witchblade.tools.2.label>
  <OGE_Melee_Witchblade.tools.3.label>칼끝</OGE_Melee_Witchblade.tools.3.label>
  <OGE_Melee_SingingSpear.label>엘다 싱잉 스피어 (E)</OGE_Melee_SingingSpear.label>
  <OGE_Melee_SingingSpear.description>싱잉 스피어는 워록 그리고 파시어들이 사용하는 강력한 사이킥 근접 무기입니다. 그것은 알 수 없는 물질로 만들어지고 반짝이는 보석이 박힌 은빛 창입니다. 사이커가 창을 잡았을때, 무기는 주어진 이름을 끊임없이 낮은 음성으로 웅웅거립니다. 이 무기는 본질적으로는 짧은 거리를 투창 할 수 있는 위치블레이드입니다. 싱잉 스피어는 매번 투창 할 때마다 자동으로 사용자에게 돌아옵니다. 따라서, 근접무기와 짧은 사거리를 가진 원거리 무기로 여겨집니다. 하지만, 싱잉 스피어는 무겁고 휘두르기 어려운 양손무기 입니다. 그래서 근접전투에서 사용하는 것은 엘다 블레이드에 비해 효율이 떨어집니다.</OGE_Melee_SingingSpear.description>
  <OGE_Melee_SingingSpear.tools.0.label>주먹</OGE_Melee_SingingSpear.tools.0.label>
  <OGE_Melee_SingingSpear.tools.1.label>끝</OGE_Melee_SingingSpear.tools.1.label>
  <OGE_Melee_SingingSpear.tools.2.label>날</OGE_Melee_SingingSpear.tools.2.label>
  <OGE_Melee_Miststave.label>미스트 스태브 (E)</OGE_Melee_Miststave.label>
  <OGE_Melee_Miststave.description>미스트 스태브는 불가사의한 엘다의 할리퀸만이 사용하는 이국풍 느낌이 나는 근접무기 입니다. 특히, 강력한 사이킥 사용자로 알려진 쉐도우시어가 애용합니다. 전통적으로, 모든 쉐도우시어는 이 상징적인 무기를 가지고 다닙니다 -- 안개 장대의 복잡한 제조 절차는 장갑판을 부수고 뼈를 조각내기 위한 그들의 정신력을 보여줍니다. 살아있는 적에 대항하여, 살아있는 희생자들에 맞선 이 장대의 우아한 일격은 그들의 지각을 휘저으며, 모순적인 환영으로 정신을 가리며, 느린 움직임의 진동으로 시야를 가립니다. 안개 장대는 쉐도우시어의 재직 표시이고, 끝에는 웃는 신의 토템이 달려있습니다. 앞에는 웃는 얼굴이지만, 뒤에는 소름끼치는 해골의 웃음이 있습니다.</OGE_Melee_Miststave.description>
  <OGE_Melee_Miststave.tools.0.label>손잡이</OGE_Melee_Miststave.tools.0.label>
  <OGE_Melee_Miststave.tools.1.label>머리</OGE_Melee_Miststave.tools.1.label>
  <OGE_Melee_HarlequinsKiss.label>할리퀸의 키스 (E)</OGE_Melee_HarlequinsKiss.label>
  <OGE_Melee_HarlequinsKiss.description>때로는 스팅이라고 불리는, 할리퀸의 키스(엘다 렉시콘에서 'brathu-angau' 말그대로 파멸의 입맞춤이라고 불립니다.)는 엘다가 만든 가장 소름끼치는 근접 전투 무기이고, 오직 할리퀸들만 사용합니다. 전쟁으로 이루어진 가면극에서 가장 상징적인 무기로 알려진 할리퀸의 키스는 가장 치명적인 무기로 알려줘 있습니다.[역자 추가설명: 할리퀸들은 전쟁에서 가면을 쓰고 다니며 전장을 하나의 무대처럼 생각합니다.] 이 무기는 신장성이 좋은 모노필라멘트 와이어가 들어있는 예리한 튜브로 구성되어 있습니다. 데스 스피너같이 사용되고 팔뚝에 장착합니다. 할리퀸의 키스는 근접 전투에만 효율적입니다. 길이가 약 100미터인, 단단히 감겨진 모노필라멘트 와이어를 포함하고 있습니다. 보통 주먹을 앞으로 갈긴다면 와이어가 격렬하게 방출됩니다. 아머를 뚫어버릴 수 있고, 와이어가 희생자를 관통한다면 즉시 와이어를 풀어버립니다. 그리고 파편들을 적들의 혈관속으로 아주 잔뜩 뿌린다음, 그 파편들을 터트려서, 뼈와 내부 장기를 액화시키고, 화려하고 피비린내 나게 죽여버립니다. 그러고 나서 와이어는 할리퀸의 키스로 들어오고 재사용됩니다.</OGE_Melee_HarlequinsKiss.description>
  <OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.0.label>손등</OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.0.label>
  <OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.1.label>주먹</OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.1.label>
  <OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.2.label>총끝</OGE_Melee_HarlequinsKiss.tools.2.label>
  <OGE_Bullet_Shuriken.label>소형 슈리켄</OGE_Bullet_Shuriken.label>
  <OGE_Gun_ShurikenPistol.label>슈리켄 피스톨 (E)</OGE_Gun_ShurikenPistol.label>
  <OGE_Gun_ShurikenPistol.description>엘다 렉시콘에서 무렉[murekh]으로 알려진 슈리켄 피스톨은 슈리켄 캐터펄트의 소형화 권총 버전입니다. 인간들 사이에서 이 무기는 "슬링어" 또는 "슬링 피스톨"이라고 불립니다. 짧은 총구의 길이와 적은 수용력때문에 무기의 효율성이 줄어들고, 사거리가 짧아지고 발사 속도와 파워가 약해졌습니다. 슈리켄 피스톨에서 발사하는 투사체는 슈리켄 캐터펄트에서 사용하는 것과 동일합니다: 단분자성 디스크 탄막은 적의 살과 뼈를 곧게 잘라냅니다. 어떤 엘다 영웅들과 전사들, 예를 들어 스트라이킹 스콜피온 아스펙트 워리어는 그들의 주 무기로 슈리켄 피스톨을 사용합니다. 보통 엘다들은 보조 무기로 슈리켄 피스톨을 사용합니다.</OGE_Gun_ShurikenPistol.description>
  <OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.0.label>
  <OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.1.label>총열</OGE_Gun_ShurikenPistol.tools.1.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapult.label>슈리켄 캐터펄트 (E)</OGE_Gun_ShurikenCatapult.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapult.description>엘다 렉시콘에서 툴리언[tuelean]이라고 불리는 슈리켄 캐터펄트는 엘다 가디언들 보병대들이 사용하는 가장 기초적인 무기입니다. 엘다의 많은 기술들처럼, 슈리켄 캐터펄트는 크래프트월드의 물리적인 뼈대를 형성한 레이스본과 똑같은 정신 작용에 의해 발달됐습니다. 이전에 전사의 길을 걸었던, 본싱어의 장인 집단들이 자신의 고향을 지키는 엘다들을 위해 무기를 만드는 임무를 맡고, 레이스본을 가공하는 역활을 맡습니다. 크래프트월드의 모든 주민들은 갈등의 시기 속, 가디언 민병대로 들어가기 위해 슈리켄 캐터펄트 사용법을 훈련받습니다. 전쟁이 끊임없는 시기인 41만년, 대부분의 크래프트월드는 엘다들이 원하지 않더라도, 이 위험한 무기들을 훈련하도록 강요하고 있습니다.</OGE_Gun_ShurikenCatapult.description>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.0.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.1.label>총열</OGE_Gun_ShurikenCatapult.tools.1.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.label>어벤저 슈리켄 캐터펄트 (E)</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.description>엘다 렉시콘에서 툴리언[tuelean]이라고 불리는 슈리켄 캐터펄트는 엘다 가디언들 보병대들이 사용하는 가장 기초적인 무기입니다. 엘다의 많은 기술들처럼, 슈리켄 캐터펄트는 크래프트월드의 물리적인 뼈대를 형성한 레이스본과 똑같은 정신 작용에 의해 발달됐습니다. 어벤저의 슈리켄 캐터펄트는 다이어 어벤저 아스펙트 워리어의 성지에 있는 독특한 무기입니다. 이 슈리켄 캐터펄트의 업그레이드 버전은 총열이 확장됐고, 전원 공급기가 추가됐으며, 내부에 거리계를 갖추고 있습니다. 또한, 사격 사거리가 증가 및 정교한 표적 시스템을 갖추고 있습니다. 높은 지위의 부대에게 적합합니다.</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.description>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.0.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.1.label>총열</OGE_Gun_ShurikenCatapultAvenger.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_ShurikenCannon.label>소형 슈리켄</OGE_Bullet_ShurikenCannon.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon.label>슈리켄 캐논 (E)</OGE_Gun_ShurikenCannon.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon.description>커다란 슈리켄 캐논은 슈리켄 캐터펄트와 비슷한 방식으로 작동하지만, 탄약 코일을 가지고 있어서 무기를 더 빨리 장전하고, 3중 가속기를 이용해 발사 속도와 파괴력을 증가시킵니다. 슈리켄 무기가 한 손으로 들고 쏠 수 있는 무기기만, 슈리켄 캐논은 매우 거대하고 정확성을 위해서 자이로스코프 안정화가 필요합니다. 슈리켄 캐논은 보통 가디언의 중화기 무기 플랫폼 그리고 아엘다리의 차량에 장착돼 있습니다.</OGE_Gun_ShurikenCannon.description>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.0.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.1.label>총열</OGE_Gun_ShurikenCannon.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_ShurikenCannon_Maugetar.label>소형 슈리켄</OGE_Bullet_ShurikenCannon_Maugetar.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.label>마우게타 슈리켄 캐논 (E)</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.description>로우 고딕으로 수확자라고 불리는 마우게타는 치명적인 힘의 정점에 서 있습니다. "슈리커"라고 알려진 종류의 강력한 슈리켄 캐논이 발사하는 디스크는 적을 향해 비명지르며 질주하면서 적들에게 공포를 불러 일으킵니다. 마우게타는 특이한 크기를 가진 슈리켄을 발사하는데, 적들이 도망치기 전에 수많은 적을 죽일 수 있을 만큼 크고 강력합니다. 불타는 피처럼 사라지는 파괴력은 타의 추종을 불허하며 독보적인 디자인의 칼날과 결합되어 있습니다.</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.description>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.0.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.1.label>총열</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.1.label>
  <OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.2.label>날</OGE_Gun_ShurikenCannon_Maugetar.tools.2.label>
  <OGE_Bullet_Starcannon.label>스타 볼트</OGE_Bullet_Starcannon.label>
  <OGE_Gun_Starcannon.label>스타캐논 (E)</OGE_Gun_Starcannon.label>
  <OGE_Gun_Starcannon.description>스타캐논은 엘다에서 가장 흔히 볼 수 있는 무기이고, 물질을 플라즈마 상태로 유지하기 위해서 작은 핵융합반응을 이용합니다. 스타캐논은 속사형 무기이고 스타캐논의 강한 폭발은 보병들이 입는 가장 단단한 무장을 제외한 모든 종류를 관통할 수 있습니다. 정밀한 전자기 펄스를 사용하여 적에게 치명적인 블래스트를 발사기 때문에, 한 번 보면 잊을 수 없을 정도로 정확합니다. 엘다 스타캐논은 일련의 정교한 억제장으로 전자기 핵이 보호되어 있습니다. 덕분에 태양빛의 백열 발생에도 불구하고, 무기를 사용하는 도중에 과열되는 일이 없습니다. 이러한 이유 때문에 엘다의 플라즈마 무기는 임페리얼의 플라즈마 무기보다 훨씬 우수합니다.</OGE_Gun_Starcannon.description>
  <OGE_Gun_Starcannon.tools.0.label>총열</OGE_Gun_Starcannon.tools.0.label>
  <OGE_Bullet_Deathspinner.label>모노필라멘트 메쉬</OGE_Bullet_Deathspinner.label>
  <OGE_Gun_Deathspinner.label>데스스피너 (E)</OGE_Gun_Deathspinner.label>
  <OGE_Gun_Deathspinner.description>데스스피너는 워프 스파이더라고 알려진 아스펙트 워리어가 사용하는 표준 무기입니다. 이 무기는 모노필라멘트 철사를 사용해서 적의 몸을 거칠게 찢어버리는 치명적인 무기입니다. 데스 스피너는 모노필라멘트를 사용하는 엘다의 모든 무기 종류 중 하나입니다. 이 무기는, 엘다 반중력 전차에 고정된 거대한 둠위버 캐논과 할리퀸이 사용하는 할리퀸의 키스같은 무기와 같은 원리로 작동합니다. 사이킥 반응 물질이라고 알려진 레이스본의 액체 형태가 무기 속 탄창 안에 정제되어 있습니다. 무기가 활성화 된다면, 이 물질은 믿을 수 없을 정도로 미세한 변화를 통해 '전자 추진장치'에 의해 강제 될 것입니다. 그리고 각각의 분자가 두꺼운, 면도날처럼 날카로운 모노-필라멘트 실 덩어리로 굳어질 것입니다. "철사 구름"이라고 불리는 이 실 덩어리는 엄청난 힘으로 적에게 쏘아집니다. 폭이 한 개의 분자에 불가하기 때문에, 분자 구조의 미세한 약점을 이용해, 어떠한 장갑이라도 관통합니다. 그리고 몸통 내부에 엄청난 피해를 입히고, 수 천 개의 붉은 조각으로 잘라버립니다</OGE_Gun_Deathspinner.description>
  <OGE_Gun_Deathspinner.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_Deathspinner.tools.0.label>
  <OGE_Gun_Deathspinner.tools.1.label>총열</OGE_Gun_Deathspinner.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_Flamer.label>플레임</OGE_Bullet_Flamer.label>
  <OGE_Gun_Flamer.label>플레이머 (E)</OGE_Gun_Flamer.label>
  <OGE_Gun_Flamer.description>플레임 건"이라고도 알려진 플레이머는 다양한 디자인과 양식으로 도입된 플레이머 무기입니다. 하지만, 모든 플레이머는 엄폐한 적들을 쫓아내버리고 적들을 발사된 불길 속에 밀어넣어 버립니다. 플레이머에서 가장 흔한 종류 두 가지 유형은 플레이머의 총열 아래에 분리 가능한 연료 금속 용기가 있거나, 호스로 연결된 백팩 금속 용기를 가지고 있습니다. 플레이머는 러나, 엘다, 오크 그리고 타우로 알려진 제노 종족들이 비슷한 무기를 만들어 사용한다고 알려져 있지만, 스페이스 마린 어썰트 분대같은 어썰트 군단이 가장 흔히 사용하는 무기입니다.</OGE_Gun_Flamer.description>
  <OGE_Gun_Flamer.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_Flamer.tools.0.label>
  <OGE_Gun_Flamer.tools.1.label>총열</OGE_Gun_Flamer.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_ReaperLauncher.label>볼트</OGE_Bullet_ReaperLauncher.label>
  <OGE_Gun_ReaperLauncher.label>리퍼 런처 (E)</OGE_Gun_ReaperLauncher.label>
  <OGE_Gun_ReaperLauncher.description>리퍼 런처는 엘다 다크 리퍼 아스펙트 워리어들만이 사용하는 독특한 중화기입니다. 이 치명적인 무기를 든 다크 리퍼는 모두가 인정하는 아득히 멀리서부터 죽음을 전파하는 대가입니다. 긴 총열을 가진 미사일 런처는 일제 사격으로 지독히 뜨거운 파이어스톰을 만들 수 있습니다. 이 미사일은 가장 강력한 장갑으로 보호받는 적을 제외하고는, 모든 적을 격추시킬 수 있을 만큼 강력합니다.</OGE_Gun_ReaperLauncher.description>
  <OGE_Gun_ReaperLauncher.tools.0.label>총열</OGE_Gun_ReaperLauncher.tools.0.label>
  <OGE_Bullet_LasBlaster.label>라스 블라스터</OGE_Bullet_LasBlaster.label>
  <OGE_Bullet_LasBlaster.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGE_Bullet_LasBlaster.description>
  <OGE_Gun_LasBlaster.label>라스블라스터 (E)</OGE_Gun_LasBlaster.label>
  <OGE_Gun_LasBlaster.description>라스블라스터는 스우핑 호크 워리어 아스펙트 워리어가 독점적으로 사용하는 엘다의 레이저 웨폰입니다. 엘다의 레이저는 그들의 이미 강렬한 폭발력을 최대의 역량으로 정제하기 위해 사이킥적으로 발달된 크리스탈을 사용합니다. 많은 엘다들이 레이저 웨폰을 가장 우아한 무기라고 생각하고, 그들의 레이저 무기들이 빛 그 자체까지 확장된다는 사실에 기뻐합니다. 이러한 문화의 형성에는 스우핑 호크 워리어 아스펙트 워리어들도 큰 역활을 했습니다. 왜냐하면, 그들이 정확히 레이저를 발사하는 모습이 예술 그 자체로 변화됐기 때문입니다. 스우핑 호크 워리어 아스펙트 워리어들의 엑자크는 그들을 이 치명적인 무기를 쓰게 만들었고, 치명적인 빛의 소나기로 그들의 적을 한결같이 압도하게 만들었습니다. 라스블라스터는 다른 엘다 웨폰보다는 출력이 약할지 모르지만, 공격부대에게 어울리는 사거리 이점를 가지고 있습니다.</OGE_Gun_LasBlaster.description>
  <OGE_Gun_LasBlaster.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_LasBlaster.tools.0.label>
  <OGE_Gun_LasBlaster.tools.1.label>총열</OGE_Gun_LasBlaster.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_RangerLR.label>레인저의 저격소총 라운드</OGE_Bullet_RangerLR.label>
  <OGE_Bullet_RangerLR.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGE_Bullet_RangerLR.description>
  <OGE_Gun_RangerLongrifle.label>레인저의 저격소총 (E)</OGE_Gun_RangerLongrifle.label>
  <OGE_Gun_RangerLongrifle.description>레인저의 저격소총은 엘다의 레인저들과 패스파인더가 가장 선호하는 무기입니다. 이 무기는 긴-총열을 가진 라이플로, 겉보기에는 임페리얼의 스나이퍼 라이플과 임페리얼의 라스-라이플과 비슷합니다. 정확히 장갑에 맞은 곳이 어디든간에 뚫어버릴 수 있는 에너지 볼트를 발사할 수 있습니다. 대량으로 생산되는 임페리얼의 무기와 달리, 이 강력한 엘다 무기는 아이 사이트와 손잡이에 특별히 주의를 기울인 본싱어가 손주 제작해 만듭니다. 덕분에 사용자에게 완벽하게 적응한 무기를 만듭니다. 레인저의 저격소총은 자이로스틱 암[Gyrostatic Arm]을 사용하여 무기를 안정적으로 유지하며, 매우 작은 인종은 그들의 저격소총과 함께, 다루기 힘든 2각대를 제공받습니다. 자이로스틱 암[Gyrostatic Arm]은 또한 반동을 제거합니다. 인공 크리스탈을 사용하는 임페리얼의 레이저-기술이 장거리에 발사되는 빔을 유지하기 위해 노력하는 반면에, 사이킥적으로 발달된 크리스탈을 사용하는 엘다의 레이저 무기는 일관성 있는 빽빽한 빔을 훨씬 더 멀리 발사하는게 가능합니다. 그리고 숙련된 사용자가 먼 거리에서 아머의 약한 부분을 뚫을 수 있게 해줍니다.</OGE_Gun_RangerLongrifle.description>
  <OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.0.label>
  <OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.1.label>총열</OGE_Gun_RangerLongrifle.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_PrismRifleFocused.label>플라즈마 빔</OGE_Bullet_PrismRifleFocused.label>
  <OGE_Bullet_PrismRifleDispersed.label>플라즈마 빔</OGE_Bullet_PrismRifleDispersed.label>
  <OGE_Gun_PrismRifle.label>프리즘 라이플 (E)</OGE_Gun_PrismRifle.label>
  <OGE_Gun_PrismRifle.description>프리즘 라이플은 엘다의 에너지 웨폰이고 섀도우 스펙터 어스팩트 워리어의 주요 무기입니다. 프리즘 라이플은 구식 무기이며, 남아있는 엘다 종족 대부분에게 손실된 유물입니다. 거대한 프리즘 캐논과 가장 비슷한 기술을 사용하여, 각 라이플은 고스트라이트라고 알려진 단일 대상 매트릭스에 연결되어 있습니다. 이를 통해 각 라이플의 에너지 펄스가 눈부신 빛의 단일 빔으로 모여집니다. 그리고 탱크와 거대한 목표를 쉽게 분해시킵니다.</OGE_Gun_PrismRifle.description>
  <OGE_Gun_PrismRifle.verbs.0.label>집중이 잘 됨</OGE_Gun_PrismRifle.verbs.0.label>
  <OGE_Gun_PrismRifle.verbs.1.label>분산</OGE_Gun_PrismRifle.verbs.1.label>
  <OGE_Gun_PrismRifle.tools.0.label>총열</OGE_Gun_PrismRifle.tools.0.label>
  <OGE_Bullet_Brightlance.label>브라이트 랜스 레이저</OGE_Bullet_Brightlance.label>
  <OGE_Bullet_Brightlance.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 랜스 빔입니다.</OGE_Bullet_Brightlance.description>
  <OGE_Gun_Brightlance.label>브라이트 랜스 (E)</OGE_Gun_Brightlance.label>
  <OGE_Gun_Brightlance.description>엘다의 무기에서 브라이트 랜스는 가장 강력한 중화기 무기 중 하나이고, 유틸리티와 파워는 임페리얼이 사용하는 라스캐논과 동등합니다. 브라이트 랜스는 레이스로드, 워 워커, 팔콘, 웨이브 서펜트, 바이퍼에 선택형 무기로 추가될 수 있습니다. 브라이트 랜스는 일관성 있는 광선 블래스트를 집중적으로 발사하고, 그것은 라스캐논과 같은 방식으로 작동합니다. 광선 블래스트는 적의 차량을 우선적으로 파괴하는 것을 목적으로 발사됩니다. 브라이트 랜스에는 사이킥적으로 발달된 크리스탈 일부분이 레이저 매트릭스로 제공되기 때문에, 인간이 어설프게 제작한 무기보다 훨씬 효율적입니다. 그리고 라스캐논보다 정확성이 좋고 특정 두께보다 얇은 모든 보호 장갑을 관통할 수 있습니다.</OGE_Gun_Brightlance.description>
  <OGE_Gun_Brightlance.tools.0.label>총열</OGE_Gun_Brightlance.tools.0.label>
  <OGE_Bullet_FusionGun.label>퓨전 블래스트</OGE_Bullet_FusionGun.label>
  <OGE_Gun_FusionGun.label>퓨전 건 (E)</OGE_Gun_FusionGun.label>
  <OGE_Gun_FusionGun.description>엘다는 타의 추종을 불허하게 숙달된 열 기반 무기를 소유하고 있습니다. 그리고 엘다는 그들이 만들어 내는 파괴를 보고 야만적인 기쁨을 느낍니다. 그들은 퓨전 건으로 알려진 치명적인 멜타 웨폰을 사용합니다. 이 무기는 엘다들 사이에서 파이어 드래곤이라고 알려진 어스팩트 워리어들만의 고유한 무기입니다. 짧은 사거리를 가지고 있지만, 어스펙트 워리어 같은 고위급 병력에 적합한 정밀 타켓팅 시스템을 보유하고 있습니다. 대부분 엘다 기술처럼, 이 무기는 사이킥적으로 활성화되어 있으며, 공명하는 레이스본 구조는 선천적인 엘다의 사이커 정신에 민감하게 반응합니다. 파이어 드래곤의 퓨전 건은 손잡이를 통해 대상에게 연결됩니다.</OGE_Gun_FusionGun.description>
  <OGE_Gun_FusionGun.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_FusionGun.tools.0.label>
  <OGE_Gun_FusionGun.tools.1.label>총열</OGE_Gun_FusionGun.tools.1.label>
  <OGE_Gun_Firepike.label>파이어 파이크 (E)</OGE_Gun_Firepike.label>
  <OGE_Gun_Firepike.description>파이어 파이크는 파이어 드래곤 엑자크만 사용하는 퓨전 건의 변형입니다. 이 강력한 무기는 수천 년 전에 아엘다리 장인이 만들었는데, 이는 인류 제국 출현보다 훨씬 앞선 시기입니다. 보통 멜타 웨폰과 비슷하게 작동하는 파이어 파이크는 살갗과 강철을 녹이고 수준 높은 정확도로 어떤 단단한 갑옷도 조각냅니다. 이는 상당히 먼 거리에서도 강력한 열과 방사선 랜스를 발사할 수 있습니다.</OGE_Gun_Firepike.description>
  <OGE_Gun_Firepike.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_Firepike.tools.0.label>
  <OGE_Gun_Firepike.tools.1.label>총열</OGE_Gun_Firepike.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_Wraithcannon.label>레이스캐논 블래스트</OGE_Bullet_Wraithcannon.label>
  <OGE_Gun_Wraithcannon.label>레이스캐논 (E)</OGE_Gun_Wraithcannon.label>
  <OGE_Gun_Wraithcannon.description>엘다 레이스캐논은 기본적으로 'D-Cannon'의 더 작고, 휴대하기 쉬운 버전입니다. 레이스가드가 사용하는 이 장비는 적을 보호하는 장비가 아무리 많아도, 공간을 비틀어서 빨아들이기 때문에 아주 강력한 무기입니다. 레이스캐논은 워프에 작은 균열을 만들어서 지옥 같은 워프 공간으로 적을 날려버립니다.</OGE_Gun_Wraithcannon.description>
  <OGE_Gun_Wraithcannon.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_Wraithcannon.tools.0.label>
  <OGE_Gun_Wraithcannon.tools.1.label>총열</OGE_Gun_Wraithcannon.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_NeuroDisruptor.label>뉴로 교란기 블래스트</OGE_Bullet_NeuroDisruptor.label>
  <OGE_Gun_NeuroDisruptor.label>뉴로 교란기 (E)</OGE_Gun_NeuroDisruptor.label>
  <OGE_Gun_NeuroDisruptor.description>뉴로 교란기는 고통과 함께 뉴런 조직을 태워버리는 에너지 빔을 발사하는 우아한 정신결정질 웨폰입니다. 이 무기 앞에서는 방어구가 제공하는 보호는 무용지물입니다. 왜냐하면 뉴런 교란기는 물리적인 공격이 아니어서, 적들의 장갑을 완전히 무시하기 때문입니다. 실제로, 뉴로 교란기에게 공격을 받은 적들이 바닥에 쓰러질 때, 격렬한 경련을 급작스럽게 일으키는 것 외에는 외견상 상처는 보이지 않습니다.</OGE_Gun_NeuroDisruptor.description>
  <OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.0.label>개머리판</OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.0.label>
  <OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.1.label>총열</OGE_Gun_NeuroDisruptor.tools.1.label>
  <OGE_Bullet_HaywireCannon.label>헤이와이어 블래스트</OGE_Bullet_HaywireCannon.label>
  <OGE_Gun_HaywireCannon.label>헤이와이어 캐논 (E)</OGE_Gun_HaywireCannon.label>
  <OGE_Gun_HaywireCannon.description>헤이와이어 캐논은 할리퀸이 주로 사용하는 엘다의 웨폰입니다. 긴 총열을 가진 무기고 움직이면서 쏠 수 있을만큼 가볍습니다. 치직 소리를 내며 급등하는 전자기 에너지 블래스트가 헤이와이어 블래스터의, 끝이 두 갈래로 갈라진 프로젝터 베인[projector-vanes]에서 항상 발사됩니다. 아무리 강력한 전기 시스템이라도 뒤죽박죽으로 만들 수 있는, 이러한 무기의 단일 공격은 적의 탱크와 항공기를 무력화 시킬 수 있고, 적들은 할리퀸의 분노 앞에서 속수무책으로 당할 것 입니다.</OGE_Gun_HaywireCannon.description>
  <OGE_Gun_HaywireCannon.tools.0.label>총열</OGE_Gun_HaywireCannon.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_Needler.label>니들</OGI_Bullet_Needler.label>
  <OGI_Gun_ExecutionerPistol.label>익스큐셔너 피스톨 (I)</OGI_Gun_ExecutionerPistol.label>
  <OGI_Gun_ExecutionerPistol.description>익스큐셔너 피스톨은 볼트 피스톨과 바늘이 잔혹하게 합쳐진 것으로, 버튼을 눌러서 대량 반응성 볼트와 유독성 다트를 서로 바꾸면서 장전할 수 있다. 이 치명적인 사격에 셀 수 없이 많은 불쌍한 적들이 죽음을 맞이했습니다. 그들의 아머는 찢어지고 터지면서 그들의 신경은 신경독에 맞아 지글지글 끓었습니다.</OGI_Gun_ExecutionerPistol.description>
  <OGI_Gun_ExecutionerPistol.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_ExecutionerPistol.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_ExitusRound.label>엑시투스탄</OGI_Bullet_ExitusRound.label>
  <OGI_Gun_ExitusPistol.label>엑시투스 피스톨 (I)</OGI_Gun_ExitusPistol.label>
  <OGI_Gun_ExitusPistol.description>엑시투스 피스톨은 제국 권총이자 오피시오 아사시노룸의 빈디카레 템플을 상징하는 무기입니다. 사촌지간인 엑시투스 라이플처럼 아뎁투스 메카니쿠스 공학의 걸작이며 각 어쌔신의 요구에 따라 맞춤 제작 해줍니다. 피스톨은 주로 엑시투스 라이플의 보조 무기입니다. 이 무기가 사용되는 상황은 드물게 어쌔신이 발견되거나 구석에 몰리거나 속사 무기 필요할 때 사용됩니다. 소음기가 내장되어 있고 대부분의 갑옷을 쉽게 관통할 수 있으며, 이 무기는 많은 빈디카레 어쌔신의 목숨을 구했습니다. 라이플과 마찬가지로 엑시투스 피스톨도 다양한 특수 탄약을 사용할 수 있습니다. 여기에는:\n쉴드 파괴탄- 목표의 포스 필드를 과부화시킵니다.\n고속-관통탄-2단 충전을 사용하여 두꺼운 갑옷을 뚫습니다. \n핼파이어탄- 표적을 재로 만들어 버리는 맹독성 바이오산 독소를 함유하고 있습니다.</OGI_Gun_ExitusPistol.description>
  <OGI_Gun_ExitusPistol.tools.0.label>총열</OGI_Gun_ExitusPistol.tools.0.label>
  <OGI_Gun_ExitusRifle.label>엑시투스 라이플 (I)</OGI_Gun_ExitusRifle.label>
  <OGI_Gun_ExitusRifle.description>엑시투스 라이플은 오피시오 아사시노룸의 빈디카레 템플에 소속된 제국 어쌔신이 독점적으로 사용하는 특별한 라이플입니다. 각 무기는 빈디카레 저격수 개개인에 맞추어 특별히 제작되었습니다. 이 무기에는 주변 온도, 습도, 중력, 기압의 미세한 변화도 감지할 수 있는 다양한 마이크로 센서가 탑재돼 있어 어쌔신들이 장거리에서 표적을 효율적으로 맞추도록 도와줍니다.</OGI_Gun_ExitusRifle.description>
  <OGI_Gun_ExitusRifle.tools.0.label>총열</OGI_Gun_ExitusRifle.tools.0.label>
  <OGI_Melee_CatachanFang.label>카타찬 팽 (I)</OGI_Melee_CatachanFang.label>
  <OGI_Melee_CatachanFang.description>반쩍이며 최대 20인치 강철로 측정되는 카타찬 뱅은 카타찬 연대들이 사용하는 가장 흔한 유형의 카타찬 나이프입니다. 정글이나 일탈한 아엘다리를 통과하는 데 똑같이 유용한 카타찬 뱅은 수천 개의 항성계에 이름을 널리 알렸습니다. 이 칼은 또한 카타탄끼리 생긴 분쟁을 해결하는 데 사용됩니다. 보통 하나의 칼을 싸움 구덩이 중앙에 놓고, 전투원 각각은 이 칼을 잡기 위해 싸웁니다. 결투는 한 파이터가 피를 뽑을 때 끝납니다. 보통 이것은 죽음을 의미하기도 합니다.</OGI_Melee_CatachanFang.description>
  <OGI_Melee_CatachanFang.tools.0.label>손잡이</OGI_Melee_CatachanFang.tools.0.label>
  <OGI_Melee_CatachanFang.tools.1.label>끝</OGI_Melee_CatachanFang.tools.1.label>
  <OGI_Melee_CatachanFang.tools.2.label>날</OGI_Melee_CatachanFang.tools.2.label>
  <OGI_Melee_NightReaper.label>나이트 리퍼 (I)</OGI_Melee_NightReaper.label>
  <OGI_Melee_NightReaper.description>다른 일반적인 디자인보다 작고 검은색을 띠는 칼날은 칼날에 반사되는 빛이 삶과 죽음을 판가름하는 침투 및 야간 임무에 특히 적합합니다. 칼날 자체가 삼각형인 덕분에 나이트 리퍼로 생긴 상처는 응고되거나 치유되지 않습니다. 카타찬은 또한 그들의 혹독한 행성에 서식하는 수많은 동식물의 독을 사용하여 칼날에 묻혀 사용하는 것으로 알려져 있습니다.</OGI_Melee_NightReaper.description>
  <OGI_Melee_NightReaper.tools.0.label>손잡이</OGI_Melee_NightReaper.tools.0.label>
  <OGI_Melee_NightReaper.tools.1.label>날끝</OGI_Melee_NightReaper.tools.1.label>
  <OGI_Melee_NightReaper.tools.2.label>날</OGI_Melee_NightReaper.tools.2.label>
  <OGI_Melee_DevilsClaw.label>데빌스 클로 (I)</OGI_Melee_DevilsClaw.label>
  <OGI_Melee_DevilsClaw.description>데빌스 클로는 카타찬 행성의 악명높은 괴물 - 카타찬 데빌에서 따온 것으로, 3피트~4피트(약 91cm~121cm) 의 길이를 가진 가장 큰 칼로, 오크들 사이에선 '짜르개'(Da Cutta) 라는 이름으로 악명높습니다. 칼날 내부는 비어있고, 여기에 수은이 절반 정도 차 있어서 숙련된 사용자는 무게중심을 자유자재로 바꾸며 활용할 수 있습니다. 카타찬 연대의 상급 대원이 사용하는 파워 소드는 보통 이 데빌스 크롤와 디자인이 비슷한 경우가 많습니다.</OGI_Melee_DevilsClaw.description>
  <OGI_Melee_DevilsClaw.tools.0.label>손잡이</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.0.label>
  <OGI_Melee_DevilsClaw.tools.1.label>끝</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.1.label>
  <OGI_Melee_DevilsClaw.tools.2.label>날</OGI_Melee_DevilsClaw.tools.2.label>
  <OGI_Melee_ChainSword.label>체인소드 (I)</OGI_Melee_ChainSword.label>
  <OGI_Melee_ChainSword.description>체인소드는 인류제국의 군대에서 가장 선호되는 근접 전투 무기입니다. 체인소드는 근본적으로 전기톱처럼 단날을 따라서 작동하는 강력한 톱날을 가진 칼입니다. 사용되는 무기 버전 대부분은 단분자 커터 혹은 그렇지 않으면 극도로 날카로운 톱날들이 달려있습니다. 체인소드는 교묘한 무기가 아니며, 휘두르는 것 그 자체로 전술입니다. 그들은 그저 원시적인 칼날로 단순히 자르거나, 자른 곳을 물고, 찢어서 내장을 터뜨리기 위해 설계된 끔찍한 전쟁도구입니다. 이 무기는 톱날이 돌아갈때 마치, 화난듯이 윙윙거리는 소음을 만들고, 그들이 아머를 갈아버릴때 비명을 지르는 음의 높이는 점점 심해집니다. 현대 전기톱과 다르지 않게, 가볍고 한 손으로 휘두를 수 있습니다. 그리고 종종 라스피스톨이랑 같이 사용됩니다</OGI_Melee_ChainSword.description>
  <OGI_Melee_ChainSword.tools.0.label>파멀</OGI_Melee_ChainSword.tools.0.label>
  <OGI_Melee_ChainSword.tools.1.label>칼날</OGI_Melee_ChainSword.tools.1.label>
  <OGI_Melee_ChainSword.tools.2.label>칼끝</OGI_Melee_ChainSword.tools.2.label>
  <OGI_Melee_Eviscerator.label>에비서레이터 (I)</OGI_Melee_Eviscerator.label>
  <OGI_Melee_Eviscerator.description>에비서레이터는 터무니없이 커다란 양손 체인 웨폰입니다. 황제교단의 광신도, 위치 헌터, 아뎁타 소로리타스의 시스터 레펜티아, 아뎁투스 아스타르테스의 특정 어썰트 마린들이 가장 선호하는 무기입니다. 이 체인 웨폰은 파워 웨폰에서 흔히 발견되는 교란장 발생기의 조잡한 버전을 장착하고 있습니다. 두루기 힘들고 사용하는데 피곤하기만 하지만, 에비서레이터는 장갑을 두른 사람을 깔끔히 2등분 내버리거나 무시무시한 칼날로 신성모독적인 부패한 돌연변이들을 단칼에 찢어버릴 수 있습니다. 이 무기는 벽을 잘라버릴 수 있고 심지어 탈것에도 손상을 줄 수 있습니다. 두 손으로 휘두르기 때문에 다른 근접 무기와 함께 사용할 수 없습니다.</OGI_Melee_Eviscerator.description>
  <OGI_Melee_Eviscerator.tools.0.label>칼날</OGI_Melee_Eviscerator.tools.0.label>
  <OGI_Melee_Eviscerator.tools.1.label>칼끝</OGI_Melee_Eviscerator.tools.1.label>
  <OGI_Melee_ForceStaff.label>포스 스태프 (I)</OGI_Melee_ForceStaff.label>
  <OGI_Melee_ForceStaff.description>진보된 포스 웨폰으로, 사이커의 손에 있어야만 효과를 발휘되는 사이킥적으로 무장된 근접 전투 무기입니다. 포스 웨폰은 효과적으로 치명력이나, 사이킥을 확장시키거나 소유자의 엠피리온-스폰 파워의 증폭기 역할을 합니다. 이 무기는 사이커들이 치명적인 워프 에너지를 그들의 희생자에게 날리도록 설계됐습니다. 워프 에너지를 날리기 위해서 사이커들은 자신의 정신과 목표물의 육체를 연결하는 통로 역할을 맡습니다. 재래식 무기에 대항하는 커다란 외계 괴물 그리고 악마를 포스 웨폰으로는 단 한번의 상처로 완전히 죽일 수 있습니다. 그들의 육체와 정신을 기이한 이마테리움의 힘으로 파괴하기 때문입니다.</OGI_Melee_ForceStaff.description>
  <OGI_Melee_ForceStaff.tools.0.label>손잡이</OGI_Melee_ForceStaff.tools.0.label>
  <OGI_Melee_ForceStaff.tools.1.label>머리</OGI_Melee_ForceStaff.tools.1.label>
  <OGI_Melee_PowerSword.label>파워소드 (I)</OGI_Melee_PowerSword.label>
  <OGI_Melee_PowerSword.description>파워소드는 다양한 길이와 디자인을 가진 검 모양 파워 웨폰입니다. 다양한 재료로 만들어지지만, 보통 아다만티움을 사용합니다. 자루에 있는 컨트롤을 만져서 파워 셀이 활성화되면, 칼날은 파괴적인 에너지를 가진 치명적인 코로나에 둘러싸입니다. 이 에너지장 덕분에 파워소드의 칼날이 적의 살과 뼈, 그리고 장갑판으로 구성된 대부분을 조각내 버리게 해주고 임페리얼의 근접 전투 무기로 매우 효과적이게 만들어줍니다. 파워 소드는 임페리얼 가드맨 병단과 아뎁투스 아스타르테스의 스페이스 마린을 포함한, 임페리얼의 구성원 모두가 무기로 사용합니다.</OGI_Melee_PowerSword.description>
  <OGI_Melee_PowerSword.tools.0.label>칼날</OGI_Melee_PowerSword.tools.0.label>
  <OGI_Melee_PowerSword.tools.1.label>칼끝</OGI_Melee_PowerSword.tools.1.label>
  <OGI_Melee_PowerAxe.label>파워엑스 (I)</OGI_Melee_PowerAxe.label>
  <OGI_Melee_PowerAxe.description>파워 엑스는 다양한 크기를 가진 도끼 모양 파워 웨폰이고, 많은 재료들 중 하나를 사용해 만들지만, 보통 아마만티움을 사용해 만듭니다. 자루에 있는 컨트롤을 만져서 파워 셀이 활성화되면, 도끼날은 파괴적인 에너지의 치명적인 코로나에 둘러싸입니다. 이 에너지장 덕분에 파워엑스의 도끼날이 적의 살과 뼈, 그리고 장갑판으로 구성된 대부분을 조각내 버리게 해주고, 제국의 근접 전투 무기로서 매우 효과적이게 만들어줍니다. 파워엑스는 주로 임페리얼 가드맨 병단, 아뎁투스 아스타르테스의 스페이스 마린을 포함한 제국의 모든 군대가 사용합니다.</OGI_Melee_PowerAxe.description>
  <OGI_Melee_PowerAxe.tools.0.label>머리</OGI_Melee_PowerAxe.tools.0.label>
  <OGI_Melee_PowerAxe.tools.1.label>날</OGI_Melee_PowerAxe.tools.1.label>
  <OGI_Melee_LightningClawS.label>라이트닝 클로 (I)</OGI_Melee_LightningClawS.label>
  <OGI_Melee_LightningClawS.description>라이트닝 클로는 스페이스 마린 어썰트 분대 그리고 터미네이터 분대가 주로 사용하는 특수 유형 파워 웨폰입니다. 그것은 세 개 혹은 네 개의 극도로 날카로운 아다만티움 블레이드를 장착한 파워 건틀렛으로 구성되어 있습니다. 각 축소된 파워 웨폰에는 에너지장을 혼란스럽게 하는 물질이 섞여 있어서, 적의 장갑과 살을 쉽게 조각낼 수 있습니다. 라이트닝 클로는 보통 두 개과 함께 쓰여지고 주로 어썰트 터미네이터 분대가 사용합니다. 모든 분대는 각각 한 쌍으로 무장할 수 있지만, 지휘부의 무기고에 접근할 수 있는 개인이 한 개 또는 한 쌍으로 사용할 수도 있습니다. 라이트닝 클로는 주로 아뎁투스 아스타르테스의 배틀 브라더, 악마 사냥꾼 인퀴지터의 오르도 말레우스, 카오스 스페이스 마린이 주로 활용하는 표준형 무기입니다.</OGI_Melee_LightningClawS.description>
  <OGI_Melee_LightningClawS.tools.0.label>날</OGI_Melee_LightningClawS.tools.0.label>
  <OGI_Melee_LightningClawS.tools.1.label>끝</OGI_Melee_LightningClawS.tools.1.label>
  <OGI_Melee_LightningClawD.label>듀얼 라이트닝 클로 (I)</OGI_Melee_LightningClawD.label>
  <OGI_Melee_LightningClawD.description>라이트닝 클로는 스페이스 마린 어썰트 분대 그리고 터미네이터 분대가 주로 사용하는 특수 유형 파워 웨폰입니다. 그것은 세 개 혹은 네 개의 극도로 날카로운 아다만티움 블레이드를 장착한 파워 건틀렛으로 구성되어 있습니다. 각 축소된 파워 웨폰에는 에너지장을 혼란스럽게 하는 물질이 섞여 있어서, 적의 장갑과 살을 쉽게 조각낼 수 있습니다. 라이트닝 클로는 보통 두 개과 함께 쓰여지고 주로 어썰트 터미네이터 분대가 사용합니다. 모든 분대는 각각 한 쌍으로 무장할 수 있지만, 지휘부의 무기고에 접근할 수 있는 개인이 한 개 또는 한 쌍으로 사용할 수도 있습니다. 라이트닝 클로는 주로 아뎁투스 아스타르테스의 배틀 브라더, 악마 사냥꾼 인퀴지터의 오르도 말레우스, 카오스 스페이스 마린이 주로 활용하는 표준형 무기입니다.</OGI_Melee_LightningClawD.description>
  <OGI_Melee_LightningClawD.tools.0.label>날</OGI_Melee_LightningClawD.tools.0.label>
  <OGI_Melee_LightningClawD.tools.1.label>끝</OGI_Melee_LightningClawD.tools.1.label>
  <OGI_Melee_PowerFistS.label>파워 피스트 (I)</OGI_Melee_PowerFistS.label>
  <OGI_Melee_PowerFistS.description>파워 피스트(파워 글로브라고 알려지)는 근본적으로 크기가 크고, 에너지장을 장갑 주변에 발생시키는 장갑을 두르고 있는 건틀렛입니다. 파워 피스트는 닿는 모든 고체 물질을 끔찍하게 파괴시킬 수 있습니다. 이 무기는 카오스 군대(특히 카오스 스페이스 마린)와 마찬가지로 인류 제국의 근접 무기로 많이 애용됩니다. 특히 로열리스트 스페이스 마린의 상징적인 무기입니다.파워 피스트는 크고 전투 속도가 느리므로, 사용자는 반격을 가하기 전에는 적의 공격을 기꺼이 감수해야만 합니다. 하지만, 파워 피스트는 파워 아머의 기계식 보조 기구에서 제공하는 파워 때문이긴 하지만, 사용자의 힘을 엄청나게 강화시킵니다. 다루기 힘든 성격의 단점은 종종 한계를 훨씬 더 가치있게 만듭니다. 이 단점들을 감수한 덕분에, 파괴적인 에너지장과 순수한 물리적 단단함의 조합은 스페이스 마린을 가루로 만들어버리고, 가장 보호가 잘 이루어져 있는 차량의 장갑판도 산산이 부셔버릴 수 있습니다. 그리고 거대한 괴생명체를 근접전에서 부상입히고 죽일 수 있습니다;평범한 적들에 대한 파워 피스트의 잔혹한 효과는 말할 필요도 없습니다. 파워 피스트는 보통 스페이스 마린 택티컬 드레드노트(터미네이터) 아머에 장착되어있습니다.</OGI_Melee_PowerFistS.description>
  <OGI_Melee_PowerFistS.tools.0.label>주먹</OGI_Melee_PowerFistS.tools.0.label>
  <OGI_Melee_ChainFistS.label>체인피스트 (I)</OGI_Melee_ChainFistS.label>
  <OGI_Melee_ChainFistS.description>체인피스트는 표준 패턴 파워피스트에 제인소드를 부착한 것으로, 사용자가 장갑으로 떡칠된 벽을 조각내서 이동하기 위해 고안된 무기입니다. 원래 체인피스트는 궤도 상에서 승선하는 중에 보이드 쉽의 두꺼운 장갑 선체를 뚫기 위해 고안됐습니다. 후에, 체인피스트의 윙윙거리며 돌아가는 아다만티움 블레이드는 모든 종류의 기갑병을 상대하는데 효과적임을 보여주어 그 가치를 입증했습니다. 충성파 터미네이터와 카오스 터미네이터 모두 자주 그들의 아머의 표준 파워 피스트를 체인 피스트로 교체합니다. 이는 적의 장갑차를 상대하고 근접전에서 효과적으로 사용하기 위해서입니다.</OGI_Melee_ChainFistS.description>
  <OGI_Melee_ChainFistS.tools.0.label>주먹</OGI_Melee_ChainFistS.tools.0.label>
  <OGI_Melee_PowerMaul.label>파워 마울 (I)</OGI_Melee_PowerMaul.label>
  <OGI_Melee_PowerMaul.description>파워 마울은 어뎁투스 아르비테스가 사용하는 제국의 파워 웨폰입니다. 배턴이 에너지장에 효과적으로 둘러싸인 파워 마울은 숨겨진 섬세함을 가지고 있습니다. 에너지장의 설정을 광범위하게 조정할 수 있습니다. 파워 마울은 벽에 구멍을 내는 것부터 다른 이를 강타해서 기절시키는 것까지, 파괴 효과를 조절 할 수 있습니다. 이러한 전술적인 사용 부분은 제국이 법 집행을 위해서 필요한, 중요한 도구로 만들어 주었습니다. 아르비테스 돌격대는 폭동을 억제하기 위해 진압 방패와 함께 이 무기를 사용합니다. 비슷한 무기로 쇼크 마울이 있는데, 그것은 적을 무력화하기 위해서 에너지장 대신에 전기 방출기를 사용합니다.</OGI_Melee_PowerMaul.description>
  <OGI_Melee_PowerMaul.tools.0.label>머리</OGI_Melee_PowerMaul.tools.0.label>
  <OGI_Melee_PowerMaul.tools.1.label>손잡이</OGI_Melee_PowerMaul.tools.1.label>
  <OGI_Melee_ThunderHammer.label>썬더 해머 (I)</OGI_Melee_ThunderHammer.label>
  <OGI_Melee_ThunderHammer.description>썬더 해머는 인류 제국의 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 근접 무기입니다. 그리고 카오스 스페이스 마린도 마찬가지로 사용합니다. 썬더 해머는 주로 터미네이터 아머를 두른 스페이스 마린에게 사용됩니다. 이 커다란 워해머는 적의 뚝배기를 깨버릴때 해머의 머리 부분에서 방출되는 에너지장을 포함하고 있습니다. 이 기능은 썬더 해머가 엄청난 양의 에너지를 저장하게 해주고 그것을 충격을 주는 순간에만, 끔찍한 폭발 에너지 그리고 이 무기의 이름을 유래하게한 천둥이 치는 듯한 진탕성[충격을 주는 성질]을 생산하고, 방출하게 합니다.</OGI_Melee_ThunderHammer.description>
  <OGI_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>머리</OGI_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>
  <OGI_Melee_ThunderHammer.tools.1.label>머리</OGI_Melee_ThunderHammer.tools.1.label>
  <OGI_Melee_GuardianSpear.label>가디언 스피어 (볼터)</OGI_Melee_GuardianSpear.label>
  <OGI_Melee_GuardianSpear.description>3만년 통일 전쟁 때부터 가디언 스피어는 아뎁투스 쿠스토데스를 상징하는 무기이자, 여러 면에서 그들의 직위의 상징입니다. 우아하고 치명적인 이 무기는 파워 블레이드 및 고도로 진보된 볼터 무기가 포함되어 있는 강하고 독특한 디자인이며, 커스토디안 가드들은 거대한 이 무기를 보기 힘들 정도로 빠른 속도로 휘둘러 공격하고 상대의 공격을 쳐냅니다. 아주 드물게도, 이 무기에는 볼터대신 소형 멜타 혹은 극도로 위험한 적을 상대하기 위해서 아드라식 붕괴빔 발사기를 장착합니다.</OGI_Melee_GuardianSpear.description>
  <OGI_Melee_GuardianSpear.tools.0.label>자루</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.0.label>
  <OGI_Melee_GuardianSpear.tools.1.label>끝</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.1.label>
  <OGI_Melee_GuardianSpear.tools.2.label>날</OGI_Melee_GuardianSpear.tools.2.label>
  <OGI_Bullet_AutoPistol.label>오토 피스톨탄</OGI_Bullet_AutoPistol.label>
  <OGI_Gun_AutoPistol.label>오토피스톨 (I)</OGI_Gun_AutoPistol.label>
  <OGI_Gun_AutoPistol.description>오토피스톨은 완전한 자동화 오토웨폰이며, 조준한 목표물을 향해 연속적으로 회전하는 단단한 탄도성 총알을 발사합니다. 저렴하고 견고하며 신뢰성이 높은 이 무기는 제국 전역에서 찾아볼 수 있으며, 상당한 피해량과 정확성 덕분에 높은 평가를 받고 있습니다. 주요 단점으로는 무거운 총의 무게와 장시간 사용하기 위해서는 많은 양의 거추장스러운 탄환들을 운반해야 하는 점이 있습니다. 후자의 단점은 3.2만년 초기에 아스트라 밀리타룸의 표준 무장을 라스건으로 갖추게 했습니다. 잔혹한 오크와 같은 제노 인종은 이런 가공할만한 자동화 무기들을 대충 뿌셔서 만들어서, 특히 슬러가, 슈타, 스내즈건이라고 알려진 무기들로 만들어 사용하는 것을 좋아합니다.</OGI_Gun_AutoPistol.description>
  <OGI_Gun_AutoPistol.tools.0.label>총열</OGI_Gun_AutoPistol.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_AutoGun.label>오토건탄</OGI_Bullet_AutoGun.label>
  <OGI_Gun_AutoGun.label>오토건 (I)</OGI_Gun_AutoGun.label>
  <OGI_Gun_AutoGun.description>오토건은 완전한 자동화 오토웨폰이며, 조준한 목표물을 향해 연속적으로 회전하는 단단한 탄도성 총알을 발사합니다. 저렴하고 견고하며 신뢰성이 높은 이 무기는 제국 전역에서 찾아볼 수 있으며, 상당한 피해량과 정확성 덕분에 높은 평가를 받고 있습니다. 주요 단점으로는 무거운 총의 무게와 장시간 사용하기 위해서는 많은 양의 거추장스러운 탄환들을 운반해야 하는 점이 있습니다. 후자의 단점은 3.2만년 초기에 아스트라 밀리타룸의 표준 무장을 라스건으로 갖추게 했습니다. 잔혹한 오크와 같은 제노 인종은 이런 가공할만한 자동화 무기들을 대충 뿌셔서 만들어서, 특히 슬러가, 슈타, 스내즈건이라고 알려진 무기들을 사용하는 것을 좋아합니다.</OGI_Gun_AutoGun.description>
  <OGI_Gun_AutoGun.tools.0.label>총열</OGI_Gun_AutoGun.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_HeavyStubber.label>헤비 스터버탄</OGI_Bullet_HeavyStubber.label>
  <OGI_Gun_HeavyStubber.label>헤비 스터버 (I)</OGI_Gun_HeavyStubber.label>
  <OGI_Gun_HeavyStubber.description>헤비 스터브는 지속적인 발사를 위해 사용된 중(重)포신 범위의 오토웨폰에게 주어진 이름입니다. 오토건과 마찬가지로 제작과, 관리하기가 쉬워서 제국 전체에 걸쳐 임페이걸 가드가 가장 흔히 사용하는 무기입니다. 헤비 스터브는 기술이나 자원의 한계로 레이저 웨폰을 정상적으로 사용할 수 없는 기술 수준이 낮은 행성들을 지원하는 주요 무기입니다. 그리고 하이브 깡패나 무법자들이 즐겨쓰고, 많은 수의 적이나 심지어 경량 장갑차까지 격퇴하는 데 이상적입니다. 빠른 발사속도를 위해서 파괴력과 아머 관통 능력이 부족합니다.</OGI_Gun_HeavyStubber.description>
  <OGI_Gun_HeavyStubber.tools.0.label>총열</OGI_Gun_HeavyStubber.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_AutoCannon.label>오토캐논 포탄</OGI_Bullet_AutoCannon.label>
  <OGI_Gun_AutoCannon.label>오토캐논 (I)</OGI_Gun_AutoCannon.label>
  <OGI_Gun_AutoCannon.description>오토캐논은 자동화, 자동장전이 가능하며, 인류제국의 군대가 사용하는, 극도로 빠른 속도로 단단한 탄환을 쏟아부어 발사하는 헤비 탄도성 무기입니다. 비록 오래된 무기지만, 제국 역사 전반에 걸쳐 널리 사용되어 왔던 무기의 한 조각으로 남아있습니다. 이렇게 빠른 속도로 발사되는 무기는 전진하는 군대들을 보호하기 위해 폭발을 발사할 수 있거나, 적의 진지에 폭겨을 가할 수 있습니다. 오토캐논은 원거리에서 적의 차량과 방어 시설을 공격하는 일에 아주 적합합니다.</OGI_Gun_AutoCannon.description>
  <OGI_Gun_AutoCannon.tools.0.label>총열</OGI_Gun_AutoCannon.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_AssaultCannon.label>어썰트 캐논 탄환</OGI_Bullet_AssaultCannon.label>
  <OGI_Gun_AssaultCannon.label>어썰트캐논 (I)</OGI_Gun_AssaultCannon.label>
  <OGI_Gun_AssaultCannon.description>어썰트캐논은 6개의 총열을 가진 탄도성, 자동회전 오토캐논으로, 중거리에서 보병과 경차에게 효과적입니다. 이것은 중간 구경의 회전식 오토캐논으로, 전동기에 의해 6개의 총열이 하나의 원으로 회전합니다. 어썰트캐논은 오토캐논의 대체품으로 3.1만년 초 호루스 헤러시가 끝난 후에 개발되었습니다. 터미네이터 아머-인도미투스 패턴 개발의 마크 IIIA단계 동안 도입된, 이 무기는 터미네이터 군단의 특별한 원거리 무기로서 헤비 플레이머의 표준 대안품입니다. 10 테란 밀레니엄 동안 디자인은 거의 변하지 않았으며, 그 디자인은 독특할 정도로 길고, 회전하는 원통형 모양을 가지고 있습니다. 오토캐논과 많은 제국의 중무기의 사정거리는 부족하지만, 어썰트캐논은 본래 역할대로 근거리에서 발사할 때 무시무시한 무기가 됩니다.</OGI_Gun_AssaultCannon.description>
  <OGI_Gun_AssaultCannon.tools.0.label>총열</OGI_Gun_AssaultCannon.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_ArbitesShotgun.label>샷건 블래스트</OGI_Bullet_ArbitesShotgun.label>
  <OGI_Bullet_ArbitesShotgunRubber.label>산탄총 탄환</OGI_Bullet_ArbitesShotgunRubber.label>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.label>아르비테스 샷건 (I)</OGI_Gun_ArbitesShotgun.label>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.description>효과적으로, 행성의 집행자들이 많이 사용하며 지방적으로 제작된, 큰 구경과 샷건 디자인 버전인 복스 레기는 아스타르테스 샷건의 크기와 거의 비슷한 총알을 발사하는, 파괴적이고 적응력이 뛰어난 무기입니다. 무기 크기가 커짐에 따라 상대적으로 다른 샷건에 비해 총알 수용력이 줄어들었지만, 여전히 다른 일반적인 샷건보다 강력하고 적응력이 뛰어납니다. 대부분 순찰하는 아르비테스들은 다양한 종류의 샷건 탄피를 소지함으로써 그들의 개입이 필요한 상황에 직면했을 때, 그들에게 다양한 전술적 선택권을 제공합니다. 상당한 여유에 의해 과하게 생산된 이 무기는 근접전에서 몽둥이처럼 휘두르기에 완벽합니다. 매우 선명히 들리는 펌프 액션으로 최대의 심리적 영향을 주기 위해 설계됐습니다(일반적인 아르비테스는 폭동에서 이 소리를 만드는 것을 훈련합니다). 수백 명의 아르비테스들이 그들의 무기를 동시에 펌핑하는 소리는 수천년에 걸쳐 수많은 폭동을 종식시켰습니다. 이 양식의 전투 샷건은 특히 아르비테스들의 주변 사이에서 널리 퍼져있으며, 일반적으로 칼릭시스 아르비테스들이 선호하는 무기입니다.</OGI_Gun_ArbitesShotgun.description>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_ArbitesShotgun.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.verbs.1.label>고무탄</OGI_Gun_ArbitesShotgun.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_ArbitesShotgun.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_VanaheimShotgun.label>산탄총 탄환</OGI_Bullet_VanaheimShotgun.label>
  <OGI_Gun_Vanaheim.label>바나하임 샷건 (I)</OGI_Gun_Vanaheim.label>
  <OGI_Gun_Vanaheim.description>샷건 디자인의 현지 버전으로 제조되어 많은 행성 집행자들이 사용하는, 효울적인 큰 구경을 가진 복스 레기는 아스타르테스 어썰트의 샷건 크기와 비슷한 탄환을 발사하는, 파괴적이고 적응력이 뛰어난 무기입니다. 무기 크기가 커짐에 따라 상대적으로 다른 샷건에 비해 총알 수용력이 줄어들었지만, 여전히 다른 일반적인 샷건보다 강력하고 적응력이 뛰어납니다. 대부분 순찰하는 아르비테스들은 다양한 종류의 샷건 탄피를 소지함으로써 그들의 개입이 필요한 상황에 직면했을 때, 그들에게 다양한 전술적 선택권을 제공합니다. 과하게 생산된 이 무기는 근접전에서 몽둥이처럼 휘두르기에 완벽합니다. 선명하게 들리는 펌프 액션은 심리적 영향을 극대화하기 위해 설계됐습니다(일반적인 아르비테스는 폭동 제압시 이 소리를 만드는 것을 훈련합니다). 수백 명의 아르비테스들이 동시에 그들의 무기를 펌핑하는 소리는 수천년에 걸친 수많은 폭동을 종식시켰습니다. 이 양식의 전투 샷건은 아르비테스들이 자주 사용하며, 일반적으로 칼릭시스 아르비테스들이 선호하는 무기입니다.</OGI_Gun_Vanaheim.description>
  <OGI_Gun_Vanaheim.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_Vanaheim.tools.0.label>
  <OGI_Gun_Vanaheim.tools.1.label>총열</OGI_Gun_Vanaheim.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_AstartesShotgun.label>샷건 블래스트</OGI_Bullet_AstartesShotgun.label>
  <OGI_Gun_AstartesShotgun.label>아스타르테스 샷건 (I)</OGI_Gun_AstartesShotgun.label>
  <OGI_Gun_AstartesShotgun.description>아스테라스 볼터만큼 스페이스 마린 사이에서 상징적이거나 넓게 사용되지는 않지만, 아스테라스 어썰트 샷건은 그들의 스페이스 마린 스카웃들에게 가장 흔히 사용되는 강력하고 다재다능한 무기입니다. 이 부피가 크고, 딱 부러지는 총은 단발과 반자동 그리고 자동 모드에서 발사할 수 있으며, 아머를 뚫는 관통형 탄환부터 강력한 지근 명중탄까지 다양한 특수탄을 쓸 수 있습니다. 어썰트 샷건은 도시 전투와 근접 전투는 물론, 보이드쉽[voidships]에 탑승할 때 가장 잘 사용됩니다.</OGI_Gun_AstartesShotgun.description>
  <OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_AstartesShotgun.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_OgrynRipperGun.label>리퍼 블래스트</OGI_Bullet_OgrynRipperGun.label>
  <OGI_Gun_OgrynRipperGun.label>리퍼 건 (I)</OGI_Gun_OgrynRipperGun.label>
  <OGI_Gun_OgrynRipperGun.description>리퍼건은 임페리얼 가드에 있는 거대한 크기의 오그린들을 위해서 제작된 헤비, 자동화 전투 샷건입니다. 다른 제국의 무기와 비교해서, 이 무기는 어느정도 오크의 슈타와 유사할 정도로 꽤 단순합니다. 리퍼건은 평균적인 오그린의 안습한 사격 수준을 보완하기 위해서 여러 발의 탄환을 한꺼번에 발사하는 단거리 무기입니다. 리퍼건은 보통 헤비 탄환을 한 발씩 발사하거나 각 폭발에서 쏟아부어 발사합니다. 오그린이 처음에 방아쇠를 당길 때, 바로 무기를 비우는 것을 막기 위해서 유선으로 연결된 폭발 제한 장치를 가지고 있습니다..</OGI_Gun_OgrynRipperGun.description>
  <OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_OgrynRipperGun.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_SniperRound.label>저격총탄</OGI_Bullet_SniperRound.label>
  <OGI_Bullet_RipperPistol.label>리퍼 피스톨 탄환</OGI_Bullet_RipperPistol.label>
  <OGI_Gun_RipperPistol.label>리퍼 피스톨 (I)</OGI_Gun_RipperPistol.label>
  <OGI_Gun_RipperPistol.description>리퍼 피스톨은 제국 오토피스톨을 개조해 만든 것으로, 로그 트레이더같이 위험한 정글 행성 카타찬이나 데스 월드로 모험을 떠나는 사람들이 애용하는 개인 무기입니다. 독성 화학 물질이 들어간 특수 설계 철갑탄을 발사합니다.\n\n만약, 총알의 악랄한 충격이 목표를 죽이지 못했다면 독이 혈류를 타고 들어가 적을 독사시킵니다. 따라서 어떤 거대한 적도 한 발만으로 죽일 수 있습니다. 종종 리퍼 피스톨은 최후의 근접전에서 마지막으로 할 말로 여겨집니다. 이 무기는 특정 탄약과 함께 사용하도록 설계되었기 때문에, 다른 특이한 탄약은 장착되지 않을 수 있습니다.\n\n리퍼 피스톨은 카타찬 정글 파이터 슬라이 마르보(일명 '원맨 아미'로 불리는) 가 가장 좋아하는 휴대 무기로 사용해 아스트라 밀리타리움 연대기에서 유명해졌습니다.</OGI_Gun_RipperPistol.description>
  <OGI_Gun_RipperPistol.tools.0.label>총열</OGI_Gun_RipperPistol.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_BoltStd.label>볼트</OGI_Bullet_BoltStd.label>
  <OGI_Bullet_BoltStd.description>표준 볼터 탄약은 폭발하기 전에 표적을 관통하도록 설계된 대량 반응 퓨즈를 사용하여, 표적에게 가해지는 피해량을 극대화하고 살아남을 기회를 거의 남기지 않습니다.</OGI_Bullet_BoltStd.description>
  <OGI_Bullet_BoltDragonfire.label>드래곤파이어 볼트</OGI_Bullet_BoltDragonfire.label>
  <OGI_Bullet_BoltDragonfire.description>드래곤파이어 볼트는 스턴가드 베테랑이 사용할 목적으로 지급된 텅 빈 포탄형 볼트이며, 적군의 엄폐 가치를 없애버릴 수 있는 과열 가스 통풍구로 폭발합니다. 충격을 받은 모든 적들은 부분적으로 엄폐로 보호되는 경우에도 완전한 피해를 입습니다.</OGI_Bullet_BoltDragonfire.description>
  <OGI_Bullet_BoltHellfire.label>헬파이어 볼트</OGI_Bullet_BoltHellfire.label>
  <OGI_Bullet_BoltHellfire.description>헬파이어 볼트는 은하 내에서 타이라니드 포식 공격을 막기위해서 필사적으로 고안한 방법 중 하나입니다. 각 볼트는 수천 개의 바늘이 꽃혀 있고 껍질과 키틴을 쉽게 녹여버릴 수 있는, 돌연변이 유발성 산이 담긴 병을 가지고 있습니다. 총알이 대상의 몸에 들어가면 병이 산산조각나고 바늘이 목표의 살을 뚫고 산을 주입합니다. 헬파이어 볼트가 성공한것은 다양한 적들을 상대로 사용하는 것을 발견한 것입니다. 헬파이어 볼트가 사용하는 산은 다른 더러운 제노들을 죽이는데 효과적이었습니다.</OGI_Bullet_BoltHellfire.description>
  <OGI_Bullet_BoltKraken.label>크라켄 볼트</OGI_Bullet_BoltKraken.label>
  <OGI_Bullet_BoltKraken.description>크라켄 볼트는 강화한 아다만티움과 개선된 추진제가 달린 특수 볼터 탄환이고, 오늘날 스턴가드 베테랑과 마찬가지로 과거 3만년과 3.1만년 초반에 일어난 대성전과 호루스 헤러시 시대 동안에 시커 군단이 사용했습니다. 크라켄 볼트는 표준적인 볼트와 비교하여 우수한 아머 관통력과 긴 사거리를 가지고 있지만, 제작하는데 필요한 비용과 자원이 제한된 보급에 머물게 했습니다.</OGI_Bullet_BoltKraken.description>
  <OGI_Bullet_BoltVengeance.label>벤젠스 볼트</OGI_Bullet_BoltVengeance.label>
  <OGI_Bullet_BoltVengeance.description>벤젠스 탄환 볼트는 중보병과 장갑을 두른 목표물을 상대하기 위해 설계됐습니다. 각 볼트는 불안정한 플럭스 코어 기술을 활용한 휘발성 코어을 가지고 있어서 사용하기에 위험하지만, 헤비 아머를 관통하는 데 매우 강력한 역할을 합니다. 그들은 특히 파워 아머의 세라마이트 판까지 깔끔히 구멍을 뚫는데 효과적입니다. 그들의 이름이 암시하듯이, 이 볼트들은 특히 반역자 군단의 카오스 스페이스 마린을 목표로 삼기 위해 제국에 의해 개발되었습니다.</OGI_Bullet_BoltVengeance.description>
  <OGI_Gun_BoltPistol.label>볼트 피스톨 (I)</OGI_Gun_BoltPistol.label>
  <OGI_Gun_BoltPistol.description>볼트 피스톨은 가장 스페이스 마린이 사용하는 볼터 중에서 가장 작은 버전입니다. 그리고 임페리얼의 다른 군대들 예를 들어 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트와 아스트라 밀리타룸의 특정 멤버 그리고 임페리얼 네이비 또한 사용합니다. 실용적이고 강력한 휴대용 무기인 볼트 피스톨은 3만년 이후로 제국의 많은 군대에게 보급되었습니다. 현재 스페이스 마린에서 사용되고 있는 표준 양식은 마크 III입니다. 볼트 피스톨은 제국의 군대와 마찬가지로 카오스 스페이스 마린도 사용합니다. 볼트 피스톨은 스페이스 마린 장교, 스페이스 마린 베테랑, 스페이스 마린 어썰트 분대에 의해 근접 무기와 함께 사용되고, 그들을 근접 전투의 전문가로 만들어줍니다.</OGI_Gun_BoltPistol.description>
  <OGI_Gun_BoltPistol.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_BoltPistol.tools.0.label>
  <OGI_Gun_BoltPistolD.label>듀얼 볼트 피스톨 (I)</OGI_Gun_BoltPistolD.label>
  <OGI_Gun_BoltPistolD.description>볼트 피스톨은 가장 스페이스 마린이 사용하는 볼터 중에서 가장 작은 버전입니다. 그리고 임페리얼의 다른 군대들 예를 들어 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트와 아스트라 밀리타룸의 특정 멤버 그리고 임페리얼 네이비 또한 사용합니다. 실용적이고 강력한 휴대용 무기인 볼트 피스톨은 3만년 이후로 제국의 많은 군대에게 보급되었습니다. 현재 스페이스 마린에서 사용되고 있는 표준 양식은 마크 III입니다. 볼트 피스톨은 제국의 군대와 마찬가지로 카오스 스페이스 마린도 사용합니다. 볼트 피스톨은 스페이스 마린 장교, 스페이스 마린 베테랑, 스페이스 마린 어썰트 분대에 의해 근접 무기와 함께 사용되고, 그들을 근접 전투의 전문가로 만들어줍니다.</OGI_Gun_BoltPistolD.description>
  <OGI_Gun_BoltPistolD.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_BoltPistolD.tools.0.label>
  <OGI_Gun_BoltGun.description>볼트건이라고 불리는 볼터 종류는 인류 제국이 사용하는 휴대용 대인 살상용 무기입니다. 구어체로 볼트라고 불리는, 운동성을 가진 폭발성 총알을 발사하는 강력하는 돌격 무기입니다. 당연히 볼터는 아뎁투스 아스타르테스와 아주 밀접한 무기입니다. 그러나, 스페이스 마린이 일반적인 사용자임에도 불구하고, 임페리움 전역의 군 조직에서 사용되는 것을 찾아볼 수 있습니다. 멋지게 관통하는 폭발성 탄환이 적을 뚫고 지나가 산산조각 내버리는 이 무기는, 아주 무시무시합니다. 배신자 군단의 카오스 스페이스 마린은 호루스 헤러시 이전에, 사용하던 볼터입니다. 그러기에 오늘날 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 양식보다 일반적으로 오래된 유형을 사용합니다\n\n특별규칙:\n급속 발사\n급속 발사 무기는 폭발당 두 배나 많은 탄환을 발사합니다.</OGI_Gun_BoltGun.description>
  <OGI_Gun_BoltGun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_BoltGun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_BoltGun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_BoltGun.tools.1.label>
  <OGI_Gun_BoltGun.label>볼터 (I)</OGI_Gun_BoltGun.label>
  <OGI_Gun_BoltGun.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_BoltGun.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.description>볼트건이라고 불리는 볼터 종류는 인류 제국이 사용하는 휴대용 대인 살상용 무기입니다. 구어체로 볼트라고 불리는, 운동성을 가진 폭발성 총알을 발사하는 강력하는 돌격 무기입니다. 당연히 볼터는 아뎁투스 아스타르테스와 아주 밀접한 무기입니다. 그러나, 스페이스 마린이 일반적인 사용자임에도 불구하고, 임페리움 전역의 군 조직에서 사용되는 것을 찾아볼 수 있습니다. 멋지게 관통하는 폭발성 탄환이 적을 뚫고 지나가 산산조각 내버리는 이 무기는, 아주 무시무시합니다. 배신자 군단의 카오스 스페이스 마린은 호루스 헤러시 이전에, 사용하던 볼터입니다. 그러기에 오늘날 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 양식보다 일반적으로 오래된 유형을 사용합니다\n\n특별규칙:\n급속 발사\n급속 발사 무기는 폭발당 두 배나 많은 탄환을 발사합니다.</OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.description>
  <OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.tools.0.label>
  <OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.tools.1.label>총열</OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.tools.1.label>
  <OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.label>볼터 가뒨-디즈 (I)</OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.label>
  <OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_BoltGun_GodwynDeaz.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_StormBolter.label>스톰 볼터 (I)</OGI_Gun_StormBolter.label>
  <OGI_Gun_StormBolter.description>스톰 볼터는 표준형 .75 구경 볼터의 더블배럴 버전입니다. 스톰 볼터는 더 무겁고 일반 볼터보다 반동이 강하기 때문에, 아스트라 밀리타룸 연대에서 볼터보다 사용하는 사람을 거의 찾아보기 힘듭니다. 대신에, 스톰 볼터는 스페이스 마린 터미네이터에 의해 표준형 무기로 쓰이거나 제국의 주전투용 전차에, 연결 고리로 고정된 무기로 쓰입니다. 스톰 볼터는 아스타르테스의 그레이 나이트 챕터에 의해 건틀렛에 고정된 무기로서 사용하고, 그것의 총알이 그들의 아머 등 뒤에 위치합니다. 스톰 볼터는 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트에서 스페셜리스트 웨폰으로 간주되어, 제한적인 사용이 보였고, 중거리, 반보병 전투를 선호하는 소로리타스의 중화기 부대인 도미니언 분대에서 가장 선호를 받았습니다.</OGI_Gun_StormBolter.description>
  <OGI_Gun_StormBolter.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_StormBolter.tools.0.label>
  <OGI_Gun_StormBolter.tools.1.label>총열</OGI_Gun_StormBolter.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_FlamerCombi.label>플레임</OGI_Bullet_FlamerCombi.label>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.description>콤비-웨폰은 여러 종류의 무기를 하나의 무기로 통합하자는 생각에서 파생된 다양한 무기입니다.\n\n콤비 웨폰에는 두 가지 주요 유형이 있습니다. 첫번째는 커다란 무기 하나에 똑같은 무기 두 개를 결합해서, 결과적으로 플라즈마나 히트빔을 적에게 더 많이 발사하는 간단한 장점 덕분에 더 빠른 발사 속도와 정확성이 더 좋아졌습니다. 콤비 웨폰 두 번째 타입은 완전히 다른 두 가지의 무기를 하나의 케이스로 융합한 것 입니다.\n\n콤비 웨폰은 한 종류의 무기만 각자 따로따로 발사 할 수 있고, 보통 두 번째 무기의 탄약은 매우 제한되어 있어서 한 발만 쏘거나 짧은 발사에만 충분합니다. 이러한 무기는 전술적 유연성을 강화하여, 주 무기가 피해를 주는데 힘들거나 불가능한 위협을 처리할 수 있는 한정된 능력을 제공해줍니다.\n\n표준 볼터 옆쪽에 플레이머가 장착되어 있어서, 근접전에서 유용합니다.</OGI_Gun_CombiFlamer.description>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_CombiFlamer.tools.0.label>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.tools.1.label>총열</OGI_Gun_CombiFlamer.tools.1.label>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.label>콤비-플레이머 (I)</OGI_Gun_CombiFlamer.label>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_CombiFlamer.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_CombiFlamer.verbs.1.label>볼터</OGI_Gun_CombiFlamer.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_CombiMelta.description>콤비-웨폰은 여러 종류의 무기를 하나의 무기로 통합하자는 생각에서 파생된 다양한 무기입니다.\n\n콤비 웨폰에는 두 가지 주요 유형이 있습니다. 첫번째는 커다란 무기 하나에 똑같은 무기 두 개를 결합해서, 결과적으로 플라즈마나 히트빔을 적에게 더 많이 발사하는 간단한 장점 덕분에 더 빠른 발사 속도와 정확성이 더 좋아졌습니다. 콤비 웨폰 두 번째 타입은 완전히 다른 두 가지의 무기를 하나의 케이스로 융합한 것 입니다.\n\n콤비 웨폰은 한 종류의 무기만 각자 따로따로 발사 할 수 있고, 보통 두 번째 무기의 탄약은 매우 제한되어 있어서 한 발만 쏘거나 짧은 발사에만 충분합니다. 이러한 무기는 전술적 유연성을 강화하여, 주 무기가 피해를 주는데 힘들거나 불가능한 위협을 처리할 수 있는 한정된 능력을 제공해줍니다.\n\n표준 볼터 옆쪽에 멜타건이 장착되어 있어서, 대방호구 무기로 사용됩니다.</OGI_Gun_CombiMelta.description>
  <OGI_Gun_CombiMelta.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_CombiMelta.tools.0.label>
  <OGI_Gun_CombiMelta.tools.1.label>총열</OGI_Gun_CombiMelta.tools.1.label>
  <OGI_Gun_CombiMelta.label>콤비-멜타 (I)</OGI_Gun_CombiMelta.label>
  <OGI_Gun_CombiMelta.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_CombiMelta.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_CombiMelta.verbs.1.label>볼터</OGI_Gun_CombiMelta.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.description>콤비-웨폰은 여러 종류의 무기를 하나의 무기로 통합하자는 생각에서 파생된 다양한 무기입니다.\n\n콤비 웨폰에는 두 가지 주요 유형이 있습니다. 첫번째는 커다란 무기 하나에 똑같은 무기 두 개를 결합해서, 결과적으로 플라즈마나 히트빔을 적에게 더 많이 발사하는 간단한 장점 덕분에 더 빠른 발사 속도와 정확성이 더 좋아졌습니다. 콤비 웨폰 두 번째 타입은 완전히 다른 두 가지의 무기를 하나의 케이스로 융합한 것 입니다.\n\n콤비 웨폰은 한 종류의 무기만 각자 따로따로 발사 할 수 있고, 보통 두 번째 무기의 탄약은 매우 제한되어 있어서 한 발만 쏘거나 짧은 발사에만 충분합니다. 이러한 무기는 전술적 유연성을 강화하여, 주 무기가 피해를 주는데 힘들거나 불가능한 위협을 처리할 수 있는 한정된 능력을 제공해줍니다.\n\n표준 볼터에 전술적 필요의 다양성에 유용한 플라즈마 건이 장착되어 있습니다.</OGI_Gun_CombiPlasma.description>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_CombiPlasma.tools.0.label>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.tools.1.label>총열</OGI_Gun_CombiPlasma.tools.1.label>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.label>콤비-플라즈마 (I)</OGI_Gun_CombiPlasma.label>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_CombiPlasma.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_CombiPlasma.verbs.1.label>볼터</OGI_Gun_CombiPlasma.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_CombiGrav.description>콤비-웨폰은 여러 종류의 무기를 하나의 무기로 통합하자는 생각에서 파생된 다양한 무기입니다.\n\n콤비 웨폰에는 두 가지 주요 유형이 있습니다. 첫번째는 커다란 무기 하나에 똑같은 무기 두 개를 결합해서, 결과적으로 플라즈마나 히트빔을 적에게 더 많이 발사하는 간단한 장점 덕분에 더 빠른 발사 속도와 정확성이 더 좋아졌습니다. 콤비 웨폰 두 번째 타입은 완전히 다른 두 가지의 무기를 하나의 케이스로 융합한 것 입니다.\n\n콤비 웨폰은 한 종류의 무기만 각자 따로따로 발사 할 수 있고, 보통 두 번째 무기의 탄약은 매우 제한되어 있어서 한 발만 쏘거나 짧은 발사에만 충분합니다. 이러한 무기는 전술적 유연성을 강화하여, 주 무기가 피해를 주는데 힘들거나 불가능한 위협을 처리할 수 있는 한정된 능력을 제공해줍니다.\n\n표준 볼터에 전술적 필요의 다양성에 유용한 그라브 건이 장착되어 있습니다.</OGI_Gun_CombiGrav.description>
  <OGI_Gun_CombiGrav.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_CombiGrav.tools.0.label>
  <OGI_Gun_CombiGrav.tools.1.label>총열</OGI_Gun_CombiGrav.tools.1.label>
  <OGI_Gun_CombiGrav.label>콤비-그라브 (I)</OGI_Gun_CombiGrav.label>
  <OGI_Gun_CombiGrav.verbs.0.label>볼터</OGI_Gun_CombiGrav.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_CombiGrav.comps.0.VerbEntries.0.VerbProps.label>볼터</OGI_Gun_CombiGrav.comps.0.VerbEntries.0.VerbProps.label>
  <OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.label>스토커 소음탄</OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.label>
  <OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.description>스토커 소음탄은 잠복 전투를 위해 만들어진, 작은 소음을 가진 탄환입니다. 이 소음탄은 종종 M40 표적시스템, 확장된 총열, 그리고 개머리판과 함께 사용되어 저격용 무기 시스템을 만듭니다. 가스 카트리지는 조용한 발사를 위해 추진제 베이스와 주요 충전을 대체하지만, 결과적으로 이것은 총구의 속도를 희생했습니다. 고체화된 수은 탄환은 치사성을 위해서 질량 반응성 탄두를 대체해 아음속의 발사체 속도로 발사됩니다. 이 탄환은 잠행과 정밀도가 필요할 때 사용됩니다.</OGI_Bullet_BoltStalkerSilinced.description>
  <OGI_Gun_StalkerBolter.label>스토커 패턴 볼터 (I)</OGI_Gun_StalkerBolter.label>
  <OGI_Gun_StalkerBolter.description>스토커 패턴 볼터는 저격용 소총으로 제공하기 위해서, M40 표적시스템과 가늘고 긴 총열로 개조된 표준형 갓윈 Mk.5b 패턴 볼터입니다. 스페이스 마린 스카웃이 최초의 사용자지만, 스토커 패턴 볼터가 제국 전역의 군사 조직에서 사용되고 있는 것을 발견할 수 있습니다.</OGI_Gun_StalkerBolter.description>
  <OGI_Gun_StalkerBolter.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_StalkerBolter.tools.0.label>
  <OGI_Gun_StalkerBolter.tools.1.label>총열</OGI_Gun_StalkerBolter.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_HeavyBoltStd.label>헤비 볼트</OGI_Bullet_HeavyBoltStd.label>
  <OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.label>헤비 헬파이어 볼트</OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.label>
  <OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.description>헬파이어 볼트는 은하 내에서 타이라니드 포식 공격을 막기위해서 필사적으로 고안한 방법 중 하나입니다. 각 볼트는 수천 개의 바늘이 꽃혀 있고 껍질과 키틴을 쉽게 녹여버릴 수 있는, 돌연변이 유발성 산이 담긴 병을 가지고 있습니다. 총알이 대상의 몸에 들어가면 병이 산산조각나고 바늘이 목표의 살을 뚫고 산을 주입합니다. 헬파이어 볼트가 성공한것은 다양한 적들을 상대로 사용하는 것을 발견한 것입니다. 헬파이어 볼트가 사용하는 산은 다른 더러운 제노들을 죽이는데 효과적이었습니다.</OGI_Bullet_HeavyBoltHellfire.description>
  <OGI_Gun_HeavyBolter.label>헤비 볼터 (I)</OGI_Gun_HeavyBolter.label>
  <OGI_Gun_HeavyBolter.description>헤비 볼터는 반보병 그리고 화력 지원 역할을 하는 가장 강력한 볼터 무기입니다. 그리고 "백브레이커" 혹은 "브루저"라고 알려져있습니다. 왜냐하면 그것의 무게와 피해를 입히는 양이 어마어마 했기 때문입니다. 볼트건과 달리, 임페리얼 가드 군대에서 비교적 흔하고 스페이스 마린이 주로 사용합니다. 헤비 볼터는 빠른 발사 속도와 전장에서 상대적으로 쌉니다. 헤비 볼터는 임페리얼의 다양한 장갑차의 꼭대기에 연결고리로 장착할 수 있을 뿐만 아니라 거점 및 기타 요새를 비롯한, 제국 근접 방위에 의한 대인용 무기 역할을 할 수 있습니다.</OGI_Gun_HeavyBolter.description>
  <OGI_Gun_HeavyBolter.verbs.0.label>헤비 볼트</OGI_Gun_HeavyBolter.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_HeavyBolter.verbs.1.label>헤비 헬파이어 볼트</OGI_Gun_HeavyBolter.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>총열</OGI_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_FlamerHand.label>플레임</OGI_Bullet_FlamerHand.label>
  <OGI_Gun_FlamerHand.label>핸드 필레이머 (I)</OGI_Gun_FlamerHand.label>
  <OGI_Gun_FlamerHand.description>핸드 플레이머는 표준 패턴 프레미어보다 아주 작은 버전으로 여전히 큰 불꽃을 발사할 수 있습니다. 하지만, 몇 번 쏘면 연료가 다 달아서 연료통을 바꿔 주어야만 합니다. \n\n아뎁타 소로리타스 세라핌이 핸드 플레이머를 사용하는 것으로 유명한데, 보통 핸드 플레이머를 두 개씩 짝지어 가지고 다닙니다.</OGI_Gun_FlamerHand.description>
  <OGI_Gun_FlamerHand.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_FlamerHand.tools.0.label>
  <OGI_Bullet_Flamer.label>플레임</OGI_Bullet_Flamer.label>
  <OGI_Gun_Flamer.label>플레이머 (I)</OGI_Gun_Flamer.label>
  <OGI_Gun_Flamer.description>플레임 건"이라고도 알려진 플레이머는 다양한 디자인과 양식으로 도입된 플레이머 무기입니다. 하지만, 모든 플레이머는 엄폐한 적들을 쫓아내버리고 적들을 발사된 불길 속에 밀어넣어 버립니다. 플레이머에서 가장 흔한 종류 두 가지 유형은 플레이머의 총열 아래에 분리 가능한 연료 금속 용기가 있거나, 호스로 연결된 백팩 금속 용기를 가지고 있습니다. 플레이머는 러나, 엘다, 오크 그리고 타우로 알려진 제노 종족들이 비슷한 무기를 만들어 사용한다고 알려져 있지만, 스페이스 마린 어썰트 분대같은 어썰트 군단이 가장 흔히 사용하는 무기입니다.</OGI_Gun_Flamer.description>
  <OGI_Gun_Flamer.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_Flamer.tools.0.label>
  <OGI_Gun_Flamer.tools.1.label>총열</OGI_Gun_Flamer.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_FlamerHeavy.label>화염</OGI_Bullet_FlamerHeavy.label>
  <OGI_Gun_FlamerHeavy.label>헤비 플레이머 (I)</OGI_Gun_FlamerHeavy.label>
  <OGI_Gun_FlamerHeavy.description>헤비 플레이머는 표준 플레이머보다 더 크고 강력한 버전으로, 더 뜨겁고 밀도가 높은 불꽃을 투사할 수 있습니다. 이는 헤비 플레이머가 표준 플레이머보다 더 우수한 장갑 관통기능을 가지고 있다는 것을 의미합니다.</OGI_Gun_FlamerHeavy.description>
  <OGI_Gun_FlamerHeavy.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_FlamerHeavy.tools.0.label>
  <OGI_Gun_FlamerHeavy.tools.1.label>총열</OGI_Gun_FlamerHeavy.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_Melta.label>멜타 블래스트</OGI_Bullet_Melta.label>
  <OGI_Bullet_Melta.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGI_Bullet_Melta.description>
  <OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.label>인페르노 피스톨 (I)</OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.label>
  <OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.description>블러드 엔젤 챕터의 스페이스 마린들 사이에서 인페르누스 피스톨이라고도 불리는 인페르노 피스톨은 소형 휴대용 멜타 무기입니다. 유효 사거리가 멜타건과 멀티 멜타의 50%에 불과합니다. 이것은 희귀하며 아주 종교하고 아름답게 만들어진 권총입니다. 신비로운 표준 연료 소형화 과정을 기반으로 한 멜타 기술이 이 총을 권총 크기까지 축소시켜, 근거리에서 단 한발로 터미네이터 아머를 입은 스페이스 마린을 멈추게 하거나 랜드 레이더의 선체 장갑을 태워버릴 수 있습니다.</OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.description>
  <OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.tools.0.label>총열</OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.tools.0.label>
  <OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.tools.1.label>손잡이</OGI_Gun_InfernoPistol_Inquisition.tools.1.label>
  <OGI_Gun_MeltaGun.label>멜타건 (I)</OGI_Gun_MeltaGun.label>
  <OGI_Gun_MeltaGun.description>"퓨전 건", "멜터", "쿠커"라고도 불리는 멜타건은 강력하고, 수만 도의 온도를 가진 열에너지 빔을 생산하는 강력한 단거리 대전차 무기입니다. 멜타건은 스페이스 마린, 임페리얼 가드맨, 그리고 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트같은 인류제국의 또 다른 군대들이 사용합니다. 멜타웨폰은 총열이 짧더라도 지가나는 거의 모든 물질을 녹일 수 있는, 파괴적이고 강렬한 열폭발을 방출합니다. 멜타건은 대부분의 유형의 멜타 웨폰처럼 탄약 캐니스터에서 고도로 가압된 가스를 불안정한 분자상태에서 핵융합을 일으키고 그 결과로 총열 아래로 에너지를 모이게 합니다. 멜타 웨폰 사용은 멜타 빔이 공기 중의 수분을 끓여버리는 듯이 항상 독특한 쉿쉿 소리를 동반하며, 포효하며 폭발하는 빔이 목표를 새까맣게 타버린 찌꺼기 혹은 녹아버린 슬래그로 만들어 버립니다. 멜타건은 제국의 최고 대전차 무기로 최고이며, 멜타건의 위력을 버틸 수 있는 탈것은 거의 없습니다.</OGI_Gun_MeltaGun.description>
  <OGI_Gun_MeltaGun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_MeltaGun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_MeltaGun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_MeltaGun.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_MultiMelta.label>멜타 블래스트</OGI_Bullet_MultiMelta.label>
  <OGI_Bullet_MultiMelta.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGI_Bullet_MultiMelta.description>
  <OGI_Gun_MultiMelta.label>멀티멜타 (I)</OGI_Gun_MultiMelta.label>
  <OGI_Gun_MultiMelta.description>"퓨전 건", "멜터", "쿠커"라고도 불리는 멜타건은 강력하고, 수만 도의 온도를 가진 열에너지 빔을 생산하는 강력한 단거리 대전차 무기입니다. 멜타건은 스페이스 마린, 임페리얼 가드맨, 그리고 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트같은 인류제국의 또 다른 군대들이 사용합니다. 멜타웨폰은 총열이 짧더라도 지가나는 거의 모든 물질을 녹일 수 있는, 파괴적이고 강렬한 열폭발을 방출합니다. 멜타건은 대부분의 유형의 멜타 웨폰처럼 탄약 캐니스터에서 고도로 가압된 가스를 불안정한 분자상태에서 핵융합을 일으키고 그 결과로 총열 아래로 에너지를 모이게 합니다. 멜타 웨폰 사용은 멜타 빔이 공기 중의 수분을 끓여버리는 듯이 항상 독특한 쉿쉿 소리를 동반하며, 포효하며 폭발하는 빔이 목표를 새까맣게 타버린 찌꺼기 혹은 녹아버린 슬래그로 만들어 버립니다. 멜타건은 제국의 최고 대전차 무기로 최고이며, 멜타건의 위력을 버틸 수 있는 탈것은 거의 없습니다.</OGI_Gun_MultiMelta.description>
  <OGI_Gun_MultiMelta.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_MultiMelta.tools.0.label>
  <OGI_Gun_MultiMelta.tools.1.label>총열</OGI_Gun_MultiMelta.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_LasPistolStd.label>라스피스톨 블래스트</OGI_Bullet_LasPistolStd.label>
  <OGI_Bullet_LasPistolStd.description>단일형 핀포인트 레이저 빔으로 한 번의 발사로 평범한 사람의 팔을 떼어낼 수 있을 만큼 강력하지만, 더 단단한 외계인 신체와 더 튼튼한 개인용 장갑에는 효과적이지 않습니다.</OGI_Bullet_LasPistolStd.description>
  <OGI_Bullet_LasPistolHot.label>라스피스톨 블래스트</OGI_Bullet_LasPistolHot.label>
  <OGI_Bullet_LasPistolHot.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다. 무기 유효 사거리 절반 정도 됩니다.</OGI_Bullet_LasPistolHot.description>
  <OGI_Gun_LasPistol.label>라스피스톨 (I)</OGI_Gun_LasPistol.label>
  <OGI_Gun_LasPistol.description>라스피스톨은 라스건의 피스톨 버전이고, 전자기 에너지 광자의 코히렌트 빔을 발사하는 이런 무기는 대부분의 물질을 관통해 태워버릴 수 있습니다. 라스피스톨은 보통 손잡이안에 배치되는 소형 파워팩에 의해 구동됩니다. 이 무기는 흔히 장교나 임페리얼 가드의 커미사르가, 파워 소드 혹은 체인소드같은 근접 무기와 함께 사용합니다. 라스피스톨은 한 손으로 사용하고 남은 손으로는 근접무기를 휘두를 수 있도록 만들어졌습니다. 라스피스톨은 테크 프리스트 엔지니어들과 생션드 사이커들에게 가장 선호되는 무기입니다.\n\n라스피스톨은 라스건과 비슷한 양의 피해를 숙련된 사용자의 손에서 낼 수 있지만, 라스피스톨의 변형된 소총 형태에 비해 범위가 크게 줄어들었습니다. 라스피스톨은 라스건의 발사 옵션이 없어서, 오직 단발로만 발사할 수 있습니다.</OGI_Gun_LasPistol.description>
  <OGI_Gun_LasPistol.tools.0.label>총열</OGI_Gun_LasPistol.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasPistol.tools.1.label>손잡이</OGI_Gun_LasPistol.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_LasGun.label>라스 블라스터</OGI_Bullet_LasGun.label>
  <OGI_Bullet_LasGun.description>단일형 핀포인트 레이저 빔으로 한 번의 발사로 평범한 사람의 팔을 떼어낼 수 있을 만큼 강력하지만, 더 단단한 외계인 신체와 더 튼튼한 개인용 장갑에는 효과적이지 않습니다.</OGI_Bullet_LasGun.description>
  <OGI_Bullet_LasGun_Hot.label>라스피스톨 블래스트</OGI_Bullet_LasGun_Hot.label>
  <OGI_Bullet_LasGun_Hot.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다. 무기 유효 사거리 절반 정도 됩니다.</OGI_Bullet_LasGun_Hot.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.label>m-갤럭시 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.description>때때로 라스라이플이라 불리는 라스건은 인류제국의 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인용 무기이며, 가장 흔한고 은하에서 가장 폭넓게 사용되는 무기입니다. 표준적으로 라스건은 어뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸 계급 보병 및 대부분의 아스트라 밀리타룸 장교의 하급자들에게 지급된니다. 라스건은 제국에서 가장 안전하고, 쉽게 관리할수 있으며 간단히 생산하고 간편히 사용할 수 있는 무기입니다. 라스건은 라스피스톨보다 긴 사거리를 가지지만, 라스캐논만큼 강력하지 않고 멀티-레이저나 헬건만큼 급속히 발사되는 특성도 없습니다. 유비쿼터스 볼터 같은 운동 에너지 무기 만큼 강력한건 아니지만, 적은 생산 비용, 탄약 생산 및 보급 요구 사항이 없어서 라스건은 임페리얼 가드의 대군을 위한 최선의 선택입니다. 라스건은 정확히 레이저 빔을 맞추기 위해서 휴대성이 좋은 파워팩 축전기를 사용합니다. 아머를 입지 않은 인간에게는 한발이면 충분하지만, 내구성이 강한 외계인 신체와 강력한 타입의 인간전용 갑옷에게는 별로 효과적이지 않습니다. 라스건의 빔은 엄청난 열을 동반하기 때문에 상처 부위를 지져버립니다. 라스건은 대규모로 운용될 때 그 장점이 극대화되며, 개별적인 운용으로는 효율이 꽤 떨어지는 무기입니다.

             수천 종의 변형 모델, 마크, 패턴이 존재하지만, 제국 방위군이 사용하는 표준 라건 패턴은 M35 "M-갤럭시" 라스건으로, 2546.789.M35에 처음 사용되었다.</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.verbs.1.label>핫-샷</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Galaxy.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Galaxy.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.label>칸트라엘 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.description>때때로 라스라이플이라 불리는 라스건은 인류제국의 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인용 무기이며, 가장 흔한고 은하에서 가장 폭넓게 사용되는 무기입니다. 표준적으로 라스건은 어뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸 계급 보병 및 대부분의 아스트라 밀리타룸 장교의 하급자들에게 지급된니다. 라스건은 제국에서 가장 안전하고, 쉽게 관리할수 있으며 간단히 생산하고 간편히 사용할 수 있는 무기입니다. 라스건은 라스피스톨보다 긴 사거리를 가지지만, 라스캐논만큼 강력하지 않고 멀티-레이저나 헬건만큼 급속히 발사되는 특성도 없습니다. 유비쿼터스 볼터 같은 운동 에너지 무기 만큼 강력한건 아니지만, 적은 생산 비용, 탄약 생산 및 보급 요구 사항이 없어서 라스건은 임페리얼 가드의 대군을 위한 최선의 선택입니다. 라스건은 정확히 레이저 빔을 맞추기 위해서 휴대성이 좋은 파워팩 축전기를 사용합니다. 아머를 입지 않은 인간에게는 한발이면 충분하지만, 내구성이 강한 외계인 신체와 강력한 타입의 인간전용 갑옷에게는 별로 효과적이지 않습니다. 라스건의 빔은 엄청난 열을 동반하기 때문에 상처 부위를 지져버립니다. 라스건은 대규모로 운용될 때 그 장점이 극대화되며, 개별적인 운용으로는 효율이 꽤 떨어지는 무기입니다.</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.verbs.1.label>핫샷</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Kantrael.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Kantrael.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.label>트리플렉스 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Triplex.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.description>때때로 라스라이플이라 불리는 라스건은 인류제국의 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인용 무기이며, 가장 흔한고 은하에서 가장 폭넓게 사용되는 무기입니다. 표준적으로 라스건은 어뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸 계급 보병 및 대부분의 아스트라 밀리타룸 장교의 하급자들에게 지급된니다. 라스건은 제국에서 가장 안전하고, 쉽게 관리할수 있으며 간단히 생산하고 간편히 사용할 수 있는 무기입니다. 라스건은 라스피스톨보다 긴 사거리를 가지지만, 라스캐논만큼 강력하지 않고 멀티-레이저나 헬건만큼 급속히 발사되는 특성도 없습니다. 유비쿼터스 볼터 같은 운동 에너지 무기 만큼 강력한건 아니지만, 적은 생산 비용, 탄약 생산 및 보급 요구 사항이 없어서 라스건은 임페리얼 가드의 대군을 위한 최선의 선택입니다. 라스건은 정확히 레이저 빔을 맞추기 위해서 휴대성이 좋은 파워팩 축전기를 사용합니다. 아머를 입지 않은 인간에게는 한발이면 충분하지만, 내구성이 강한 외계인 신체와 강력한 타입의 인간전용 갑옷에게는 별로 효과적이지 않습니다. 라스건의 빔은 엄청난 열을 동반하기 때문에 상처 부위를 지져버립니다. 라스건은 대규모로 운용될 때 그 장점이 극대화되며, 개별적인 운용으로는 효율이 꽤 떨어지는 무기입니다.</OGI_Gun_LasGun_Triplex.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Triplex.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.verbs.1.label>핫샷</OGI_Gun_LasGun_Triplex.verbs.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Triplex.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Triplex.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Triplex.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Locke.label>록케 패턴 라스카빈 (I)</OGI_Gun_LasGun_Locke.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Locke.description>라스카빈은 표준형 라스건이 카빈 형태를 갖춘 무기입니다. 이 무기는 기본 라스건보다 쉽게 휴대할 수 있고 적을 쉽게 겨냥할 수 있습니다. 개머리판을 접을 수도 있습니다. 그러나, 이런 수정의 결과로 라스 카빈은 표준 라스건과 비교했을 때 사거리가 짧아지고 파워팩 카트리지의 용량이 줄었습니다.\n\n록케 패턴은 더 가볍고 축소된 라스카빈 유형으로 PDF 연대, 지역 방위군이 소지하고 다닙니다. 이것은 표준 라스건보다 총열도 짧고 사거리도 줄었지만 밀폐된 공간에서 사용하기 편리하며, 제조 비용을 절감하기 위해서 가변 전력 설정이 제거되고 단발로 제한되어 한 손으로도 발사할 수 있을 만큼 가볍습니다.</OGI_Gun_LasGun_Locke.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Locke.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Locke.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Locke.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Locke.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Locke.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Locke.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Catachan.label>마크IV "카타찬" 라스카빈 (I)</OGI_Gun_LasGun_Catachan.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Catachan.description>라스카빈은 표준형 라스건이 카빈 형태를 갖춘 무기입니다. 이 무기는 기본 라스건보다 쉽게 휴대할 수 있고 적을 쉽게 겨냥할 수 있습니다. 개머리판을 접을 수도 있습니다. 그러나, 이런 수정의 결과로 라스 카빈은 표준 라스건과 비교했을 때 사거리가 짧아지고 파워팩 카트리지의 용량이 줄었습니다.

             마크IV "카타찬" 라스카빈은 M36보다 카울링이 적게 있어서 훨씬 더 가볍고 가지고 다니기 편합니다. 이것은 카타찬 연대가 자주 방문하는 빽빽한 밀림 환경에서 사거리가 약간 줄고 연사율이 늘어났습니다.</OGI_Gun_LasGun_Catachan.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Catachan.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Catachan.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Catachan.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Catachan.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Catachan.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Catachan.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Voss.label>보스 패턴 라스카빈 (I)</OGI_Gun_LasGun_Voss.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Voss.description>라스카빈은 표준형 라스건이 카빈 형태를 갖춘 무기입니다. 이 무기는 기본 라스건보다 쉽게 휴대할 수 있고 적을 쉽게 겨냥할 수 있습니다. 개머리판을 접을 수도 있습니다. 그러나, 이런 수정의 결과로 라스 카빈은 표준 라스건과 비교했을 때 사거리가 짧아지고 파워팩 카트리지의 용량이 줄었습니다.

 보스 패턴 라스카빈은 M36보다 카울링이 적게 있어서 훨씬 더 가볍고 가지고 다니기 편합니다. 이것은 카타찬 연대가 자주 방문하는 빽빽한 밀림 환경에서 사거리가 약간 줄고 연사율이 늘어났습니다.</OGI_Gun_LasGun_Voss.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Voss.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Voss.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Voss.tools.0.label>손잡이</OGI_Gun_LasGun_Voss.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Voss.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Voss.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_LasRifle.label>라스 블라스터</OGI_Bullet_LasRifle.label>
  <OGI_Bullet_LasRifle.description>단일형 핀포인트 레이저 빔으로 한 번의 발사로 평범한 사람의 팔을 떼어낼 수 있을 만큼 강력하지만, 더 단단한 외계인 신체와 더 튼튼한 개인용 장갑에는 효과적이지 않습니다.</OGI_Bullet_LasRifle.description>
  <OGI_Bullet_LasRifle_Hot.label>라스피스톨 블래스트</OGI_Bullet_LasRifle_Hot.label>
  <OGI_Bullet_LasRifle_Hot.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다. 무기 유효 사거리 절반 정도 됩니다.</OGI_Bullet_LasRifle_Hot.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Lucius.label>루시우스 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Lucius.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Lucius.description>라스라이플 표준 형태의 제국 라스건을 라이플 형태로 만든 것입니다. 소형 버전보다 더 휴대하기 힘들고 조준도 더 번거롭습니다. 이것은 보통 접이식 형태로 접어서 가지고 다닙니다. 그러나, 이런 개조의 결과로 라스라이플은 더 긴 사거리를 가지고 원래 표준 라스건과 비교해 파워팩 소모도 빨라져서 발사 횟수가 줄어들었습니다.\n\n루시우스 패턴 라스건은 21메가줄 범위에서 작동하며 파워팩 소모 속도가 매우 빠릅니다. 이는 총에 무리를 주기 때문에 사격 회수에 영향을 주고, 이러한 특징 때문에 냉각 장치를 총열 외부에 부착해야 합니다. 덕분에 총의 무게도 같이 증가했습니다.</OGI_Gun_LasGun_Lucius.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Lucius.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Lucius.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Lucius.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Lucius.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Lucius.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Lucius.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Mars.label>화성 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Mars.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Mars.description>때때로 라스라이플이라 불리는 라스건은 인류제국의 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인용 무기이며, 가장 흔한고 은하에서 가장 폭넓게 사용되는 무기입니다. 표준적으로 라스건은 어뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸 계급 보병 및 대부분의 아스트라 밀리타룸 장교의 하급자들에게 지급된니다. 라스건은 제국에서 가장 안전하고, 쉽게 관리할수 있으며 간단히 생산하고 간편히 사용할 수 있는 무기입니다. 라스건은 라스피스톨보다 긴 사거리를 가지지만, 라스캐논만큼 강력하지 않고 멀티-레이저나 헬건만큼 급속히 발사되는 특성도 없습니다. 유비쿼터스 볼터 같은 운동 에너지 무기 만큼 강력한건 아니지만, 적은 생산 비용, 탄약 생산 및 보급 요구 사항이 없어서 라스건은 임페리얼 가드의 대군을 위한 최선의 선택입니다. 라스건은 정확히 레이저 빔을 맞추기 위해서 휴대성이 좋은 파워팩 축전기를 사용합니다. 아머를 입지 않은 인간에게는 한발이면 충분하지만, 내구성이 강한 외계인 신체와 강력한 타입의 인간전용 갑옷에게는 별로 효과적이지 않습니다. 라스건의 빔은 엄청난 열을 동반하기 때문에 상처 부위를 지져버립니다. \n\n보스트로야 패턴 라스건은 21 메가다울 범위에서 작동하며, 더 강력한 한 방을 쏘지만 파워팩을 빠른 속도로 소모합니다. 이 패턴은 또한 무기에 큰 부담을 주어 화재가 날 수 있기에 총열 외부에 추가적인 열흡수 링과 같은 기능이 추가되어 있습니다.</OGI_Gun_LasGun_Mars.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Mars.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Mars.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Mars.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Mars.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Mars.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Mars.tools.1.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Vostroya.label>보스타야 패턴 라스건 (I)</OGI_Gun_LasGun_Vostroya.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Vostroya.description>때때로 라스라이플이라 불리는 라스건은 인류제국의 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인용 무기이며, 가장 흔한고 은하에서 가장 폭넓게 사용되는 무기입니다. 표준적으로 라스건은 어뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸 계급 보병 및 대부분의 아스트라 밀리타룸 장교의 하급자들에게 지급된니다. 라스건은 제국에서 가장 안전하고, 쉽게 관리할수 있으며 간단히 생산하고 간편히 사용할 수 있는 무기입니다. 라스건은 라스피스톨보다 긴 사거리를 가지지만, 라스캐논만큼 강력하지 않고 멀티-레이저나 헬건만큼 급속히 발사되는 특성도 없습니다. 유비쿼터스 볼터 같은 운동 에너지 무기 만큼 강력한건 아니지만, 적은 생산 비용, 탄약 생산 및 보급 요구 사항이 없어서 라스건은 임페리얼 가드의 대군을 위한 최선의 선택입니다. 라스건은 정확히 레이저 빔을 맞추기 위해서 휴대성이 좋은 파워팩 축전기를 사용합니다. 아머를 입지 않은 인간에게는 한발이면 충분하지만, 내구성이 강한 외계인 신체와 강력한 타입의 인간전용 갑옷에게는 별로 효과적이지 않습니다. 라스건의 빔은 엄청난 열을 동반하기 때문에 상처 부위를 지져버립니다. \n\n보스트로야 패턴 라스건은 21 메가다울 범위에서 작동하며, 더 강력한 한 방을 쏘지만 파워팩을 빠른 속도로 소모합니다. 이 패턴은 또한 무기에 큰 부담을 주어 화재가 날 수 있기에 총열 외부에 추가적인 열흡수 링과 같은 기능이 추가되어 있습니다.</OGI_Gun_LasGun_Vostroya.description>
  <OGI_Gun_LasGun_Vostroya.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LasGun_Vostroya.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Vostroya.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LasGun_Vostroya.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LasGun_Vostroya.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LasGun_Vostroya.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_Hellgun.label>헬건 블래스트</OGI_Bullet_Hellgun.label>
  <OGI_Bullet_Hellgun.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGI_Bullet_Hellgun.description>
  <OGI_Gun_HellPistol.label>헬피스톨 (I)</OGI_Gun_HellPistol.label>
  <OGI_Gun_HellPistol.description>핫-샷 라스 피스톨로도 알려진 헬피스톨은 헬건이 라스건에 대응되는 것처럼 라스피스톨에 해당합니다. 이 무기는 더 치명적이며 라스피스톨보다 약간 무겁습니다. 그리고 제작 과정에서 재료와 인건비가 더 비쌉니다. 헬피스톨은 보통 정예 임페리얼 가드 척탄병이나 스톰 트루퍼 서전트 중대가 사용합니다. 또한, 더 높은 계급을 가진 임페이러 가드 장교도 이 무기를 사용할 수 있습니다.\n\n표준 라스피스톨은 반자동 형식입니다. 방아쇠를 한 번 당기면 한 번 발사되는 무기인 반면, 헬피스톨은 방아쇠를 누르고만 있으면 계속해서 고성능 라스 빔을 발사하는, 완전 자동 형식입니다.</OGI_Gun_HellPistol.description>
  <OGI_Gun_HellPistol.tools.0.label>총열</OGI_Gun_HellPistol.tools.0.label>
  <OGI_Gun_HellPistol.tools.1.label>손잡이</OGI_Gun_HellPistol.tools.1.label>
  <OGI_Gun_Hellgun.label>헬건 (I)</OGI_Gun_Hellgun.label>
  <OGI_Gun_Hellgun.description>핫-샷 라스건이라고도 불리는 헬건은 가장 발전되고 목표물에게 더욱 강력한 레이저를 발사하기 위해 만들어진, 파워풀한 레이저 발생기 시스템을 가지고 있습니다. 이 시스템은 헬건을 평균적으로 지급되는 라스건에 비해 더 출력이 높고 긴 사거리를 가진 우수한 무기로 만들어줍니다. 그러나, 출력이 높을수록 우수한 품질의 파워 셀 또는 별도의 백팩 전원 공급 장치를 사용해야 합니다. 그리고 복잡한 무기 내부의 작동은 더 많은 시간과 제조하기 위해 표준 라스건보다 많은 자원을 요구합니다. 헬건은 이 분야에서 가장 비용이 비싸기에 대부분의 아스트라 밀리타룸 연대의 평균적인 군인들에게 보급되지 않습니다.</OGI_Gun_Hellgun.description>
  <OGI_Gun_Hellgun.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_Hellgun.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_Hellgun.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_Hellgun.tools.0.label>
  <OGI_Gun_Hellgun.tools.1.label>총열</OGI_Gun_Hellgun.tools.1.label>
  <OGI_Bullet_LongLas.label>롱 라스 블래스트</OGI_Bullet_LongLas.label>
  <OGI_Bullet_LongLas.description>내구성이 뛰어난 외계인 신체 및 아주 튼튼한 개인용 장갑에 효과적인 고성능 레이저 빔입니다.</OGI_Bullet_LongLas.description>
  <OGI_Gun_LongLas.label>저격용 롱 라스 (I)</OGI_Gun_LongLas.label>
  <OGI_Gun_LongLas.description>임페리얼 가드의 명사수들에게 가장 선호받고, 일반적으로 스나이퍼 라스건이라고 알려진 롱-라스는, 사거리와 정확성을 증가시키기 위해서 평균적인 라스건의 구조를 특별히 수정한 버전입니다. 게다가 경외할 만한 라스건의 많은 변형들 뿐 아니라, 하나의 다른 무기로 간주하기에 충분한 종류의 무기들도 있습니다. 그러한 무기 중 하나는, 롱 라스건이라고 더 잘 알려진 스나이퍼 라스건입니다. 이러한 무기는 사격술, 잠복 작전 그리고 정찰하는 것에 뛰어난 아스트라 밀리타룸의 가드맨에게만 보급되는데, 이러한 무기는 생산하기 어렵고 제대로 활용하기 위해서는 더 많은 훈련과 지능이 필요합니다.</OGI_Gun_LongLas.description>
  <OGI_Gun_LongLas.verbs.0.label>총몸</OGI_Gun_LongLas.verbs.0.label>
  <OGI_Gun_LongLas.tools.0.label>개머리판</OGI_Gun_LongLas.tools.0.label>
  <OGI_Gun_LongLas.tools.1.label>총열</OGI_Gun_LongLas.tools.1.label>
</LanguageData>