<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OGC_Melee_Hellblade.label>헬블레이드 (C)</OGC_Melee_Hellblade.label>
  <OGC_Melee_Hellblade.description>헬블레이드는 거대한 양손 검 형태를 가진 데몬 웨폰입니다. 이 무기는 코른의 하급 악마인 블러드레터가 자주 휘두르는 무기입니다. 소문에 따르면 이 무기의 칼날은 순수한 증오로 더욱 연마되고 뾰족해진다고 합니다. 어떤 필멸자의 갑옷도 이 헬블레이드의 공격을 막을 수 없으며 이 무기가 휘둘러져 일어난 셀 수 없는 대학살은 수천 년 동안 인간들의 의지를 박살 냈습니다.</OGC_Melee_Hellblade.description>
  <OGC_Melee_Hellblade.tools.0.label>날</OGC_Melee_Hellblade.tools.0.label>
  <OGC_Melee_Hellblade.tools.1.label>끝</OGC_Melee_Hellblade.tools.1.label>
  <OGC_Melee_PlagueKnife.label>플레이그 나이프</OGC_Melee_PlagueKnife.label>
  <OGC_Melee_PlagueKnife.description>플레이그 나이프는 플레이그 마린이 휘두르는 긴 날을 가진 단검 같은 무기이고, 카오스의 4대신 너글의 추종자들도 사용합니다. 이 무기는 "축복" 능력을 소유하고 있습니다. 축복의 영향으로 플레이그 나이프의 접촉한 누구든 너글의 부패라고 알려진 악마의 감염을 받습니다. 이 길고 뾰족한 나이프는 독성 물질, 바이러스 및 기타 병원균으로 오염되어 있습니다. 그들이 이 칼을 휘두르는 행위는 질병의 신에게 직접 축복 받는다는 믿음으로 여겨집니다. 왜나하면 무기가 뿌리고 다니는 부패는 매우 강력하기 때문에 그것은 순식간에 가장 괴물적이거나 강력한 적을 저지할 수 있기 때문입니다.</OGC_Melee_PlagueKnife.description>
  <OGC_Melee_PlagueKnife.tools.0.label>손잡이</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.0.label>
  <OGC_Melee_PlagueKnife.tools.1.label>칼날</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.1.label>
  <OGC_Melee_PlagueKnife.tools.2.label>칼끝</OGC_Melee_PlagueKnife.tools.2.label>
  <OGC_Melee_Plaguesword.label>플레이그 소드</OGC_Melee_Plaguesword.label>
  <OGC_Melee_Plaguesword.description>플레이그 소드는 너글의 데몬 무기입니다. 전염병의 신을 따르는 레서 데몬인 플레이그베어러는 뾰족하고 가시가 박힌 칼날로 악명 높은 플레이그 소드를 가지고 다닙니다. 비록 부식되고 부서졌지만 이 칼날은 만지면 질병과 죽음을 가져오는 역겨운 점액 코팅이 흐릅니다/n/n죽지 않은 피해자는 온갖 끔찍하고 치명적인 질병에 시달리게 됩니다.</OGC_Melee_Plaguesword.description>
  <OGC_Melee_Plaguesword.tools.0.label>날</OGC_Melee_Plaguesword.tools.0.label>
  <OGC_Melee_Plaguesword.tools.1.label>끝</OGC_Melee_Plaguesword.tools.1.label>
  <OGC_Melee_Bileblade.label>바일 소드 (C)</OGC_Melee_Bileblade.label>
  <OGC_Melee_Bileblade.description>파워소드는 다양한 길이와 디자인을 가진 검 모양 파워 웨폰입니다. 다양한 재료로 만들어지지만, 보통 아다만티움을 사용합니다. 자루에 있는 컨트롤을 만져서 파워 셀이 활성화되면, 칼날은 파괴적인 에너지를 가진 치명적인 코로나에 둘러싸입니다. 이 에너지장 덕분에 파워소드의 칼날이 적의 살과 뼈, 그리고 장갑판으로 구성된 대부분을 조각내 버리게 해주고 카오스의 근접 전투 무기로 매우 효과적이게 만들어줍니다. 파워 소드는 배신자 가드맨 병단과 반역자 군단인 카오스 스페이스 마린을 포함한, 카오스 군대 구성원 모두가 사용합니다.</OGC_Melee_Bileblade.description>
  <OGC_Melee_Bileblade.tools.0.label>날</OGC_Melee_Bileblade.tools.0.label>
  <OGC_Melee_Bileblade.tools.1.label>끝</OGC_Melee_Bileblade.tools.1.label>
  <OGC_Melee_ManReaper.label>맨 리퍼 (C)</OGC_Melee_ManReaper.label>
  <OGC_Melee_ManReaper.description>맨 리퍼는 대낫 형태의 데몬 파워 웨폰입니다. 이 낫의 날에는 파인 구멍이 있는데 그곳에서 나는 냄새만으로 필멸자를 몇 주 동안 앓아 눕게 할 수 있습니다. 타이푸스가 비록 자신의 무기를 너글의 오물 항아리에 담갔다는 소문을 입증하지 못했지만, 이 무기의 칼날에 닿은 모든 필멸자는 순식간에 뼈가 곪아 무너져 죽게 될 것입니다.</OGC_Melee_ManReaper.description>
  <OGC_Melee_ManReaper.tools.0.label>손잡이</OGC_Melee_ManReaper.tools.0.label>
  <OGC_Melee_ManReaper.tools.1.label>날</OGC_Melee_ManReaper.tools.1.label>
  <OGC_Melee_SorcerersStaff.label>소서러의 스태프</OGC_Melee_SorcerersStaff.label>
  <OGC_Melee_SorcerersStaff.description>소서로의 스태프는 카오스 소서로가 소지한 포스 무기입니다. 이것은 사이킥 에너지 통로에 사용되며 사이커 한 명이 제어할 수 있는 것보다 더 큰 폭발을 낼 수 있게 해줍니다. 진보된 포스 웨폰으로, 사이커의 손에 있어야만 효과를 발휘되는 사이킥적으로 무장된 근접 전투 무기입니다. 포스 웨폰은 효과적으로 치명력이나, 사이킥을 확장시키거나 소유자의 엠피리온-스폰 파워의 증폭기 역할을 합니다. 이 무기는 사이커들이 치명적인 워프 에너지를 그들의 희생자에게 날리도록 설계됐습니다. 워프 에너지를 날리기 위해서 사이커들은 자신의 정신과 목표물의 육체를 연결하는 통로 역할을 맡습니다. 재래식 무기에 대항하는 커다란 외계 괴물 그리고 악마를 포스 웨폰으로는 단 한번의 상처로 완전히 죽일 수 있습니다. 그들의 육체와 정신을 기이한 이마테리움의 힘으로 파괴하기 때문입니다.</OGC_Melee_SorcerersStaff.description>
  <OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.0.label>손잡이</OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.0.label>
  <OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.1.label>머리</OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.1.label>
  <OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.2.label>머리</OGC_Melee_SorcerersStaff.tools.2.label>
  <OGC_Melee_PowerSword.label>파워소드 (C)</OGC_Melee_PowerSword.label>
  <OGC_Melee_PowerSword.description>파워소드는 다양한 길이와 디자인을 가진 검 모양 파워 웨폰입니다. 다양한 재료로 만들어지지만, 보통 아다만티움을 사용합니다. 자루에 있는 컨트롤을 만져서 파워 셀이 활성화되면, 칼날은 파괴적인 에너지를 가진 치명적인 코로나에 둘러싸입니다. 이 에너지장 덕분에 파워소드의 칼날이 적의 살과 뼈, 그리고 장갑판으로 구성된 대부분을 조각내 버리게 해주고 카오스의 근접 전투 무기로 매우 효과적이게 만들어줍니다. 파워 소드는 배신자 가드맨 병단과 반역자 군단인 카오스 스페이스 마린을 포함한, 카오스 군대 구성원 모두가 사용합니다.</OGC_Melee_PowerSword.description>
  <OGC_Melee_PowerSword.tools.0.label>칼날</OGC_Melee_PowerSword.tools.0.label>
  <OGC_Melee_PowerSword.tools.1.label>칼끝</OGC_Melee_PowerSword.tools.1.label>
  <OGC_Melee_PowerAxe.label>파워엑스 (C)</OGC_Melee_PowerAxe.label>
  <OGC_Melee_PowerAxe.description>파워 엑스는 다양한 크기를 가진 도끼 모양 파워 웨폰이고, 많은 재료들 중 하나를 사용해 만들지만, 보통 아마만티움을 사용해 만듭니다. 자루에 있는 컨트롤을 만져서 파워 셀이 활성화되면, 도끼날은 파괴적인 에너지의 치명적인 코로나에 둘러싸입니다. 이 에너지장 덕분에 파워엑스의 도끼날이 적의 살과 뼈, 그리고 장갑판으로 구성된 대부분을 조각내 버리게 해주고, 제국의 근접 전투 무기로서 매우 효과적이게 만들어줍니다. 파워엑스는 주로 임페리얼 가드맨 병단, 아뎁투스 아스타르테스의 스페이스 마린을 포함한 제국의 모든 군대가 사용합니다.</OGC_Melee_PowerAxe.description>
  <OGC_Melee_PowerAxe.tools.0.label>머리</OGC_Melee_PowerAxe.tools.0.label>
  <OGC_Melee_LightningClawS.label>라이트닝 클로 (C)</OGC_Melee_LightningClawS.label>
  <OGC_Melee_LightningClawS.description>라이트닝 클로는 스페이스 마린 어썰트 분대 그리고 터미네이터 분대가 주로 사용하는 특수 유형 파워 웨폰입니다. 그것은 세 개 혹은 네 개의 극도로 날카로운 아다만티움 블레이드를 장착한 파워 건틀렛으로 구성되어 있습니다. 각 축소된 파워 웨폰에는 에너지장을 혼란스럽게 하는 물질이 섞여 있어서, 적의 장갑과 살을 쉽게 조각낼 수 있습니다. 라이트닝 클로는 보통 두 개과 함께 쓰여지고 주로 어썰트 터미네이터 분대가 사용합니다. 모든 분대는 각각 한 쌍으로 무장할 수 있지만, 지휘부의 무기고에 접근할 수 있는 개인이 한 개 또는 한 쌍으로 사용할 수도 있습니다. 라이트닝 클로는 주로 아뎁투스 아스타르테스의 배틀 브라더, 악마 사냥꾼 인퀴지터의 오르도 말레우스, 카오스 스페이스 마린이 주로 활용하는 표준형 무기입니다.</OGC_Melee_LightningClawS.description>
  <OGC_Melee_LightningClawS.tools.0.label>날</OGC_Melee_LightningClawS.tools.0.label>
  <OGC_Melee_LightningClawS.tools.1.label>끝</OGC_Melee_LightningClawS.tools.1.label>
  <OGC_Melee_LightningClawD.label>듀얼 라이트닝 클로 (C)</OGC_Melee_LightningClawD.label>
  <OGC_Melee_LightningClawD.description>라이트닝 클로는 스페이스 마린 어썰트 분대 그리고 터미네이터 분대가 주로 사용하는 특수 유형 파워 웨폰입니다. 그것은 세 개 혹은 네 개의 극도로 날카로운 아다만티움 블레이드를 장착한 파워 건틀렛으로 구성되어 있습니다. 각 축소된 파워 웨폰에는 에너지장을 혼란스럽게 하는 물질이 섞여 있어서, 적의 장갑과 살을 쉽게 조각낼 수 있습니다. 라이트닝 클로는 보통 두 개과 함께 쓰여지고 주로 어썰트 터미네이터 분대가 사용합니다. 모든 분대는 각각 한 쌍으로 무장할 수 있지만, 지휘부의 무기고에 접근할 수 있는 개인이 한 개 또는 한 쌍으로 사용할 수도 있습니다. 라이트닝 클로는 주로 아뎁투스 아스타르테스의 배틀 브라더, 악마 사냥꾼 인퀴지터의 오르도 말레우스, 카오스 스페이스 마린이 주로 활용하는 표준형 무기입니다.</OGC_Melee_LightningClawD.description>
  <OGC_Melee_LightningClawD.tools.0.label>날</OGC_Melee_LightningClawD.tools.0.label>
  <OGC_Melee_LightningClawD.tools.1.label>끝</OGC_Melee_LightningClawD.tools.1.label>
  <OGC_Melee_PowerFist.label>파워 피스트 (C)</OGC_Melee_PowerFist.label>
  <OGC_Melee_PowerFist.description>파워 피스트(파워 글로브라고 알려지)는 근본적으로 크기가 크고, 에너지장을 장갑 주변에 발생시키는 장갑을 두르고 있는 건틀렛입니다. 파워 피스트는 닿는 모든 고체 물질을 끔찍하게 파괴시킬 수 있습니다. 이 무기는 카오스 군대(특히 카오스 스페이스 마린)와 마찬가지로 인류 제국의 근접 무기로 많이 애용됩니다. 특히 로열리스트 스페이스 마린의 상징적인 무기입니다.파워 피스트는 크고 전투 속도가 느리므로, 사용자는 반격을 가하기 전에는 적의 공격을 기꺼이 감수해야만 합니다. 하지만, 파워 피스트는 파워 아머의 기계식 보조 기구에서 제공하는 파워 때문이긴 하지만, 사용자의 힘을 엄청나게 강화시킵니다. 다루기 힘든 성격의 단점은 종종 한계를 훨씬 더 가치있게 만듭니다. 이 단점들을 감수한 덕분에, 파괴적인 에너지장과 순수한 물리적 단단함의 조합은 스페이스 마린을 가루로 만들어버리고, 가장 보호가 잘 이루어져 있는 차량의 장갑판도 산산이 부셔버릴 수 있습니다. 그리고 거대한 괴생명체를 근접전에서 부상입히고 죽일 수 있습니다;평범한 적들에 대한 파워 피스트의 잔혹한 효과는 말할 필요도 없습니다. 파워 피스트는 보통 스페이스 마린 택티컬 드레드노트(터미네이터) 아머에 장착되어있습니다.</OGC_Melee_PowerFist.description>
  <OGC_Melee_PowerFist.tools.0.label>주먹</OGC_Melee_PowerFist.tools.0.label>
  <OGC_Melee_PowerMaul.label>파워 마울 (C)</OGC_Melee_PowerMaul.label>
  <OGC_Melee_PowerMaul.description>파워 마울은 카오스의 파워 웨폰입니다. 배턴이 에너지장에 효과적으로 둘러싸인 파워 마울은 숨겨진 섬세함을 가지고 있습니다. 에너지장의 설정을 광범위하게 조정할 수 있습니다. 파워 마울은 벽에 구멍을 내는 것부터 다른 이를 강타해서 기절시키는 것까지, 파괴 효과를 조절 할 수 있습니다. 이러한 전술적인 사용 부분은 카오스가 법 집행을 위해서 필요한, 중요한 도구로 만들어 주었습니다. 아르비테스 돌격대는 폭동을 억제하기 위해 진압 방패와 함께 이 무기를 사용합니다. 비슷한 무기로 쇼크 마울이 있는데, 그것은 적을 무력화하기 위해서 에너지장 대신에 전기 방출기를 사용합니다.</OGC_Melee_PowerMaul.description>
  <OGC_Melee_PowerMaul.tools.0.label>머리</OGC_Melee_PowerMaul.tools.0.label>
  <OGC_Melee_ThunderHammer.label>썬더 해머 (C)</OGC_Melee_ThunderHammer.label>
  <OGC_Melee_ThunderHammer.description>썬더 해머는 인류 제국의 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 근접 무기입니다. 그리고 카오스 스페이스 마린도 마찬가지로 사용합니다. 썬더 해머는 주로 터미네이터 아머를 두른 스페이스 마린에게 사용됩니다. 이 커다란 워해머는 적의 뚝배기를 깨버릴때 해머의 머리 부분에서 방출되는 에너지장을 포함하고 있습니다. 이 기능은 썬더 해머가 엄청난 양의 에너지를 저장하게 해주고 그것을 충격을 주는 순간에만, 끔찍한 폭발 에너지 그리고 이 무기의 이름을 유래하게한 천둥이 치는 듯한 진탕성[충격을 주는 성질]을 생산하고, 방출하게 합니다.</OGC_Melee_ThunderHammer.description>
  <OGC_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>머리</OGC_Melee_ThunderHammer.tools.0.label>
  <OGC_Gun_AutoPistol.label>오토피스톨 (C)</OGC_Gun_AutoPistol.label>
  <OGC_Gun_AutoPistol.description>오토피스톨은 완전히 자동화된 오토웨폰이며, 조준한 목표물을 향해 연속적으로 회전하는 단단한 탄도성 총알을 발사합니다. 저렴하고 견고하며 신뢰성이 높은 이 무기는 제국 전역에서 찾아볼 수 있으며, 상당한 피해량과 정확성 덕분에 높은 평가를 받고 있습니다. 주요 단점으로는 무거운 총의 무게와 장시간 사용하기 위해서는 많은 양의 거추장스러운 탄환들을 운반해야 하는 점이 있습니다. 후자의 단점은 3.2만년 초기에 아스트라 밀리타룸의 표준 무장을 라스건으로 갖추게 했습니다. 잔혹한 오크와 같은 제노 인종은 이런 가공할만한 자동화 무기들을 대충 뿌셔서 만들어서, 특히 슬러가, 슈타, 스내즈건이라고 알려진 무기들로 만들어 사용하는 것을 좋아합니다.</OGC_Gun_AutoPistol.description>
  <OGC_Gun_AutoPistol.tools.0.label>총열</OGC_Gun_AutoPistol.tools.0.label>
  <OGC_Gun_AutoGun.label>오토건 (C)</OGC_Gun_AutoGun.label>
  <OGC_Gun_AutoGun.description>오토건은 완전히 자동화된 오토웨폰이며, 조준한 목표물을 향해 연속적으로 회전하는 단단한 탄도성 총알을 발사합니다. 저렴하고 견고하며 신뢰성이 높은 이 무기는 제국 전역에서 찾아볼 수 있으며, 상당한 피해량과 정확성 덕분에 높은 평가를 받고 있습니다. 주요 단점으로는 무거운 총의 무게와 장시간 사용하기 위해서는 많은 양의 거추장스러운 탄환들을 운반해야 하는 점이 있습니다. 후자의 단점은 3.2만년 초기에 아스트라 밀리타룸의 표준 무장을 라스건으로 갖추게 했습니다. 잔혹한 오크와 같은 제노 인종은 이런 가공할만한 자동화 무기들을 대충 뿌셔서 만들어서, 특히 슬러가, 슈타, 스내즈건이라고 알려진 무기들을 사용하는 것을 좋아합니다.</OGC_Gun_AutoGun.description>
  <OGC_Gun_AutoGun.tools.0.label>총열</OGC_Gun_AutoGun.tools.0.label>
  <OGC_Bullet_RAutocannon.label>반역자 오토캐논탄</OGC_Bullet_RAutocannon.label>
  <OGC_Gun_RAutocannon.label>리퍼 오토캐논 (C)</OGC_Gun_RAutocannon.label>
  <OGC_Gun_RAutocannon.description>리퍼 오토캐논은 표준형 오토캐논의 더블 배럴형입니다. 리퍼 오토캐논은 본래 위대한 성전 기간에 스페이스 마린 군단의 터미네이터 스쿼드의 보조 중화기 무기로 사용됐습니다. 이 무기의 특징은 더블배럴이고 강력한 화력과 속도를 낼 수 있지만, 보병 휴대용 무기로서 옮기기 위해서는, 터미네이터 아머를 착용할 수 있는 사람에게 믿을 수 없는 근력을 요구합니다. 이 무기의 반동은 너무 크기 때문에 파워 아머를 입은 스페이스 마린조차 효과적으로 사용할 수 없습니다. 근접전에서 필요할 때 사용할 수 있는 거대한 칼날이 총열 끝에 달려있습니다.</OGC_Gun_RAutocannon.description>
  <OGC_Gun_RAutocannon.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_RAutocannon.tools.0.label>
  <OGC_Gun_RAutocannon.tools.1.label>총열</OGC_Gun_RAutocannon.tools.1.label>
  <OGC_Gun_ReaperChaingun.label>체인건 (C)</OGC_Gun_ReaperChaingun.label>
  <OGC_Gun_ReaperChaingun.description>체인건은 6개의 총열을 가진 탄도성, 자동회전 오토캐논으로, 중거리에서 보병과 경차에게 효과적입니다. 이것은 중간 구경의 회전식 오토캐논으로, 전동기에 의해 6개의 총열이 하나의 원으로 회전합니다. 체인건은 오토캐논의 대체품으로 3.1만년 초 호루스 헤러시가 끝난 후에 개발되었습니다. 터미네이터 아머-인도미투스 패턴 개발의 마크 IIIA단계 동안 도입된, 이 무기는 터미네이터 군단의 특별한 원거리 무기로서 헤비 플레이머의 표준 대안품입니다. 10 테란 밀레니엄 동안 디자인은 거의 변하지 않았으며, 그 디자인은 독특할 정도로 길고, 회전하는 원통형 모양을 가지고 있습니다. 오토캐논과 많은 제국의 중무기의 사정거리는 부족하지만, 체인건은 본래 역할대로 근거리에서 발사할 때 무시무시한 무기가 됩니다.</OGC_Gun_ReaperChaingun.description>
  <OGC_Gun_ReaperChaingun.tools.0.label>총열</OGC_Gun_ReaperChaingun.tools.0.label>
  <OGC_Gun_BoltPistol.label>볼트 피스톨 (C)</OGC_Gun_BoltPistol.label>
  <OGC_Gun_BoltPistol.description>볼트 피스톨은 가장 스페이스 마린이 사용하는 볼터 중에서 가장 작은 버전입니다. 그리고 임페리얼의 다른 군대들 예를 들어 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트와 아스트라 밀리타룸의 특정 멤버 그리고 임페리얼 네이비 또한 사용합니다. 실용적이고 강력한 휴대용 무기인 볼트 피스톨은 3만년 이후로 제국의 많은 군대에게 보급되었습니다. 현재 스페이스 마린에서 사용되고 있는 표준 양식은 마크 III입니다. 볼트 피스톨은 제국의 군대와 마찬가지로 카오스 스페이스 마린도 사용합니다. 볼트 피스톨은 스페이스 마린 장교, 스페이스 마린 베테랑, 스페이스 마린 어썰트 분대에 의해 근접 무기와 함께 사용되고, 그들을 근접 전투의 전문가로 만들어줍니다.</OGC_Gun_BoltPistol.description>
  <OGC_Gun_BoltPistol.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_BoltPistol.tools.0.label>
  <OGC_Gun_BoltGun.label>볼터 (C)</OGC_Gun_BoltGun.label>
  <OGC_Gun_BoltGun.description>볼트건이라고 불리는 볼터 종류는 인류 제국이 사용하는 휴대용 대인 살상용 무기입니다. 구어체로 볼트라고 불리는, 운동성을 가진 폭발성 총알을 발사하는 강력하는 돌격 무기입니다. 당연히 볼터는 아뎁투스 아스타르테스와 아주 밀접한 무기입니다. 그러나, 스페이스 마린이 일반적인 사용자임에도 불구하고, 임페리움 전역의 군 조직에서 사용되는 것을 찾아볼 수 있습니다. 멋지게 관통하는 폭발성 탄환이 적을 뚫고 지나가 산산조각 내버리는 이 무기는, 아주 무시무시합니다. 배신자 군단의 카오스 스페이스 마린은 호루스 헤러시 이전에, 사용하던 볼터입니다. 그러기에 오늘날 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 양식보다 일반적으로 오래된 유형을 사용합니다.</OGC_Gun_BoltGun.description>
  <OGC_Gun_BoltGun.verbs.0.label>볼터</OGC_Gun_BoltGun.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_BoltGun.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_BoltGun.tools.0.label>
  <OGC_Gun_BoltGun.tools.1.label>총열</OGC_Gun_BoltGun.tools.1.label>
  <OGC_Gun_StormBolter.label>스톰 볼터 (C)</OGC_Gun_StormBolter.label>
  <OGC_Gun_StormBolter.description>스톰 볼터는 표준형 .75 구경 볼터의 더블배럴 버전입니다. 스톰 볼터는 더 무겁고 일반 볼터보다 반동이 강하기 때문에, 아스트라 밀리타룸 연대에서 볼터보다 사용하는 사람을 거의 찾아보기 힘듭니다. 대신에, 스톰 볼터는 스페이스 마린 터미네이터에 의해 표준형 무기로 쓰이거나 제국의 주전투용 전차에, 연결 고리로 고정된 무기로 쓰입니다. 스톰 볼터는 아스타르테스의 그레이 나이트 챕터에 의해 건틀렛에 고정된 무기로서 사용하고, 그것의 총알이 그들의 아머 등 뒤에 위치합니다. 스톰 볼터는 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트에서 스페셜리스트 웨폰으로 간주되어, 제한적인 사용이 보였고, 중거리, 반보병 전투를 선호하는 소로리타스의 중화기 부대인 도미니언 분대에서 가장 선호를 받았습니다.</OGC_Gun_StormBolter.description>
  <OGC_Gun_StormBolter.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_StormBolter.tools.0.label>
  <OGC_Gun_StormBolter.tools.1.label>총열</OGC_Gun_StormBolter.tools.1.label>
  <OGC_Gun_HeavyBolter.label>헤비 볼터 (C)</OGC_Gun_HeavyBolter.label>
  <OGC_Gun_HeavyBolter.description>헤비 볼터는 반보병 그리고 화력 지원 역할을 하는 가장 강력한 볼터 무기입니다. 그리고 "백브레이커" 혹은 "브루저"라고 알려져있습니다. 왜냐하면 그것의 무게와 피해를 입히는 양이 어마어마 했기 때문입니다. 볼트건과 달리, 임페리얼 가드 군대에서 비교적 흔하고 스페이스 마린이 주로 사용합니다. 헤비 볼터는 빠른 발사 속도와 전장에서 상대적으로 쌉니다. 헤비 볼터는 임페리얼의 다양한 장갑차의 꼭대기에 연결고리로 장착할 수 있을 뿐만 아니라 거점 및 기타 요새를 비롯한, 제국 근접 방위에 의한 대인용 무기 역할을 할 수 있습니다.</OGC_Gun_HeavyBolter.description>
  <OGC_Gun_HeavyBolter.verbs.0.label>헤비 볼트</OGC_Gun_HeavyBolter.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>총열</OGC_Gun_HeavyBolter.tools.0.label>

</LanguageData>