<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OGC_Gun_MeltaGun.label>멜타건 (C)</OGC_Gun_MeltaGun.label>
  <OGC_Gun_MeltaGun.description>"퓨전 건", "멜터", "쿠커"라고도 불리는 멜타건은 강력하고, 수만 도의 온도를 가진 열에너지 빔을 생산하는 강력한 단거리 대전차 무기입니다. 멜타건은 스페이스 마린, 임페리얼 가드맨, 그리고 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트같은 인류제국의 또 다른 군대들이 사용합니다. 멜타웨폰은 총열이 짧더라도 지가나는 거의 모든 물질을 녹일 수 있는, 파괴적이고 강렬한 열폭발을 방출합니다. 멜타건은 대부분의 유형의 멜타 웨폰처럼 탄약 캐니스터에서 고도로 가압된 가스를 불안정한 분자상태에서 핵융합을 일으키고 그 결과로 총열 아래로 에너지를 모이게 합니다. 멜타 웨폰 사용은 멜타 빔이 공기 중의 수분을 끓여버리는 듯이 항상 독특한 쉿쉿 소리를 동반하며, 포효하며 폭발하는 빔이 목표를 새까맣게 타버린 찌꺼기 혹은 녹아버린 슬래그로 만들어 버립니다. 멜타건은 제국의 최고 대전차 무기로 최고이며, 멜타건의 위력을 버틸 수 있는 탈것은 거의 없습니다.</OGC_Gun_MeltaGun.description>
  <OGC_Gun_MeltaGun.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_MeltaGun.tools.0.label>
  <OGC_Gun_MeltaGun.tools.1.label>총열</OGC_Gun_MeltaGun.tools.1.label>
  <OGC_Bullet_SonicBlaster.label>소닉 블래스트</OGC_Bullet_SonicBlaster.label>
  <OGC_Gun_SonicBlaster.label>소닉 블래스터 (C)</OGC_Gun_SonicBlaster.label>
  <OGC_Gun_SonicBlaster.description>소닉 블래스터는 파동을 일으켜 파괴적인 고조파 물결을 발사하면, 말 그대로 극단적인 소리의 힘으로 목표물을 찢어 버리는 헤비 소닉 웨폰입니다. 카오스 스페이스 노이즈 마린과 카오스 갓 슬라네쉬에게 창조된 데몬엔지이 소닉 블래스터를 선호합니다. 소닉 블래스터는 아스타르테스의 휴대용 헤비 볼터와 거의 같은 크기로, 양손으로 함께 사용됩니다. 카오스 소닉 드레드노트가 사용하는 약간 더 큰 개조형 무기가 존재합니다. 개조된 소닉 블래스터는 더 큰 파괴를 만들기 위해서 두 번째 소닉 블래스터와 연동되어 있습니다. 제국 기록에는 소닉 블래스터의 다른 사용자들은 적혀있지 않지만, 아마도 쾌락의 왕자를 위해서 헌신된 카오스 군대 사이에는 더 많은 사용자가 존재할 것 입니다.</OGC_Gun_SonicBlaster.description>
  <OGC_Gun_SonicBlaster.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_SonicBlaster.tools.0.label>
  <OGC_Gun_SonicBlaster.tools.1.label>총열</OGC_Gun_SonicBlaster.tools.1.label>
  <OGC_Bullet_Blastmaster.label>소닉 블래스트</OGC_Bullet_Blastmaster.label>
  <OGC_Gun_Blastmaster.label>블래스트 마스터 (C)</OGC_Gun_Blastmaster.label>
  <OGC_Gun_Blastmaster.description>블래스트 마스터는 고동치는 베이스 음을 집중시켜 폭발적인 음속의 크레센도를 발사하는 헤비 소닉 웨폰입니다. 이 공격에 맞은 적들은 안구가 터지고 내장이 파열됩니다. 폭발의 빈도를 변화시킴으로써 무기의 효과를 변경하여, 다른 종류의 효과를 낼 수 있습니다. 블라스트 마스터는 가장 작은 소닉 블래스터 웨폰과 함께 사용됩니다. 카오스 스페이스 노이즈 마린과 카오스 갓 슬라네쉬에게 창조된 데몬엔지가 소닉 블라스터를 선호합니다. 소닉 블라스터는 아스타르테스의 휴대용 헤비 볼터와 거의 같은 크기로, 양손으로 함께 사용됩니다.</OGC_Gun_Blastmaster.description>
  <OGC_Gun_Blastmaster.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_Blastmaster.tools.0.label>
  <OGC_Gun_Blastmaster.tools.1.label>총열</OGC_Gun_Blastmaster.tools.1.label>
  <OGC_Gun_RocketLaucher.label>미사일 런처 (C)</OGC_Gun_RocketLaucher.label>
  <OGC_Gun_RocketLaucher.description>미사일 런처는 공통적으로 프랙과 크랙 미사일을 포함한 여러 종류의 자주적인 유도 미사일을 발사 할 수 있는 무기입니다. 프래그(파쇄성) 발사체는 구역에 파편을 분사하도록 설계되어 있으며, 이러한 탄약은 경장갑 보병단들에 대해 매우 유용합니다.\n\n미사일 런처의 변형은 로켓 런처로, 비유도, 자주적 발사체를 발사합니다. 로켓은 미사일과 같은 종류의 탄투를 포함하고 있습니다.</OGC_Gun_RocketLaucher.description>
  <OGC_Gun_RocketLaucher.verbs.0.label>파쇄탄</OGC_Gun_RocketLaucher.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_RocketLaucher.verbs.1.label>크라크</OGC_Gun_RocketLaucher.verbs.1.label>
  <OGC_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>총열</OGC_Gun_RocketLaucher.tools.0.label>

  <OGC_Bullet_PlasmaGun.label>플라즈마 볼트</OGC_Bullet_PlasmaGun.label>
  <OGC_Bullet_PlasmaGunOC.label>오버차지 플라즈마 볼트</OGC_Bullet_PlasmaGunOC.label>
  <OGC_Bullet_PlasmaGunOC.description>과충전된 플라즈마 볼트는 플라즈 웨폰을 한계까지 밀어붙여서 발사됩니다. 이것은 플라스틸과 세라마틱 그리고 뼈를 아무렇지 않게 뚫고 지나갑니다. 플라즈마를 발사할 때 발생하는 엄청난 온도와 치명적인 에너지의 증가로 인해 무기가 더 쉽게 과열될 수 있으며 불안정성과 치명적인 불발을 일으킬 가능성이 있습니다.</OGC_Bullet_PlasmaGunOC.description>
  <OGC_Gun_PlasmaPistol.label>플라즈마 피스톨 (C)</OGC_Gun_PlasmaPistol.label>
  <OGC_Gun_PlasmaPistol.description>플라즈마 피스톨은 플라스마 무기류에서 가장 작은 유형입니다. 총열과 속도를 줄였음에도, 플라즈마 권총에는 커다란 플라즈마 건의 파괴적인 분노가 모두 들어 있습니다. 반역자 군단은 오랫동안 높은 양자 상태에서 수소 연료를 함유한, 길고 커다란 플라즈마 웨폰을 만들어 사용했습니다. 이는 그들의 무기를 더 강력하고 사용하기 위험하게 만들었습니다. 플라즈마 피스톨은 스페이스 마린과 임페리얼 가드의 장교가 가장 일반적으로 가지고 다닙니다. 각 제국의 장교 외에는, 어썰트 마린같은 일부 특수 공격 부대도 때로는 플라즈마 피스톨을 소유합니다.</OGC_Gun_PlasmaPistol.description>
  <OGC_Gun_PlasmaPistol.verbs.0.label>플라즈마</OGC_Gun_PlasmaPistol.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_PlasmaPistol.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_PlasmaPistol.tools.0.label>
  <OGC_Gun_PlasmaPistol.tools.1.label>총열</OGC_Gun_PlasmaPistol.tools.1.label>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.label>플라즈마 건 (C)</OGC_Gun_PlasmaGun.label>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.description>플라즈마 건은 인류 제국의 군대에서 가장 흔히 사용하는 라이플 정도 크기에 플라즈마 웨폰입니다. 플라즈마 건은 특별한 무기로 분류되고 스페이스 마린과 임페리얼 가드맨, 스톰 트루퍼같은 다양한 제국 보병에 의해 운반됩니다. 보병들이 운반하는 다른 플라즈마 웨폰과 마찬가지로 임페리얼 플라즈마 건은 제노스 종족이 사용하는 플라즈마 웨폰보다 강력하지만 고장이 자주 나고 심지어 사용자를 부상 입히거나, 죽일 수 있는 폭발을 일으키기 때문에 훨씬 불안정합니다.\n\n플라즈마 웨폰은 연료 플라스크 또는 배낭 용기 속에서 액체 상태로 정제돼있는 수소 연료를 사용합니다. 무기 내부에 들어있는 소형 핵융합 코어에 연료를 공급하면, 수소는 강력한 자기 억제장에 의해, 코어에 억눌린 플라즈마 물질 상태로 변하여 동력원으로 공급됩니다. 발사되면 억제장이 열리고 플라즈마는 태양 플레어의 외관과 온도와 유사한 과열 물질의 볼트로서, 직선 모영 자기 가속기를 지나 발사됩니다. 이러한 이유로 플라즈마 웨폰은 제국의 평범한 주민에 의해 구어체로 "태양 총"이라고 불리기도 합니다. 플라즈마 웨폰은 냉각 시스템에 많은 부담을 주고, 스페이스 마린은 제국의 표준보다 높은 양자 상태에서 수소를 사용함으로써 자체 복원력을 한계까지 밀어붙입니다.</OGC_Gun_PlasmaGun.description>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.verbs.0.label>플라즈마</OGC_Gun_PlasmaGun.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.verbs.1.label>플라즈마</OGC_Gun_PlasmaGun.verbs.1.label>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.tools.0.label>개머리판</OGC_Gun_PlasmaGun.tools.0.label>
  <OGC_Gun_PlasmaGun.tools.1.label>총열</OGC_Gun_PlasmaGun.tools.1.label>
  <OGC_Gun_PlasmaCannon.label>플라즈마 캐논 (C)</OGC_Gun_PlasmaCannon.label>
  <OGC_Gun_PlasmaCannon.description>때로는 헤비 플라즈마 건이라고 불리는 플라즈마 캐논은 제국의 헤비 웨폰입니다. 플라즈마 캐논은 목표에게 과열된 물질에 의해 만들어진 치명적인 폭발을 날리기 위해 제국 플라즈마 기술에 의존합니다. 플라즈마 웨폰은 연료 플라스크 또는 배낭 용기 속에서 액체 상태로 정제돼있는 수소 연료를 사용합니다. 무기 내부에 들어있는 소형 핵융합 코어에 연료를 공급하면, 수소는 강력한 자기 억제장에 의해, 코어에 억눌린 플라즈마 물질 상태로 변하여 동력원으로 공급됩니다. 발사되면 억제장이 열리고 플라즈마는 태양 플레어의 외관 온도와 유사한 과열 물질의 볼트로서, 직선 모영 자기 가속기를 지나 발사됩니다. 이러한 이유로 플라즈마 웨폰은 제국의 평범한 주민들에 의해 구어체로 "태양 총"이라고 불리기도 합니다.\n다른 보병-탑재형 플라즈마 웨폰과 마찬가지로 플라즈마 캐논은 웬만한 제노의 플라즈마 웨폰보다 더 강력한 화력을 가졌습니다. 하지만, 그만큼 더 불안정해서 오작동과 폭발로 인한 사용자 부상이나 사망이 훨씬 더 많습니다.\n\n배신자 군단은 오랫동안 더 불안정한 양자 상태 수소 연료를 사용하여 더 거대한 플라즈마 무기를 사용합니다. 당연히 위험성은 훨씬 더 증가했습니다.</OGC_Gun_PlasmaCannon.description>
  <OGC_Gun_PlasmaCannon.verbs.0.label>플라즈마</OGC_Gun_PlasmaCannon.verbs.0.label>
  <OGC_Gun_PlasmaCannon.tools.0.label>총열</OGC_Gun_PlasmaCannon.tools.0.label>

</LanguageData>