<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MehalitFaction.pawnSingular>워리어</MehalitFaction.pawnSingular>
  <MehalitFaction.pawnsPlural>워리어들</MehalitFaction.pawnsPlural>
  <MehalitFaction.leaderTitle>리더</MehalitFaction.leaderTitle>
  <MehalitFaction.label>메카리트</MehalitFaction.label>
  <MehalitFaction.description>첨단 기술을 가진 호전적인 고대 집단입니다. 이 집단의 구성원들은 낯선 사람들에게 공격적이지만 돈을 사랑합니다. 그러므로 여러분은 그들과 여전히 친구가 될 수 있긴 하지만 여러분은 비싼 대가를 치러야 할겁니다.
이 집단은 파워 그립보다 더 강한 무기를 만들 수 있는 첨단 기술을 익혔습니다. 그러나 집단에는 계급이 있기 때문에 집단의 모든 구성원이 최신 기술로 무장한 것은 아닙니다. 집단의 정예 전사들만이 최고의 갑옷과 장비를 입을 자격이 있습니다. 대부분의 집단의 전사들은 - 워리어들과 디스트로이어들 - 잘 갖춰져 있지만, 그들은 정예 전사들보다 약간 약합니다.
스카우트은 젊은 정착촌을 습격할 때 가장 많이 사용되며, 대부분의 경우 특별한 위협이 되지 않지만, 스카우트들 사이에서도 대포를 잘 사용하는 강한 전사들이 있습니다. 그들은 때때로 인공 의수를 이식했을 수도 있습니다.
이 집단은 오랫동안 그들의 전사들과 동행하기 위해 재프로그래밍된 메카노이드를 사용해 왔습니다. 이 집단의 지도부는 랜서들을 가장 유용한 메카노이드로 여겼습니다. 따라서 일부는 저장된 메카노이드 도면의 도움으로 생성되어 개선된 랜서를 사용합니다. 그 집단의 새로운 메카노이드는 전투에서 더 눈에 띄고 적들의 주의를 딴 데로 돌리기 위해 밝은 전쟁 페인트를 칠했습니다. 메카리트 집단의 지도부는 집단의 장비와 무장들을 덜 발달된 "가치 없는" 문명이 가져가는 것을 허용하지 않기 때문에 집단의 모든 전사들은 전쟁터에서 모든 무기와 장비들를 순간이동시키는 특별한 나노 텔레포터를 착용해야 합니다. 하지만 이것이 여러분에게 아무것도 남지 않을 것이라는 것을 의미하지는 않습니다. 패배한 적들은 그들의 재고에 있는 자원이 남아 있을 것입니다. 그 집단의 평범한 투사들도 꽤 부유하고 그들은 항상 어떤 종류의 자원을 가지고 있습니다.</MehalitFaction.description>
  <MehalitFactionReg.pawnSingular>워리어</MehalitFactionReg.pawnSingular>
  <MehalitFactionReg.pawnsPlural>워리어들</MehalitFactionReg.pawnsPlural>
  <MehalitFactionReg.leaderTitle>리더</MehalitFactionReg.leaderTitle>
  <MehalitFactionReg.label>메카리트 반역자</MehalitFactionReg.label>
  <MehalitFactionReg.description>메카리트로부터 분열된 적대 집단입니다. 당신은 그녀와 동맹을 맺을 수 없습니다. 첨단 기술을 가진 호전적인 고대 집단입니다. 이 집단의 구성원들은 낯선 사람들에게 공격적이지만 돈을 사랑합니다. 그러므로 여러분은 그들과 여전히 친구가 될 수 있긴 하지만 여러분은 비싼 대가를 치러야 할겁니다.
이 집단은 파워 그립보다 더 강한 무기를 만들 수 있는 첨단 기술을 익혔습니다. 그러나 집단에는 계급이 있기 때문에 집단의 모든 구성원이 최신 기술로 무장한 것은 아닙니다. 집단의 정예 전사들만이 최고의 갑옷과 장비를 입을 자격이 있습니다. 대부분의 집단의 전사들은 - 워리어들과 디스트로이어들 - 잘 갖춰져 있지만, 그들은 정예 전사들보다 약간 약합니다.
스카우트는 젊은 정착촌을 습격할 때 가장 많이 사용되며, 대부분의 경우 특별한 위협이 되지 않지만, 스카우트들 사이에서도 대포를 잘 사용하는 강한 전사들이 있습니다. 그들은 때때로 인공 의수를 이식했을 수도 있습니다.
이 집단은 오랫동안 그들의 전사들과 동행하기 위해 재프로그래밍된 메카노이드를 사용해 왔습니다. 이 집단의 지도부는 랜서들을 가장 유용한 메카노이드로 여겼습니다. 따라서 일부는 저장된 메카노이드 도면의 도움으로 생성되어 개선된 랜서를 사용합니다. 그 집단의 새로운 메카노이드는 전투에서 더 눈에 띄고 적들의 주의를 딴 데로 돌리기 위해 밝은 전쟁 페인트를 칠했습니다. 메카리트 집단의 지도부는 집단의 장비와 무장들을 덜 발달된 "가치 없는" 문명이 가져가는 것을 허용하지 않기 때문에 집단의 모든 전사들은 전쟁터에서 모든 무기와 장비들를 순간이동시키는 특별한 나노 텔레포터를 착용해야 합니다. 하지만 이것이 여러분에게 아무것도 남지 않을 것이라는 것을 의미하지는 않습니다. 패배한 적들은 그들의 재고에 있는 자원이 남아 있을 것입니다. 그 집단의 평범한 투사들도 꽤 부유하고 그들은 항상 어떤 종류의 자원을 가지고 있습니다.\n\n&lt;color=#FFC700>이 집단은 메카리트로부터 분열된 적대 집단입니다. 동맬을 맺는 것은 불가능 합니다.&lt;/color></MehalitFactionReg.description>
</LanguageData>