<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OGI_Wargear_Rosarius.label>로자리오</OGI_Wargear_Rosarius.label>
  <OGI_Wargear_Rosarius.description>로자리오는 아뎁투스 미니스토룸의 성직자들을 위한 직위의 상징이며, 크로지우스와 함께하는 스페이스 마린 채플린을 위한 직위의 상징입니다. 로자리오는 보통 고지트, 부적, 아다만티움 인장 반지의 형태를 취하며, 보통 가운데 보석이 달린, 제국의 아퀼라나 고딕 십자가 종류의 모양입니다. 그리고, 강력한 보호 '컨버전 필드' 방출기를 가지고 있으며, 미니스토룸 프리스트 혹은 스페이스 마린 채플린을, 스페이스 마린의 파워 아머나 불굴의 정신력의 힘을 그의 의지로 뚫어 버리지만 않는다면, 정신적 그리고 물리적인 적의 공격으로부터 보호해줍니다. 필드의 효과는 운동 에너지의 충격을 무해하고, 뚜렷한 스펙트럼 빛의 광자로 전환시켜줍니다. 필드가 총의 발포를 멈추면 활발한 변화가 일어나면서 눈이 부시게 번쩍이는 불빛이 생산됩니다. 필드는 심지어 플라즈마 건을 무해하게 렌더링 할 수 있습니다. 로자리오는 목이나 손목 주변에 띠, 끈, 목주 꽤미로 입습니다</OGI_Wargear_Rosarius.description>
  <OGI_Wargear_IronHalo.label>아이언 헤일로</OGI_Wargear_IronHalo.label>
  <OGI_Wargear_IronHalo.description>아이언 헤일로는 아뎁투스 아스타르테스의 지부에서 존경받는 무기이며, 일반적으로 아스타르테스의 용기에 대한 보상입니다. 아이언 헤일로는 강력한 영향을 주는 사람 머리위에 위치하는 후광 모양의 고리입니다. 보통 스페이스 마린 파워 아머 백팩 위에 고정하지만, 때때로는 고지트에 고정시킵니다. 아이언 헤일로는 흔치 않은 진취성과 용기에 대한 보상으로서, 스페이스 마린의 지부에서 가장 특출나다고 인정된 아스타르테스에게 수여되는 권위있는 명예입니다. 아이언 헤일로는 지부의 캡틴과 지바 마스터가 가장 자주 착용하고, 베테랑 아스타르테스 그리고 서전트 또한 특정 상황에서 그들의 아머에 아이언 헤일로를 추가할 수 있는 권리를 얻을 수 있습니다. 아이언 헤일로는 스페이스 마린 채플린의 로자리우스와 같은 기본적인 공학기술을 공유한다고 나타납니다. 왜냐하면, 그들은 둘 다 중력을 이용하여 보호 효과를 내고있고, 지금은 잘 이해되지 않는 컨버전 필드 기술을 사용하기 때문입니다.</OGI_Wargear_IronHalo.description>
  <OGI_Wargear_CombatShield.label>컴뱃 실드</OGI_Wargear_CombatShield.label>
  <OGI_Wargear_CombatShield.description>컴뱃 실드는 주로 아뎁투스 아스타르테스의 힘에 의해 활용되는 방어 장비입니다. 컴뱃 실드는 보통 플라스틸로 제작되고, 파워 제너레이터를 소형화 시키는 임페리얼 파워 웨폰과 매우 비슷한 기술의 형태를 포함합니다. 그것이 활성화 됐을 때, 방패 앞 그리고 둘레에서 파괴적인 에너지를 방출합니다. 컴뱃 실드는 유연성과 방어력을 잃는 대신에 스톰 실드 정도의 사이즈가 제공하는 강력한 필드 및 물리적인 보호를 자유자재로 사용할 수 있습니다.\n\n컴뱃 실드는 오직 근접 공격에만 대항할 수 있습니다.</OGI_Wargear_CombatShield.description>
  <OGI_Wargear_StormShield.label>스톰 실드</OGI_Wargear_StormShield.label>
  <OGI_Wargear_StormShield.description>스톰 실드는 스페이스 마린 그리고 때때로 오르도 해러티쿠스의 이단심문관이 사용하는, 극도로 높은 방어력을 제공해주는 파워 실드입니다. 스톰 실드는 가장 크고 휘기한 버전의 컴뱃 실드입니다. 그리고 가장 훈장을 많이 받은 아스타르테스가 사용하고, 종종 뱅가드 베테랑 혹은 터미네이터 아머를 착용한 뱅가드가 사용합니다. 그것은 사용자의 팔에 부착되어 있어서 남아있는 손을 자유롭게 사용할 수 있는 컴뱃 실드와 달리, 너무 무거워서 한 손으로 들고 운반해야 합니다.\n\n스톰 실드는 오직 근접 공격에만 대항할 수 있습니다.</OGI_Wargear_StormShield.description>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.label>퓨리티 실</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.label>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.description>퓨리티 실은 여러 제국 군대가 가지고 있는 무기, 갑옷 그리고 차량에 적용됩니다. 그들은 양피지에 선언문과 기도문을 작성하고 밀랍으로 밀봉하는 방식입니다. 그들은 아머 위에 두드러지게 장식하고, 착용한 사람이 조금이라도 카오스의 더러움에 오염되지 않았음을 상징합니다.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_S.description>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.label>퓨리티 실 (장비 슬롯 1)</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.label>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.description>퓨리티 실은 여러 제국 군대가 가지고 있는 무기, 갑옷 그리고 차량에 적용됩니다. 그들은 양피지에 선언문과 기도문을 작성하고 밀랍으로 밀봉하는 방식입니다. 그들은 아머 위에 두드러지게 장식하고, 착용한 사람이 조금이라도 카오스의 더러움에 오염되지 않았음을 상징합니다.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_1S.description>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.label>퓨리티 실 (장비 슬롯 2)</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.label>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.description>퓨리티 실은 여러 제국 군대가 가지고 있는 무기, 갑옷 그리고 차량에 적용됩니다. 그들은 양피지에 선언문과 기도문을 작성하고 밀랍으로 밀봉하는 방식입니다. 그들은 아머 위에 두드러지게 장식하고, 착용한 사람이 조금이라도 카오스의 더러움에 오염되지 않았음을 상징합니다.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_2S.description>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.label>퓨리티 실 (장비 슬롯 3)</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.label>
  <OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.description>퓨리티 실은 여러 제국 군대가 가지고 있는 무기, 갑옷 그리고 차량에 적용됩니다. 그들은 양피지에 선언문과 기도문을 작성하고 밀랍으로 밀봉하는 방식입니다. 그들은 아머 위에 두드러지게 장식하고, 착용한 사람이 조금이라도 카오스의 더러움에 오염되지 않았음을 상징합니다.</OGI_Apparel_PuritySealA_TOGGLEDEF_3S.description>
  <OGI_Apparel_ServoSkullA.label>하스피텔러 서보-스컬</OGI_Apparel_ServoSkullA.label>
  <OGI_Apparel_ServoSkullA.description>서보-스컬은 인간의 두개골에 일렉트로닉 혹은 사이버네틱 부품을 첨가한 드론 모양의 로봇 장치입니다. 그것은 내장된 반중력장 생성기를 이용하여 아무것도 없는 공중에서 떠다니고 이동할 수 있습니다. 그들은 아뎁투스 테라의 충성스러운 아뎁투스와 경건한 제국 하인들의 두개골로 만들어졌고, 기계 부품과 반중력 임펠러가 추가되었습니다. 이것은 그들이 죽은 후에도 인류의 황제를 위해서 계속 일할 수 있도록 해줍니다. 누군가의 두개골이 서보-스컬을 제공하는 재료로 선택되는 일은 제국에서 훌륭한 영광입니다. 왜냐하면 한사람의 삶에서 제국을 위한 봉사가 죽음을 넘어서 계속 보장할 만큼 충분히 만족스러웠다는 것을 의미하기 때문입니다. \n\n이 서보-스컬은 의료방법 프로토콜로 프로그래밍 및 조정됐으며, 생체인식 분석기와 기본적인 수술 도구를 포함하고 있습니다.</OGI_Apparel_ServoSkullA.description>
  <OGI_Apparel_ServoSkullB.label>이단심문소 서보-스컬</OGI_Apparel_ServoSkullB.label>
  <OGI_Apparel_ServoSkullB.description>서보-스컬은 인간의 두개골에 일렉트로닉 혹은 사이버네틱 부품을 첨가한 드론 모양의 로봇 장치입니다. 그것은 내장된 반중력장 생성기를 이용하여 아무것도 없는 공중에서 떠다니고 이동할 수 있습니다. 그들은 아뎁투스 테라의 충성스러운 아뎁투스와 경건한 제국 하인들의 두개골로 만들어졌고, 기계 부품과 반중력 임펠러가 추가되었습니다. 이것은 그들이 죽은 후에도 인류의 황제를 위해서 계속 일할 수 있도록 해줍니다. 누군가의 두개골이 서보-스컬을 제공하는 재료로 선택되는 일은 제국에서 훌륭한 영광입니다. 왜냐하면 한사람의 삶에서 제국을 위한 봉사가 죽음을 넘어서 계속 보장할 만큼 충분히 만족스러웠다는 것을 의미하기 때문입니다. \n\n이 서보-스컬은 이단심문 프러시저, 언어 분석, 협상 프로토콜로 프로그래밍 및 조정됐으며, 사용자가 심사숙고하게 목표를 조준하게 해주는 신경 연결을 갖추고 있습니다.</OGI_Apparel_ServoSkullB.description>
  <OGI_Apparel_ServoSkullC.label>메카니쿠스 서보-스컬</OGI_Apparel_ServoSkullC.label>
  <OGI_Apparel_ServoSkullC.description>서보-스컬은 인간의 두개골에 일렉트로닉 혹은 사이버네틱 부품을 첨가한 드론 모양의 로봇 장치입니다. 그것은 내장된 반중력장 생성기를 이용하여 아무것도 없는 공중에서 떠다니고 이동할 수 있습니다. 그들은 아뎁투스 테라의 충성스러운 아뎁투스와 경건한 제국 하인들의 두개골로 만들어졌고, 기계 부품과 반중력 임펠러가 추가되었습니다. 이것은 그들이 죽은 후에도 인류의 황제를 위해서 계속 일할 수 있도록 해줍니다. 누군가의 두개골이 서보-스컬을 제공하는 재료로 선택되는 일은 제국에서 훌륭한 영광입니다. 왜냐하면 한사람의 삶에서 제국을 위한 봉사가 죽음을 넘어서 계속 보장할 만큼 충분히 만족스러웠다는 것을 의미하기 때문입니다. \n\n이 서보-스컬은 메카니쿠스 프러시저, 구조 분석, 개략도가 프로그래밍 및 조정됐으며, 사용자의 생산력을 증가시키도록 디자인된 도구 세트가 포함되어 있습니다.</OGI_Apparel_ServoSkullC.description>
  <OGI_Wargear_ServoArm.label>제국 기본 서보 암</OGI_Wargear_ServoArm.label>
  <OGI_Wargear_ServoArm.description>기본 기계식 서보 암은 작업 속도를 늘려주기 위해 대부분 갑옷에 부착합니다. 하지만, 속도가 느려지고 사격 명중률이 엉망이 됩니다. 전투복에는 착용하지 마세요.</OGI_Wargear_ServoArm.description>
  <OGI_Wargear_ServoArm.tools.0.label>서보 암</OGI_Wargear_ServoArm.tools.0.label>

</LanguageData>