<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Research_SRTSSuperpod.label>슈퍼 포드</Research_SRTSSuperpod.label>
  <Research_SRTSSuperpod.description>기존의 수송 포드에 궤도 릴레이 발사 모듈을 몇 개 장착하십시오! 이제 왕복이 가능한 수송 포드입니다! 이건 아직 첫 걸음일 뿐입니다.</Research_SRTSSuperpod.description>
  <Research_SRTSSkip.label>스킵</Research_SRTSSkip.label>
  <Research_SRTSSkip.description>이 선박 디자인은 이 세계의 인근 식민지에서 자체 버전의 슈퍼 포드를 시도한 후에 고안되었습니다. 그들은 포드들을 분해하여 특색있게 조립하기로 결정했습니다. 정말 멋지게 나왔고, 그 이후로 저렴한 재료비와 안정적인 운송으로 인해 디자인으로 인기를 얻었습니다. \n\n군사적 잠재력이 있습니다.</Research_SRTSSkip.description>
  <Research_SRAF.label>The SRAF</Research_SRAF.label>
  <Research_SRAF.description>화물용 대형 운송 화물선입니다. 우리는 이 선박의 역사를 모르지만, 어느 곳에나 있습니다. 수백만의 모든 행성에서 SRAF를 찾을 수 있습니다. 연비는 정말 엉망이고 매우 느리지만 화물실은 놀라울 정도로 넒습니다.</Research_SRAF.description>
  <Research_SRAFTek.label>드랍 쉽</Research_SRAFTek.label>
  <Research_SRAFTek.description>화물용 대형 운송 화물선입니다. TEK-7급 우주왕복선은 다소 새롭습니다. 다소 의견이 갈리지만 이전의 것들보다 더 많은 부분을 향상하기 위해 현대적인 기술을 사용합니다.\n\n 이 선박은 각각 특정 역할에 특화된 개조를 한 모델이 있습니다. \n\nTEK-7은 운송 모델로 디자인되었습니다.</Research_SRAFTek.description>
  <Research_SRTSMkII.label>알바트로스</Research_SRTSMkII.label>
  <Research_SRTSMkII.description>알바트로스 X-11은 원래 군용 외계 행성 탐사를 위해 설계되었지만 훨씬 더 나은 엔진 시스템을 가진 더 새로운 선박 모델로 빠르게 대체되었습니다. 일반적으로 저렴한 가격에 은하계 전역에서 X-11 부품을 찾을 수 있습니다. 대기 비행으로 쉽게 바뀔 수 있는 자연스러운 디자인입니다. \n\n 확실한 군사적 잠재력이 있습니다.</Research_SRTSMkII.description>
  <Research_SRTSMkIII.label>피닉스</Research_SRTSMkIII.label>
  <Research_SRTSMkIII.description>수년간의 연구 끝에 우리는 마침내 특별한 것을 발견했습니다. 선박을 만드는 과정에서 고대 멸종된 외계 문명 기술을 사용했습니다.\n\n이 선박은 "신비적인" 신경망 기술을 주입하는 동시에 조립 과정에서 더 적은 재료를 사용합니다. 새 모델은 알바트로스에 비해 가볍고 넓습니다.\n\n훌륭한 군용 능력을 보여줍니다.</Research_SRTSMkIII.description>
  <Research_SRTSMkIIIp.label>펠리컨</Research_SRTSMkIIIp.label>
  <Research_SRTSMkIIIp.description>펠리컨은 기본적으로 대용량 화물선과 수송용으로 개조된 Mk. III 피닉스입니다. \n\n최근에 발견된 우수한 기술을 여전히 활용하고 있는 이 선박은 이전에 알려진 어떤 것보다 가볍고 빠르며 훨씬 강력합니다.</Research_SRTSMkIIIp.description>
  <Research_SRTSMkIV.label>제네시스</Research_SRTSMkIV.label>
  <Research_SRTSMkIV.description>SRTS Mk.4: 제네시스는 연료로 우라늄을 사용하는 고도로 발전된 수송함이며, 화물 공간을 늘리기 위해 차원 경계를 넘게하는 초월공학 기술을 사용했습니다. 이것은 "블루 박스" 수준의 것입니다.\n\n이 선박은 어떻게 이런 구조로 작동하는지는 시도해보지 않고서는 알 수 없습니다.</Research_SRTSMkIV.description>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>제네시스</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterTitle>
  <Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>제네시스를 만드는 데 필요한 몇 가지 부품을 당신은 가지고 있지 않습니다. 고급 부품이 조립하는데 얼마나 복잡한지 스스로 만들 수 있다고 생각하지 않습니다. 적어도 지금은요.\n\n상인으로부터 고급 부품을 구입하거나 임무의 보상으로 받아야 제네시스를 제작 할 수 있습니다.</Research_SRTSMkIV.discoveredLetterText>
</LanguageData>