<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PLAMilira_Harrier_Tower_Outpost_WorldMap.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription(asker_factionLeader==True)-&gt;[Finder]\n\n[Group]\n\n이 퀘스트를 완료하면 태양단강 200개와 태양 수정 20개를 고정 보상으로 획득하며, 모드 난이도 설정에 따라 교회의 첩보 작전이 진전될 것입니다.</li>
    <li>Finder-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle]인 [asker_nameDef](이)가 근처에 있는 신형 밀리라 군집을 해체해 달라고 요청했습니다.</li>
    <li>Finder-&gt;[asker_faction_name] 정찰대가 인근에서 신형 밀리라 군집을 발견했습니다.</li>
    <li>Finder-&gt;크레이돌이 [asker_faction_name] 야영지 근처에 신형 전초 기지 군집을 배치했습니다. [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](은)는 우리가 기지 파괴를 도와주기를 바라고 있습니다.</li>
    <li>Group(siteSpecific==PLAMilira_HarrierTower_Outpost)-&gt;[asker_faction_name] 초병들은 이 군집 주변에서 빈번한 해리어 활동을 포착했으며, 이곳을 크레이돌의 지상 중간 기착지로 식별했습니다. 크레이돌이 지표면에 이와 같은 은폐 공군 기지들을 여럿 배치해 두었기에 그토록 자주 공습을 가할 수 있었던 것입니다.\n\n정찰 보고에 따르면, 이 군집에는 해리어에게 공습 유도를 제공하는 대형 시설 두 곳이 위치해 있습니다. [asker_nameDef](은)는 공습을 피하기 위해 기동성이 높은 유닛을 배치할 것을 권고했습니다. 전투가 끝나면 파괴되지 않은 해리어들을 노획할 수 있을지도 모릅니다.</li>
    <li>Group(siteSpecific==PLAMilira_MilianTower_Outpost)-&gt;이 군집에는 더 진보된 기종을 포함하여 비정상적으로 많은 수의 밀리라 병사들이 주둔하고 있습니다. [asker_nameDef](은)는 밀리라 유닛을 신속하게 조립할 수 있는 대규모 시설이 존재한다고 믿고 있습니다. 그는 구역 거부 화기를 충분히 챙길 것과, 밀리라 군단에 맞선 야전 준비를 철저히 할 것을 권장합니다.</li>
    <li>Group(siteSpecific==PLAMilira_FieldTower_Outpost)-&gt;[asker_faction_name] 과학자들이 이 군집 근처에서 극심하고 이례적인 시공간 수치를 감지했습니다. 주변의 여러 구역에서 붕괴나 변위 같은 현상이 발생하고 있습니다. 그들은 공간을 조작하는 크레이돌의 역장 기술을 활용한 대형 시설이 그곳에 배치되었다고 의심합니다. [asker_faction_leaderTitle](은)는 부대원들에게 현지 시공간이 정상화될 때까지 일시적으로 후퇴할 것을 명령했습니다. 그는 이 군집에 접근할 때 각별히 주의할 것을 당부했습니다.</li>
    <li>Group(siteSpecific==PLAMilira_GodTower_Outpost)-&gt;[asker_nameDef](이)가 이 군집 근처에서 발생한 일련의 기괴한 사건들을 보고했습니다. 처음에는 근처 초병들이 집단으로 두통과 메스꺼움을 호소하더니, 마치 무언가에 홀린 듯 명령을 무시하며 대피를 요구하기 시작했습니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 이후 과학팀을 파견하여 정체불명의 이상 방사능을 분석하고 원인을 파악하려 했습니다. 하지만 팀의 통신은 기계 작동음과 함께 갑자기 끊겨버렸습니다. 구조대가 현장에 도착했을 때 발견한 것은 공격적인 밀리라 병사들뿐이었으며, 기이하게도 그들은 모두 교회의 통신 장비를 장착하고 있었습니다.\n\n원격 통신 너머로 들려오는 [asker_faction_leaderTitle]의 떨리는 목소리에서 극심한 공포가 느껴집니다. 그는 이 군집에 대해 그 어떤 정보도 더 이상 제공하지 못하고 있습니다.</li>
  </PLAMilira_Harrier_Tower_Outpost_WorldMap.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>