<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_GirlRocket.label>로켓</Bullet_GirlRocket.label>
  <Mech_artillerygirl.label>아르텔리아</Mech_artillerygirl.label>
  <Mech_artillerygirl.description>Mann-Co에서 장거리 전투의 새로운 지평을 열었습니다! 아르텔리아, 포병 메카입니다!\n\n아르텔리아는 흔히 볼 수 있는 포병이 아닙니다, 그녀는 무려... 다리가 달린 포병이죠! 기존의 박격포만큼 강력한 화력이나 사거리, 정확도를 자랑하지는 않지만, 인간의 오류 없이 지속적인 포격을 가할 수 있다는 점에서 훨씬 안정적이고 장기적인 화력 지원이 가능합니다.\n\n물론 자체 방어 능력은 부족하지만, 안전하게 보호만 해준다면 적진에 끊임없이 포탄을 퍼부어 적의 전선을 교란시킬 수 있습니다.\n\nMann-Co 마케팅 부서의 코멘트: 테스트 결과에 정말 놀랐습니다. 아르테리아가 얼마나 온순하게 테스트에 임했는지, RnD 팀원 중 누구도 죽지 않았고, 건물이 붕괴하지도 않았으니까요. 한동안 조준 시스템이 고장났다고 생각했었는데, 알고보니 경쟁사 소유의 인근 사격장을 목표로 사격을 하고 있더군요. 저희는 이를 '사고'로 제출했지만, 윗분들은 이 결과에 만족하는 것 같습니다.</Mech_artillerygirl.description>
  <Mech_artillerygirl.tools.0.label>왼쪽 주먹</Mech_artillerygirl.tools.0.label>
  <Gun_girlartillery.label>암 캐논</Gun_girlartillery.label>
  <Gun_girlartillery.description>메카노이드의 팔에 설치된 소형 박격포</Gun_girlartillery.description>
  <Gun_girlartillery.verbs.Verb_Shoot.label>암 캐논</Gun_girlartillery.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_girlartillery.tools.0.label>포신</Gun_girlartillery.tools.0.label>
  <Bullet_Shell_TF2cannon.label>고폭탄</Bullet_Shell_TF2cannon.label>
  <Mech_heavygirl.label>사샤</Mech_heavygirl.label>
  <Mech_heavygirl.description>Mann-Co가 자랑스럽게 소개하는 메카나이터의 최신 장난감, 사샤! 다리가 달린 미니건, 진정한 화력의 혁신을 경험하세요! 사샤와 함께라면 적들을 순식간에 스위스 치즈로 만들어버릴 수 있습니다!\n\n사샤는 전장의 든든한 방패가 되어 당신의 정착민들이 안심하고 숨을 수 있도록 합니다. 사샤가 재빠르게 움직이지는 않지만, 변방계에서 힘으로 평화를 지키는 데는 그녀만한 것이 없습니다.\n\n사샤는 기반이 된 무기처럼 단순하지만, 그렇다고 막 대해도 된다는 뜻은 아닙니다.\n\nMann-Co 마케팅 부서의 코멘트:이 로봇 걸과 데이트 한번 하는데 40만 달러를 썼어. 난 아직도 빚을 갚고있고, 그녀의 주인은 나보다 IQ가 높고 180키로는 더 나갈거같은 용병이야.</Mech_heavygirl.description>
  <Mech_heavygirl.tools.0.label>총신 집게</Mech_heavygirl.tools.0.label>
  <Gun_heavyhand.label>미니건 암</Gun_heavyhand.label>
  <Gun_heavyhand.description>사샤의 팔에 내장된 대형 미니건입니다.</Gun_heavyhand.description>
  <Gun_heavyhand.verbs.Verb_Shoot.label>미니건 암</Gun_heavyhand.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_heavyhand.tools.0.label>총신 집게</Gun_heavyhand.tools.0.label>
  <Bullet_heavygirl.label>탄환</Bullet_heavygirl.label>
  <Mech_Minisentrygirl.label>미니 센트리</Mech_Minisentrygirl.label>
  <Mech_Minisentrygirl.description>Mann-Co가 선보이는 최신 모델, 미니-센트리쨩! 한때는 지루했던 밀리터를 완전히 새롭게 재탄생시킨 혁신적인 디자인입니다. 센트리쨩은 자동화된 방어의 정점이자, 응원의 상징입니다.\n\n정밀한 제작기술로 제작되고 오랜 기간 사용될 수 있도록 만들어진 미니-센트리쨩은 변방계에선 좀처럼 찾기 힘든, 신뢰할 수 있는 총을 내장한 친구입니다!!\n\n미니-센트리쨩은 단순한 파괴의 도구가 아닙니다. 그녀는 당신의 충실한 동료로서, 사기를 높여주거나 식민지에서 짐을 옮기는 데 도움을 주는 등 항상 당신 곁에 있을 것입니다.\n\n개발자 노트: 그녀는 사냥도 할 수 있지만, 할 일이 없을 때나 사냥을 나갑니다. 장거리에서 쥐를 사냥하는 데에는 큰 기대를 하지 마세요.</Mech_Minisentrygirl.description>
  <Gun_minisentryeyegun.label>미니 센트리 아이건</Gun_minisentryeyegun.label>
  <Gun_minisentryeyegun.description>미니 센트리의 얼굴에 설치된 소구경 총입니다</Gun_minisentryeyegun.description>
  <Gun_minisentryeyegun.verbs.Verb_Shoot.label>미니 센트리 아이건</Gun_minisentryeyegun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_minisentryeyegun.tools.0.label>얼굴</Gun_minisentryeyegun.tools.0.label>
  <Mech_sentrygirl.label>센트리</Mech_sentrygirl.label>
  <Mech_sentrygirl.description>Mann-Co의 무기고에 새롭게 추가된 강력한 파워, 미미 센트리를 소개합니다! 미니-센트리쨩의 조금 더 강력한 언니 격으로, 정밀 기술과 Mann-Co의 시그니처 화력이 결합된 이 로봇 친구는 언제든지 전투 준비 완료입니다.\n\n혼란을 일으키는 데 일가견이 있는 미미 센트리는 강력한 화력으로  가장 단단한 약탈자들조차 당신의 방어선을 넘기 전에 두 번 생각하게 만들 것입니다. 기지 방어부터 야생 동물의 침입까지, 미미 센트리라면 어떤 상황에서도 믿고 맡길 수 있습니다!\n\n지금 방어를 업그레이드 하고 Mann-Co의 기계적 기적의 힘을 만끽하세요!\n\nMann-Co 마케팅 부서의 코멘트:  이번엔 두 달도 안 돼 자아를 가졌습니다.</Mech_sentrygirl.description>
  <Mech_sentrygirl.tools.0.label>왼쪽 주먹</Mech_sentrygirl.tools.0.label>
  <Gun_sentryhand.label>센트리 건핸드</Gun_sentryhand.label>
  <Gun_sentryhand.description>센트리 팔에 설치된 소구경 총입니다.</Gun_sentryhand.description>
  <Gun_sentryhand.verbs.Verb_Shoot.label>센트리 건핸드</Gun_sentryhand.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_sentryhand.tools.0.label>주먹</Gun_sentryhand.tools.0.label>
  <Mech_sentrygirlbig.label>센시아</Mech_sentrygirlbig.label>
  <Mech_sentrygirlbig.description>Mann-Co에서 자랑스럽게 변방계에 선보이는 최신 무기! 미니와 일반 센트리의 누나! 센티아를 소개합니다!\n\n센티아는 어깨에 장착된 로켓 포드와 듀얼 개틀링 건, 그리고 폭력을 위한 성격 코어를 갖추고 있어, 당신의 정착지를 완벽하게 방어합니다. 그녀의 위엄 있는 모습에 부족민들은 무릎을 꿇고 자비를 요청하며, 번화계 메카노이드들조차 그녀의 등장에 물러설 수밖에 없습니다!\n\nMann-Co 마케팅 부서 메모: 이 모델은 테스트 단계에서 가장 모범적인 행동을 보였습니다. 그러나 어느 날 밤, 한 직원이 몰래 들어와 메이드 복장을 입히려다 실패했습니다. 상부에서는 이를 '업무 관련 위험'으로 간주하고, 테스트 챔버를 새빨간 색으로 다시 칠하기로 결정했습니다.</Mech_sentrygirlbig.description>
  <Mech_sentrygirlbig.tools.0.label>왼쪽 주먹</Mech_sentrygirlbig.tools.0.label>
  <Gun_sentryhandbig.label>센트리 개틀링 핸드</Gun_sentryhandbig.label>
  <Gun_sentryhandbig.description>센트리 팔에 설치된 작은 개틀링건입니다.</Gun_sentryhandbig.description>
  <Gun_sentryhandbig.verbs.Verb_Shoot.label>센트리 개틀링 핸드</Gun_sentryhandbig.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_sentryhandbig.tools.0.label>주먹</Gun_sentryhandbig.tools.0.label>
  <Bullet_sentrygirlm.label>센트리 탄환</Bullet_sentrygirlm.label>
  <Bullet_sentrygirl.label>센트리 탄환</Bullet_sentrygirl.label>
  <Mech_Dispensergirl.label>디스펜서</Mech_Dispensergirl.label>
  <Mech_Dispensergirl.description>Mann-Co가 자랑스럽게 선보이는 메카나이터 무기고의 최신 멤버, 디스페넬로페! 최악의 상황 속에서도 당신의 정착지에 필요한 어머니의 손길을 전해줄 완벽한 기계입니다.\n\n총에 맞았든, 아프든, 아니면 정착지의 방화광이 "작은" 불을 질렀든, 디스페넬로페가 당신을 돕기 위해 항상 곁에 있을 것입니다.\n\n뿐만 아니라, 그녀는 과도한 출혈을 치료하며 수집한 철분을 응축해 가끔씩 강철을 만들어 냅니다.\n\n빠르지도 않고, 전투에 능하지도 않지만, 그녀는 어느 정착지에서도 필수적인 도구입니다. 로봇 3원칙은 잊어버리세요, 히포크라테스의 맹세도 무시하세요—필요한 사람들은 어떤 대가를 치르더라도 치료받을 것입니다!\n\nMann-Co 마케팅 부서 메모: RnD 부서가 점점 걱정되기 시작했습니다. 소송을 피하기 위해 이 모델에 '움직이는 부품에 손가락을 가까이 대지 마시오'라는 스티커를 붙여야 했습니다.</Mech_Dispensergirl.description>
  <Mech_Dispensergirl.tools.0.label>왼쪽 주먹</Mech_Dispensergirl.tools.0.label>
  <Mech_Dispensergirl.tools.1.label>오른쪽 주먹</Mech_Dispensergirl.tools.1.label>
  <Mech_repairnodegirl.label>수리 노드</Mech_repairnodegirl.label>
  <Mech_repairnodegirl.description>Mann-Co가 자랑스럽게 선보이는 최신 디자인,수리 노드, 노엘을 소개합니다! 낡고 형편없는 건축 로봇들이 일을 엉망으로 하고 있나요? 건설 현장에 도착하는 데 너무 오래 걸리나요? 이제 걱정하지 마세요! 노엘과 함께라면 당신의 식민지를 그 어느 때보다도 튼튼하게 만들 수 있습니다! 고장난 건 그녀가 수리하고, 새로 지을 건물도 시간에 여유 있게 완성해 줍니다.\n\n노엘과 함께라면, 재료 낭비에 대한 걱정 없이 안심하고 기지를 확장하고 건설할 수 있습니다.\n\n노엘은 전투에 적합하지는 않지만, 필요하다면 싸움에 나설 수 있습니다.\n\nMann-Co 마케팅 부서 메모: "솔직히, 이 녀석이 어디서 왔는지 모르겠어요. 남아있는 몇몇 오래된 설계도 외에는 정보가 거의 없네요. 아마도 폐기된 프로토타입일 가능성이 크고, 제 생각엔 스스로 수리해서 상부에 자신을 선보인 것 같아요. 그래도 최종 제품은 귀엽고, 지금으로선 안전해 보입니다."</Mech_repairnodegirl.description>
  <Mech_repairnodegirl.tools.0.label>용접 토치</Mech_repairnodegirl.tools.0.label>
  <Mech_repairnodegirl.tools.1.label>오른쪽 주먹</Mech_repairnodegirl.tools.1.label>
</LanguageData>