<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedArchotechLeg.label>고급 초월공학 다리</AdvancedArchotechLeg.label>
  <AdvancedArchotechLeg.description>초월공학으로 제작된 인공 다리의 고급형입니다. 겉으로 보기에는 평범한 다리와 거의 구분할 수 없지만, 파란 고슴도치 정도는 가볍게 추월할 수 있는 이동 속도를 제공합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</AdvancedArchotechLeg.description>
  <AdvancedArchotechArm.label>고급 초월공학 팔</AdvancedArchotechArm.label>
  <AdvancedArchotechArm.description>초월공학으로 제작된 인공 팔의 고급형입니다. 겉으로 보기에는 평범한 팔과 거의 구분할 수 없지만, 번화계의 연구를 통해 이 팔에 자의식이 있다는 사실이 증명되었습니다. 이러한 추가 기능 덕분에 이 팔은 인간의 뇌로는 도저히 불가능한 빠른 판단을 내릴 수 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</AdvancedArchotechArm.description>
  <ArchotechObliterator.label>초월공학 제압기</ArchotechObliterator.label>
  <ArchotechObliterator.description>초월공학 팔의 모든 이점을 갖추면서도, 적을 지치게 만들고 생포하는 데 특화된 근접 전투 기능이 탑재된 인공 팔입니다. 초정밀 구동 체계를 통해 주먹을 빠르게 휘둘러 미세한 충격파를 일으키며, 이를 이용해 대상을 효과적으로 기절시킵니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechObliterator.description>
  <ArchotechHeart.label>초월공학 심장</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>초월공학으로 제작된 인공 심장입니다. 심장박동을 이용한 펌프질 대신, 혈액을 지속적으로 순환시키는 방식을 취하며 필요에 따라 미세 나노 입자를 방출합니다. 이 입자들은 동맥과 모세혈관 내의 콜레스테롤이나 유해 물질을 탐지해 분해하며, 이를 새로운 나노 입자로 합성하거나 부산물로 배출합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechHeart.description>
  <ArchotechKidney.label>초월공학 신장</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>초월공학으로 제작된 인공 신장입니다. 혈액 속의 노폐물과 수분을 여과하는 능력이 매우 뛰어나 노폐물이 거의 발생하지 않으며, 오히려 이를 유용한 항체와 비타민으로 변환합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechKidney.description>
  <ArchotechLiver.label>초월공학 간</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>초월공학으로 제작된 인공 인공 간입니다. 고농도 알코올부터 치명적인 약물에 이르기까지, 체내에 들어오는 거의 모든 물질을 완벽하게 해독할 수 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechLiver.description>
  <ArchotechPelvis.label>초월공학 골반</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>초월공학으로 제작된 인공 골반입니다. 겉보기엔 큰 기능이 없어 보이지만, 신체 전반의 안정성을 향상하며 추가적인 보호 기능을 제공합니다. 그것은 모든 사람들의 미스테리입니다.</ArchotechPelvis.description>
  <ArchotechSpine.label>초월공학 척추</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>초월공학으로 제작된 인공 척추입니다. 각 마디는 사용자의 의지에 반응하여 최적의 자세를 유지하도록 스스로 조정됩니다. 이를 통해 머리 위에 책 12권을 올린 채로도 마라톤을 완주할 수 있을 만큼 완벽한 균형 감각을 제공합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechSpine.description>
  <ArchotechLung.label>초월공학 폐</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>초월공학으로 제작된 인공 폐입니다. 호흡을 최적화하여 아주 적은 양의 공기만으로도 오랫동안 생명을 유지할 수 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechLung.description>
  <ArchotechStomach.label>초월공학 위</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>초월공학으로 제작된 인공 위입니다. 거의 모든 영양분이 자동으로 공급되며, 사용자는 식사량을 거의 신경 쓰지 않고 지낼 수 있습니다. 위는 신체에 필요한 비타민과 미네랄을 완벽하게 파악하여 사용자에게 정신적 신호로 즉각 전달합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechStomach.description>
  <ArchotechDenture.label>초월공학 턱</ArchotechDenture.label>
  <ArchotechDenture.description>초월공학으로 제작된 인공 턱입니다. 구강에 삽입하면 나노 구조체가 턱과 치아 전체를 순식간에 뒤덮으며 신체 조직과 융합됩니다. 사용자는 자유자재로 목소리를 변조할 수 있으며, 어떠한 언어든 완벽하게 통역할 수 있는 능력을 갖추게 됩니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechDenture.description>
  <ArchotechEar.label>초월공학 귀</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>초월공학 기술로 제작된 인공 귀입니다. 이식 즉시 아주 먼 거리의 소리까지 거의 손실 없이 들을 수 있으며, 마음만 먹으면 수 킬로미터 밖의 파리 날갯짓 소리까지 포착할 수 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechEar.description>
  <ArchotechDeathClaw.label>초월공학 멸절기</ArchotechDeathClaw.label>
  <ArchotechDeathClaw.description>초월공학으로 제작된 인공 팔입니다. 팔에서 뻗어 나온 거대한 가시와 발톱은 근처에 접근하는 모든 것을 갈기갈기 찢어버립니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechDeathClaw.description>
  <ArchotechBrainMelder.label>초월공학 뇌 도우미</ArchotechBrainMelder.label>
  <ArchotechBrainMelder.description>아토머신을 활용한 초월 의료 공학의 정점입니다. 체내에 방출된 아토머신들은 혈류를 타고 흐르며 모든 만성적 상처를 지속적으로 치유합니다. 이 장치의 제어 허브는 두정엽과 소뇌 일부에 자리 잡아 사용자의 고통을 효과적으로 완화하며, 의식 수준과 행복감을 극대화합니다. 추가 연구를 통해 이 장치가 양자 역학의 법칙을 무시한다는 점이 밝혀졌으며, 내부에는 인공 지성이 깃들어 있을 가능성이 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechBrainMelder.description>
  <ArchotechMembrane.label>초월공학 장벽</ArchotechMembrane.label>
  <ArchotechMembrane.description>신체 전역을 빈틈없이 감싸는 초정밀 나노 구조체입니다. 다목적으로 활용되지만, 주된 용도는 신체 보호입니다.</ArchotechMembrane.description>
  <ArchotechRegenerationMatrix.label>초월공학 재생기</ArchotechRegenerationMatrix.label>
  <ArchotechRegenerationMatrix.description>이식된 사용자는 인간의 신체로는 상상할 수 없는 속도로 신체를 재생합니다. 이 장치를 연구한 극소수의 과학자들은 장치 내부에서 그 어떤 부품이나 기계적 구조도 발견하지 못했으며, 그 작동 원리에 대해 그저 추측만 할 뿐입니다. 누군가는 타 차원에서 에너지를 끌어온다고 믿고, 또 누군가는 초월공학 그 자체와 연결되어 있다고 주장합니다. 분명한 사실은, 그 작동 원리가 인간의 이해 범주를 아득히 넘어섰다는 것뿐입니다.</ArchotechRegenerationMatrix.description>
  <BasicArchotechWorkbench.label>기본 초월공학 제작대</BasicArchotechWorkbench.label>
  <BasicArchotechWorkbench.description>나노머신의 기본적인 구성요소와 상위 티어의 구성요소를 모두 만들 수 있습니다.</BasicArchotechWorkbench.description>
  <Attomachinery.label>아토머신</Attomachinery.label>
  <Attomachinery.description>어둡고 짙게 응집된 아토머신 군집입니다. 최고급 번화계 현미경으로도 개별 개체의 전체 구조를 관찰할 수 없습니다. 이 기계들은 수소 원자보다도 작은 것으로 보이며, 그 때문에 현실에서 알려진 그 어떤 구조와도 닮지 않았습니다. 외피는 초월 입자로 이루어진 것으로 추정됩니다. 또한 접촉한 대상과 정신적 연결을 형성하는 것으로 보이며, 이를 통해 사용자는 거의 모든 종류의 제작 작업에 이 물질을 활용할 수 있습니다.</Attomachinery.description>
  <Picomachinery.label>피코머신</Picomachinery.label>
  <Picomachinery.description>조밀하게 응집된 피코머신 군집입니다. 각 개체는 수소 원자 크기의 약 5분의 1에 불과합니다. 건축물부터 직물에 이르기까지 수많은 초월공학 구조물의 주요 구성 요소로 사용되지만, 상위 물질인 아토머신만큼 작지는 않기에 그에 필적하는 수준의 첨단 무기를 제작할 수는 없습니다. 그 작동 원리는 인간의 이해를 벗어나 있으며, 지나치게 작은 크기 탓에 관측조차 극도로 어렵습니다.</Picomachinery.description>
  <Nanomachinery.label>나노머신</Nanomachinery.label>
  <Nanomachinery.description>고밀도로 집적된 나노머신 군집입니다. 현존하는 가장 진보된 기술 중 하나인 번화계 메카나이트를 연상시키지만, 초월공학의 기준으로는 더 작고 더욱 뛰어난 기계를 향한 디딤돌에 불과합니다. 건축 자재와 직물로서 여전히 유용하지만, 두 후계 물질에 비하면 그 성능은 크게 떨어집니다. 이 나노머신의 가장 기이한 특징은 스스로 동력을 생산한다는 점입니다. 번화계 과학자들의 관측에 따르면, 이들은 우주의 양자 거품으로부터 끝없이 에너지를 끌어와 기계적 에너지로 변환하는 것으로 보입니다. 어떻게 이러한 일이 가능한지는 아직 밝혀지지 않았습니다.</Nanomachinery.description>
</LanguageData>