<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GF40K_ImperiumCore.label>제국의 기술</GF40K_ImperiumCore.label>
  <GF40K_ImperiumCore.description>제국의 연구 프로젝트를 해제하여 광범위한 무기 및 방어 기술 영역을 탐구하고, 당신의 식민지를 전쟁 기술의 독보적인 발전으로 이끌어보세요.\n\n이 연구가 완료되면 비교할 수 없는 무기 지식의 문이 열리며, 식민지 전투의 양상을 영원히 바꿀 고급 무기 개발로 이어질 것입니다. 옴니시아는 승리를 위해 지식을 추구하는 자들을 지켜보고 있으니 전장에서 우위를 점하기 위한 길을 닦으십시오.</GF40K_ImperiumCore.description>
  <GF40K_RegularMelee.label>제국 근접 무기</GF40K_RegularMelee.label>
  <GF40K_RegularMelee.description>고대 전투 기술과 실험적인 디자인을 깊이 탐구하여 파워 소드, 파워 세이버, 체인소드, 적출자의 비밀을 풀어보세요. 각기 고유한 기능과 파괴적인 타격을 지닌 이 치명적인 근접 전투 무기의 힘을 활용하세요. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 강력한 고급 근접 무기를 확보하게 되어 전사를 근접 전투의 최첨단으로 무장시킬 수 있습니다. 전투의 흐름을 자신에게 유리하게 바꾸고 적을 정확하고 치명적으로 제압하십시오.</GF40K_RegularMelee.description>
  <GF40K_RegularMeleeForce.label>제국 포스 무기</GF40K_RegularMeleeForce.label>
  <GF40K_RegularMeleeForce.description>사이오닉 파워와 무술의 신비를 밝혀내는 강력 무기 연구 프로젝트에 착수하세요. 고대 문서와 기술 청사진을 탐구하여 포스 할버드, 포스 지팡이, 포스 소드의 비밀을 풀어보세요. 무기에 정신 에너지를 주입하는 기술을 익히고, 근접 전투에서 정신의 순수한 힘을 활용하는 방법을 배우십시오. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 고급 강력 무기에 접근하게 되어 숙련된 전사들이 전장에서 강력한 심령 전사가 될 수 있습니다.</GF40K_RegularMeleeForce.description>
  <GF40K_RegularStub.label>스텁 무기</GF40K_RegularStub.label>
  <GF40K_RegularStub.description>고대 문서를 탐구하고 스텁 무기의 신성한 기술을 재발견하세요. 근접 전투에서의 무자비한 스텁 샷건의 천둥 같은 소리부터, 중거리에서 적을 초토화시키는 스텁 HMG의 꾸준한 포효까지. 스텁 카빈과 권총은 정확성과 강인함의 상징으로, 높은 저지력은 그들의 기술을 입증합니다. 전문 사수의 손에 들린 스텁 스나이퍼는 타의 추종을 불허하는 정확성과 치명적인 기교로 멀리서 죽음을 선사할 것입니다.</GF40K_RegularStub.description>
  <GF40K_RegularArc.label>어뎁투스 메카니쿠스 무기</GF40K_RegularArc.label>
  <GF40K_RegularArc.description>어뎁투스 메카니쿠스 무기의 비밀을 파헤치는 여행을 떠나세요. 신성한 책과 재발견된 설계도를 연구하여 Arc Mauls, Omnisian Axes, Mechanicus Power Swords, Taser Goads, Transonic Blades, Transonic Razors, Galvanic Rifles, Arc Pistols 및 Arc Rifles의 청사진을 밝혀보세요. 이 강력한 무기를 제작하면서 손에 있는 옴니시아의 힘을 발휘해 보세요. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 강력한 메카니쿠스 근접 및 원거리 무기를 보유하게 되어 적에게 두려움을 주고 화성의 축복으로 귀하의 땅을 방어하게 됩니다.</GF40K_RegularArc.description>
  <GF40K_RegularRangedPlasma.label>제국 플라즈마 무기</GF40K_RegularRangedPlasma.label>
  <GF40K_RegularRangedPlasma.description>과열된 에너지를 파괴적인 플라즈마 발사체로 전달하는 신비한 지식을 발견하세요. 플라즈마 권총과 플라즈마 총의 신비를 탐구해보세요. 이 무기들은 적의 방어를 비교할 수 없는 맹렬함으로 녹일 수 있습니다. 플라즈마 무기의 불안정한 힘을 마스터하여 전투의 흐름을 자신에게 유리하게 바꾸십시오. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 가장 강력한 적조차 제거하고 전장에 대혼란을 일으킬 수 있는 뜨거운 플라즈마 무기를 휘두르게 될 것입니다.</GF40K_RegularRangedPlasma.description>
  <GF40K_RegularRangedBolter.label>제국 볼트 무기</GF40K_RegularRangedBolter.label>
  <GF40K_RegularRangedBolter.description>자체 추진 0.75 구경 폭발성 발사체를 발사하는 파괴적인 총기를 제작하고 활용하는 고대 기술을 알아보세요. 이 무기는 강력한 폭발탄을 발사하여 갑옷을 찢고 적을 산산조각 낼 수 있습니다. 볼트 피스톨즈, 볼트 건, 볼트 스나이퍼의 천둥 같은 분노를 적에게 퍼부으십시오. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 적을 전멸시키고 전장에서 우위를 점하는 데 완벽한 다재다능하고 치명적인 원거리 무기고에 접근할 수 있게 됩니다.</GF40K_RegularRangedBolter.description>
  <GF40K_RegularRangedLaser.label>제국 라스 무기</GF40K_RegularRangedLaser.label>
  <GF40K_RegularRangedLaser.description>집중된 에너지 빔을 활용하여 적의 방어를 뚫고 신속한 정의를 구현하는 비밀을 밝혀내세요. Long-Las, Lascarbine, Lasgun, Laspistol 및 Las SMG와 같은 고급 라스 무기를 개발하십시오. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 갑옷을 꿰뚫고 적을 맹렬한 정확성으로 불태울 수 있는 화력을 휘두르게 될 것입니다. 레이저 기술의 힘을 받아들이고 원거리 전투 우위의 새로운 시대를 열어보세요.</GF40K_RegularRangedLaser.description>
  <GF40K_RegularRangedSpecial.label>제국 특수 무기</GF40K_RegularRangedSpecial.label>
  <GF40K_RegularRangedSpecial.description>전설적인 화염방사기와 유탄 발사기와 같은 특수 무기의 비밀을 밝혀내기 위한 독특한 연구 여정을 시작하세요. 이 희귀하고 뛰어난 총기는 기존 무기와는 다른 특별한 능력을 가지고 있습니다. 화염방사기는 정화의 불로 적을 삼키고, 유탄 발사기는 적에게 폭발적인 파괴를 퍼붓습니다. 이 연구를 통해 귀하의 식민지는 비교할 수 없는 다재다능함과 경외심을 불러일으키는 힘으로 전투의 흐름을 바꿀 수 있는 특수 무기의 정점에 접근할 수 있게 될 것입니다.</GF40K_RegularRangedSpecial.description>
</LanguageData>