<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Stone.label>돌바닥으로 변환</Stone.label>
  <Stone.description>선택한 지형을 돌 바닥으로 개간합니다. 이 작업은 시간이 오래 걸리지만 적절한 지형에서 흙이나 모래를 얻습니다.</Stone.description>
  <RockySoil.label>거친 자갈로 바꾸기</RockySoil.label>
  <RockySoil.description>선택한 지형을 쓸모없는 거친 자갈 지형으로 바꿉니다. 이 작업으로 유용한 자원을 얻을 수 있지만, 농사를 지을 수 없습니다.</RockySoil.description>
  <Sand.label>모래로 개간하기</Sand.label>
  <Sand.description>선택한 지형을 모래로 바꿉니다. 이 작업은 농사가 가능한 땅에서 진행되면, 점토와 암석을 얻습니다. 특히, 토양이나 기름진 토양에서 진행되면 흙을 추가로 얻습니다.</Sand.description>
  <Gravel.label>자갈으로 개간하기</Gravel.label>
  <Gravel.description>선택한 지형을 자갈로 바꿉니다. 이 작업에 흙이 필요하지는 않지만, 일반적으로 모래와 바위 덩어리 또는 점토를 필요로 합니다.</Gravel.description>
  <PackedDirt.label>다져진 흙으로 개간하기</PackedDirt.label>
  <PackedDirt.description>선택한 지형을 다져진 흙길로 바꿉니다. 이동하기에 적합한 단단하고 습하지 않은 지형입니다. 그래도 여전히 흙이기 때문에, 필요하다면 쉽게 기름진 토양으로 변할 수 있습니다.</PackedDirt.description>
  <Mud.label>진흙으로 개간하기</Mud.label>
  <Mud.description>선택한 지형을 쓸모없는 진흙 지형으로 바꿉니다. 토양이나 기름진 토양을 제외하면 흙을 필요로 합니다.</Mud.description>
  <Soil.label>토양으로 개간하기</Soil.label>
  <Soil.description>선택한 지형을 작물을 재배하기에 적합한 기름진 토양으로 변환합니다. 토양과 포장된 흙길을 제외한 모든 지형을 흙을 추가적으로 필요로 합니다.</Soil.description>
  <MarshySoil.label>습지 토양으로 개간하기</MarshySoil.label>
  <MarshySoil.description>선택한 지형을 토양보다 보행속도가 느린 습지 토양으로 바꿉니다. 기름진 토양 이상의 지형을 제외하면 흙을 필요로 합니다.</MarshySoil.description>
  <Marsh.label>늪지로 개간하기</Marsh.label>
  <Marsh.description>선택한 지형을 습지 토양으로 바꾼 다음 얕은 구덩이를 파냅니다. 근처에 물이 있으면 구덩이가 채워져 습지를 만듭니다.</Marsh.description>
  <WaterShallow.label>얕은 물로 개간하기</WaterShallow.label>
  <WaterShallow.description>선택한 지형에 큰 구덩이를 파서 적절한 자원을 얻습니다. 지표수가 있으면 구덩이가 채워져 얕은 물을 만듭니다. \n\n 또한 얼음을 분해하거나 습지를 여과하여 직접 얕은 물을 생성할 수 있습니다.</WaterShallow.description>
  <WaterDeep.label>깊은 물로 개간하기</WaterDeep.label>
  <WaterDeep.description>선택한 지형에 큰 구덩이를 파서 적절한 자원을 얻습니다. 지표수가 있으면 구덩이가 채워져 깊은 물을 만듭니다. \n\n 또한 얼음을 분해하거나 습지를 여과하여 직접 깊은 물을 생성할 수 있습니다. \n\n 참고: 맵에 이동 불가능한 지형을 짓는 것은 OP이며 게임을 망가뜨릴 수도 있습니다. 주의해서 사용하세요!</WaterDeep.description>
  <RichSoil.label>기름진 토양으로 개간하기</RichSoil.label>
  <RichSoil.description>비료를 사용하여 선택한 지형을 기름진 토양으로 개간합니다. 선택한 지형이 토양이 아니라면 비료 이상이 필요할 것입니다.</RichSoil.description>
  <TilledSoil.label>개간된 토양으로 개간하기</TilledSoil.label>
  <TilledSoil.description>비료를 사용하여 선택한 지형을 기름진 토양으로 바꾸고 농작물에 이상적이게 개간합니다. 선택한 지형이 토양이 아니라면 비료 이상이 필요할 것입니다.</TilledSoil.description>
  <Topsoil.label>준설토로 개간하기</Topsoil.label>
  <Topsoil.description>매끄러운 돌이나 얼음 지형에 작물을 심을 수 있는 준설토를 깝니다.</Topsoil.description>
  <RichTopsoil.label>기름진 준설토로 개간하기</RichTopsoil.label>
  <RichTopsoil.description>매끄러운 돌이나 얼음 지형에 준설토를 깔고 비옥하게합니다.</RichTopsoil.description>
</LanguageData>