<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_AstartesBike_Blueprint.label>아스타르테스 바이크</GW_AstartesBike_Blueprint.label>
  <GW_AstartesBike_Blueprint.description>워해머 40,000의 아스타르테스 바이크는 스페이스 마린에게 매우 중요한 신속하고 중무장한 돌격 차량입니다. 공기역학적 디자인과 트윈 링크 볼터와 같은 첨단 무기를 갖추고 있어 전장에서 강력한 힘을 발휘합니다.\n\n히트 앤 런 전술에 적합하게 설계된 이 바이크의 빠른 속도와 중장갑 덕분에 스페이스 마린 라이더는 다양한 지형을 탐색하면서 정밀한 화력을 전달할 수 있습니다. 챕터별 아이콘으로 커스터마이징된 각 바이크는 해당 스페이스 마린 챕터의 고유한 정체성을 나타냅니다.\n\n아스타르테스 바이크는 신속한 배치, 측면 기동, 적 진형 교란에 중요한 역할을 합니다. 광활한 워해머 40,000 세계관에서 이 바이크는 첨단 기술, 전략적 민첩성, 인간 제국의 무수한 위협에 맞서는 스페이스 마린의 불굴의 의지가 결합된 치명적인 조합의 전형입니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_AstartesBike_Blueprint.description>
  <GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.label>아스트라 밀리타룸 바이크</GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.label>
  <GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.description>아스트라 밀리타룸 바이크는 워해머 40,000에서 임페리얼 가드의 기계화 부대의 핵심 요소로, 거대한 위협에 맞서 견고한 신뢰성을 구현합니다. 견고한 디자인과 실용적인 미학으로 임페리얼 가드 부대에 다용도성과 기동성을 제공합니다.\n\n효율적인 무기와 견고한 섀시로 무장한 이 바이크는 신속한 배치에 중요한 역할을 하며 전술적 유연성을 제공합니다. 아스트라 밀리타룸 바이크는 험난한 지형을 탐색하거나 적과 정밀하게 교전할 때 임페리얼 가드의 통합 무기 전략에 기여합니다.\n\n실용적인 결의를 상징하는 이 바이크는 임페리얼 가드와 마찬가지로 실용적인 디자인과 장별 문장이 특징입니다. 이는 41세기의 암울한 어둠 속에서 무수한 위협에 맞선 임페리얼 가드의 첫 번째 방어선으로서 임페리얼 가드의 변함없는 힘을 상징합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.description>
  <GW_Chimera_Blueprint.label>키메라</GW_Chimera_Blueprint.label>
  <GW_Chimera_Blueprint.description>아스트라 밀리타룸 키메라는 워해머 40,000의 견고한 장갑 전차로 임페리얼 가드의 기계화 부대에 핵심적인 역할을 합니다. 궤도 위에 장착된 박스형 섀시는 다양한 지형에서 내구성을 보장하며, 멀티 레이저 또는 맞춤형 무기로 무장하여 중요한 화력 지원을 제공합니다.\n\n병력 수송차 역할을 하는 개방형 후방은 임페리얼 가드 보병 분대를 신속하게 수송하여 전략적으로 배치할 수 있습니다. 동시에 강력한 무장으로 적 목표물과 교전할 수 있어 임페리얼 가드의 통합 무기 전술에 기여합니다.\n\n41세기의 암울한 전쟁에서 키메라는 실존하는 위협에 맞서 방어하려는 임페리얼의 헌신을 상징합니다. 제국의 상징으로 장식된 키메라는 충성심과 회복력을 상징하는 강력한 존재로, 워해머 40,000 세계관의 암울한 미학을 담고 있습니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1, 사수 x1, 승객 x12\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_Chimera_Blueprint.description>
  <GW_DropPod_Blueprint.label>드롭 포드</GW_DropPod_Blueprint.label>
  <GW_DropPod_Blueprint.description>아스타르테스 드롭 포드는 신속한 전개와 충격적인 공격의 전형입니다. 잔인한 효율성으로 제작된 이 실용적인 디자인은 41세기의 거친 미학을 반영하는 전투의 상처와 챕터별 상징을 담고 있습니다.\n\n챕터의 명예를 상징하는 경첩식 문은 배치 시 열리면 돌격의 심장이 드러납니다. 드롭 포드는 단순한 선박이 아니라 황제의 분노를 실은 전쟁의 선구자입니다.\n\n내부에는 아스타르테스 무기를 위한 비전 기계와 스테이시스 랙이 포드 내부를 가득 채웁니다. 케이블이 휴면 상태인 전쟁 장비에 연결되어 하강 시 작동을 기다립니다.\n\n착륙과 동시에 드롭 포드는 아스타르테스의 타협하지 않는 성격을 반영하고 그림월드 40,000의 어둠을 잠식하는 제국의 끊임없는 저항을 상징하는 스페이스 마린을 전투에 투입합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 오퍼레이터 x1, 승객 x3\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_DropPod_Blueprint.description>
  <GW_LemanRuss_Blueprint.label>리만 러스</GW_LemanRuss_Blueprint.label>
  <GW_LemanRuss_Blueprint.description>레만 러스 중전차는 전쟁으로 폐허가 된 영역에서 제국군의 강력한 힘을 상징하는 강력한 전차입니다. 견고한 디자인과 제국의 상징으로 장식된 전투의 상처를 입은 도금으로 41세기의 실용주의적 미학을 구현한 중전차입니다.\n\n견고한 섀시에는 강력한 파괴력을 지닌 주전차포가 장착되어 있으며, 주 장갑 및 보병 무기로 사용됩니다. 발사할 때마다 어둠의 침입을 격퇴하려는 제국의 결연한 의지가 울려 퍼집니다.\n\n전장을 누비는 레만 러스는 제국군의 무자비한 힘을 상징하며, 파괴의 선구자이자 그림월드 40,000의 무수한 위협에 맞서 황제의 영토를 굳건히 지키는 수호자 역할을 합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1, 사수 x1, 승객 x2\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_LemanRuss_Blueprint.description>
  <OverlordGunshipbuild.label>오버로드 건쉽</OverlordGunshipbuild.label>
  <OverlordGunshipbuild.description>오버로드 건쉽은 압도적인 공군력입니다. 세련된 디자인, 전투에서 닳은 도금, 고딕 양식의 장식으로 41세기에 제국의 힘을 상징합니다.\n\n수많은 공중전의 상처로 장식된 오버로드 건쉽의 유선형 실루엣은 제국의 지배력을 상징하는 역할을 강조합니다. 파괴적인 무기로 무장한 이 건쉽은 제국의 패권에 도전하는 모든 도전자에 대한 파괴의 선구자 역할을 합니다.\n\n격렬한 하늘을 날아오르는 오버로드 건쉽은 제국의 냉혹한 정신을 상징하며, 공중 위협을 막아내는 수호자이자 그림월드 40,000의 위험한 전장에서 불굴의 힘을 상징합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1, 승객 x40\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</OverlordGunshipbuild.description>
  <GW_Predator_Blueprint.label>프레데터</GW_Predator_Blueprint.label>
  <GW_Predator_Blueprint.description>프레데터 탱크는 격동의 41세기에 제국군의 힘을 상징하는 냉혹한 전쟁 기계입니다. 상징적인 디자인과 전투로 단단해진 존재감을 자랑하는 이 전차에는 황제를 위한 수많은 교전을 상징하는 제국의 상징이 새겨진 상처 입은 도금이 새겨져 있습니다.\n\n이 갑옷을 입은 거인은 실용적이면서도 위풍당당한 미학으로 전쟁의 가혹한 현실을 대변합니다. 치명적인 무기로 무장한 이 전차는 장갑을 쓴 목표물과 교전하거나 보병 전선을 휩쓸며 전장에서 파괴적인 화력의 상징으로 우뚝 서 있습니다.\n\n전쟁으로 폐허가 된 지형을 가로지르는 프레데터 탱크는 제국의 냉혹한 정신을 상징하며, 침입하는 그림자를 막는 보루이자 그림월드 40,000의 불굴의 힘을 증명하는 역할을 합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1, 사수 x1, 승객 x2\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_Predator_Blueprint.description>
  <GW_Rhino_Blueprint.label>라이노</GW_Rhino_Blueprint.label>
  <GW_Rhino_Blueprint.description>라이노 수송차는 혹독한 41세기에 제국의 실질적인 힘을 상징하는 견고한 일꾼입니다. 실용적이고 견고한 디자인에 제국의 상징이 새겨진 풍화 도금을 입힌 이 전차는 계속되는 전쟁에서 불굴의 용맹과 신뢰성을 보여 줍니다.\n\n이 장갑 수송기의 군더더기 없는 미학은 거칠고 실용적인 제국 전쟁의 성격을 반영합니다. 병력 수송을 위해 특수 제작된 라이노는 전장 병참을 상징하며, 견고한 섀시로 제국군의 안전한 배치를 보장하고 끈질긴 적의 공격에 대항하는 이동식 요새 역할을 합니다.\n\n전쟁으로 상처투성이가 된 지형을 가로지르는 라이노 수송 전차는 황제의 원대한 전략에서 중요한 역할을 수행하기 위해 결연한 의지로 그림월드 40,000의 어둠을 헤쳐나가는 제국 회복력의 굳건한 상징으로 서 있습니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1, 사수 x1, 승객 x10\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_Rhino_Blueprint.description>
  <GW_Taurox_blueprint.label>타우록스</GW_Taurox_blueprint.label>
  <GW_Taurox_blueprint.description>타우록스 APC는 혹독한 41세기에 제국군의 적응력을 상징하는 민첩하고 다재다능한 자산입니다. 매끄럽고 민첩한 디자인의 이 장갑 수송차는 탄력 있는 도금을 입혀 전투의 상처를 드러내며 현재 진행 중인 전쟁에서 내구성과 효율성을 상징합니다.\n\n타우록스의 간결하고 목적에 충실한 미학은 제국 전쟁의 냉혹한 현실에서 요구되는 실용성을 반영합니다. 신속한 배치와 기동성을 위해 맞춤 제작된 타우록스는 전장의 민첩성을 상징하며, 진화하는 위협에 맞서 신속한 병력 수송과 치고 빠지는 전술을 가능하게 합니다.\n\n전쟁으로 폐허가 된 지형을 누비는 타우록스는 그림월드 40,000의 끊임없는 투쟁에서 기동력과 회복력을 갖춘 제국의 신속한 적응 능력을 상징하는 전차입니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원 :&lt;/color&gt; 운전수 x1, 승객 x11\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 종류 :&lt;/color&gt; 화학 연료</GW_Taurox_blueprint.description>
  <Valkyriebuild.label>발키리</Valkyriebuild.label>
  <Valkyriebuild.description>발키리 어썰트 캐리어는 공수 패권의 상징으로 날아오릅니다. 매끈하고 목적에 충실한 디자인으로 암울했던 41세기 제국의 공수 능력을 구현한 이 항공모함은 공기역학적인 도금으로 장식되어 수많은 출격에서 불굴의 임무를 수행한 것을 반영합니다.\n\n신속한 공격과 공중 작전을 위해 맞춤 제작된 발키리는 유선형의 강인한 미학으로 공중 지배를 상징합니다. 견고한 기체 덕분에 신속한 병력 배치와 근접 공중 지원이 가능하여 그림월드 40,000의 무수한 위협에 맞서는 제국의 전략에서 핵심적인 자산이 될 것입니다.\n\n험난한 하늘을 누비는 발키리 돌격 모함은 제국의 공중 사령부를 상징하며, 밀려오는 어둠에 맞서 끊임없이 투쟁할 때 탁월한 기동성과 화력을 제공합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 운전수 x1\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학 연료</Valkyriebuild.description>
</LanguageData>