<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Empath.label>행복전도사</VPE_Empath.label>
  <VPE_Empath.tooltip>행복전도사들은 지역 사회에 봉사하고 친척들의 기분을 고양시키는데 전념하는 초능력자들입니다. 몇마디 말만으로도 그들을 행복하게 만들고 우울한 이들을 바깥으로 이끌어내는 것으로 알려져 있습니다. 강력한 행복전도사는 강력한 정신파동을 발산하거나 전 세계에 흩어진 가족들을 한 자리에 모을 수 있습니다.</VPE_Empath.tooltip>
  <VPE_Skipmaster.label>공간전이자</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Skipmaster.tooltip>공간전이자들은 가끔씩 복잡한 공간 네트워크를 구축하여 제국에 봉사했습니다. 그들은 운송의 전문가들로 사람들을 원하는 위치로 전이시킬 수 있으며 태양과 연결된 차원문을 생성하거나 불을 끄기 위해 물을 순간이동시키는것과 같은 일상적인 집안일을 위해 공간전이를 사용할 수도 있습니다.</VPE_Skipmaster.tooltip>
  <VPE_Conflagrator.label>화염술사</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Conflagrator.tooltip>그들은 화염의 달인들로 강력한 화재선풍과 폭발을 이용하여 적의 보병들 전체를 박멸해버릴 수 있는 전문가들입니다. 모든 초능력의 길을 가로질러 큰 존경을 받는 이들로 가는 장소마다 공포와 죽음, 구운 고기 냄새를 퍼트립니다.</VPE_Conflagrator.tooltip>
  <VPE_Protector.label>수호자</VPE_Protector.label>
  <VPE_Protector.tooltip>수호자는 최전선에서 활동하며 용감한 병사들을 위험으로부터 보호합니다. 강력한 보호막을 이용해 발사체를 막을 수 있으며 다친 신체가 회복되는 것을 돕고 도움이 필요한 사람들의 자연 재생력과 면역력을 증폭시킬 수 있습니다.</VPE_Protector.tooltip>
  <VPE_Warlord.label>전장의 지배자</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Warlord.tooltip>전장의 지배자들은 전쟁의 전문가로 자신만을 위해 지각력, 반사신경, 속도, 체력을 마음대로 향상시킬 수 있는 자들입니다. 다른 이들이 두려워할만큼 강력한 전장의 지배자은 적들이 어디로 도망치든지 상관 없이 단 한명조차 놓치지 않을 것이며 그들은 항상 목표물을 찾고 있습니다.</VPE_Warlord.tooltip>
  <VPE_Chronopath.label>시간조작자</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Chronopath.tooltip>시간조작자는 시간 자체를 조작할 수 있는 매우 희귀하고 신비한 초능력자입니다. 공간이 아니라 시간을 이용하여 차원문을 생성하기에 그들은 스스로 무기를 조립하거나 누군가의 나이를 마음대로 바꿀 수 있으며 주변의 시간을 수십년 앞당기는 기이한 지진을 일으킬 수도 있습니다.</VPE_Chronopath.tooltip>
  <VPE_Archotechist.label>초월공학자</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Archotechist.tooltip>오직 제국의 학자들만이 소문의 진위를 파악 할 수 있는 신비스러운 길이며 초월공학자들의 증폭기를 이용하여 그들의 이성에 의문을 제기할 정도로 기이한 힘을 발휘할 수 있게 됩니다. 초월공학자들은 군대 전체를 광기로 물들일 수 있으며 신경열을 조작하여 적들을 절단시킬 수도 있습니다.</VPE_Archotechist.tooltip>
  <VPE_Archotechist.lockedReason>제국민 전용</VPE_Archotechist.lockedReason>
  <VPE_Necropath.label>강령술사</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Necropath.tooltip>어두운 초능력의 대가인 강령술사들은 죽음 그 자체에 저항을 하면서 살아갑니다. 그들은 적들의 마음 속에 공포를 일으키며 마비를 일으켜서 상대를 쓰러트리거나 살아있는 육신을 썩게 만들고 궁극적으로 죽은 자들로 만들어 되살릴 수 있습니다. 사악한 방법 또는 신성한 부활을 이용해서 말이죠.</VPE_Necropath.tooltip>
  <VPE_Staticlord.label>뇌제</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Staticlord.tooltip>천둥과 번개의 지배자들인 뇌제들은 전기의 흐름을 제어하며 메카노이드 무리와 싸우는 데 있어서 탁월한 초능력자들입니다.그들은 다양한 모양과 형태의 강력한 번개를 소환할 수 있을 뿐만 아니라 날씨를 조작하여 국지적인 섬광폭풍과 허리케인을 생성할 수 있습니다.</VPE_Staticlord.tooltip>
  <VPE_Archon.label>집정관</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archon.tooltip>왕의 길. 집정관은 가끔씩 지방 정부에서 가장 높은 자리를 차지합니다. 다른 이들과 쉽게 유대감을 형성할 수 있으며 우정 또는 고틍을 이용해 적을 조종할 수 있습니다. 강력한 집정관은 다른 초능력자의 정신력을 흡수해서 자신을 강화합니다.</VPE_Archon.tooltip>
  <VPE_Frostshaper.label>빙결술사</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Frostshaper.tooltip>빙결술사들은 서리의 차가운 포옹을 추구하기 위해 평생을 바친 초능력자들입니다. 이 능력은 그들을 화염술사만큼이나 치명적으로 만들었으며 얼어붙은 공기를 이용해 모든 것을 몇초만에 얼려버리는 국부적인 저온 구역을 만들어낼 수도 있습니다. 빙결술사들은 얼음을 이용해서 벽과 장애물을 만들 수 있을뿐만 아니라 방 전체를 영하로 만드는 순수한 엔트로피의 수정을 소환할 수 있습니다.</VPE_Frostshaper.tooltip>
  <VPE_Wildspeaker.label>자연의 목소리</VPE_Wildspeaker.label>
  <VPE_Wildspeaker.tooltip>부족 공동체만의 은밀한 길인 자연의 목소리는 숲과 자연이 조화롭게 살아가는 기술이며 필요하다면 숲에게 도움을 요청할 수 있습니다. 부족에 속한 자연의 목소리들은 정착지 주변의 동물 무리를 제어하며 뚫을 수 없는 방패를 이용해 모든 피해로부터 보호하는 것으로 알려져 있습니다. 그것은 덤불과 나무가 변덕스럽게 땅에서 싹을 틔우는 것처럼 보일 수 있습니다.</VPE_Wildspeaker.tooltip>
  <VPE_Wildspeaker.lockedReason>부족민 전용</VPE_Wildspeaker.lockedReason>
  <VPE_Harmonist.label>현실조작자</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Harmonist.tooltip>현실조작자는 우주의 기본적인 확률, 행운, 균형을 변형시켜 뒤틉니다. 그들은 베일 속에서 정점에 도달하기 위해 원하는 대로 바늘을 조정하며 순진한 적들의 마음을 제어하고 이미 일어난 일을 변화시키거나 일어날 수 있는 일을 뒤틀거나 다른 사람들의 기억을 변화시킬 수 있습니다.</VPE_Harmonist.tooltip>
  <VPE_Technomancer.label>기계술사</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Technomancer.tooltip>지식과 기술의 대가인 기계술사들은 기존의 기술을 개선하고 무한한 힘을 생성하며 겉보기에는 아무런 가치가 없어 보이는 재료들을 이용하여 구조물을 만들고 손 안에 들어온 모든 것들을 역설계할 수 있습니다. 특별히 강력한 기계술사들은 엘텍스를 이용하여 초능력 반지를 제작할 수 있으며 본질적으로 다른 아마추어 초능력자들과 초능력 기술에 대한 지식을 공유할 수 있습니다.</VPE_Technomancer.tooltip>
  <VPE_Nightstalker.label>밤추적자</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Nightstalker.tooltip>그림자 속에서 공격하는 고요한 암살자인 밤추적자는 어둠 속에서 움직이며 빛이 존재하지 않는것에서 힘을 얻습니다. 그들은 어둠이 지배하는 곳으로 순간이동 할 수 있으며 목표의 심장을 한순간에 여러번 공격할 수 있습니다.</VPE_Nightstalker.tooltip>
</LanguageData>