<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Freeholder.label>자유민</Freeholder.label>
  <Freeholder.description>제국의 자유민 칭호는 제국에 봉사하거나 충성하여 제국의 존경과 신뢰를 얻은 자에게 부여됩니다. 자유민은 사회에 기여한 공로를 인정받고 존경받는 높은 지위에 있는 사람입니다.</Freeholder.description>
  <Yeoman.label>종사</Yeoman.label>
  <Yeoman.description>종사라는 제국 직함은 충성심과 헌신으로 고귀한 영주를 섬기는 자에게 주어집니다. 종사는 대개 영주의 신임을 얻은 숙련되고 뛰어난 사람으로, 낮은 수준의 마법이나 초능력 사용과 같은 특정 특권과 책임이 부여됩니다.</Yeoman.description>
  <Acolyte.label>향사</Acolyte.label>
  <Acolyte.description>향사라는 칭호는 귀족에 대한 헌신과 헌신을 입증한 사람에게 부여됩니다. 향사는 전쟁, 정치, 마법을 배우는 학생 등 다양한 직책으로 봉사합니다. 토지, 건물, 농장을 소유하고 성실하고 책임감 있게 관리할 수도 있습니다. 향사는 전쟁 중에 조언자나 지휘관으로 활동할 수도 있습니다.</Acolyte.description>
  <Knight.label>기사</Knight.label>
  <Knight.description>기사라는 칭호는 훈련을 완료하고 전투에서 용맹과 기술을 입증한 사람에게 주어집니다. 기사는 지혜와 경험으로 존경받는 경우가 많으며, 평화 또는 전쟁 중에 조언자, 관리자 또는 지휘관으로 활동할 수 있습니다.</Knight.description>
  <Praetor.label>영사</Praetor.label>
  <Praetor.description>영사는 군사 및 정치 문제에서 탁월한 리더십과 기술을 보여준 사람에게 부여되는 권위 있는 직책입니다. 영사는 도시, 지역 또는 군대의 관리를 책임지며 전쟁 시 소규모 독립군을 이끌 수도 있습니다.</Praetor.description>
  <Baron.label>남작</Baron.label>
  <Baron.description>남작 칭호는 귀족 계급에 대한 충성심과 봉사를 증명한 사람에게 부여됩니다. 남작은 마을, 성, 영지 등의 영지를 소유하고 영주에게 부, 병력, 자원 등의 형태로 지원을 제공하는 반독립적인 통치자입니다.</Baron.description>
  <Count.label>자작</Count.label>
  <Count.labelFemale>자작부인</Count.labelFemale>
  <Count.description>자작이라는 칭호는 군사 및 정치 분야에서 탁월한 능력을 발휘한 사람에게 부여되는 권위 있는 직책입니다. 자작은 도시, 지역 또는 군대의 관리를 책임지며 소규모 함대를 보유할 수 있습니다.</Count.description>
  <VFEE_Archcount.label>백작</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archcount.labelFemale>백작부인</VFEE_Archcount.labelFemale>
  <VFEE_Archcount.description>백작이라는 제국 작위는 인상적인 영지를 확보하고 중요한 손님을 접대할 수 있는 백작에게 수여됩니다. 백작은 존경받는 귀족 계급의 일원으로 도시나 대영지와 같은 영지를 소유하고 군대나 함대를 지휘할 수 있습니다.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Marquess.label>후작</VFEE_Marquess.label>
  <VFEE_Marquess.labelFemale>후작부인</VFEE_Marquess.labelFemale>
  <VFEE_Marquess.description>후작 작위는 군사 및 정치 문제에서 충성심, 봉사, 기술을 입증한 사람에게 부여되는 제국의 존경받는 직책입니다. 후작은 왕국 경계에 있는 식민지나 지역을 지배하며 전쟁 시에는 함대나 군대를 지휘할 수 있습니다.</VFEE_Marquess.description>
  <Duke.label>공작</Duke.label>
  <Duke.description>공작이라는 제국 작위는 뛰어난 리더십과 용맹함, 왕국에 대한 봉사를 보여준 사람에게 부여되는 중위 귀족의 최고 칭호입니다. 공작은 영토, 대도시 또는 전략적 영토를 관리하며 전쟁 시에는 군대나 함대를 지휘할 수 있습니다.</Duke.description>
  <VFEE_Archduke.label>대공</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Archduke.labelFemale>대공부인</VFEE_Archduke.labelFemale>
  <VFEE_Archduke.description>대공이라는 제국 작위는 영토의 질서와 안정을 유지할 책임이 있는 공작에게 부여되며, 이를 위해서는 유능한 신하가 필요합니다. 대공은 자신의 부대를 지휘하고 훈련해야 하며, 평시에는 소규모 가문을 설립할 수 있습니다.</VFEE_Archduke.description>
  <Consul.label>집정관</Consul.label>
  <Consul.description>집정관이라는 고귀한 직책은 한 주 또는 지역 전체를 감독하는 사람이 맡는 자리입니다. 집정관은 법과 질서를 유지하고, 세금을 징수하며, 왕의 법령을 집행할 책임이 있습니다. 전쟁이 발발하면 집정관은 기사, 보병, 궁수로 구성된 대규모 군대를 이끌고 충성스러운 고문과 경호원들을 대동하고 전투에 나설 수 있습니다.</Consul.description>
  <VFEE_Magister.label>전무관</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Magister.description>전무관은 왕의 군대에서 가장 높은 지위에 있는 고문과 장군이 맡는 직책입니다. 전무관은 전투에서 왕국의 군대를 조직하고 지휘하는 역할을 담당합니다. 전무관은 전술과 전략에 능숙해야 하며, 전무관의 결정에 따라 전쟁의 승패가 결정될 수 있습니다.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Despot.label>독재관</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_Despot.description>독재관이라는 칭호는 자신의 영토를 절대적으로 통제하는 통치자가 붙입니다. 독재관은 권력을 유지하기 위해 철권 통치를 하며 억압적이고 폭압적인 모습을 보이는 경우가 많습니다. 독재관은 대개 부유하고 강력하며 군대는 적들에게 두려움의 대상입니다.</VFEE_Despot.description>
  <Stellarch.label>성주</Stellarch.label>
  <Stellarch.description>성주라는 고귀한 직책은 왕으로부터 토지와 권한을 부여받은 사람이 맡습니다. 성주는 왕국 내 특정 지역이나 도시를 통치할 책임이 있으며, 세금을 징수하고 질서를 유지하며 침략자로부터 영토를 방어해야 합니다. 군주는 종종 소수의 기사와 병사로 구성된 군대를 보유합니다.</Stellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>대성주</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>대성주라는 고귀한 직책은 왕으로부터 막대한 영토와 권력을 부여받은 사람이 맡습니다. 이들은 법과 질서를 유지하고 적의 공격으로부터 자신의 영토를 방어할 책임이 있습니다. 대성주는 종종 기사, 병사, 궁수가 편제된 성주보다 더 큰 군대를 보유합니다.</VFEE_HighStellarch.description>
</LanguageData>