<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Milian_Modification_ChurchIntro_SceneA.label>여보세요? 여보세요? 거기 누구있나요?\n아! 마침내. 누군가 밀리언의 수정모듈을 연구하고 있다는 것을 들었습니다. 어떻게 되어가나요?\n저는 밀리언 연구원 메어마이스터입니다. 그냥 멜이라고 불러주세요. 저는 지금 교회에서 모듈 연구를 이끌고 있습니다... 협업을 하죠!</Milian_Modification_ChurchIntro_SceneA.label>
  <Milian_Modification_ChurchIntro_SceneAa.label>흠... 꽤나 고난이네요. 우선순위가 낮다는 것은 예산이 빠듯하다는 거죠. 최전선에서 온 샘플은 항상 상태가 나쁘네요. 내가 직접 거기에 갈 수 있었으면 좋겠건만. 농담이이에요, 난 군인이 아니니까.\n그래도 브레인스토밍을 할 다른 사람이 있는 건 항상 좋겠죠?</Milian_Modification_ChurchIntro_SceneAa.label>
  <Milian_Modification_ChurchIntro_SceneB.label>좋아요. 필요한 것이 있으면 이 ID로 저에게 연락하세요. 일단은 환영 선물로 범용 인터페이스 장치 10개를 준비했어요.\n저도 예산이 빠듯하기는 마찬가지니까요. 당신의 위치로 택배를 보낼게요.\n\n이제 다시 일해보죠. 즐거운 연구 되세요!</Milian_Modification_ChurchIntro_SceneB.label>
  <Milian_Modification_ChurchIntro_GiftExplain.label>제 선물은 받았나요? 지난번에 우리가 연락할 때 잊어버린게 있네요 - 여기 이쪽에서 알고 있는 모든 종류의 모듈이 있는 아카이브가 있습니다. 시간이 나면 한번 보세요.\n뭔가를 찾으면 알려드릴게요. 뭐, 기술 지원에는 추가 비용이 들거지만요.</Milian_Modification_ChurchIntro_GiftExplain.label>
  <Milian_Mermeister_FundRequest_SceneA.label>아... 제 무모한 지출로 인해 이번 분기 예산이 고갈되버렸네요... 제 파트너씨, 은을 좀 보내 주실 수 있나요? 예산을 메꾸기 위해 약 1,000개 정도만요. 대신에 제 연구결과를 공유해 드릴게요! 제에에에에에에발! 진짜 약속할 수 있어요!</Milian_Mermeister_FundRequest_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_FundRequest_SceneB.label>이번 분기에 제가 배정받은 예산은 이게 전부에요. 추가 지원 요청은 늘 지연되거나 거절돼네요. 좀 도와주실래요? 다음 예산이 승인되면 꼭 갚을게요. 잠깐… 혹시 이자가 붙는다거나 하나요?</Milian_Mermeister_FundRequest_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_FundRequest_SceneCa.label>아, 좋아요! 당신쪽으로 택배를 보낼게요. 정말 고마워요! 곧 소식 전할게요!</Milian_Mermeister_FundRequest_SceneCa.label>
  <Milian_Mermeister_FundRequest_SceneCb.label>으, 알았어요…됐어요, 제가 어떻게든 해 볼게요.</Milian_Mermeister_FundRequest_SceneCb.label>
  <Milian_Mermeister_End_SceneA.label>(연결은 확실히 되어 있다. 잡음이 지직거렸지만, 메어마이스터의 목소리는 들리지 않는다.)</Milian_Mermeister_End_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_End_SceneB.label>여보세요?누구십니까?</Milian_Mermeister_End_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_End_SceneC.label>메어마이스터를 찾으십니까?\n그 사람은 해고 통지서를 받았습니다, 지금 어디 있는지는 불명입니다. 그럼, 이 번호로 이제 전화하지 말아주시길… 잠깐, 이 ID… 당신, 그 사람의 예전 협력자십니까?</Milian_Mermeister_End_SceneC.label>
  <Milian_Mermeister_End_SceneCa.label>마침 잘 오셨습니다. 그녀가 떠나기 전에, 혹시 다시 연락이 오면 이 메시지를 전해 달라고 부탁을 받았습니다. 좌표를 알려주시면, 이 일은 제가 마무리하도록 하겠습니다.</Milian_Mermeister_End_SceneCa.label>
  <Milian_Mermeister_End_SceneCb.label>제가 어떻게 알 수 있겠습니까. 그녀의 불손한 태도로는 해고를 당하거나 전출될 수밖에 없었을 겁니다. 나이에 비해 재능은 있었으나, 태도는 매우 불량하였습니다. 그 결과 제가 그녀가 남기고 간 이 혼란을 떠안게 되었지요. 물론 이는 귀하께서 신경 쓰실 일이 아닙니다. \n아무튼, 그녀가 떠나기 전에 귀하께서 다시 연락하시면 이 메시지를 전해 달라는 부탁을 받았습니다. 좌표를 알려주시면, 제가 이 일을 마무리하도록 하겠습니다.</Milian_Mermeister_End_SceneCb.label>
  <Milian_Mermeister_FriendlyResearchAssistance_SceneA.label>안녕하세요. 부탁하신 연구는 끝냈어요. 곧 전달해 드릴게요. 우선은 잠깐 쉬시죠. 보셨죠? 제가 최고라니까요.</Milian_Mermeister_FriendlyResearchAssistance_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_FriendlyResearchAssistance_SceneB.label>좋아, 됐다. 잊지말고 확인해보세요!</Milian_Mermeister_FriendlyResearchAssistance_SceneB.label>
  <Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneA.label>혹시 성공적으로 모듈 밀수업자를 처리하셨나요?</Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneA.label>
  <Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneB.label>좋아요. 회수용 셔틀을 보내드릴게요. 데이터는 바로 확보하셔서 다시 분석해 주세요.</Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneB.label>
  <Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneC.label>안타깝네요. 다른 부대를 보내서 탈주자를 추적하도록 할게요. 빠르게 대응해 주신 점은 잘 확인했어요. 오늘 하루도 편안히 보내세요.</Milian_Church_ResearchDataRecapture_SceneC.label>
  <Milian_Modification_Church_CooperativeStudy_SceneA.label>가끔 교회 쪽 관계자들이랑 ‘브레인스토밍 세션’ 같은 걸 열곤 하는데, 전 그게 정말 성가셔요… 대부분은 그냥 분탕치거나 한몫 챙기려 할 뿐이거든요. \n그래도 제가 책임자라서... 이 서커스를 어떻게든 해야죠.</Milian_Modification_Church_CooperativeStudy_SceneA.label>
  <Milian_Modification_Church_CooperativeStudy_SceneB.label>적어도 그쪽에서 제 예산이 빠지는 건 아니니까 다행이죠. 저기… 다음번엔 와 주실래요? 꼭 만나보고 싶어요.</Milian_Modification_Church_CooperativeStudy_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_OpinionMiliraWar_SceneA.label>왜 그런걸 물어보세요?\n ……솔직히 제 연구만 계속할 수 있다면 상관없어요. 다만 교회 소속이니 당분간은 그쪽 입장을 따를게요. \n아휴, 말씀하시는 게 꼭 조사관 같으시네요! 제발 그냥 두시죠.</Milian_Mermeister_OpinionMiliraWar_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_OpinionMiliraWar_SceneB.label>네… 저도 제 할 일은 하고 있어요. 감독관들이 소문만으로 저를 판단하지는 않겠지요. \n하지만 말씀하신 것도 일리가 있네요… 명심할게요.</Milian_Mermeister_OpinionMiliraWar_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_RecentRaid_SceneA.label>정착지가 꽤 피해를 입은 것 같네요. 상황은 어때요? 인명 피해는 없어요? \n저희와 함께하시는 건 어때요? 힘을 합치면 더 강해질 수 있고, 연구도 같이 진행할 수 있을 텐데요.</Milian_Mermeister_RecentRaid_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_RecentRaid_SceneB.label>“하핫… 맞아요. 그래도 여기서 연구원으로 일하는 건 안정적이고 안전하니까요. 그렇게 나쁘진 않지 않아요?</Milian_Mermeister_RecentRaid_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_ComponentDatum_SceneA.label>그러니까… 우리가 모듈에 대한 모든 정보를 갖고 있으면서도 전부 생산하지는 못한다는 게 이상하다고 하신 건가요?  \n음… 선배 연구원들 말에 따르면, 원래 밀리라가 처음 이걸 가르칠 때는 모듈 설치와 유지 보수만 배우도록 허락되었대요. 모듈의 제작이나 연구는 철저히 금지되었다네요. 그래서 누구나 모듈의 종류와 활용법은 알 수 있었지만, 실제 생산법은 거의 추측밖에 못하죠. \n물론 지금은 그 금지령이 없어졌기 때문에, 저희도 이렇게 연구를 진행하는 인력을 꾸리게 된 거고요.</Milian_Mermeister_ComponentDatum_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_ComponentDatum_SceneB.label>네… 전쟁이라는 게 돈이 많이 들잖아요? 그러다 보니 제 끝없는 구멍 같은 예산엔 남는 게 거의 없어요... \n그래도 저는 만족해요. 하고 싶은 일을 꾸준히, 천천히라도 계속할 수 있으니까요.</Milian_Mermeister_ComponentDatum_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_Rain_SceneA.label>비가 오면… 영감이 떠올라요. 보통은 책상에 앉아 커피 한 잔을 두고, 아이디어를 메모할 순간을 기다리곤 하지요.</Milian_Mermeister_Rain_SceneA.label>
  <Milian_Mermeister_Rain_SceneB.label>요즘은 정말 조심하셔야 돼요. 무슨 일이 생길지 알 수 없잖아요? 그러니 저와 함께 일하시는 게 어떨까요? 이곳이 그리 많은 걸 제공하지는 못하지만, 적어도 안전은 보장되니까요. 제 연구실엔 공간도 충분히 있어요.</Milian_Mermeister_Rain_SceneB.label>
  <Milian_Mermeister_Rain_SceneC.label>그렇죠? 비가 내리면 언제나 몸과 마음을 씻어내는 기분이 들어요... 물론, 산성비는 예외지만요!—휴, 오염 물질이 너무 많다 보니 기후까지 영향을 받네요. 그런데, 원자 분해기는 정확히 어떻게 독성 폐기물들을 중화하는 걸까요? 궁금하네요…</Milian_Mermeister_Rain_SceneC.label>
</LanguageData>