<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_RawCanola.label>카놀라</VCE_RawCanola.label>
  <VCE_RawCanola.description>샛노란색 꽃이 피는 유채의 아종입니다. 주로 기름 성분이 풍부한 씨앗을 얻기 위해 기릅니다.</VCE_RawCanola.description>
  <VCE_Canola.label>카놀라</VCE_Canola.label>
  <VCE_Canola.description>샛노란색 꽃이 피는 유채의 아종입니다. 주로 기름 성분이 풍부한 씨앗을 얻기 위해 기릅니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 카놀라는 직접 먹을 순 없지만, 정제소에서 화학연료를 추출할 때 매우 효율적입니다.</VCE_Canola.description>
  <VCE_RawAvocado.label>아보카도</VCE_RawAvocado.label>
  <VCE_RawAvocado.description>초록 또는 거의 검은색에 가까운 빛깔을 띠는 과일로, 중앙에 큰 씨앗을 지녔습니다. 식감이 크림처럼 매우 부드럽습니다.</VCE_RawAvocado.description>
  <VCE_TreeAvocado.label>아보카도 나무</VCE_TreeAvocado.label>
  <VCE_TreeAvocado.description>마치 두꺼운 가죽과도 같은 잎을 지닌 상록수로, 완벽한 하얀색 또는 상아색에서 노란색의 꽃을 피워 냅니다. 녹색 또는 검은색에 가까운 열매는 중심에 커다란 씨앗을 가지고 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 아보카도 나무는 끝까지 자라서 열매를 맺기까지 엄청나게 오랜 시간이 걸립니다. 그때까지 키워낼 수만 있다면, 다른 나무보다 많은 열매를 수확할 수 있습니다.</VCE_TreeAvocado.description>
  <VCE_RawMelon.label>멜론</VCE_RawMelon.label>
  <VCE_RawMelon.description>달콤한 과육을 가진 커다란 과일입니다. 일반적으로 따뜻한 지역에서 재배됩니다.</VCE_RawMelon.description>
  <VCE_Melon.label>멜론</VCE_Melon.label>
  <VCE_Melon.description>달콤한 과육을 가진 커다란 과일이 나는 식물입니다. 일반적으로 따뜻한 지역에서 재배됩니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 멜론은 토질과 무관하게 모래 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 모래밭에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n멜론은 띄엄띄엄 심어야 해 재배에 많은 공간이 필요하지만, 원예 기술이 낮더라도 수확에 실패하지 않습니다.</VCE_Melon.description>
  <VCE_RawPineapple.label>파인애플</VCE_RawPineapple.label>
  <VCE_RawPineapple.description>껍질이 가죽처럼 억세고, 윗부분엔 가시 같은 잎들이 나 있는 달콤한 열대 과일입니다. 파인애플이란 이름은 잎사귀가 마치 솔방울처럼 생겼기 때문에 붙었습니다.</VCE_RawPineapple.description>
  <VCE_Pineapple.label>파인애플</VCE_Pineapple.label>
  <VCE_Pineapple.description>껍질이 가죽처럼 억세고, 윗부분엔 가시 같은 잎들이 나 있는 달콤한 열대 과일입니다. 파인애플이란 이름은 잎사귀가 마치 솔방울처럼 생겼기 때문에 붙었습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 파인애플은 자라는 데 매우 오랜 시간이 걸리지만, 개당 열량이 높아 공간을 적게 차지합니다.</VCE_Pineapple.description>
  <VCE_RawCoconut.label>코코넛</VCE_RawCoconut.label>
  <VCE_RawCoconut.description>코코넛 야자수에서 나는 식용 열매입니다. 과육은 지방 함량이 높으며, 생으로 먹거나 말려서 먹기도 합니다. 우유나 기름을 짜기 위해 쓰이기도 합니다. 내부에 머금고 있는 액체는 음료로 마십니다.</VCE_RawCoconut.description>
  <VCE_CoconutPalm.label>코코넛 야자수</VCE_CoconutPalm.label>
  <VCE_CoconutPalm.description>코코넛 열매가 나오는 야자수로, 열대 지방에서 널리 재배됩니다. 코코넛 야자수는 바닷가 저지대에서 가장 잘 자랍니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 코코넛 야자수는 토질과 무관하게 모래 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 모래밭에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n코코넛 야자수는 반경 6타일 내에 존재하는 바다의 면적에 따라 성장 보너스를 받습니다. 코코넛은 과일로 먹거나 우유로 가공할 수 있습니다.</VCE_CoconutPalm.description>
  <VCE_RawAlmonds.label>아몬드</VCE_RawAlmonds.label>
  <VCE_RawAlmonds.description>날것 또는 볶아서 먹는 타원형 씨앗으로, 다양한 요리의 재료로도 쓰일 수 있습니다. 다양한 전통적인 디저트가 아몬드를 주재료로 사용합니다.</VCE_RawAlmonds.description>
  <VCE_TreeAlmond.label>아몬드 나무</VCE_TreeAlmond.label>
  <VCE_TreeAlmond.description>아몬드 열매를 얻기 위해 재배하는 낙엽수입니다. 달달한 맛이 나는 아몬드 열매는 생으로 먹거나 디저트 및 과자를 만드는 데 사용할 수도 있습니다. 꽃이 피었을때 매우 아름다운 나무입니다. 다섯 장의 꽃잎은 연분홍색에서 흰색을 띠며, 향기가 아주 좋습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 아몬드 나무는 반경 6타일 내에 물이 있어야 자랄 수 있습니다. 아몬드는 과일로 먹거나 우유로 가공할 수 있습니다.</VCE_TreeAlmond.description>
  <VCE_Mangoes.label>망고</VCE_Mangoes.label>
  <VCE_Mangoes.description>빨갛고 노란색으로 선명하게 물든 타원형 과일입니다. 하나밖에 없는 씨앗은 납작한 모양을 하고 있습니다. 주위를 둘러싼 과육은 노란색에서 주황색을 띠고 있으며, 풍부한 과즙과 독특한 단맛을 가집니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 망고는 얼리면 파괴됩니다. 냉동고에 망고를 집어넣지 않도록 주의하세요.</VCE_Mangoes.description>
  <VCE_TreeMango.label>망고 나무</VCE_TreeMango.label>
  <VCE_TreeMango.description>붉고 노란색의 타원형 열매가 자라는 열대 상록수입니다. 하나밖에 없는 씨앗은 납작한 모양을 띠고 있으며, 주변을 풍부한 과즙을 지닌 새콤달콤한 노란색 과육이 둘러싸고 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 망고 나무는 수확량이 좋지만, 수확한 망고를 얼리면 파괴됩니다. 냉동고에 망고를 집어넣지 않도록 주의하세요.</VCE_TreeMango.description>
  <VCE_RawCelery.label>셀러리</VCE_RawCelery.label>
  <VCE_RawCelery.description>긴 섬유질 줄기와 잎으로 이루어진 채소입니다. 잎은 풍미가 강해 수프나 스튜에 향신료로 넣거나, 말려서 약재로 쓰기도 합니다. 수프를 끓일 때 빠질 수 없는 재료 중 하나입니다.</VCE_RawCelery.description>
  <VCE_Celery.label>셀러리</VCE_Celery.label>
  <VCE_Celery.description>긴 섬유질 줄기와 잎으로 이루어진 채소입니다. 잎은 풍미가 강해 수프나 스튜에 향신료로 넣거나, 말려서 약재로 쓰기도 합니다. 수프를 끓일 때 빠질 수 없는 재료 중 하나입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 셀러리는 다 자라는데 거의 1년에 가까운 시간이 걸리지만, 끝까지 키워낼 수 있다면 옥수수보다 훨씬 많은 양을 수확할 수 있습니다.</VCE_Celery.description>
  <VCE_RawLettuce.label>상추</VCE_RawLettuce.label>
  <VCE_RawLettuce.description>보통 생으로 먹거나 샐러드 재료로 쓰이는 잎채소입니다. 비타민 K와 비타민 A가 매우 풍부합니다.</VCE_RawLettuce.description>
  <VCE_Lettuce.label>상추</VCE_Lettuce.label>
  <VCE_Lettuce.description>보통 생으로 먹거나 샐러드 재료로 쓰이는 잎채소입니다. 비타민 K와 비타민 A가 매우 풍부합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 상추는 딸기처럼 생으로 먹을 수 있습니다. 그러나 지붕으로 덮인 야외에서만 자라며, 방으로 취급되는 공간에서는 자라지 않습니다.</VCE_Lettuce.description>
  <VCE_RawRadish.label>무</VCE_RawRadish.label>
  <VCE_RawRadish.description>손쉽게 기를 수 있고 성장 속도도 빠른 뿌리 식물입니다. 초보 원예가들이 주로 재배하곤 합니다.</VCE_RawRadish.description>
  <VCE_Radish.label>무</VCE_Radish.label>
  <VCE_Radish.description>손쉽게 기를 수 있고 성장 속도도 빠른 뿌리 식물입니다. 초보 원예가들이 주로 재배하곤 합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 이 품종은 빠르게 자라도록 유전자를 변형시켜 3~4일이면 수확할 수 있기 때문에, 소량으로 빠른 재배가 필요한 상황에서 효과적입니다. 성장 주기가 매우 빠르기 때문에, 파종과 재배 작업이 늘어지지 않도록 하는 게 중요한 요소입니다.</VCE_Radish.description>
  <VCE_RawBuckwheat.label>메밀</VCE_RawBuckwheat.label>
  <VCE_RawBuckwheat.description>곡물과 비슷하게 생긴 씨앗을 길러내는 아곡류 식물입니다. 말단에 피어나는 흰 꽃에 수분이 이뤄지면, 짙은 갈색 또는 회색의 단단한 껍질로 둘러싸인 삼각형 모양의 씨앗으로 변합니다.</VCE_RawBuckwheat.description>
  <VCE_Buckwheat.label>메밀</VCE_Buckwheat.label>
  <VCE_Buckwheat.description>곡물과 비슷하게 생긴 씨앗을 길러내는 아곡류 식물입니다. 말단에 피어나는 흰 꽃에 수분이 이뤄지면, 짙은 갈색 또는 회색의 단단한 껍질로 둘러싸인 삼각형 모양의 씨앗으로 변합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 메밀은 불에 잘 타지 않는 특성이 있는데, 그중에서도 이 품종은 불이 절대로 붙지 않도록 개량되었습니다.</VCE_Buckwheat.description>
  <VCE_RawPeanut.label>땅콩</VCE_RawPeanut.label>
  <VCE_RawPeanut.description>종잇장 같은 외피로 감싸진 장방형의 씨앗입니다. 맛과 영양은 호두나 아몬드 같은 핵과류와 유사하나, 분류학적으로는 협과류에 속합니다.</VCE_RawPeanut.description>
  <VCE_Peanut.label>땅콩</VCE_Peanut.label>
  <VCE_Peanut.description>종잇장 같은 외피로 감싸진 장방형의 씨앗이 나는 식물입니다. 맛과 영양은 호두나 아몬드 같은 핵과류와 유사하나, 분류학적으로는 협과류에 속합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 이 땅콩은 마구잡이로 뿌리는 식으로 심을 수 있도록 개량된 품종입니다. 심을 때 75% 확률로 인접한 재배구역에도 자동으로 심어집니다. 재배구역을 어떻게 설정하는지에 따라 최소 50%에서 75%까지 노동 절감 효과를 볼 수 있습니다.</VCE_Peanut.description>
  <VCE_PeanutSecondary.label>땅콩</VCE_PeanutSecondary.label>
  <VCE_PeanutSecondary.description>종잇장 같은 외피로 감싸진 장방형의 씨앗이 나는 식물입니다. 맛과 영양은 호두나 아몬드 같은 핵과류와 유사하나, 분류학적으로는 협과류에 속합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 이 땅콩은 마구잡이로 뿌리는 식으로 심을 수 있도록 개량된 품종입니다. 심을 때 75% 확률로 인접한 재배구역에도 자동으로 심어집니다. 재배구역을 어떻게 설정하는지에 따라 최소 50%에서 75%까지 노동 절감 효과를 볼 수 있습니다.</VCE_PeanutSecondary.description>
  <VCE_RawSunflower.label>해바라기씨</VCE_RawSunflower.label>
  <VCE_RawSunflower.description>해바라기씨는 요리 재료로 쓰기보다 주로 간식으로 먹곤 하지만, 식재료로 쓸 수 없는 것은 아닙니다. 장식을 위한 가니시로 쓰이기도 합니다.</VCE_RawSunflower.description>
  <VCE_Sunflower.label>해바라기</VCE_Sunflower.label>
  <VCE_Sunflower.description>식용유와 재료를 얻기위해 기르는 커다란 작물입니다. 꽃의 머리가 태양과 닮아 해바라기라는 이름으로 불립니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 해바라기는 적도 지방에서 30% 더 빨리 자랍니다.\n\n적도 지방의 크기는 행성의 전반적 기온에 따라 다릅니다:\n - 중간 미만: 없음\n - 중간: 위도 15° 이하\n - 약간 더움: 위도 35° 이하\n - 더움: 위도 65° 이하\n - 매우 더움: 행성 전체</VCE_Sunflower.description>
  <VCE_RawOkra.label>오크라</VCE_RawOkra.label>
  <VCE_RawOkra.description>식용으로 먹을 수 있는 녹색 종자 열매로, 잘랐을 때 미끈거리고 끈적한 질감이 유명합니다. 오크라는 풍부한 영양분 덕에 영양소의 보고라 불립니다.</VCE_RawOkra.description>
  <VCE_Okra.label>오크라</VCE_Okra.label>
  <VCE_Okra.description>아욱속에 속하는 식물 중 하나로, 꼬투리가 식용으로 가치 있게 여겨집니다. 내부에 미끈거리고 끈적한 점액을 머금고 있습니다. 오크라는 영양소의 보고라고 할 수 있을 정도로 풍부한 영양을 자랑합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 오크라는 각종 피해를 아주 잘 견뎌냅니다. 빛이 부족할 때 느리게 손상되며, 피해를 입으면 천천히 회복합니다.</VCE_Okra.description>
  <VCE_RawGarlic.label>마늘</VCE_RawGarlic.label>
  <VCE_RawGarlic.description>굉장히 오래전부터 재배된 기록이 남아있는 작물입니다. 꽃줄기의 기저에 형성되는 비늘줄기 부분을 먹습니다. 그 특징적인 톡 쏘는 맛을 활용하여 요리에 풍미를 더합니다.</VCE_RawGarlic.description>
  <VCE_Garlic.label>마늘</VCE_Garlic.label>
  <VCE_Garlic.description>길고 평평한 잔디 모양의 잎이 뻗어 나와 줄기를 형성하며, 줄기 아래에는 약과 음식으로 쓰이는 비늘줄기가 자랍니다. 비늘줄기는 종잇장 같은 껍질로 싸인 여러 개의 작은 조각으로 되어있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 마늘은 수확량이 매우 적지만, 땅을 가리지 않아 어디서든 기를 수 있습니다. 보존 기간 또한 터무니없을 정도로 깁니다.</VCE_Garlic.description>
  <VCE_RawCarrot.label>당근</VCE_RawCarrot.label>
  <VCE_RawCarrot.description>이 뿌리채소는 일반적으로 주황색이지만, 자주색, 검은색, 빨간색, 흰색 및 노란색 변종도 존재합니다. 자르고, 삶고, 튀기고, 찌는 등 다양한 방법으로 조리할 수 있으며, 수프나 스튜에서 이유식과 사료까지 많은 종류의 음식에 쓰이는 다재다능한 식품입니다.</VCE_RawCarrot.description>
  <VCE_Carrot.label>당근</VCE_Carrot.label>
  <VCE_Carrot.description>식용 뿌리를 길러내는 산형과 초본식물입니다. 땅 위에선 자잘한 이파리가 붙어있는 줄기 다발이 피어나고, 땅 밑에선 먹을 수 있는 당근 부위와 뿌리가 자랍니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 해당 지역에 존재하는 녹두의 수에 따라 성장 속도가 최대 30% 빨라집니다. 녹두에 의한 영향은 최대 100개까지 적용됩니다.</VCE_Carrot.description>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.label>방울양배추</VCE_RawBrusselsSprouts.label>
  <VCE_RawBrusselsSprouts.description>줄기에 자라나는 싹을 따먹는 양배추의 한 종류입니다. 보통은 익혀서 먹으며, 작고 어린싹의 풍미가 더 우수한 편입니다.</VCE_RawBrusselsSprouts.description>
  <VCE_BrusselsSprout.label>방울양배추</VCE_BrusselsSprout.label>
  <VCE_BrusselsSprout.description>줄기에 자라나는 싹을 따먹는 양배추의 한 종류입니다. 보통은 익혀서 먹으며, 작고 어린싹의 풍미가 더 우수한 편입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 방울양배추는 땅이 눈으로 덮였을 때 50% 빠르게 자랍니다. 또한 낮은 온도로 인해 죽지 않지만, 성장을 위해선 여전히 적절한 온도가 필요합니다.</VCE_BrusselsSprout.description>
  <VCE_RawOlives.label>올리브</VCE_RawOlives.label>
  <VCE_RawOlives.description>식용 또는 조리용 기름을 내기 위해 사용하는 검고 푸른색의 작은 달걀모양 과일입니다. 열매의 올레우로페인 성분이 엄청나게 쓰기 때문에, 나무에서 딴 올리브를 바로 섭취할 순 없습니다. 제대로 먹기 위해선 소금에 절이거나 발효시키는 과정을 거칩니다.</VCE_RawOlives.description>
  <VCE_TreeOlive.label>올리브 나무</VCE_TreeOlive.label>
  <VCE_TreeOlive.description>잎이 넓은 아열대 지방의 상록수입니다. 잎은 가죽같이 단단한 감촉을 지녔으며, 창끝과 같은 모양을 하고 있습니다. 잎의 윗면은 짙은 녹색이고, 아랫면은 빛을 받으면 은빛으로 반짝입니다. 가지에서 잎이 올라올 때 한 쌍을 이루며 피어납니다. 윗부분이 죽으면 뿌리에서 새로운 줄기가 생겨나기 때문에 부패하지 않고 오랫동안 생존할 수 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 흥미롭게도, 올리브 나무는 자갈진 토양을 선호합니다. 비옥한 토양은 나무를 병들게 할 것입니다. 다른 과수보다 수명이 훨씬 긴 편이며, 열매는 생으로는 먹을 수 없습니다.</VCE_TreeOlive.description>
  <VCE_RawSweetPotatoes.label>고구마</VCE_RawSweetPotatoes.label>
  <VCE_RawSweetPotatoes.description>전분기가 많고 호박과 유사한 단맛이 나는 커다란 뿌리채소입니다. 감자의 먼 친척입니다.</VCE_RawSweetPotatoes.description>
  <VCE_SweetPotato.label>고구마</VCE_SweetPotato.label>
  <VCE_SweetPotato.description>전분이 많고 호박과 비슷하게 단맛이 나는 거대한 뿌리채소입니다. 보통의 감자와는 먼 친척입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 고구마는 자갈진 토양에서 빨리 자랍니다. 추위를 견디지 못하기 때문에 20°C 미만에선 성장이 느려지며, 24°C에서 가장 잘 자랍니다.</VCE_SweetPotato.description>
  <VCE_RawCassava.label>카사바</VCE_RawCassava.label>
  <VCE_RawCassava.description>마뇨크, 만지우카 또는 유카라고 부르는 덩이뿌리 식물입니다. 견과류 맛이 약하게 나며, 스튜의 베이스로 쓰거나 반찬으로 먹습니다. 카사바 뿌리는 가루, 빵, 타피오카, 의류용 녹말 및 양조에도 쓰이는 다재다능한 채소입니다.</VCE_RawCassava.description>
  <VCE_Cassava.label>카사바</VCE_Cassava.label>
  <VCE_Cassava.description>마뇨크, 만지우카 또는 유카라고 부르는 덩이뿌리 식물입니다. 견과류 맛이 약하게 나며, 스튜의 베이스로 쓰거나 반찬으로 먹습니다. 카사바 뿌리는 가루, 빵, 타피오카, 의류용 녹말 및 양조에도 쓰이는 다재다능한 채소입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 카사바는 안개 낀 날씨에서 30% 빠르게 자랍니다.</VCE_Cassava.description>
  <VCE_RawBeans.label>녹두</VCE_RawBeans.label>
  <VCE_RawBeans.description>일반적인 콩을 어리고 덜 여문 씨앗을 맺도록 개량한 것입니다. 찌고, 삶고, 볶거나 구워 먹을 수 있습니다. 녹두는 흔히 수프, 스튜 및 고기찜과 같은 요리에서 재료로 쓰입니다. 오이로 피클을 만드는 것처럼 절여 먹을 수도 있습니다.</VCE_RawBeans.description>
  <VCE_Beans.label>녹두</VCE_Beans.label>
  <VCE_Beans.description>오랜 재배 역사를 가진 초본식물입니다. 녹두는 완두콩과 비슷하게, 씨앗이 완전히 여물기 전 꼬투리가 닫힌 상태에서 수확한다는 점에서 다른 종류의 콩과 구별됩니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 해당 지역에 존재하는 당근의 수에 따라 성장 속도가 최대 30% 빨라집니다. 당근에 의한 영향은 최대 100개까지 적용됩니다.</VCE_Beans.description>
  <VCE_RawBellPeppers.label>빨간 파프리카</VCE_RawBellPeppers.label>
  <VCE_RawBellPeppers.description>단고추라고도 불리는 파프리카는 학술적으론 가지과에 속하는 고추의 일종입니다. 그러나 고추 중 유일하게 캡사이신 형성을 억제하는 유전자를 지녔으며, 따라서 매운맛도 나지 않습니다.</VCE_RawBellPeppers.description>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.label>노란 파프리카</VCE_RawYellowBellPeppers.label>
  <VCE_RawYellowBellPeppers.description>단고추라고도 불리는 파프리카는 학술적으론 가지과에 속하는 고추의 일종입니다. 그러나 고추 중 유일하게 캡사이신 형성을 억제하는 유전자를 지녔으며, 따라서 매운맛도 나지 않습니다.</VCE_RawYellowBellPeppers.description>
  <VCE_BellPepper.label>파프리카</VCE_BellPepper.label>
  <VCE_BellPepper.description>단고추라고도 불리는 파프리카는 학술적으론 가지과에 속하는 고추의 일종입니다. 그러나 고추 중 유일하게 캡사이신 형성을 억제하는 유전자를 지녔으며, 따라서 매운맛도 나지 않습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 평균적으로 약 75%는 빨간 파프리카로 자라고, 약 25%는 영양가가 더 풍부한 노란 파프리카로 자랍니다.</VCE_BellPepper.description>
  <VCE_YellowBellPepper.label>파프리카</VCE_YellowBellPepper.label>
  <VCE_YellowBellPepper.description>단고추라고도 불리는 파프리카는 학술적으론 가지과에 속하는 고추의 일종입니다. 그러나 고추 중 유일하게 캡사이신 형성을 억제하는 유전자를 지녔으며, 따라서 매운맛도 나지 않습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 평균적으로 약 75%는 빨간 파프리카로 자라고, 약 25%는 영양가가 더 풍부한 노란 파프리카로 자랍니다.</VCE_YellowBellPepper.description>
  <VCE_RawChickpeas.label>병아리콩</VCE_RawChickpeas.label>
  <VCE_RawChickpeas.description>인류가 처음 재배하기 시작한 콩 중 하나입니다. 식이섬유와 단백질 함량이 높으며, 철, 인, 엽산의 좋은 보충원입니다.</VCE_RawChickpeas.description>
  <VCE_Chickpea.label>병아리콩</VCE_Chickpea.label>
  <VCE_Chickpea.description>인류가 영양가 높은 씨앗을 얻기 위해 처음 재배하기 시작한 콩 중 하나입니다. 식이섬유와 단백질 함량이 높으며, 철, 인, 엽산의 좋은 보충원입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 병아리콩은 상당히 빠르게 자라는 데다 수확량도 좋지만, 개당 열량이 매우 낮기 때문에 저장공간이 굉장히 많이 필요합니다.</VCE_Chickpea.description>
  <VCE_RawTaro.label>물토란</VCE_RawTaro.label>
  <VCE_RawTaro.description>전분이 많은 뿌리채소입니다. 갈색 껍질과 자주색으로 얼룩진 흰 속살을 가지고 있습니다. 조리하면 약간의 단맛과 감자 같은 식감을 가집니다.</VCE_RawTaro.description>
  <VCE_Taro.label>물토란</VCE_Taro.label>
  <VCE_Taro.description>식용으로 재배하는 열대 뿌리채소입니다. 잎자루의 공기주머니 덕분에 수중에서도 기체 교환을 할 수 있어, 뿌리가 물에 완전히 잠겨도 자랄 수 있는 몇 안 되는 식물 중 하나입니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 물토란은 토질과 무관하게 수생 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 물에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.</VCE_Taro.description>
  <VCE_RawWatercress.label>물냉이</VCE_RawWatercress.label>
  <VCE_RawWatercress.description>비타민과 미네랄이 풍부한 녹색 잎채소로, 케일과 브로콜리와 같은 종에 속합니다.</VCE_RawWatercress.description>
  <VCE_Watercress.label>물냉이</VCE_Watercress.label>
  <VCE_Watercress.description>물냉이는 성장 속도가 빠른 수생 식물입니다. 인간이 먹기 시작한 잎채소 중 가장 오래된 것 중 하나입니다. 물냉이와 그 근연종들은 강렬한 향으로 유명합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 물냉이는 토질과 무관하게 수생 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 물에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n물냉이는 물토란보다 빨리 자라지만, 띄엄띄엄 심어야 해 재배에 많은 공간이 필요합니다.</VCE_Watercress.description>
  <VCE_RawLotus.label>연밥</VCE_RawLotus.label>
  <VCE_RawLotus.description>연꽃의 씨앗입니다. 단백질, 탄수화물, 비타민과 같은 영양소가 가득 들어있기 때문에, 건강한 식단을 위한다면 최고의 선택이 될 것입니다.</VCE_RawLotus.description>
  <VCE_Lotus.label>연꽃</VCE_Lotus.label>
  <VCE_Lotus.description>연꽃은 물백합이라고도 불리며, 유속이 느린 강의 하류와 삼각주 지역에서 자라기에 적합하도록 적응을 거쳤습니다. 연꽃의 줄기는 연근으로 불리는데, 식감이 쫄깃하고 쌉쌀한 단맛이 납니다. 튀김 또는 볶음으로 먹거나, 고기를 채워서 요리하기도 하며, 절여서 숙성시켜 먹기도 합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 연꽃은 토질과 무관하게 수생 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 물에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.</VCE_Lotus.description>
  <VCE_RawWaterChestnut.label>물밤</VCE_RawWaterChestnut.label>
  <VCE_RawWaterChestnut.description>흰색 속살을 가진 작고 둥근 열매입니다. 생으로 먹기도 하고, 살짝 데치거나 구워 먹을 수도 있습니다.</VCE_RawWaterChestnut.description>
  <VCE_WaterChestnut.label>물밤</VCE_WaterChestnut.label>
  <VCE_WaterChestnut.description>물밤은 수중에서 자라는 식물입니다. 줄기처럼 생긴 관다발 잎사귀와, 쫄깃하고 하얀 속살을 가진 작고 둥그런 열매를 지니고 있습니다. 열매는 생으로 먹을 수도 있고, 가볍게 데치거나 구워 먹기도 합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;번역:&amp;lt;/color&gt; 물밤은 토질과 무관하게 수생 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 물에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n물밤은 37~60°C에서 30% 더 빨리 자랍니다.</VCE_WaterChestnut.description>
  <VCE_RawCucumber.label>오이</VCE_RawCucumber.label>
  <VCE_RawCucumber.description>튼튼한 녹색 껍질과 물기 많은 투명한 속살을 가진 길고 가느다란 채소입니다. 생으로 먹을 수 있습니다.</VCE_RawCucumber.description>
  <VCE_Cucumber.label>오이</VCE_Cucumber.label>
  <VCE_Cucumber.description>갈고리처럼 생긴 줄기, 잔털이 있고 삐죽삐죽한 삼각형 모양의 커다란 잎과 노란 꽃을 가진 덩굴식물입니다. 튼튼한 녹색 껍질과 물기 많은 투명한 속살을 가진 길고 가느다란 열매를 맺습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 오이는 토질과 무관하게 수생 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 물에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n오이는 수확량은 적지만 빨리 수확할 수 있으며, 생으로도 먹을 수 있습니다.</VCE_Cucumber.description>
  <VCE_RawButternutSquash.label>땅콩호박</VCE_RawButternutSquash.label>
  <VCE_RawButternutSquash.description>호박과 비슷한 단맛과 고소함을 가진 채소입니다. 주황색 과육이 황갈색 껍질에 싸여있으며, 한쪽 끝 치우친 곳에 씨앗이 있습니다.</VCE_RawButternutSquash.description>
  <VCE_ButternutSquash.label>땅콩호박</VCE_ButternutSquash.label>
  <VCE_ButternutSquash.description>호박과 비슷한 단맛과 고소함을 가진 채소를 얻을 수 있는 덩굴식물입니다. 주황색 과육이 황갈색 껍질에 싸여있으며, 한쪽 끝 치우친 곳에 씨앗이 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 땅콩호박은 토질과 무관하게 모래 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 모래밭에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n땅콩호박은 자라는 데 긴 시간이 걸립니다.</VCE_ButternutSquash.description>
  <VCE_AloeVera.label>알로에 베라</VCE_AloeVera.label>
  <VCE_AloeVera.description>잎이 장미 모양으로 나 있는 다육 식물입니다. 잎은 회색에서 녹색을 띠며, 표면에 하얀 점이 있을 수 있습니다. 가장자리에는 뾰족한 분홍색 가시가 있으며, 이 부위에서 다양한 의약품에 사용되는 무색의 젤을 얻을 수 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 알로에 베라는 토질과 무관하게 모래 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 모래밭에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n알로에 베라를 수확하면 생약을 얻을 수 있습니다.</VCE_AloeVera.description>
  <VCE_RawMoss.label>동굴 이끼</VCE_RawMoss.label>
  <VCE_RawMoss.description>영양분이 풍부해 동물의 먹이로 쓸 수 있는 이끼입니다. 사람에게는 적합하지 않습니다.</VCE_RawMoss.description>
  <VCE_Moss.label>동굴 이끼</VCE_Moss.label>
  <VCE_Moss.description>영양분이 풍부해 동물의 먹이로 쓸 수 있는 이끼입니다. 사람에게는 적합하지 않습니다. 어두운 곳에서만 자랄 수 있으며, 빛에 노출되면 죽습니다.</VCE_Moss.description>
  <VCE_Tinctshroom.label>염료버섯</VCE_Tinctshroom.label>
  <VCE_Tinctshroom.description>스스로 색을 바꿀 수 있는 염료를 생산하도록 유전자를 개량한 버섯입니다. 이 염료는 서로 다른 색으로 전환되어 의류를 염색하는 데 사용할 수 있습니다.\n\n염료버섯은 어두운 곳에서만 자라며, 빛에 조금이라도 노출되면 죽습니다.</VCE_Tinctshroom.description>
  <VCE_Healshroom.label>약버섯</VCE_Healshroom.label>
  <VCE_Healshroom.description>수확하면 생약을 얻을 수 있는 버섯으로, 성장 속도가 느립니다. 섬세하게 다뤄야 하므로 파종과 수확 과정에서 노동력이 많이 필요합니다.\n\n약버섯은 어두운 곳에서만 자라며, 빛에 조금이라도 노출되면 죽습니다.</VCE_Healshroom.description>
  <VCE_VegMilkExtractor.label>식물성 우유 추출기</VCE_VegMilkExtractor.label>
  <VCE_VegMilkExtractor.description>압착기와 원심 분리기를 사용해 식물의 고체 성분과 액체 성분을 분리하는 작은 작업대입니다. 원심 분리기가 생성하는 높은 원심력으로 쌀, 아몬드, 코코넛, 귀리 및 대두로부터 우유를 추출할 수 있습니다.</VCE_VegMilkExtractor.description>
  <VCE_RawOats.label>귀리</VCE_RawOats.label>
  <VCE_RawOats.description>귀리의 씨앗입니다. 귀리는 음식에서 다양하게 사용되며, 주로 굽거나 쪄서 오트밀로 만들어 먹습니다. 오트밀은 죽으로 먹는 게 일반적이나, 빵을 구울 때도 사용할 수 있습니다.\n\n귀리는 식물성 우유를 추출하는데도 쓰입니다.</VCE_RawOats.description>
  <VCE_Oats.label>귀리</VCE_Oats.label>
  <VCE_Oats.description>귀리는 씨앗을 얻기 위해 재배하는 곡식 재배종입니다. 요리에서 다양한 쓰임새를 가지고 있으며, 식물성 우유를 만들 수도 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 귀리는 수확량이 적지만, 밀가루와 귀리를 동시에 생산하는 이중 작물입니다. 귀리는 음식 재료로 쓰거나 우유로 변환할 수 있습니다.</VCE_Oats.description>
  <VCE_Barley.label>보리</VCE_Barley.label>
  <VCE_Barley.description>빵, 음료, 스튜 및 기타 요리에 사용할 수 있는 곡물입니다. 도정하지 않은 통보리는 식이섬유, 비타민 및 무기염류를 제공합니다. 손만 스쳐도 가루로 부스러지도록 유전자를 개조했습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 보리는 밀가루와 건초를 동시에 생산하는 이중 작물입니다.</VCE_Barley.description>
  <VCE_Sorghum.label>수수</VCE_Sorghum.label>
  <VCE_Sorghum.description>수수는 음식, 사료, 양조 및 연료로 쓰이는 곡물입니다. 글루텐을 함유하지 않으며 저항성 전분이 많습니다. 다른 주곡 작물과 비교할 때 다양하고 풍부한 폴리페놀 화합물을 함유하고 있습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 수수 줄기는 최대 2.5m 높이까지 매우 빽빽하게 자라기 때문에, 엄폐물로써의 효과가 높습니다.</VCE_Sorghum.description>
  <VCE_Rye.label>호밀</VCE_Rye.label>
  <VCE_Rye.description>대부분의 곡물과 달리, 훨씬 열악한 토양에서도 잘 자라는 식물입니다. 땅에 모래가 많은 지역에서 특히 귀중한 작물입니다. 손만 스쳐도 가루로 부스러지도록 유전자를 개조했습니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 호밀은 토질과 무관하게 모래 재배구역에서만 자라며, 심고 수확하는 데 오랜 시간이 걸립니다. 경작지로 쓸 수 없는 모래밭에서 작물을 재배할 수 있지만, 막대한 노동력이 필요합니다.\n\n호밀은 10타일 이내에 물이 있으면 제대로 자랄 수 없습니다.</VCE_Rye.description>
  <VCE_RawBlueberries.label>블루베리</VCE_RawBlueberries.label>
  <VCE_RawBlueberries.description>블루베리는 한때 '수퍼푸드'로 불리기도 했던 달콤한 과일입니다. 주로 디저트로써 생으로 먹거나, 빵이나 과자를 구울 때 넣기도 합니다.</VCE_RawBlueberries.description>
  <VCE_Blueberry.label>블루베리</VCE_Blueberry.label>
  <VCE_Blueberry.description>이 관목의 열매인 블루베리는 한때 '수퍼푸드'로 불리기도 했던 달콤한 과일입니다. 주로 디저트로써 생으로 먹거나, 빵이나 과자를 구울 때 넣기도 합니다.\n\n&amp;lt;color=#E5E54C&gt;특성:&amp;lt;/color&gt; 블루베리는 벌이 수분을 도와줘야 제대로 자랄 수 있습니다. 6타일 안에 양봉장이 없는 곳에 심길 경우 성장 속도가 느려집니다. 이 경우 나중에 양봉장을 세워도 성장 속도가 빨라지진 않습니다.</VCE_Blueberry.description>
  <VCE_Lavender.label>라벤더</VCE_Lavender.label>
  <VCE_Lavender.description>향기롭고 보라색 꽃이 피는 식물로, 진정시키는 향과 관상용 아름다움으로 유명합니다.</VCE_Lavender.description>
  <VCE_FragrantbloomRose.label>향기로운 장미</VCE_FragrantbloomRose.label>
  <VCE_FragrantbloomRose.description>강렬하고 매혹적인 향을 품기는 독특한 장미 품종으로, 향수 및 기타 방향 제품을 만드는 데 사용됩니다.</VCE_FragrantbloomRose.description>
  <VCE_Hyacinth.label>히아신스</VCE_Hyacinth.label>
  <VCE_Hyacinth.description>싱그럽고 푸른 향과 함께 생기 넘치는 달콤한 향을 풍기는 꽃으로, 정원과 향수 모두에 깊이를 더합니다.</VCE_Hyacinth.description>
  <VCE_Jasmine.label>재스민</VCE_Jasmine.label>
  <VCE_Jasmine.description>싱그럽고 푸른 향과 함께 생기 넘치는 달콤한 향을 내는 꽃으로, 정원과 향수 모두에 깊이를 더합니다.</VCE_Jasmine.description>
  <VCE_Lily.label>백합</VCE_Lily.label>
  <VCE_Lily.description>풍부하고 달콤하며 때로는 매콤한 향으로 어떤 공간이든 우아함으로 가득 채우는 인상적인 꽃입니다.</VCE_Lily.description>
  <VCE_Orchid.label>난초</VCE_Orchid.label>
  <VCE_Orchid.description>섬세하고 이국적인 꽃으로, 종에 따라 미묘하게 다른 달콤한 향을 지니고 있으며, 고급 향수에 자주 사용됩니다.</VCE_Orchid.description>
  <VCE_Plumeria.label>플루메리아</VCE_Plumeria.label>
  <VCE_Plumeria.description>열대 꽃으로, 과일 향이 나면서 달콤하고 부드러운 향을 지니고 있어 풍성하고 따뜻한 분위기를 조성하기 좋습니다.</VCE_Plumeria.description>
  <VCE_Tulip.label>튤립</VCE_Tulip.label>
  <VCE_Tulip.description>색은 화려하지만 향은 은은한 꽃입니다.</VCE_Tulip.description>
  <VCE_Vanilla.label>바닐라</VCE_Vanilla.label>
  <VCE_Vanilla.description>가볍고 달콤한 향을 지닌 섬세한 크림색 꽃입니다. 꽃도 아름답지만, 이들의 꼬투리야말로 따뜻하고 풍부한 향 덕분에 가장 귀하게 여겨집니다.</VCE_Vanilla.description>
  <VCE_Violet.label>제비꽃</VCE_Violet.label>
  <VCE_Violet.description>부드럽고 파우더리하며 달콤한 향이 나는 꽃으로, 종종 향수에 은은한 꽃향을 더하기 위해 사용됩니다.</VCE_Violet.description>
  <VCE_YlangYlang.label>일랑일랑</VCE_YlangYlang.label>
  <VCE_YlangYlang.description>매우 풍부하고 달콤한 향을 지닌 꽃으로, 이국적이고 관능적인 향수에 사용됩니다.</VCE_YlangYlang.description>
</LanguageData>