<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RI_BasicElixirs.label>기초연약</RI_BasicElixirs.label>
  <RI_BasicElixirs.description>연단술 연구를 통해 유용한 단약 제조법을 익혔습니다.</RI_BasicElixirs.description>
  <RI_Cauldrons.label>단방</RI_Cauldrons.label>
  <RI_Cauldrons.description>연약사로서, 영기로 약효를 감지하는 법을 배우고, 일반인이 다루기 어려운 거대한 노정에서 영기로 약재를 추출하여 단약을 제조하는 법을 익힙니다.</RI_Cauldrons.description>
  <RI_FertileSoil.label>약재재배</RI_FertileSoil.label>
  <RI_FertileSoil.description>연약사는 영석을 흙과 혼합하여 영토 환경을 모방한 약재 재배 상자를 연구해냈습니다.</RI_FertileSoil.description>
  <RI_ImmortalStart.label>수련의 길</RI_ImmortalStart.label>
  <RI_ImmortalStart.description>수련의 길에 오르며 기본적인 수련점과 돌파점을 익히십시오.\n\n*수련을 시작하려면 최소한 하나의 영아를 확보해야 합니다. 영아는 새 게임을 시작할 때 얻을 수 있으며, 청명수의 재료로 합성하거나, 아직 사망하지 않은 수련자로부터 직접 추출할 수도 있습니다. 수련자를 보유한 후에는 반드시 수련점이나 더 고급 수련 시설을 만들어야 수련을 시작할 수 있습니다.\n*작업 패널에서 수련 옵션을 체크하는 것을 잊지 마십시오.</RI_ImmortalStart.description>
  <RI_InitialApproach.label>법문수</RI_InitialApproach.label>
  <RI_InitialApproach.description>법문수는 선조로부터 전해 내려온 여러 수련 방법을 뜻하며, 각각의 수련 방식은 영기의 운행 논리가 다르므로 한 명의 수련자는 하나의 법문만 선택하여 수련할 수 있습니다.\n\n*어떠한 법문수를 배우려면 반드시 한 권의 법문서를 획득해야 합니다. 법문서는 황총 임무에서 무작위로 한 권을 얻을 수 있으며, 선인 몰락 등의 이벤트에서 낮은 확률로 획득할 수도 있습니다.</RI_InitialApproach.description>
  <RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.label>연약 - 법문</RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.description>연약 법문은 단도와 의술에 능숙하며, 오직 이 법문만이 영기를 연단에 활용하여 신기한 효능을 지닌 단방을 제조하는 법을 배울 수 있습니다. 또한, 양생과 치료에 관한 공법도 포함되어 있습니다.</RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.description>
  <RI_InitialApproach_InternalPellet.label>내단 - 법문</RI_InitialApproach_InternalPellet.label>
  <RI_InitialApproach_InternalPellet.description>내단 법문은 모든 법문의 근본이자, 수련의 기초로, 영기의 운용법을 배우는 법문입니다. 그중 많은 공법이 영기 운행 효율을 높이고, 신체를 단련하는 데 사용됩니다.</RI_InitialApproach_InternalPellet.description>
  <RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.label>연체 - 법문</RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.description>연체 법문은 영기를 통해 신체와 경맥을 단련하는 것을 추구하며, 단시간에 전투력을 높일 수 있는 비법도 포함하고 있습니다.</RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.description>
  <RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.label>연기 - 법문</RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.description>연기 법문은 영기를 도구에 응용하는 비밀을 터득한 법문으로, 술법의 정수를 집대성한 것입니다.</RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.description>
  <RI_QiResearch.label>영기학</RI_QiResearch.label>
  <RI_QiResearch.description>영기에 대한 심층 연구를 통해 영석과 유옥의 새로운 효능을 발견하며, 본격적으로 영기학을 개척했습니다. 유옥은 영기가 풍부한 물체에 천천히 끌려가며 일정한 영기 증폭 효과를 가지며, 영석은 미량의 영기를 서서히 방출합니다. 이러한 연구를 바탕으로 우리는 수련을 가속할 새로운 시설을 제작할 수 있게 되었습니다.</RI_QiResearch.description>
  <RI_QiTraining.label>수련 비법</RI_QiTraining.label>
  <RI_QiTraining.description>내단 법문을 통한 수련 연구를 통해, 사람들은 수련 효율을 높이는 방법을 발견했으니, 그것이 바로 영석의 특별한 활용법입니다.</RI_QiTraining.description>
  <RI_SpiritMechineTech.label>고등 영기학</RI_SpiritMechineTech.label>
  <RI_SpiritMechineTech.description>전력의 도래와 함께, 초기 컴퓨터를 사용하여 영기를 기록하고 분석하는 새로운 기술이 도입되었으며, 이에 따라 새로운 고등 영기학 시대가 열렸습니다!</RI_SpiritMechineTech.description>
  <RI_SpiritualRevolution.label>영기 혁명</RI_SpiritualRevolution.label>
  <RI_SpiritualRevolution.description>영기 과학기술이 어느 정도 일반 가정에도 스며들며, 이는 수련자와 범인 모두에게 새로운 시대를 알리는 신호탄이 되었습니다.\n\n고등 영기학을 기반으로 다양한 작업대가 고효율 기계 작업대로 개량되었으며, 전력이 광범위하게 사용되기 시작했습니다.</RI_SpiritualRevolution.description>
  <RI_UndergroundCrystalVein.label>영맥 관측 기술</RI_UndergroundCrystalVein.label>
  <RI_UndergroundCrystalVein.description>영맥 투시경을 해금하였습니다. 이 기술은 유옥을 가공하여 탐지 효과를 지닌 렌즈로 만들 수 있으며, 이를 확대하여 지하 영맥을 탐지하는 것이 가능합니다. 이로써 우리는 본격적인 수련 산업화 시대에 진입하게 되었습니다.</RI_UndergroundCrystalVein.description>
</LanguageData>