<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RI_ImmortalStart.label>수련의 길</RI_ImmortalStart.label>
  <RI_ImmortalStart.description>당신은 이제 수련의 길에 오릅니다 — 수련, 돌파, 그리고 수많은 모험을 거쳐, 마침내 등선에 이르게 될 것입니다.\n\n기초 수련 기술은 가장 기본적인 수련 시설들을 해금합니다.\n\n*수련을 시작하려면, 해당 폰에게 영아가 이식되어 있어야 합니다. 영아는 교역, 청옥선로 섭취, 또는 다른 수련자에게서 채취하는 방식으로 획득할 수 있습니다. 수련자는 반드시 수련 장소나 그보다 더 고급 수련 설비를 이용해야 하며, 훈련 작업이 설정되어 있어야 실제 수련을 진행할 수 있습니다.\n\n수련 진행도가 100%에 도달하면 경지원만 상태가 부여됩니다. 이때, 돌파대에서 경지 상승을 시도할 수 있습니다. 단, 돌파에 실패할 경우 수련자의 경맥이 심각하게 손상될 수 있으니 주의해야 합니다.</RI_ImmortalStart.description>
  <RI_InitialApproach.label>법문수</RI_InitialApproach.label>
  <RI_InitialApproach.description>법문은 수련 방향의 약칭입니다. 초대 수련자들이 수련법과 법문을 창안한 이후, 민간에서도 다양한 법문이 생겨났지만, 실제로 존재하는 원초적 법문은 단 여덟 갈래뿐입니다.\n\n각 법문은 고유한 영기 운용 논리를 지니고 있기 때문에, 수련자는 오직 하나의 법문만 선택하여 수련할 수 있습니다. 다만, 일부 단약을 사용하면 기존 법문을 잊고 새로운 법문을 선택할 수 있습니다.\n\n*어떤 법문이든 배우기 위해서는 먼저 법문서를 획득해야 합니다. 법문서는 황총 퀘스트에서 무작위로 얻거나, 이벤트 보상으로 획득할 수 있습니다. 가장 확실한 방법은 대형 종문과 친분을 쌓은 뒤, 상인 대상(캐러밴)을 불러 구매하는 것입니다. 법문서를 획득한 후에는 반드시 경서 연구대에서 학습해야 합니다.</RI_InitialApproach.description>
  <RI_BasicElixirs.label>기초연약</RI_BasicElixirs.label>
  <RI_BasicElixirs.description>고대에는 다양하고 복잡한 의학 이론들이 존재했지만, 오늘날까지 가장 효과적인 약방뿐입니다.\n\n몇몇 고대 약재는 수련자들을 따라 변방 행성에 전해졌고, 이를 통해 연약 작업대, 연단로, 그리고 소량의 단약이 해금되었습니다.\n\n양조, 광이풀 관련 기술을 연구 완료하면, 연약 작업대에서 맥아즙과 일부 광이풀 가공품을 제조할 수 있게 됩니다.</RI_BasicElixirs.description>
  <RI_QiResearch.label>영기학</RI_QiResearch.label>
  <RI_QiResearch.description>과거에는 오직 영아를 통해서만 영기의 흐름을 감지할 수 있었지만, 이제는 기기를 활용해 영기의 변동을 정밀하게 측정하고, 그 운동 법칙까지 추론할 수 있게 되었습니다.\n\n영기에 대한 깊이 있는 연구를 통해, 수련자들은 유옥과 영석같은 재료들의 새로운 활용법을 밝혀냈고, 이를 바탕으로 영기학이라는 독립적인 학문이 정립되었습니다. 유옥은 높은 영기 농도를 가진 대상에 끌려가며 그 효능을 증폭시키고, 영석은 극미량의 영기를 꾸준히 방출합니다.\n\n이와 같이 영기학은 체계적으로 익힐 수 있는 학문으로 발전하였으며, 이 혁신을 통해 수련의 길은 새로운 시대로 접어들게 되었습니다.</RI_QiResearch.description>
  <RI_InitialApproach_InternalPellet.label>내단 - 법문</RI_InitialApproach_InternalPellet.label>
  <RI_InitialApproach_InternalPellet.description>내단법문은 모든 법문의 시초이자, 여덟 가지 원초 법문 가운데 가장 으뜸으로 여겨집니다. 이 법문은 성명쌍수를 중시하며, 좌선을 통해 영기를 흡수하는 기법을 처음으로 창안하였습니다.\n\n오랜 세월에 걸친 발전 과정 속에서, 내단법문에서 가장 중요한 변화는 원래는 신체 단련을 위한 수련법이었던 것을, 자연 현상을 다루는 기법으로 발전시킨 것이며, 그 궁극에는 천뢰를 불러일으킬 수 있는 경지에까지 이르렀습니다.</RI_InitialApproach_InternalPellet.description>
  <RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.label>연체 - 법문</RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.description>연체법문은 전투력을 빠르게 끌어올릴 수 있는 가장 직접적인 수련 방식으로, 육체와 영기의 완전한 융합을 추구합니다. 혹독한 단련을 통해 수련자는 잠재력을 개방하고 팔맥을 정련하게 되며, 영기와 신체가 점차 밀접하게 융합되어, 피부의 한 치, 경맥의 한 줄기마다 놀라운 힘이 깃들게 됩니다.\n\n단순하면서도 실용적인 이 법문은, 다양한 종교 체계 속에서도 각자의 방식으로 발전해 왔습니다. 그러나 종문 간 전쟁이 벌어지면서 연체법문 계열의 종파들은 스스로를 지키기 위해 종교적 색채를 끊어내야 했고, 그럼에도 일부 유익한 교의와 수행법은 그대로 연체법문 안에 융합되어 남게 되었습니다.</RI_InitialApproach_PhysicalStrengthen.description>
  <RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.label>연약 - 법문</RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.description>연약법문은 연약술과 치유에 특화된 계통으로, 오직 이 법문만을 통해서 영기를 연단에 활용하는 방법을 배울 수 있습니다. 이를 통해 신비한 효과를 지닌 단약을 제조할 수 있으며, 동시에 신체를 강화하고 치유하는 기술도 일부 포함되어 있습니다.</RI_InitialApproach_ElixirsStrengthen.description>
  <RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.label>연기 - 법문</RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.label>
  <RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.description>연기법문은 무엇보다도 타고난 재능을 중시하며, 물질에 대한 깊은 이해와 정밀한 제어력을 수련의 핵심으로 삼습니다. 연기사는 이 길의 정점에 선 존재로, 차갑고 생명 없는 원재료를 신묘한 창조물로 재탄생시키며, 때로는 자각을 부여하는 경지에까지 이릅니다.\n\n일각에서는 연기술의 역사가 수련 그 자체보다도 오래되었다고 말하며, 그 시절이야말로 영기와 기술이 함께 만개하던 진정한 황금기였다고 회자됩니다.</RI_InitialApproach_ToolsStrengthen.description>
  <RI_QiTraining.label>수련 비법</RI_QiTraining.label>
  <RI_QiTraining.description>연체법문을 통해 인체의 신비를 심층적으로 탐구하는 과정에서, 수련 속도를 높여주는 몇몇 훈련 설비들이 개발되었습니다.\n\n고급 수련 설비가 해금됩니다.</RI_QiTraining.description>
  <RI_FertileSoil.label>약재재배</RI_FertileSoil.label>
  <RI_FertileSoil.description>재배 기술이 한층 더 발전하여, 고급 약초를 대규모로 재배할 수 있게 되었습니다. 또한 수련자들은 실내에서도 약초를 기를 수 있도록, 간단한 재배 상자를 고안해냈습니다.</RI_FertileSoil.description>
  <RI_Cauldrons.label>단도묘방</RI_Cauldrons.label>
  <RI_Cauldrons.description>연약사로서, 영기를 통해 약효를 감지하고, 복잡한 구조의 거대한 연단로 속에서 영기를 운용해 약재를 추출하고 단약을 조제하는 방법을 익히게 됩니다.</RI_Cauldrons.description>
  <RI_UndergroundCrystalVein.label>영맥 관측 기술</RI_UndergroundCrystalVein.label>
  <RI_UndergroundCrystalVein.description>정밀한 정련 과정을 거쳐 유옥을 감지 기능을 지닌 렌즈로 가공한 결과, 수련자들은 지하 깊은 곳의 영맥 흐름까지 감지할 수 있게 되었습니다. 이 기술이 널리 보급되면서, 더 이상 주문에 의존하지 않고도 영맥을 탐지할 수 있게 되었으며, 그로 인해 영석 채굴 효율이 크게 향상되었습니다. 이제 수련은 개인의 재능과 노력만으로 이루어지지 않으며, 점차 산업화의 길로 나아가고 있습니다.\n\n영맥 감지기가 해금됩니다.</RI_UndergroundCrystalVein.description>
  <RI_SpiritMechineTech.label>고등 영기학</RI_SpiritMechineTech.label>
  <RI_SpiritMechineTech.description>전기 시대의 도래와 함께, 수련의 길은 그 어느 때보다도 급진적인 변화를 맞이하게 되었습니다. 초기 트랜지스터 컴퓨터는 강력한 연산 능력을 바탕으로 영기의 흐름, 변동, 수렴 패턴을 기록하고 정밀하게 분석하는 데 있어 막대한 도움이 되었습니다.\n\n복잡한 알고리즘과 수학적 모델을 처리함으로써, 수련자들은 이제 영기의 변동을 예측하고 수련 과정에서 마주치는 다양한 문제들을 분석할 수 있게 되었습니다. 이 획기적인 기술들은 인간을 데이터와 기술이 주도하는 새로운 수련 시대, 즉 고등 영기학의 여명기로 이끌었습니다.</RI_SpiritMechineTech.description>
  <RI_SpiritualRevolution.label>영기 혁명</RI_SpiritualRevolution.label>
  <RI_SpiritualRevolution.description>영기 기술의 보급은 수련자와 일반인 사이의 경계를 흐리게 만들었습니다. 한때 소수만이 누릴 수 있었던 수련은 이제, 다양한 편의 기술과 함께 일반 대중에게까지 확산되고 있습니다.\n\n고등 영기학을 바탕으로, 각종 작업대와 수련 설비 또한 정밀하게 개량되었으며, 그 덕분에 수련자들은 육체적 노동과 정신적 소모에서 크게 해방될 수 있게 되었습니다. 이 모든 변화는 새로운 시대의 서막을 의미합니다. 바로, 영기 혁명의 시대입니다.</RI_SpiritualRevolution.description>
  <RI_Research_Introduction.label>수련 경지</RI_Research_Introduction.label>
  <RI_Research_Introduction.description>수련의 길 경지 표:\n봉서\n응기-돌파조건:통현축기단\n고기\n화단\n결단\n영단\n화신-돌파조건:순양진기\n원영\n대성\n합체-돌파조건:선인수유\n등선</RI_Research_Introduction.description>
  <RI_Research_BasicClothing.label>수련자 복장</RI_Research_BasicClothing.label>
  <RI_Research_BasicClothing.description>평범한 옷은 단지 육신을 가리는 도구일 뿐이며, 수련자들은 내면의 수련을 더욱 중시합니다. 그러나 아름다움을 추구하는 것은 인간의 본성이기에, 수련자들 또한 서로의 복식과 문양을 은근히 비교하곤 합니다.\n\n기본 수련자 복장을 해금합니다.</RI_Research_BasicClothing.description>
  <RI_Research_BasicArmor.label>수련자 갑주</RI_Research_BasicArmor.label>
  <RI_Research_BasicArmor.description>수련 경지가 낮은 수련자는 아직 더 나은 호신법을 익히지 못했기에, 갑주를 착용하는 것이 필연적인 선택입니다.\n\n기본 갑주를 해금합니다.</RI_Research_BasicArmor.description>
  <RI_Research_PrimitiveWorship.label>원시숭배</RI_Research_PrimitiveWorship.label>
  <RI_Research_PrimitiveWorship.description>고대인들은 자연 현상을 신령의 화신으로 여겼으며, 점차 신에 대한 사회적 이미지와 인격화가 형성되었습니다. 제사는 고대 신앙에서 중요한 요소가 되었고, 사람들은 오직 정성스러운 공양을 통해서만 신의 은총을 얻을 수 있다고 믿었습니다.</RI_Research_PrimitiveWorship.description>
  <RI_Research_ImmortalWorship.label>천선경봉</RI_Research_ImmortalWorship.label>
  <RI_Research_ImmortalWorship.description>신앙은 허황된 환상이 아니라, 현실을 바꾸는 유대입니다. 제사의 법도를 통해 수련자들은 비상한 선인들과 연결되며, 천외의 위대한 힘을 빌려 공양품을 대가로 실질적인 물질을 얻어냅니다. 이제 제사는 맹목적인 무릎 꿇음이 아닌, 하나의 계약이 되었습니다.\n\n모든 수련자들 사이에서는 네 명의 천상 선인에 대한 전설이 전해집니다. 그들은 각각 옥선, 찬선, 수선, 그리고 혹선이라 불리며, 수련자들의 존경과 추종, 때로는 광신적인 신앙의 대상이 됩니다.</RI_Research_ImmortalWorship.description>
  <RI_InitialApproach_A.label>？</RI_InitialApproach_A.label>
  <RI_InitialApproach_A.description>？</RI_InitialApproach_A.description>
  <RI_InitialApproach_FiveElements.label>오행 - 법문</RI_InitialApproach_FiveElements.label>
  <RI_InitialApproach_FiveElements.description>오행법문은 만물 변화의 이치를 깨닫고, 자연 법칙의 힘을 다루는 길입니다. 한때 짧은 전성기를 누렸지만, 내부의 갈등으로 인해 오행법문은 다섯 개의 독립된 법문으로 찢기고 말았습니다. 문파의 제자들은 서로를 공격하며 싸웠고, 그로 인해 수많은 이들이 죽거나 다쳤습니다.\n\n수련자가 오행법문 중 어느 하나를 익히면, 나머지 네 가지 법문의 일부 내용 또한 자연스레 떠오릅니다. 이는 언젠가 오행법문이 다시 하나로 합쳐질 수 있음을 암시합니다.</RI_InitialApproach_FiveElements.description>
  <RI_InitialApproach_B.label>？</RI_InitialApproach_B.label>
  <RI_InitialApproach_B.description>？</RI_InitialApproach_B.description>
  <RI_InitialApproach_C.label>？</RI_InitialApproach_C.label>
  <RI_InitialApproach_C.description>？</RI_InitialApproach_C.description>
</LanguageData>