<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SoSGameplayTips.SoSTipScan>함선이 궤도로 진입한 후에는 함교를 통해 주변 지역을 탐사하여 궤도 지점들을 발견할 수 있습니다. 정착민들을 왕복선에 태워 궤도 지점들을 방문해보세요.</SoSGameplayTips.SoSTipScan>
  <SoSGameplayTips.SosTipAICore>함선이 궤도로 진입한 후에는 함선 컴퓨터 핵이 자동으로 주변 지역을 탐사하여 궤도 지역을 발견할 것입니다. 함선에 컴퓨터 핵이 여러 개 배치되어 있다면 탐사 속도가 더 빨라지게 됩니다.</SoSGameplayTips.SosTipAICore>
  <SoSGameplayTips.SoSTipAsteroids>소행성은 훌륭한 자원 공급원이지만, 내부에 무엇이 도사리고 있을지 알 수 없다는 것을 명심하세요...</SoSGameplayTips.SoSTipAsteroids>
  <SoSGameplayTips.SoSTipDebris>대부분의 변경계 하늘 위의 궤도 상에는 잔해들로 가득 차 있습니다. 이러한 잔해들 중 일부에는 함선 승무원들이 생존해 있을 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipDebris>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSatellites>영리한 함선 선장은 고대 위성을 탈취하여 날씨를 제어하거나 적에게 궤도 폭격을 가할 수 있습니다. 이러한 행위는 메카노이드 보안 시설을 작동시킬 위험이 있지만 말입니다...</SoSGameplayTips.SoSTipSatellites>
  <SoSGameplayTips.SoSTipJTDrive>존슨-타나카 추진기는 보통 성간 여객선과 같은 가장 큰 함선들에서만 발견됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipJTDrive>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSpaceBugs>오래 전, 유전 공학자들은 소행성을 채굴하기 위해 진공 환경 적응성 곤충 군체를 만들었습니다. 그것은 그리 좋은 생각이 아니었습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSpaceBugs>
  <SoSGameplayTips.SoSTipNoWeapons>무장하지 않은 함선은 손쉬운 먹잇감이 될 것입니다. 궤도로 함선을 발사하기 전에 무장을 설치하거나, 왕복선과 함께 유능한 전투원을 배치하세요.</SoSGameplayTips.SoSTipNoWeapons>
  <SoSGameplayTips.SoSTipHeatsinks>방열판은 함선의 성능에 매우 중요한 부분을 차지합니다. 열 수용량이 높을수록 보호막을 더 오래 유지할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipHeatsinks>
  <SoSGameplayTips.SoSTipRadiators>은폐 장치나 보호막이 활성화되어 있는 동안에는 함선의 열을 방출시킬 수 없습니다. 함선이 위험해질 정도로 뜨거워진다면 둘 다 비활성시키는 것이 좋습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipRadiators>
  <SoSGameplayTips.SoSTipBoardingParties>적 함선의 무장이 선체를 파괴한다면 강습을 시작할 것입니다. 이를 방지하기 위해 지지대에 대함 포탑을 달아 강습을 저지할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipBoardingParties>
  <SoSGameplayTips.SoSTipBoardingParties2>전투 중에 왕복선을 적의 함선으로 보낼 수 있습니다. 많은 함선들은 숙련된 전투원의 강습에 취약합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipBoardingParties2>
  <SoSGameplayTips.SoSTipHackBridge>연구 기술이 높은 정착민은 적 함선의 함교를 해킹하여 통제할 수 있습니다. 몇몇 선장들은 이렇게 나포한 함선들을 이어붙여 사용하기도 합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipHackBridge>
  <SoSGameplayTips.SoSTipDetach>함교로부터 분리된 함선 선체는 분리되어 표류합니다. 이러한 잔해는 전투 후 인양 시설을 통해 수거하여 자원으로 회수할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipDetach>
  <SoSGameplayTips.SoSTipRange>함선용 레일건은 장거리에서 가장 정밀한 무장입니다. 플라즈마 무기는 중거리나 단거리에서 사용할 수 있으며, 레이저는 오직 단거리에서만 효과적입니다.</SoSGameplayTips.SoSTipRange>
  <SoSGameplayTips.SoSTipTorpedo>적절한 타이밍의 어뢰는 보호막에 과부하를 가하고 선체를 산산조각낼 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipTorpedo>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSpinal>증축 무기는 더 많은 피해를 입히며, 더 많은 증축열을 가질수록 더 높은 위력을 내게 됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSpinal>
  <SoSGameplayTips.SoSTipEngines>더 큰 함선은 빠르게 움직이기 위해 더 많은 엔진을 필요로 합니다. 종종 작고 민첩한 함선이 중무장한 함선을 피해 빠져나갈 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipEngines>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSalvage>각 인양 시설은 패배한 적 함선에서 1톤만큼의 잔해를 수거할 수 있습니다. 더 큰 함선을 효율적으로 인양하려면 여러 개의 인양 시설을 건설해야 합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSalvage>
  <SoSGameplayTips.SoSTipAbandon>당신의 함선이 전투에서 패배할 경우, 자동-방출 동면장치 안에 있는 모든 승무원들은 함선 아래 행성 어딘가로 불시착하게 될 것입니다. 그 곳에서 당신의 이야기를 새롭게 다시 일궈낼 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipAbandon>
  <SoSGameplayTips.SoSTipAirlocks>적 함선에 강습하면 격투 기술로 에어락을 파괴하거나, 연구 기술로 해킹할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipAirlocks>
  <SoSGameplayTips.SoSTipCombatPower>함선의 전투 등급이 높을수록 더 강력한 함선의 공격을 받을 가능성이 높아집니다.</SoSGameplayTips.SoSTipCombatPower>
  <SoSGameplayTips.SoSTipEmergencyPurge>긴급 열 방출구는 녹은 은을 우주로 방출하여 함선에 쌓인 열을 빠르게 감소시킬 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipEmergencyPurge>
  <SoSGameplayTips.SoSTipShuttles>왕복선은 크기에 따라 세 가지 분류가 존재합니다. 이것들 중 가장 작은 왕복선만이 화학연료로 작동되며, 더 큰 화물용 왕복선에는 우라늄 연료가 필요합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipShuttles>
  <SoSGameplayTips.SoSTipShuttleBay>왕복선 주기장을 이용하면 화물과 승무원이 진공에 노출될 위험 없이 왕복선에 탑승할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipShuttleBay>
  <SoSGameplayTips.SoSTipFullyFueled>궤도와 지상 사이를 이동하려면 왕복선에 연료를 전부 채워야 합니다. 왕복선이 지상 지역 사이를 오갈 때에는 수송 포드에 비해 연료 효율이 떨어집니다.</SoSGameplayTips.SoSTipFullyFueled>
  <SoSGameplayTips.SoSTipHoverMode>왕복선을 호버 모드로 설정하여 상단 가축처럼 이용할 수도 있습니다. 호버 모드에서는 천천히 연료를 소모하게 됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipHoverMode>
  <SoSGameplayTips.SoSTipVacuum>진공 상태에 노출되는 것은 그리 유쾌한 일이 아닙니다. 선체 파손에 대비해 우주복을 만드는 것이 좋습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipVacuum>
  <SoSGameplayTips.SoSTipLifeSupport>하나의 생명유지 장치만으로도 함선을 유지하는 데에는 충분하지만, 예비 생명유지 장치가 있다면 비상시 승무원의 목숨을 구할 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipLifeSupport>
  <SoSGameplayTips.SoSTipInterstellar>행성 사이를 여행하려면 존슨-타나카 추진기, 우주 컴퓨터 핵 및 많은 저장 전력을 필요로 합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipInterstellar>
  <SoSGameplayTips.SoSTipReactor>함선 원자로를 과부하시킬 경우 화재 및 방사능 누출의 위험을 감수하고 전력 생산량을 증가시킬 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipReactor>
  <SoSGameplayTips.SoSTipCapacitor>함선 축전기에는 퓨즈 시스템이 통합되어 있어 전기 단락을 방지합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipCapacitor>
  <SoSGameplayTips.SoSTipHydroponics>수경 재배기와 인공 토양층 덕분에 궤도 상에서 완전히 자급자족 가능한 식민지를 건설하는 것이 가능합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipHydroponics>
  <SoSGameplayTips.SoSTipMood>대부분의 정착민들은 우주에 나가는 것을 좋아하며, 우주복을 입었다면 더욱 그럴 것입니다. 그러나 겁쟁이와 지하 거주자는 겁에 질리게 될 것입니다.</SoSGameplayTips.SoSTipMood>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSensors>함선 탐지기는 지도를 원격으로 관측할 수 있으므로, 사전에 공격을 계획하거나 착륙 지점을 정찰할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSensors>
  <SoSGameplayTips.SoSTipLanding>함선이 착륙하기 위해서는 착륙 지점에 암석 덩어리나 건물, 생물이 없어야 합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipLanding>
  <SoSGameplayTips.SoSTipTradeShips>때때로 궤도에서 궤도 상선을 마주칠 수도 있습니다. 이러한 상선들을 약탈할 수도 있지만, 악명이 높아진다면 현상금 사냥꾼이 당신의 함선을 쫓아다니게 될 것입니다.</SoSGameplayTips.SoSTipTradeShips>
  <SoSGameplayTips.SoSTipResources>놀랍게도 우주에는 유용한 자원들이 매우 풍부합니다. 처음에 작은 함선을 띄운 다음 점차 확장할 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipResources>
  <SoSGameplayTips.SoSTipCrittersleep>동면 둥지는 고양이나 강아지와 같은 작은 동물들을 많이 수용할 수 있습니다. 수용을 위해서는 먼저 동물을 마취시켜야 합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipCrittersleep>
  <SoSGameplayTips.SoSTipFloors>선체 바닥 위에는 다른 바닥을 지을 수 있습니다. 금 타일로 도배된 함교는 가난한 선장들이라면 모두 부러워하게 될 것입니다.</SoSGameplayTips.SoSTipFloors>
  <SoSGameplayTips.SoSTipHolodeck>홀로덱을 통해 정착민은 선택한 프로그램에 따라 모든 기술을 훈련할 수 있습니다. 고급 홀로덱을 사용하면 기술을 더 빠르게 학습하게 됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipHolodeck>
  <SoSGameplayTips.SoSTipCloak>은폐 장치는 적 함선이 당신의 함선을 눈치채지 못하게 합니다. 그러나 이미 전투가 시작되었다면 은폐 장치는 아무런 소용이 없습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipCloak>
  <SoSGameplayTips.SoSTipArchotechSpore>우주인들의 전설에 따르면 아르코테크 포자라는 것이 존재한다고 합니다. 그것은 스스로를 아르코테크로 진보시키기 시작한 함선 컴퓨터 핵이라고 전해집니다. 이러한 것을 얻기 위해서는 기존 아르코테크와의 정신적 접촉이 필요할 것입니다...</SoSGameplayTips.SoSTipArchotechSpore>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSporeMood>아르코테크 포자는 변덕스러운 존재이며, 기분이 좋지 않으면 선원들에게 "장난"을 칠 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSporeMood>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSporeSacrifice>정착민들이 근처에서 명상을 하도록 하거나, 포로의 뇌를 조사하도록 하여 아르코테크 포자의 기분을 개선시킬 수 있습니다. 이 과정에서 포로는 죽게 됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSporeSacrifice>
  <SoSGameplayTips.SoSTipSporeGifts>아르코테크는 때때로 인간 창조자들에게 선물을 제공합니다. 해금한 기술 연구가 많을수록 더 많은 종류의 선물을 받을 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipSporeGifts>
  <SoSGameplayTips.SoSTipPillars>완전한 아르코테크로 진보하기 위해 아르코테크 포자는 기둥으로 알려진 인공물을 역설계할 수 있습니다. 변경계에는 4개가 존재하는 것으로 알려져 있으며, 이것들은 모두 잘 보호되고 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipPillars>
  <SoSGameplayTips.SoSTipEndgame>미개한 존재는 아르코테크에 대항할 수 없습니다. 당신의 아르코테크 포자가 진화를 완료한다면 세상은 당신의 것이 될 것입니다.</SoSGameplayTips.SoSTipEndgame>
  <SoSGameplayTips.SoSTipPsychicField>필요한 연구를 마치고 나면 아르코테크 포자는 요청에 따라 광범위한 정신적 현상을 일으킬 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipPsychicField>
  <SoSGameplayTips.SoSTipArcholife>"초월생물"은 아르코테크 포자에 의해 설계되었습니다. 이들은 평범한 생물과 유사하지만, 먹을 필요가 없고 사실상 불멸이며, 심지어 전투 중에는 보호막을 생성합니다.</SoSGameplayTips.SoSTipArcholife>
  <SoSGameplayTips.SoSTipFlayer>정신 탈곡기는 가장 진보된 함선만이 사용하는 무시무시한 무기입니다. 한 번에 수십 명의 승무원을 기절시킬 수 있으므로, 강습한 승무원들이 저항 없이 함선을 나포할 수 있게 됩니다.</SoSGameplayTips.SoSTipFlayer>
  <SoSGameplayTips.SoSTipMechanites>함선 포식자 메카나이트는 거의 모든 고체 물질을 연소시킬 수 있지만, 소방거품이나 물에 의해 무력화될 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipMechanites>
  <SoSGameplayTips.SoSTipRecyclotron>아르코테크 포자에 의해 발명된 분해기는 거의 모든 물품을 100% 효율로 분해할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.SoSTipRecyclotron>
  <SoSGameplayTips.EclecticIsBestCat>초월공학 고양이는 역사상 가장 사랑스러운 고양이로 알려진 21세기 초반의 반려동물인 "에클레틱"의 이미지를 본따 설계되었습니다.</SoSGameplayTips.EclecticIsBestCat>
</LanguageData>