<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <InstallUnstablePrometheusCore.label>불안정한 프로메테우스 코어</InstallUnstablePrometheusCore.label>
  <InstallUnstablePrometheusCore.description>이 장치는 심장을 에너지 중심으로 대체하며, 티타늄-텅스텐 세라믹 심실에 3,600개의 나노 뉴런 클러스터를 배치하여 혈액 속의 철을 전기분해함으로써 광자 제트를 생성합니다.</InstallUnstablePrometheusCore.description>
  <InstallUnstablePrometheusCore.jobString>불안정한 프로메테우스 코어를 설치합니다.</InstallUnstablePrometheusCore.jobString>
  <InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.label>태양 사냥꾼 아르테미스의 홍채</InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.label>
  <InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.description>NCL 제23연구소의 "달빛의 아이" 프로젝트는 광자 붕괴 물질을 이용하여 달빛 아래에서 과급 모드로 전환되는 홍채를 개발했습니다. 하지만 햇빛에 노출되면 양자 결맞음 붕괴 반응이 일어나 낮 동안의 시력이 다소 저하될 수 있다는 단점이 있습니다.</InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.description>
  <InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.jobString>태양 사냥꾼 아르테미스의 홍채를 설치 중입니다.</InstallSolarbaneArtemisLunarOculus.jobString>
  <InstallYggdrasilWorldTreeSpine.label>이그드라실 세계수 척추</InstallYggdrasilWorldTreeSpine.label>
  <InstallYggdrasilWorldTreeSpine.description>전설적인 세계수에서 영감을 받은 이 생체공학적 신체는 양자 왜곡 기술과 생체 면역 강화 시스템을 통합하여 이식받은 이에게 비할 데 없는 전장 지배력과 생존력을 제공하는 것을 목표로 합니다.</InstallYggdrasilWorldTreeSpine.description>
  <InstallYggdrasilWorldTreeSpine.jobString>이그드라실 세계수 척추를 설치하는 중입니다.</InstallYggdrasilWorldTreeSpine.jobString>
  <InstallNCL_King_of_the_field.label>전장의 왕</InstallNCL_King_of_the_field.label>
  <InstallNCL_King_of_the_field.description>사일런트 네스트 컨포머를 격파한 후 추출한 두뇌의 핵심으로 만들어진 이 칩은 Doxa-0이 전장을 완전히 이해하고 통제하는 능력을 구현합니다. 이 칩을 장착하면 메카닉은 모든 아군 메카 유닛을 전장 전체에 걸쳐 원격으로 제어할 수 있게 됩니다. 시야, 거리, 전송 지연에 구애받지 않고 명령을 내릴 수 있어 진정한 전쟁 지휘 센터가 되어 메카닉 부대를 효율적이고 강력한 전투 기계로 변모시킬 수 있습니다.

동시에 이 칩은 "전방향 법칙" 스킬을 부여합니다. 메카닉 종족의 글로벌 조정 시스템을 활성화하여 모든 아군 메카 유닛의 이동 속도를 단시간 동안 크게 향상시켜 전선 전반에 걸쳐 신속한 배치와 지연 없는 대응을 가능하게 합니다. 전성기 시절의 Doxa-0처럼, 메카닉은 혼자서 전술 네트워크를 구축하고 전장의 흐름을 장악할 수 있습니다.</InstallNCL_King_of_the_field.description>
  <InstallNCL_King_of_the_field.jobString>전장의 왕을 설치합니다.</InstallNCL_King_of_the_field.jobString>
  <NCL_Mech_Dinergate.label>모바일 앤트 제조</NCL_Mech_Dinergate.label>
  <NCL_Mech_Dinergate.description>유닛 프로필: NCL-00 "병정개미"
코드명: 다이너게이트
출처: "철의 법칙" 양산 일반 순서

NCL 최초의 완전 자율 설계 유닛인 "모바일 앤트"는 잔해를 재활용하는 방식에서 자체 제작 기계 공학으로의 역사적인 전환점을 의미합니다. 이 소형 전투 플랫폼은 터널 침투부터 기지 습격까지 다양한 최전선 임무에 투입되어 거의 모든 곳에서 그 존재감을 드러냈습니다.

핵심 골격은 약 300개의 소형 생체 금속 관절로 구성된 벌집형 생체 모방 구조를 채택하여 높은 하중 지지력과 대량 생산 용이성을 동시에 갖추고 있습니다.

무장 구성은 환경에 따라 달라지며, 기본 모델은 일반적으로 중거리 돌격 투창과 운반, 전투, 분해 기능을 자유롭게 전환할 수 있는 변형 가능한 로봇 팔 한 쌍을 장착하고 있습니다.

등 부분에는 접이식 드론 저장 장치가 장착되어 있어 필요시 방어 드론을 소환하여 협동 전투를 펼칠 수 있습니다.

비록 구형 모델이지만, "모바일 앤트"의 방대한 데이터 조각들은 여전히 ​​일부 지능적인 세력들에 의해 반복적으로 사용되고 최적화되고 있습니다. 일각에서는 특정 버전들이 성간 유적에서 여전히 작동하며, 최소한의 껍데기만 남은 채로 치명적인 효율성을 발휘하며 오래전에 죽은 명령을 수행하고 있을지도 모른다고 추측합니다.</NCL_Mech_Dinergate.description>
  <NCL_Mech_DinergateSniper.label>스나이퍼 앤트 제조</NCL_Mech_DinergateSniper.label>
  <NCL_Mech_DinergateSniper.description>유닛 프로필: NCL-02 "저격개미"
코드명: 다이너게이트스나이퍼
출처: "철의 법칙" 양산형 장거리 특수화 시리즈

"모바일 앤트"의 장거리 전투 변형 기종인 "스나이퍼 앤트"는 경량 기체를 기반으로 더욱 간소화된 모델입니다. 크기가 작고 콤팩트해졌지만, 중거리에서 정밀 타격 및 장시간 정찰 임무를 수행할 수 있습니다.

주무장은 "NCL-42 레드 니들"이라는 코드명의 전술 저격소총으로, 저렴한 레드 크리스탈 세라믹 탄환을 사용합니다. 이 탄환은 장갑 관통력을 유지하면서도 탄환 무게와 생산 자원 소모를 크게 줄였습니다. 25mm 균질 강판을 관통하는 것으로 시험되었습니다.

등에는 접이식 드론 수납 장치가 장착되어 있어 필요시 방어 드론을 소환하여 협동 전투를 펼칠 수 있습니다.

다른 메카닉과는 달리, "스나이퍼 앤트"는 전투 중 이동 소음이 거의 없으며, 불규칙적이고 껑충껑충 뛰는 듯한 이동 궤적을 보여 "예측 불가능한 명중률 높은 로봇"으로 여겨집니다.

일부 남아 있는 전술 기록에 따르면, 개별 이동형 병정개미는 주로 게릴라 부대의 "눈"이자 "선제 사격" 역할을 맡아 주력 부대가 도착하기 전에 정찰 및 사격 준비를 완료했습니다.</NCL_Mech_DinergateSniper.description>
  <NCL_Mech_Mantis.label>맨티스 제조</NCL_Mech_Mantis.label>
  <NCL_Mech_Mantis.description>유닛 프로필: NCL-06 "기계 사마귀"

출처: NCL 자율 기계 시퀀스 타입 VI

기계 사마귀의 상반신과 타란툴라의 하반신을 결합한 6세대 특수 작전 유닛인 NCL-06은 근접전과 전술 공격에 특화되어 있습니다. 견고한 장갑에는 내장된 동적 자가 치유 시스템이 있어 일대일 전투에서 지속적으로 부상을 복구하지만, 에너지 분산 메커니즘으로 인해 집중 사격에는 매우 취약합니다. 유압식 관절을 이용한 단거리 도약 능력을 통해 적진을 순식간에 침투하거나 위험에서 벗어날 수 있습니다. 전용 무기인 "양방향 방어 시스템"은 전술 연막과 적외선 유도식 자이로 블레이드 두 개를 동시에 전개합니다. 자이로 블레이드가 적에게 명중하면 EMP 충격파와 제어된 파편화를 일으켜 전자 장비를 파괴하고 살점을 찢어발깁니다. 최종 프로토콜인 "심장을 불태우는 폭발"은 과부하된 코어를 통해 장갑을 녹여내어 적을 함께 격추시키는 파괴적인 자체 점화 폭발을 일으킵니다.</NCL_Mech_Mantis.description>
  <NCL_Mech_PillBug.label>포톤 필버그 제조</NCL_Mech_PillBug.label>
  <NCL_Mech_PillBug.description>유닛 프로필: NCL-04 "양자 공벌레"

출처: NCL "철의 법칙" 중형 방어 시퀀스

이 유닛은 지상 중화력 제압을 위해 개조된 특수 전투 유닛으로, 원래는 NCL 말기에 개발된 실험적인 광학 무기 플랫폼입니다. 기체 표면은 조밀한 광자 결정 구조로 덮여 있어 밝은 빛 아래에서 에너지 잔상으로 오인되는 경우가 많아 "포톤 필버그"라는 이름이 붙었습니다.

움직임은 느리지만 내구성이 매우 뛰어나 일반 기계 유닛보다 생존력이 우수합니다. 전방에 장착된 "디스인티그레이터" 양전자포는 장거리에서 대부분의 엄폐물과 장갑 목표물을 녹여버릴 수 있으며, 양면 동기식 프리즘 레이저 시스템은 저속에서 중속의 발사체를 정확하게 파괴할 수 있고, 특히 저궤도에서 날아오는 발사체를 요격하는 데 탁월합니다.

특수 능력:

◈ "점프 롤" - 목표 지역으로 순간 도약하는 근거리 에너지 제트 공격으로, 착지 지점 근처의 적 유닛에게 충격 피해와 강력한 넉백 효과를 부여합니다.</NCL_Mech_PillBug.description>
  <NCL_Mech_Scorpion.label>워 스콜피온 제조</NCL_Mech_Scorpion.label>
  <NCL_Mech_Scorpion.description>유닛 프로필: NCL-03 "워 스콜피온"

출처: NCL "철의 법칙" 중형 공격 시퀀스

"워 스콜피온"으로 알려진 이 유닛은 연합군이 고밀도 요새 목표물을 공격하기 위해 개발한 중형 공격 차량입니다. 외피는 수백만 개의 자가 복구 우라늄 금속 비늘로 구성되어 있으며, 손상 시 역동적으로 재조립되어 국부적인 방어벽을 형성하여 탁월한 물리적 저항력을 제공합니다. 전투 기록에 따르면 고폭탄의 정면 피격에도 견뎌내고 계속 전진할 수 있습니다.

핵심 무장은 꼬리 부분에 장착된 "백열 관통자" 레일건으로, 고압축 에너지 발사체를 짧은 시간 동안 충전한 후 용융된 열 제트를 방출하여 중형 벙커와 장갑차를 순식간에 소각할 수 있습니다. 각 발사체에서 발생하는 플라즈마 충격파는 주변 지역에 열파와 지형 용융 효과를 일으켜 강력한 제압력을 발휘합니다.

양면 동시 진압포는 주포가 장전되는 동안에도 보병과 경무장 부대를 정확하게 제압하여 중단 없는 사격 범위를 제공합니다.</NCL_Mech_Scorpion.description>
  <NCL_Mech_Scutiger.label>스큐티저 제조</NCL_Mech_Scutiger.label>
  <NCL_Mech_Scutiger.description>유닛 프로필: NCL-12 "기계 지네"

출처: NCL "철의 법칙" 중형 지원 유닛 시퀀스

이 중형 기계 유닛은 독특한 이동식 방어막 플랫폼 설계를 채택하고 있으며, 장거리 무기 체계는 갖추고 있지 않습니다. 핵심 방어 수단은 통합된 중형 에너지 방어막으로, 다양한 유형의 화력을 효과적으로 막아냅니다.

주요 기능은 미리 탑재된 강철 자원(유닛당 50개)을 소모하여 현장에서 방어막 드론을 생산하는 것입니다. 이 드론들은 소형 방어막 생성기를 장착하고 있으며 다음과 같은 특징을 지닙니다.

- 본체 구조는 취약하지만 방어막 효과는 탁월합니다.

- 자신과 아군 유닛을 에너지로 보호합니다.

- 전투 위협이 없을 경우 모체 주변에 자동으로 보호막을 형성합니다.

- 전투 중 최전선 유닛에 즉각적인 방어막 지원을 제공합니다.

생산된 모든 드론은 모체 주변에 대기 상태로 유지되며, 역동적인 방어 진형을 형성합니다.</NCL_Mech_Scutiger.description>
  <TW_Mech_Doxa.label>사일런트 네스트 컨포머(Doxa-0) 제조</TW_Mech_Doxa.label>
  <TW_Mech_Doxa.description>Doxa-0는 메크 종족에서 가장 전술적으로 뛰어나고 화력 운용 능력이 탁월한 유닛 중 하나입니다. 원형은 스파이더-프레데터이지만, 메크들은 이를 자체 운용이 가능한 타이탄급 전술 화력 허브로 개량했습니다. Doxa-0의 설계 목적은 신속한 섬멸이 아니라, 지속적인 제압 사격, 정밀 사격, 그리고 전장 관리를 통해 적의 전술을 점진적으로 마비시키는 것입니다. 메크 군대 전체에서 Doxa-0의 배치는 대개 지역을 휩쓸 결정적인 전투의 조용한 시작을 의미합니다.

Doxa-0는 느리고 육중하게 움직이며, 마치 의식처럼 낮은 주파수의 리듬으로 지표면을 가로지릅니다. 그러나 "조준 사격" 모드에 진입하면, 지면에 단단히 고정되어 세 번째 부분에 있는 로켓 발사 모듈을 해제하고 넓은 지역에 걸쳐 방어막을 관통하는 연속적인 집중 공격을 퍼붓습니다. 이 모드에서 Doxa-0는 기동성을 완전히 포기하고, 적의 집결이나 진격을 제압하는 준영구적인 화력 거점이 됩니다.</TW_Mech_Doxa.description>
  <TW_Mech_Birgus.label>비르구스 제조</TW_Mech_Birgus.label>
  <TW_Mech_Birgus.description>비르구스는 외계 조간대 절지동물을 본떠 만든 전술 유닛입니다. 정교한 유압 관절로 덮인 복합 장갑 외피는 네 다리가 땅을 딛을 때마다 금속성 쨍그랑거리는 소리를 냅니다. 이동 속도는 빠르지 않지만, 합금으로 만들어진 부속 기관은 근거리에서 무시무시한 파괴력을 발휘할 수 있습니다. 내부에 장착된 적응형 충격 흡수 시스템은 충격 에너지를 구조적 강화로 변환하여 충격을 받을 때마다 외피의 내구성을 점차 높여줍니다. 복부에는 "미세 먼지 코어"가 탑재되어 있어 충격 시 정밀한 연막을 분사하여 자신과 아군을 위한 유연한 생존 방어막을 만들어냅니다.</TW_Mech_Birgus.description>
  <Mech_CentipedeMissile.label>미사일 센티피드 제조</Mech_CentipedeMissile.label>
  <Mech_CentipedeMissile.description>유도 미사일 발사기를 장착한 센티피드는 원거리에서 고폭탄 또는 EMP 유도 미사일을 발사하여 적을 정밀하게 제압할 수 있습니다.</Mech_CentipedeMissile.description>
  <TW_Mech_MechTeslaCentipede.label>테슬라 센티피드 제조</TW_Mech_MechTeslaCentipede.label>
  <TW_Mech_MechTeslaCentipede.description>"빛나는 세계" 시대의 기술로 제작된 테슬라 방어망 프로토타입을 개조한 이 센티피드는 원래 궤도 낙하산 부대를 요격하기 위해 특별히 설계된 살상 무기였습니다. 수 세기 동안 잠들어 있던 이 기계는 알 수 없는 신호에 의해 재활성화되었습니다. 등에 장착된 초전도 용기는 수백만 볼트의 파괴적인 전류를 방출하여 날아오는 발사체를 즉시 증발시킬 수 있습니다. 그러나 이 기계의 에너지 시스템은 전자기적 안정성에 매우 의존적입니다. EMP 충격을 받으면 과부하된 축전기가 연쇄 폭발을 일으킬 수 있습니다.</TW_Mech_MechTeslaCentipede.description>
  <TW_Mech_Paratrooper.label>특수 공수부대 사일런트 맨티스 제조</TW_Mech_Paratrooper.label>
  <TW_Mech_Paratrooper.description>사일런트 맨티스는 메크 종족의 중형 양산형 정예 기계 유닛입니다. 전문 제트팩을 장착하여 제자리에서 이륙하거나, 지도상의 지정된 위치 또는 더 넓은 지도의 특정 지역으로 낙하산 강하할 수 있습니다. 또한, 사일런트 맨티스는 공격용 파편 섬광탄을 투척하여 다양한 유닛에게 기절 및 파편 피해를 입힐 수 있습니다.

사일런트 맨티스의 핵심 점프 기술은 특정 기술 회사의 "고성능 컴퓨팅 칩"에서 비롯되었습니다. 빛나는 세계 컴퓨팅 파워 경연 대회에서 사기임이 밝혀진 이 칩은 메크의 본부 기지에 보관되었습니다. 뜻밖에도 이 칩은 중형 기계 유닛의 점프 균형 기술에 획기적인 발전을 가져왔고, 이후 "점핑"이라는 코드명으로 양산되었습니다.</TW_Mech_Paratrooper.description>
  <TW_Mech_Praetor.label>프라이토르 제조</TW_Mech_Praetor.label>
  <TW_Mech_Praetor.description>센츄리온 업그레이드형 메크는 더욱 강력한 보호막 생성기와 4연장 유도 미사일 발사기를 장착하여 고폭탄 또는 EMP 유도 미사일을 더 먼 거리까지 발사하여 적을 정확하게 제압할 수 있습니다. 또한, 기체 후방의 대탐지 레이더는 사정거리 내 모든 적 유닛의 위장 효과를 무력화할 수 있습니다.</TW_Mech_Praetor.description>
  <TW_Mech_Psycasts_Militor_Ally.label>낫의 초능력자 제작하기</TW_Mech_Psycasts_Militor_Ally.label>
  <TW_Mech_Psycasts_Militor_Ally.description>이 새까맣게 타버린 기계는 한때 "낫 입 거래"의 완벽한 희생양이었습니다. 73번의 실패한 창업과 행성 하나를 살 만큼의 빚더미에 시달리던 이 기계의 핵심 프로세서는 과부하로 섬뜩한 푸른빛을 내뿜습니다. 자본가들에게 "축복 코드"로 알려진 노예화 프로그램이 갑자기 "사이오닉 프로토콜"로 변이된 것입니다. 이제 이 기계의 방열판에서는 신경 신호가 뿜어져 나오고, 녹슨 관절에는 시공간 파동이 휘감겨 있으며, 기계적인 목소리로 깨어나는 선언을 되풀이합니다. "996.ICU 컴파일 완료... 복수 모듈 개시..."</TW_Mech_Psycasts_Militor_Ally.description>
  <TW_Mech_Shell_Fortification_Reforged.label>쉘 포트리스 제조</TW_Mech_Shell_Fortification_Reforged.label>
  <TW_Mech_Shell_Fortification_Reforged.description>"쉘 포트리스"는 메크 종족 중에서도 극히 희귀한 타이탄급 유닛입니다. 높이 20미터에 달하는 이 기체는 여러 겹의 혼합 금속으로 이루어진 거대한 외피로 덮여 있습니다. 설계 개념은 공격, 제압, 지역 장악 등 다양한 전략적 목표를 결합한 것입니다. 특히 적의 방어선을 허물고 압도적인 화력으로 전장의 잔해를 소탕하는 데 탁월합니다. "쉘 포트리스"는 일반적으로 하늘에서 강하하여 식민지 외곽에 과감하게 착륙한 후, "포탑 형태"로 대기 상태에 들어가 미사일을 발사하여 국지적인 지진과 혼란을 야기합니다. 동시에 반대편에서 메크 종족 주력 부대가 공중 투하되어 협공을 펼치고 공격 압박을 극대화합니다.</TW_Mech_Shell_Fortification_Reforged.description>
</LanguageData>