<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <NN_Ads.label>광고</NN_Ads.label>
  <NN_Ads.description>이 영상에는 적당한 양의 광고와 PPL이 포함되어 있습니다. 신규 구독 확률을 낮추는 대신 조회수 수익을 2배로 증가시킵니다.</NN_Ads.description>
  <NN_ObnoxiousAds.label>과도한 광고</NN_ObnoxiousAds.label>
  <NN_ObnoxiousAds.description>이 영상에는 짜증날 정도로 과도한 PPL이 포함되어 있습니다. 조회수 수익은 3배로 증가하지만 신규 구독자 확률은 크게 줄어들고 구독자들이 구독을 취소할 수도 있습니다.</NN_ObnoxiousAds.description>
  <NN_Rushed.label>급조됨</NN_Rushed.label>
  <NN_Rushed.description>이 영상은 급하게 제작되어 품질은 표준 이하이지만 제작 시간이 훨씬 적게 소요되었습니다. 구독자 수가 줄어들 수 있습니다.</NN_Rushed.description>
  <NN_HighQuality.label>고품질</NN_HighQuality.label>
  <NN_HighQuality.description>이 영상은 만드는 데 오랜 시간이 걸렸고 매우 짜임새 있는 내용을 가졌습니다. 제작하는 데 2배의 시간이 걸리지만 구독자 수가 훨씬 더 늘어날 수도 있습니다.</NN_HighQuality.description>
  <NN_VoiceOver.label>보이스오버</NN_VoiceOver.label>
  <NN_VoiceOver.description>이 영상에는 스트리머의 목소리가 포함되어 있습니다. 스트리머의 사교 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_VoiceOver.description>
  <NN_Documentary.label>다큐멘터리</NN_Documentary.label>
  <NN_Documentary.description>이 영상에는 다큐멘터리 요소가 포함되어 있습니다. 스트리머의 연구 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_Documentary.description>
  <NN_Creativity.label>창의성</NN_Creativity.label>
  <NN_Creativity.description>이 영상은 매우 창의적입니다. 스트리머의 예술 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_Creativity.description>
  <NN_Tutorial.label>강좌</NN_Tutorial.label>
  <NN_Tutorial.description>이 영상은 특정 대상에 관한 단계별 지침을 제공합니다. 약간 더 긴 제작 시간이 들지만 배움에 관심이 있는 시청자를 끌어들여 잠재적인 조회수 증가로 이어집니다.</NN_Tutorial.description>
  <NN_ComedySkit.label>코미디 촌극</NN_ComedySkit.label>
  <NN_ComedySkit.description>시청자들을 웃게 만드는 재미있고 웃긴 영상입니다. 더 많은 조회수를 얻을 수 있지만 신규 구독자까지 늘어나지는 않을 수도 있습니다.</NN_ComedySkit.description>
  <NN_ControversialTopic.label>논란거리</NN_ControversialTopic.label>
  <NN_ControversialTopic.description>양측이 팽팽하게 대립 중이거나 한창 말이 많이 나오고 있는 주제를 다루는 영상입니다. 조회수를 빠르게 증가시킬 수 있지만 구독자를 잃을 위험이 있습니다.</NN_ControversialTopic.description>
  <NN_BehindScenes.label>무대 뒤 생활</NN_BehindScenes.label>
  <NN_BehindScenes.description>일상생활이나 다른 영상의 제작 과정을 엿볼 수 있는 영상입니다. 일반적으로 시청자들에게 좋은 평가를 받고 새로운 구독자를 얻을 수도 있지만, 조회수를 크게 늘리지는 않습니다.</NN_BehindScenes.description>
  <NN_Collaboration.label>합동 방송</NN_Collaboration.label>
  <NN_Collaboration.description>다른 V튜버 또는 게스트가 출연하는 영상입니다. 양쪽에서 팬을 끌어 모아 조회수가 늘어날 수도 있지만, 모든 사람이 합방을 즐기는 것은 아니기에 조회수가 줄어들 수도 있습니다.</NN_Collaboration.description>
  <NN_TechReview.label>테크놀로지 리뷰</NN_TechReview.label>
  <NN_TechReview.description>새로 나온 장치나 기술에 대한 상세한 분석입니다. 정착지의 현재 기술 연구 수준에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_TechReview.description>
  <NN_MysteryThriller.label>미스터리/스릴러</NN_MysteryThriller.label>
  <NN_MysteryThriller.description>시청자들이 긴장의 끈을 놓지 못 하게 하는 긴박감 넘치는 영상입니다. 영상에 흥미를 가진 시청자들로부터 더 많은 조회수를 얻을 수 있습니다.</NN_MysteryThriller.description>
  <NN_Storytime.label>이야기 시간</NN_Storytime.label>
  <NN_Storytime.description>이야기나 개인적인 경험에 대해 말하는 영상입니다. 시청자들을 빠져들게 할 정도로 내용이 흥미롭다면 더 많은 구독자를 얻을 수 있습니다.</NN_Storytime.description>
  <NN_AnimalsPets.label>동물</NN_AnimalsPets.label>
  <NN_AnimalsPets.description>다양한 동물들을 소개하거나 동물에 관한 이야기를 하는 영상입니다. 스트리머의 조련 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_AnimalsPets.description>
  <NN_DIY.label>DIY</NN_DIY.label>
  <NN_DIY.description>일상 생활에서 활용할 수 있는 공예 레시피나 DIY 팁을 공유합니다. 스트리머의 제작 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_DIY.description>
  <NN_CookingRecipes.label>요리 레시피</NN_CookingRecipes.label>
  <NN_CookingRecipes.description>여러 가지 재료를 이용한 요리 레시피를 공유합니다. 스트리머의 조리 능력에 따라 더 많은 신규 조회수를 얻을 수도 있고, 그 반대일 수도 있습니다.</NN_CookingRecipes.description>
  <NN_Series.label>시리즈물</NN_Series.label>
  <NN_Series.description>이 영상은 시리즈물의 일부입니다. 많은 양의 신규 조회수를 끌어모으지는 못하겠지만, 다음 편을 원하는 시청자들이 채널에 새로 구독할 확률이 높아집니다.</NN_Series.description>
  <NN_Short.label>쇼츠</NN_Short.label>
  <NN_Short.description>현재 시험 운영 중인 V튜브 쇼츠 플랫폼용 영상입니다. 만드는 데는 매우 적은 시간이 걸리지만 구독자를 끌어들이지는 못할 것입니다.</NN_Short.description>
  <NN_Demonetized.label>수익 창출 없음</NN_Demonetized.label>
  <NN_Demonetized.description>이 영상은 독특하고 흥미롭지만, 수익 창출 기능이 비활성화되어 있습니다. 새로운 시청자와 구독자를 늘릴 수는 있지만, 이 영상으로 수익을 얻지는 못 할 것입니다.</NN_Demonetized.description>
  <NN_Webcam.label>웹캠</NN_Webcam.label>
  <NN_Webcam.description>이 영상에는 스트리머의 모습을 담은 웹캠 화면이 포함되어 있습니다. 스트리머의 매력 수치에 따라 새로운 구독자를 얻을 수 있습니다.</NN_Webcam.description>
</LanguageData>