<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RF_MineableRoughDiamond.label>다이아몬드 원석</RF_MineableRoughDiamond.label>
  <RF_MineableRoughDiamond.description>다이아몬드 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughDiamond.description>
  <RF_MineableRoughRuby.label>루비 원석</RF_MineableRoughRuby.label>
  <RF_MineableRoughRuby.description>루비 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughRuby.description>
  <RF_MineableRoughCarnelian.label>카닐리언 원석</RF_MineableRoughCarnelian.label>
  <RF_MineableRoughCarnelian.description>카닐리언 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughCarnelian.description>
  <RF_MineableRoughCitrine.label>황수정 원석</RF_MineableRoughCitrine.label>
  <RF_MineableRoughCitrine.description>황수정 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughCitrine.description>
  <RF_MineableRoughPeridot.label>페리도트 원석</RF_MineableRoughPeridot.label>
  <RF_MineableRoughPeridot.description>페리도트 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughPeridot.description>
  <RF_MineableRoughEmerald.label>에메랄드 원석</RF_MineableRoughEmerald.label>
  <RF_MineableRoughEmerald.description>원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughEmerald.description>
  <RF_MineableRoughAquamarine.label>아쿠아마린 원석</RF_MineableRoughAquamarine.label>
  <RF_MineableRoughAquamarine.description>아쿠아마린 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughAquamarine.description>
  <RF_MineableRoughSapphire.label>사파이어 원석</RF_MineableRoughSapphire.label>
  <RF_MineableRoughSapphire.description>사파이어 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughSapphire.description>
  <RF_MineableRoughAmethyst.label>자수정 원석</RF_MineableRoughAmethyst.label>
  <RF_MineableRoughAmethyst.description>자수정 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughAmethyst.description>
  <RF_MineableRoughKunzite.label>쿤차이트 원석</RF_MineableRoughKunzite.label>
  <RF_MineableRoughKunzite.description>쿤차이트 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughKunzite.description>
  <RF_MineableRoughOnyx.label>오닉스 원석</RF_MineableRoughOnyx.label>
  <RF_MineableRoughOnyx.description>오닉스 원석이 조금 함유된 바위입니다.</RF_MineableRoughOnyx.description>
  <RF_MedievalGemCuttingBench.label>보석 연마 작업대</RF_MedievalGemCuttingBench.label>
  <RF_MedievalGemCuttingBench.description>원석을 자르기 위한 장비가 있는 전통적인 작업대입니다. 고급 보석 연마 작업대의 절반의 속도로 작업합니다.</RF_MedievalGemCuttingBench.description>
  <RF_Diamond.label>다이아몬드</RF_Diamond.label>
  <RF_Diamond.description>단단한, 흰색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 다이아몬드는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Diamond.description>
  <RF_Ruby.label>루비</RF_Ruby.label>
  <RF_Ruby.description>단단한, 붉은색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 루비는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Ruby.description>
  <RF_Carnelian.label>카닐리언</RF_Carnelian.label>
  <RF_Carnelian.description>단단한, 주황색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 카닐리언은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Carnelian.description>
  <RF_Citrine.label>황수정</RF_Citrine.label>
  <RF_Citrine.description>단단한, 노란색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 황수정은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Citrine.description>
  <RF_Peridot.label>페리도트</RF_Peridot.label>
  <RF_Peridot.description>단단한, 초록색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 페리도트는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Peridot.description>
  <RF_Emerald.label>에메랄드</RF_Emerald.label>
  <RF_Emerald.description>단단한, 초록색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 에메랄드는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Emerald.description>
  <RF_Aquamarine.label>아쿠아마린</RF_Aquamarine.label>
  <RF_Aquamarine.description>단단한, 푸른색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 아쿠아마린은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Aquamarine.description>
  <RF_Sapphire.label>사파이어</RF_Sapphire.label>
  <RF_Sapphire.description>단단한, 푸른색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 사파이어는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Sapphire.description>
  <RF_Amethyst.label>자수정</RF_Amethyst.label>
  <RF_Amethyst.description>단단한, 보라색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 자수정은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Amethyst.description>
  <RF_Kunzite.label>쿤차이트</RF_Kunzite.label>
  <RF_Kunzite.description>단단한, 분홍색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 쿤차이트는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Kunzite.description>
  <RF_Onyx.label>오닉스</RF_Onyx.label>
  <RF_Onyx.description>단단한, 검은색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 오닉스는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다. 이 세공된 보석은 일반적으로 의식적인 물건의 제작과 거래에 사용됩니다.</RF_Onyx.description>
  <RF_RoughDiamond.label>다이아몬드 원석</RF_RoughDiamond.label>
  <RF_RoughDiamond.description>단단한, 흰색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 다이아몬드는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughDiamond.description>
  <RF_RoughRuby.label>루비 원석</RF_RoughRuby.label>
  <RF_RoughRuby.description>단단한, 붉은색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 루비는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughRuby.description>
  <RF_RoughCarnelian.label>카닐리언 원석</RF_RoughCarnelian.label>
  <RF_RoughCarnelian.description>단단한, 주황색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 카닐리언은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughCarnelian.description>
  <RF_RoughCitrine.label>황수정 원석</RF_RoughCitrine.label>
  <RF_RoughCitrine.description>단단한, 노란색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 황수정은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughCitrine.description>
  <RF_RoughPeridot.label>페리도트 원석</RF_RoughPeridot.label>
  <RF_RoughPeridot.description>단단한, 초록색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 페리도트는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughPeridot.description>
  <RF_RoughEmerald.label>에메랄드 원석</RF_RoughEmerald.label>
  <RF_RoughEmerald.description>단단한, 초록색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 에메랄드는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughEmerald.description>
  <RF_RoughAquamarine.label>아쿠아마린 원석</RF_RoughAquamarine.label>
  <RF_RoughAquamarine.description>단단한, 푸른색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 아쿠아마린은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughAquamarine.description>
  <RF_RoughSapphire.label>사파이어 원석</RF_RoughSapphire.label>
  <RF_RoughSapphire.description>단단한, 푸른색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 사파이어는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughSapphire.description>
  <RF_RoughAmethyst.label>자수정 원석</RF_RoughAmethyst.label>
  <RF_RoughAmethyst.description>단단한, 보라색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 자수정은 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughAmethyst.description>
  <RF_RoughKunzite.label>쿤차이트 원석</RF_RoughKunzite.label>
  <RF_RoughKunzite.description>단단한, 분홍색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 쿤차이트는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughKunzite.description>
  <RF_RoughOnyx.label>오닉스 원석</RF_RoughOnyx.label>
  <RF_RoughOnyx.description>단단한, 검은색의 광물입니다 아름다움과 희귀성 때문에, 오닉스는 종종 장신구와 장식품에 사용됩니다. 또한 단단함과 밀도는 둔기를 만들기에 좋은 재료지만, 진정한 가치는 엄청난 양의 마법 에너지를 보유하는 능력에 있으며, 비전 제작법의 인기 있는 재료입니다.</RF_RoughOnyx.description>
  <RF_RubbleShardsRF_Diamond.label>다이아몬드 조각</RF_RubbleShardsRF_Diamond.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Ruby.label>루비 조각</RF_RubbleShardsRF_Ruby.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Carnelian.label>카닐리언 조각</RF_RubbleShardsRF_Carnelian.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Citrine.label>황수정 조각</RF_RubbleShardsRF_Citrine.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Peridot.label>페리도트 조각</RF_RubbleShardsRF_Peridot.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Emerald.label>에메랄드 조각</RF_RubbleShardsRF_Emerald.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Aquamarine.label>아쿠아마린 조각</RF_RubbleShardsRF_Aquamarine.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Sapphire.label>사파이어 조각</RF_RubbleShardsRF_Sapphire.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Amethyst.label>자수정 조각</RF_RubbleShardsRF_Amethyst.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Kunzite.label>쿤차이트 조각</RF_RubbleShardsRF_Kunzite.label>
  <RF_RubbleShardsRF_Onyx.label>오닉스 조각</RF_RubbleShardsRF_Onyx.label>
  <RF_ArcaneCraftingBench.label>비전 세공 작업대</RF_ArcaneCraftingBench.label>
  <RF_ArcaneCraftingBench.description>보석을 이용해 마법적인 장비를 제작하는 비전 작업대입니다.</RF_ArcaneCraftingBench.description>
</LanguageData>