<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bandage.label>붕대</Bandage.label>
  <Bandage.description>출혈을 늦추기 위해 준비된 천 조각입니다. 이 탄력 붕대는 출혈 부위에 압력을 가하여 출혈 속도를 줄이고 혈액 응고를 촉진하는 임시 수단으로 설계되었습니다. 적절한 의료 처치를 대신할 수는 없지만, 환자가 의사에게 치료받기 전까지 안정시키는 데 사용할 수 있습니다. 적용 속도는 중간 정도이지만, 심한 출혈을 막는 데는 지혈제만큼 효과적이지 않을 수 있습니다.</Bandage.description>
  <Defibrillator.label>제세동기</Defibrillator.label>
  <Defibrillator.description>제세동기는 심장에 고에너지 전기 충격을 흉벽을 통해 가하여 심근 경색이나 심장마비 초기 단계에서 발생할 수 있는 심실세동(불규칙 심장 박동) 환자의 정상 심장 리듬을 회복시키는 재사용 가능한 장치입니다.\n\n제세동기는 심근 경색이나 심실세동 환자에게만 사용할 수 있습니다. 완전 심정지(임상적 사망) 상태에서는 오직 심폐소생술(CPR)만이 환자를 구할 수 있습니다.</Defibrillator.description>
  <Epinephrine.label>에피네프린 자동주입기</Epinephrine.label>
  <Epinephrine.description>에피네프린 자동 주사기(또는 아드레날린 자동 주사기)는 자동 주사 기술을 이용해 정해진 용량의 에피네프린(아드레날린)을 주입하는 의료 기기입니다.</Epinephrine.description>
  <Epinephrine.ingestible.ingestCommandString>사용 {0}</Epinephrine.ingestible.ingestCommandString>
  <Epinephrine.ingestible.ingestReportString>사용 중 {0}</Epinephrine.ingestible.ingestReportString>
  <Ketamine.label>케타민 자동주입기</Ketamine.label>
  <Ketamine.description>강력한 해리성 마취제가 미리 장전된 자동 주사기입니다. 심한 통증 환자에 대한 긴급 현장 처치나 치료를 거부하는 환자를 신속히 진정시키는 데 효과적입니다.</Ketamine.description>
  <Ketamine.ingestible.ingestCommandString>사용 {0}</Ketamine.ingestible.ingestCommandString>
  <Ketamine.ingestible.ingestReportString>사용 중 {0}</Ketamine.ingestible.ingestReportString>
  <Chloroform.label>클로로포름에 적신 천</Chloroform.label>
  <Chloroform.description>클로로포름에 적신 천 조각으로 환자를 의학적 시술을 위해 의식을 잃게 하는 데 사용됩니다, 긴급 상황에서 빠른 진정에 효과적입니다. 그러나 노출 시간, 농도, 개인 차 등 변수 때문에 적정 투여가 어렵고 과다투여 위험이 높으며 호흡 억제, 간·신장 손상, 심정지 등 심각한 부작용을 일으킬 수 있어 현대 의학에서는 더 안전한 대체제로 대체되었습니다</Chloroform.description>
  <Chloroform.ingestible.ingestCommandString>클로로포름 흡입</Chloroform.ingestible.ingestCommandString>
  <Chloroform.ingestible.ingestReportString>클로로포름 흡입 중</Chloroform.ingestible.ingestReportString>
  <Morphine.label>모르핀 자동주사기</Morphine.label>
  <Morphine.description>모르핀 자동 주사기는 스프링 방식 주사기로, 오피오이드 진통제인 모르핀을 혈류에 직접 투여할 수 있습니다. 주사 후 통증을 빠르게 억제하지만, 심한 출혈이나 심정지 시 사용하면 호흡 억제와 소생술 방해 위험이 있습니다. 통제된 환경에서나 출혈이 안정된 후에 사용하는 것이 좋으며, 알코올과 같은 다른 중추신경 억제제와 혼합해서는 안 됩니다.</Morphine.description>
  <Morphine.ingestible.ingestCommandString>사용 {0}</Morphine.ingestible.ingestCommandString>
  <Morphine.ingestible.ingestReportString>사용 중 {0}</Morphine.ingestible.ingestReportString>
  <HemostaticAgent.label>지혈제</HemostaticAgent.label>
  <HemostaticAgent.description>출혈을 촉진하고 상처에서 흐르는 혈액을 줄이기 위해 고안된 특수 화합물입니다. 지혈제는 중증 외상이나 전투 부상 등 응급 상황에서 출혈을 조절하는 데 사용됩니다. 빠르게 작용하며 환자가 의사에게 치료받을 때까지 안정시키는 데 활용할 수 있지만, 적절한 의료 처치를 대신할 수는 없습니다.\n\n적용 속도가 빠르고 심한 출혈을 멈추는 데 효과적이므로, 지혈제는 모든 응급 처치 키트에 필수적인 요소입니다.</HemostaticAgent.description>
  <SmallIntestine.label>소장</SmallIntestine.label>
  <SmallIntestine.description>생물학적인 인간의 소장</SmallIntestine.description>
  <BionicSmallIntestine.label>생명공학 소장</BionicSmallIntestine.label>
  <BionicSmallIntestine.description>고급 인공 장기로, 센서와 화학 합성 장치가 거의 모든 에너지 함유 식품을 효율적으로 소화합니다. 통합 격자 먼지 치유 시스템이 강력한 산으로 인한 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 장보다 우수합니다.</BionicSmallIntestine.description>
  <LargeIntestine.label>대장 </LargeIntestine.label>
  <LargeIntestine.description>생물학적인 인간의 대장</LargeIntestine.description>
  <BionicLargeIntestine.label>생명공학 대장</BionicLargeIntestine.label>
  <BionicLargeIntestine.description>고급 인공 대장으로, 센서와 화학 합성 장치가 거의 모든 에너지 함유 식품을 효율적으로 소화합니다. 통합 격자 먼지 치유 시스템이 강력한 산으로 인한 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 대장보다 우수합니다.</BionicLargeIntestine.description>
  <Splint.label>부목</Splint.label>
  <Splint.description>부목은 손상된 뼈나 관절을 고정하고 보호하는 단단한 장치입니다. 뼈와 주변 조직의 추가 손상을 방지하고 시간이 지나면서 치유를 촉진하는 데 사용됩니다. 부목은 골절, 염좌, 탈구 치료에 흔히 사용됩니다.</Splint.description>
  <SuctionDevice.label>기도 흡인 장치</SuctionDevice.label>
  <SuctionDevice.description>기도 흡인 장치는 혈액, 구토물 또는 호흡을 방해할 수 있는 기타 장애물을 제거하는 의료 기기입니다. 주로 환자가 혈액이나 체액으로 질식할 위험이 있는 응급 상황에서 사용되며, 질식과 사망을 예방합니다. 손으로 작동하는 장치로 진공을 이용해 기도를 정리하여 환자가 자유롭게 호흡하고 정상 호흡을 회복할 수 있게 합니다.</SuctionDevice.description>
  <Thoracoscope.label>흉강경</Thoracoscope.label>
  <Thoracoscope.description>흉강경은 카메라와 광원을 갖춘 전문 의료 기기로, 흉강 내 최소 침습 검진과 시술에 사용됩니다. 흉벽의 작은 절개를 통해 삽입되어, 외과의가 폐, 흉막 또는 기타 흉부 구조를 시각화하고 수술할 수 있게 합니다.\n\n흉강경은 허탈된 폐 수리나 병변 조직 제거와 같은 영상 보조 흉강경 수술(VATS)에 흔히 사용됩니다.</Thoracoscope.description>
  <Tourniquet.label>지혈대</Tourniquet.label>
  <Tourniquet.description>지혈대는 사지의 정맥과 동맥 혈류를 일시적으로 조절하기 위해 사용하는 압박 장치입니다. 출혈을 멈추는 데 사용되며, 전장 부상이나 사고 등 응급 상황에서 저혈량성 쇼크와 사망을 예방하기 위해 가장 흔히 사용됩니다.\n사지로 가는 혈류를 제한하므로, 허혈(산소 부족)과 괴사(세포 사멸)를 방지하기 위해 가능한 한 빨리 제거해야 하며, 그렇지 않으면 괴저나 패혈증으로 인한 사망으로 이어질 수 있습니다.</Tourniquet.description>
  <WholeBloodBag.label>혈액 백</WholeBloodBag.label>
  <WholeBloodBag.description>표준 헌혈에서 얻은 전혈 백으로, 수혈 준비가 되어 있습니다. 대량 출혈 치료에 사용되며 저혈량성 쇼크의 영향을 완화하기 위해 혈액량을 빠르게 회복할 수 있습니다. 냉장고나 냉동고에 보관해야 합니다.\n건강한 식민지 주민이나 죄수에게서 혈액을 채취해 혈액 백에 저장하여 나중에 사용할 수 있습니다.</WholeBloodBag.description>
  <SalineBag.label>IV용 생리식염수 백</SalineBag.label>
  <SalineBag.description>250ml 용량의 0.9% 염화나트륨 용액, 일반적으로 생리식염수로 알려진 액체입니다. 이 멸균 등장액은 정맥 수액으로 사용되어 저혈량성 쇼크 시 순환 혈액량을 빠르게 회복하는 데 도움을 줍니다. 혈압 안정과 탈수 예방에는 효과적이지만, 적혈구가 없으므로 산소 운반 능력이나 응고 인자를 대체할 수 없습니다.\n\n과도하게 사용하면 혈액 희석이나 응고 이상을 초래할 수 있으므로, 소량으로 사용하거나 전혈 또는 기타 혈액 제품과 함께 사용하는 것이 좋습니다.</SalineBag.description>
</LanguageData>