<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CW_PenanceAttire.label>고행복</CW_PenanceAttire.label>
  <CW_PenanceAttire.description>용에게 맹세한 기사 고래에게 주는 의상. 학습 능력을 향상시킬 수 있습니다.\n 자세를 낮추고, 자신의 단점을 인식하고, 열린 마음으로 배웁니다.\n원시적 본능을 억누르고 문명을 받아들이는 상징입니다.\n\n고행은 어린 시절부터 합니다.\n고행이 끝난 후에도 여전히 입을 수 있습니다</CW_PenanceAttire.description>
  <CW_PenanceHat.label>고행모</CW_PenanceHat.label>
  <CW_PenanceHat.description>용에게 맹세한 기사 고래에게 주는 의상. 학습 능력을 향상시킬 수 있습니다.\n자세를 낮추고, 자신의 단점을 인식하고, 열린 마음으로 배웁니다.\n원시적 본능을 억누르고 문명을 받아들이는 상징입니다</CW_PenanceHat.description>
  <CW_CardinalRobe.label>추기경 로브</CW_CardinalRobe.label>
  <CW_CardinalRobe.description>문서화를 담당하는 기사 고래에게 수여되는 의상입니다.\n초능력과 개종 능력을 향상시킬 수 있습니다.\n\n용황을 도와 세상의 지식을 수집, 기록, 개정합니다.\n미개한 사람들에게 문명을 가르치는 기사 고래만이 입을 자격이 있습니다.\n\n용은 거짓 신에게서 위안을 구하지 않습니다.\n오직 지혜만이 기록되고 전파될 수 있습니다.\n이 옷이 의미하는건 교리보단 교육을 위한 것입니다</CW_CardinalRobe.description>
  <CW_DancerDress.label>무희 복장</CW_DancerDress.label>
  <CW_DancerDress.description>중동의 기셀라 무희 도마뱀이 소개한 이국적인 의상입니다.\n바이사 제국에 노예로 잡힌 냉혈 종족은 춤을 은폐 수단으로 사용하여 암살을 실행했습니다.\n\n숙련된 암살자는 장식의 반사를 사용하여 적을 혼란스럽게 하고 공격을 피할 수 있습니다.\n전투를 위해 특별히 만들어진 내장형 사슬은 비단실을 대체했기 때문에 약간의 방어적 속성이 있습니다.\n\n무희 복장은 따뜻한 피에서 밝은 빨간색으로 염색됩니다\n100년 동안 지속된 용의 불이 대륙을 태울 때까지</CW_DancerDress.description>
  <CW_DancerVeil.label>무희 베일</CW_DancerVeil.label>
  <CW_DancerVeil.description>중동의 기셀라 무희 도마뱀이 소개한 이국적인 의상입니다.\n바이사 제국에 노예로 잡힌 냉혈 종족은 춤을 은폐 수단으로 사용하여 암살을 실행했습니다.\n\n숙련된 암살자는 장식의 반사를 사용하여 적을 혼란스럽게 하고 공격을 피할 수 있습니다.\n전투를 위해 특별히 만들어진 내장형 사슬은 비단실을 대체했기 때문에 약간의 방어적 속성이 있습니다</CW_DancerVeil.description>
  <CW_ProtectiveBox.label>성물함</CW_ProtectiveBox.label>
  <CW_ProtectiveBox.description>이 상자는 용 집단에 대한 맹세를 한 기사 고래에게 주어집니다.\n착용자가 입는 피해를 줄이기 위해 신체 주위에 보이지 않는 방어막을 형성할 수 있습니다.\n\n기사 고래는 용족과 동맹을 맺은 유일한 외계종입니다.\n이 함은 이러한 동맹의 증거입니다</CW_ProtectiveBox.description>
  <CW_ProtectiveEVABox.label>하늘 궁전의 생명함</CW_ProtectiveEVABox.label>
  <CW_ProtectiveEVABox.description>래본 박쥐와 함께 탐험하는 기사 고래에게 선물한 고급 보호 함입니다.\n원래 기능을 강화하는 것 외에도 열과 산소의 손실을 차단하여 착용자가 우주 환경에서 자유롭게 활동할 수 있도록 합니다.\n\n알다시피 우주는 일종의 바다입니다</CW_ProtectiveEVABox.description>
  <CW_RelicNecklace.label>신성한 목걸이</CW_RelicNecklace.label>
  <CW_RelicNecklace.description>수세기 전 용 장인이 만든 신비한 목걸이입니다. 외계인이라도 안전하게 착용할 수 있습니다.그 장인정신은 오래 전에 사라졌습니다. \n착용하면 소유자를 식별할 수 있습니다.\n착용자가 입는 피해를 줄이기 위해 몸 주위에 보이지 않는 방어막을 형성할 수 있습니다.\n\n기사 시대에는 뛰어난 공헌을 한 기사 단에게 보상으로 주어진 것입니다. 분실되었거나 도난당해서 이제는 얼마 남지 않게 되었습니다</CW_RelicNecklace.description>
  <CW_IronHalo.label>철의 후광</CW_IronHalo.label>
  <CW_IronHalo.description>오랜 세월 복무하고 해상 경비대 기사로 진급한 자에게 머리 갑옷은 인정받는 인품의 증거입니다.\n겉보기에 가벼운 천에는 사슬 갑옷이 들어 있어, 좋은 방어력을 제공할 수 있습니다. \n\n바다의 질서를 유지하는 기사, 고래기사단은 바다와 육지에서 가장 먼저 선두에 섭니다. \n그들은 자신들이 바라는 미래를 위해 용을 따라갑니다. 비록 그 미래에 자신들을 위한 자리가 없을지라도 말이죠</CW_IronHalo.description>
  <CW_SeaGuardArmor.label>해안 경비대 갑옷</CW_SeaGuardArmor.label>
  <CW_SeaGuardArmor.description>해상 경비대에게 주어진 갑옷입니다.\n겉보기에 가벼운 직물 안에 숨겨진 사슬 갑옷이 들어 있어 좋은 방어력을 제공합니다.\n\n기사 고래는 종족에 문명을 가져다준 용을 존경하며 광적으로 섬깁니다.\n갑옷은 보물로 여겨지며 새 것처럼 보이도록 세심하게 관리합니다</CW_SeaGuardArmor.description>
  <CW_OilfireThrower.label>기름불 투척기</CW_OilfireThrower.label>
  <CW_OilfireThrower.description>고래 기름병에 불을 붙여 폭발을 일으킬 수 있는 특수한 발화 장치가 장착된 벨트입니다</CW_OilfireThrower.description>
  <CW_OilfireThrower.comps.0.chargeNoun>고래기름 불병</CW_OilfireThrower.comps.0.chargeNoun>
  <CW_OilfireThrower.verbs.Verb_LaunchProjectileStatic.label>기름불 투척</CW_OilfireThrower.verbs.Verb_LaunchProjectileStatic.label>
  <CW_OilFire.label>고래기름 불병</CW_OilFire.label>
  <CW_CultivateBox.label>재배 상자</CW_CultivateBox.label>
  <CW_CultivateBox.description>작물 파종을 위한 원예 틀로써, 일반적인 것보다 생산성이 더 좋습니다.\n수경재배가 없는 경우 대체제입니다.\n\n틀에 식물에 필요한 빛을 공급하는 아름다운 꽃이 있는것이 특징입니다.\n샤일리 꽃은 호수 근처 동굴에서 태어났으며, 햇빛을 거부하고 어둠 속에서 빛납니다.\n\n동포들에게 문명을 전해준 기사 고래는 용들에게 구출된 후 샤일리라는 이름을 받았습니다</CW_CultivateBox.description>
  <CW_WhaleOilLamp.label>고래 기름 램프</CW_WhaleOilLamp.label>
  <CW_WhaleOilLamp.description>조명과 난방을 위해 고래기름을 태우는 램프\n비밀스러운 기술이 개발되기 전에는 정착지의 주요 조명 수단이었습니다.\n\n기사 고래는 용을 떠나 정밀기기를 잃었고, 이런 고대 도구들을 재활용했습니다.\n\n귀족 작위를 위한 화로로 사용할 수 있습니다</CW_WhaleOilLamp.description>
  <CW_WhaleOil.label>고래 기름</CW_WhaleOil.label>
  <CW_WhaleOil.description>기사 고래의 표피에서 분비되는 가연성 기름은 진하고 향기로운 냄새가 납니다.\n고래 기름 램프와 다른 가전제품의 제조 및 유지관리에 사용할 수 있습니다.\n\n병은 밀봉되어 있지만, 특수 장비를 사용하여 불을 붙이고 폭발을 일으킬 수 있습니다.\n따라서 전투에도 사용됩니다</CW_WhaleOil.description>
  <CrusaderWhaleRace.label>기사 고래</CrusaderWhaleRace.label>
  <CrusaderWhaleRace.description>어떤 문명에서 멸종되기 전 특정한 필요를 충족시키기 위해 창조한 종입니다. 문명이 사라진 후 야생화되어 지금까지 번식해왔습니다.\n\n기사 고래는 잠재력이 매우 높은 종입니다. 구조된 기사 고래는 6개월만에 간단한 단어를 배웠고 몇 년 후, 다른 외래 종을 훨씬 능가하는 지능을 보여줬습니다. 용 무리의 안내를 받은 수많은 기사 고래들은 빛을 향해 움직이는 본능을 극복하고 해안 근처에 정착지를 건설하고 그들만의 문화를 발전시키기 시작했습니다.\n\n오늘날 기사 고래들은 주로 연안 감시 및 해상 운송에 종사하고 있습니다</CrusaderWhaleRace.description>
  <CrusaderWhaleRace.tools.0.label>왼쪽 지느러미</CrusaderWhaleRace.tools.0.label>
  <CrusaderWhaleRace.tools.1.label>오른쪽 지느러미</CrusaderWhaleRace.tools.1.label>
  <CW_Spear.label>수제 창</CW_Spear.label>
  <CW_Spear.description>단순하고 원시적이며, 손에 있는 재료로 만든 임시 도구이기 때문에 무기라고 부르기 어렵습니다.\n\n적을 상대할 때 길이를 활용하면 공격을 회피할 가능성이 높아집니다</CW_Spear.description>
  <CW_Spear.tools.0.label>창끝</CW_Spear.tools.0.label>
  <CW_Book.label>추기경 책</CW_Book.label>
  <CW_Book.description>지식이나 경험을 기록하는 데 쓰이는 크고 무거운 책입니다.\n연구 탐험에 유용하며, 보통 기사 고래 서기나 초보 사제가 들고 다닙니다\n기사 고래의 지느러미로 뒤집을 수 있을 만큼 크게 만들어졌습니다\n\n책이기는 하지만 무거워서 사람을 멍하게 할 수 있습니다.\n지식의 깊이는 영적인 차원에서만 반영되는 것은 아닙니다</CW_Book.description>
  <CW_Book.tools.0.label>책 모서리</CW_Book.tools.0.label>
  <CW_GreatSworld.label>바다 경비대 츠바이핸더</CW_GreatSworld.label>
  <CW_GreatSworld.description>방랑용족 아베릴의 암살자들이 만든 거대한 검입니다.\n일반적으로 뛰어난 검술을 가진 기사 고래에게 수여됩니다.\n기사 고래가 지느러미로 잡을 수 있도록 특별히 크게 만들어졌습니다\n\n매우 빠른 공격 속도와 함께 휘두르는 힘도 뛰어나며, 극도로 긴 칼날은 상대방을 손쉽게 쓸어버릴 수 있습니다.\n\n아베릴은 용족이 기대했던 미래를 위해 진정한 용의 몸을 바쳤고, 이렇게 해서 많은 무기 검 교본을 만들어냈다</CW_GreatSworld.description>
  <CW_GreatSworld.tools.0.label>거대한 날</CW_GreatSworld.tools.0.label>
  <CW_GreatSworld.tools.1.label>손잡이</CW_GreatSworld.tools.1.label>
  <CW_CrossSpear.label>바다 경비대 십자창</CW_CrossSpear.label>
  <CW_CrossSpear.description>방랑용족 아베릴의 암살자들이 만든 거대한 십자가 창입니다.\n공격을 막기 위해 매우 과장된 창 보호대가 있습니다\n기사 고래의 지느러미로 잡을 수 있도록 특별히 크게 만들었습니다.\n\n이건 동포를 죽이기 위해 만들어졌습니다. 안전한 거리에서 공격을 피하고 동시에 반격할 수 있습니다.\n\n아베릴은 용이 바라는 미래를 위해 진정한 용의 몸을 바쳤고, 때로는 용 처형으로 길을 잃은 동포를 처벌해야 했습니다</CW_CrossSpear.description>
  <CW_CrossSpear.tools.0.label>창날</CW_CrossSpear.tools.0.label>
  <CW_LifeClipper.label>생명 절단기</CW_LifeClipper.label>
  <CW_LifeClipper.description>방랑용족 아베릴의 암살자들이 만든 거대한 가위입니다. \n가위를 여는 것은 매우 힘들지만 파괴력은 놀랍습니다. 갑옷 파괴 능력은 강하지 않지만 살과 피를 종이처럼 자를 수 있습니다. 처형에 쓰기에는 너무 잔인합니다.\n\n사소한 도구가 무기로 바뀌면 종종 설명할 수 없는 두려움을 유발합니다.\n\n아이웰리르의 살인자들은 자신의 변덕을 형상화한다.\n중요한 것은 결과가 아니라 아이디어를 실현하는 과정이다</CW_LifeClipper.description>
  <CW_LifeClipper.tools.0.label>거대 가위날</CW_LifeClipper.tools.0.label>
  <CW_AnnihilateSickle.label>섬멸의 낫</CW_AnnihilateSickle.label>
  <CW_AnnihilateSickle.description>사악한 존재를 심판하는 심판관이 쓰는 무기입니다. 칼날에는 축복이 깃들어 있어, 적의 의식을 끌어낼 수 있습니다.\n거대한 낫날은 끔찍한 피해를 가하며, 회전과 휘두름을 병행해 매우 빠른 공격 속도를 낼 수 있습니다. 이는 기사 고래가 만들 수 있는 최고의 무기입니다.\n\n기사 고래는 오직 세상의 사악함을 모조리 베어 없애기 위해 심판관들을 전문적으로 길러낸다.\n선을 확립하고, 충성심과 배신을 분별하고, 잔혹함을 평정하고, 악을 제거하고, 간사한 악을 베어낸다</CW_AnnihilateSickle.description>
  <CW_AnnihilateSickle.tools.0.label>낫날</CW_AnnihilateSickle.tools.0.label>
</LanguageData>