<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BasicAnatomy.label>기초 해부학</BasicAnatomy.label>
  <BasicAnatomy.description>인체 해부학의 기초를 탐구하는 이 연구는 가장 오래 기록된 의학 형태에서 유래한 고대 지식을 밝혀냅니다. 이러한 전통적 의학 관행을 연구함으로써, 과학자들은 의사들이 상처 치료와 질병 관리 등 기본적인 의료 절차를 수행할 수 있는 기술을 갖추도록 지원합니다. 이는 식민지에서 고급 의료 관행을 회복하기 위한 중요한 첫 걸음을 의미합니다.</BasicAnatomy.description>
  <BasicFirstAid.label>기본적인 응급처치</BasicFirstAid.label>
  <BasicFirstAid.description>기본 해부학 지식을 바탕으로, 이 연구는 응급 처치의 근본 원리를 탐구합니다. 출혈을 줄이고 위급한 환자를 안정시키는 방법을 연구함으로써, 식민지는 의료 비상 상황에 보다 효과적으로 대응할 수 있게 됩니다.</BasicFirstAid.description>
  <Cpr.label>심폐소생술(CPR)</Cpr.label>
  <Cpr.description>1960년대 초반에 발견된 기초 소생술인 심폐소생술(CPR)은 심장이나 호흡 정지에 대한 최우선 대응 방법입니다. 다양한 가슴 압박과 인공호흡 방법을 실험함으로써, 의료진은 심장이 멈춘 환자의 순환과 산소 공급을 회복하기 위해 CPR을 배웁니다. 이 연구를 통해 식민지는 응급 상황에서 CPR을 수행할 수 있는 지식을 확보하게 되며, 골든 아워 초기 몇 분 동안 생존율을 크게 높여 환자의 생명을 구할 수 있습니다.\n\n연구 완료 후, 배치된 의사들은 필요할 때 환자에게 CPR을 수행할 수 있는 새로운 우클릭 행동이 추가됩니다.</Cpr.description>
  <AdvancedFirstAid.label>전문 응급처치</AdvancedFirstAid.label>
  <AdvancedFirstAid.description>기본 응급 처치와 약물 합성 원리를 확장하여, 연구자들이 지혈제 개발을 연구합니다. 이 고급 응고제는 기존 붕대보다 출혈을 더 효과적으로 줄여, 심각한 부상을 입은 환자의 대량 출혈 위험을 감소시킬 수 있습니다.</AdvancedFirstAid.description>
  <MorphineSynthesis.label>모르핀 합성</MorphineSynthesis.label>
  <MorphineSynthesis.description>모르핀의 화학적 추출 및 합성 연구를 통해 연구자들이 의료용 강력한 아편계 진통제인 모르핀을 생산할 수 있는 능력을 얻게 됩니다, 모르핀은 응급 상황에서 탁월한 통증 완화를 제공하지만 호흡과 순환을 억제하는 작용으로 인해 신중히 투여해야 하며 소생술을 복잡하게 하고 심한 출혈의 경우 예후를 악화시킬 수 있습니다.\n이 연구는 전장이나 병원에서 신속히 투여할 수 있는 모르핀 자동주입기 제작 능력을 해금합니다.</MorphineSynthesis.description>
  <ChloroformSynthesis.label>클로로포름 합성</ChloroformSynthesis.label>
  <ChloroformSynthesis.description>클로로포름의 합성 연구를 통해 연구자들이 이 강력한 마취제를 생산할 수 있는 능력을 얻게 됩니다. 클로로포름은 수술이나 기타 의료 절차에서 환자를 진정시켜 의사들이 보다 쉽고 정밀하게 복잡한 시술을 수행할 수 있게 합니다. 다만 과다복용 및 독성 위험이 높아 신중히 사용해야 합니다.</ChloroformSynthesis.description>
  <EmergencyMedicine.label>응급의학</EmergencyMedicine.label>
  <EmergencyMedicine.description>기본 응급 처치와 약물 합성의 원리를 확장하여, 연구자들은 지혈제 개발을 탐구합니다. 이러한 첨단 응고제는 기존 붕대보다 훨씬 효과적으로 심한 출혈을 제한할 수 있어, 중상 환자의 과다출혈 위험을 줄여줍니다.</EmergencyMedicine.description>
  <Neurosurgery.label>신경외과</Neurosurgery.label>
  <Neurosurgery.description>신경외과 분야를 전문으로 연구함으로써, 의사들은 뇌에 대한 복잡한 수술을 수행할 수 있게 됩니다. 이 연구를 통해 삼차원 좌표계를 이용해 체내의 작은 표적을 정확히 찾아내는 최소 침습 수술인 정위 수술을 활용할 수 있으며, 출혈이나 종양을 정확히 위치시키면서 신경 손상을 최소화할 수 있습니다.</Neurosurgery.description>
  <AdvancedThoracicSurgery.label>전문 흉부외과 수술</AdvancedThoracicSurgery.label>
  <AdvancedThoracicSurgery.description>흉부 수술에 비디오 기술을 적용하는 연구로, 폐와 기타 흉부 구조에 대해 최소 침습 수술을 수행할 수 있게 합니다. 의사들에게 흉강경을 제공하고 영상 보조 흉강경 수술(VATS) 교육을 실시함으로써, 식민지는 보다 정밀하고 합병증 위험을 줄인 복잡한 폐 수술을 수행할 수 있습니다.</AdvancedThoracicSurgery.description>
  <EpinephrineSynthesis.label>에피네프린 합성</EpinephrineSynthesis.label>
  <EpinephrineSynthesis.description>에피네프린 합성 연구로, 이 호르몬이자 신경전달물질은 신체의 투쟁-도피 반응에서 중요한 역할을 합니다. 긴급 상황에서 정확한 용량을 투여할 수 있는 자동 주사기를 개발함으로써, 식민지는 저혈량성 쇼크와 빈혈의 부정적 영향을 일시적으로 완화하기 위해 혈압을 높이고 심박수를 증가시키는 용도로 사용할 수 있는 에피네프린 자동 주사기를 제작할 수 있습니다. 추가로, 이 약물이 전투 자극제로 사용될 가능성이 있으나, 효능을 확인하기 위해서는 추가 연구가 필요합니다.</EpinephrineSynthesis.description>
  <KetamineSynthesis.label>케타민 합성</KetamineSynthesis.label>
  <KetamineSynthesis.description>의약품 생산의 기초를 바탕으로, 이 연구는 강력한 진통 및 진정 특성을 지닌 해리성 마취제인 케타민의 의료용 합성법을 탐구합니다. 케타민은 예를 들어 베트남 전쟁 당시처럼 전시 현장의 응급 수술에서 오랫동안 널리 사용되어 왔습니다. 2011년 임상 진료 지침은 신체적으로 고통스러운 처치를 포함한 응급의학에서 진정제로서 케타민의 사용을 지지합니다.\n\n2000년대 초의 고전적 제형을 역설계하고 정밀 투여 프로토콜을 개발함으로써 귀하의 식민지는 케타민을 안전하게 합성하는 데 필요한 지식을 얻게 됩니다. 이를 통해 수술용 케타민 제작과 현장에서 협조하지 않는 환자를 진정시키는 능력이 열리며, 의사들은 가장 문제적일 수 있는 "자원자"에게도 생명을 구하는 시술을 시행할 수 있게 됩니다.\n\n치료 용량에서는 대개 중독성이 없지만 케타민을 남용하면 체내 약물 축적으로 인해 독성 및 과다복용이 발생할 수 있습니다. 따라서 환자에게 케타민 축적 징후가 있는지 면밀히 관찰하고 과도한 투여를 피하는 것이 중요합니다.</KetamineSynthesis.description>
  <CellularRegeneration.label>세포 재생 의학</CellularRegeneration.label>
  <CellularRegeneration.description>세포 재생의 비밀을 밝혀내는 첨단 의료 기술로, 손상된 조직을 세포 수준에서 복구하고 재생할 수 있습니다. 기계생물을 이용해 신체의 자연 치유 과정을 자극함으로써, 의사들은 이전에는 치료할 수 없다고 여겨졌던 청각 및 신경 손상과 같은 부상을 치료할 수 있게 됩니다. 동일한 기술은 번화계에서 마비와 퇴행성 질환 치료에 사용되지만, 여전히 실험 단계에 있으며 장기적인 영향은 완전히 이해되지 않았습니다.</CellularRegeneration.description>
</LanguageData>