<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WRMC_HeavyGearHediff.label>중장비 장착 중</WRMC_HeavyGearHediff.label>
  <WRMC_HeavyGearHediff.description>중장비의 압도적인 무게가 전신을 짓누릅니다. 장비를 벗거나, 이를 감당할 수 있는 신체 개조를 받기 전까지는 이동이 극도로 제한됩니다.</WRMC_HeavyGearHediff.description>
  <WRMC_HeavyGearHediff.stages.0.label>보통</WRMC_HeavyGearHediff.stages.0.label>
  <WRMC_HeavyGearHediff.stages.1.label>짓눌림</WRMC_HeavyGearHediff.stages.1.label>

  <WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.label>울페인 후각 시각화 전자 코</WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.label>
  <WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.labelNoun>후각 시각화 전자 코</WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.description>설치된 후각 시각화 전자 장치입니다. 울페인의 예민한 후각에서 영감을 얻은 메가코프의 기술진들은 후각 시각화 시스템을 개발해냈습니다. 이 생체공학 코 내부에는 정밀 필터와 분자 탐지 장치가 들어 있으며, 피아 식별기가 표적 고유의 냄새를 확률 모델로 구축하여 뇌에 직접 전송함으로써 착용자가 냄새의 근원을 '볼' 수 있게 해줍니다. 사용자가 목표물을 시각화하도록 돕는 동시에, 내부 필터는 환경 속의 특정 독성 위험을 완화해주는 효과도 있습니다.</WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Hediff.description>

  <WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.label>울페인 표준 생체 사격 통제 장치</WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.label>
  <WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.labelNoun>표준 생체 사격 통제 장치</WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.description>두개골 내에 이식된 울페인 표준 생체 사격 통제 장치 세트입니다. 메가코프에서 개발한 이 뇌 임플란트는 엘리트 병사들이 시야 내외의 고위험 목표를 더 정확하게 제거할 수 있도록 설계된 전투 정보 지원 시스템을 통합했습니다. 내장된 마이크로컴퓨터는 병사의 위험 감지 능력을 강화하며, 수 밀리초 내에 목표의 거리, 위치, 엄폐 여부 및 위협 수준을 계산하여 착용자에게 해결책을 제공합니다. 근접 전투 범위 내의 목표에 대해서도 적의 약점을 분석할 수 있습니다. 한 번 설치하면 완전히 제거할 수 없습니다.\n\n이 생체공학 장치는 정밀 제조가 필요하며 시장 가치가 높지만, 이식받은 사람의 몸값에는 제한적인 영향만 미칩니다.</WRMC_StardardBiologicalFireControl_Hediff.description>

  <WRMC_MoodOptimizer_Hediff.label>울페인 기분 최적화 칩</WRMC_MoodOptimizer_Hediff.label>
  <WRMC_MoodOptimizer_Hediff.labelNoun>기분 최적화 칩</WRMC_MoodOptimizer_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_MoodOptimizer_Hediff.description>설치된 울페인 기분 최적화 칩입니다. 울페인 생명공학 기업의 주력 제품인 기분 최적화 칩은 착용자가 '구운 고기를 계속 먹는 것 같은 기분'을 느끼게 해줍니다. 다만 작동하려면 매달 구독료를 지불해야 합니다. 울페인들 사이에서는 이 칩의 소프트웨어를 복제한 해적판이 널리 퍼져 있지만, 그 안에 악성 코드가 포함되어 있는지 여부는 완전히 별개의 문제입니다.\n\n오직 울페인만이 이 칩을 이식받았을 때 즐거움을 느낍니다.</WRMC_MoodOptimizer_Hediff.description>

  <WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.label>메가코프 프로토타입 생체공학 심장</WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.label>
  <WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.labelNoun>메가코프 프로토타입 생체공학 심장</WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.description>메가코프의 프로토타입 생체공학 심장입니다. 울페인 메가코프 생체공학 기술팀의 최첨단 창조물입니다. 합금 펌프 기제는 다양한 혈액 상태와 외부 환경에 적응하며, 빠르고 안정적인 혈류를 통해 착용자의 순환기 기능을 대폭 개선합니다. 강력한 고에너지 마이크로 배터리는 이 심장을 천년 동안 가동할 수 있게 하며, 견고한 설계 덕분에 사실상 파괴가 불가능합니다.\n\n이 제품은 일부 초월공학 기술 수준에 필적하지만 대량 생산은 불가능합니다. 설치 시 심장에 가해지는 피해를 10%로 감소시킵니다.</WRMC_PrototypeBionicHeart_Hediff.description>

  <WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.label>울페인 고급 기계 제어 시스템</WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.label>
  <WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.labelNoun>고급 기계 제어 시스템</WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.description>첨단 생체 재료와 마이크로 전자 부품으로 제작된 생체공학 눈으로, 주로 메가코프의 고위 메카나이터들에게 이식됩니다. 고정밀 신경 신호 프로세서를 통해 사용자는 기계 유닛들의 좌표 상태를 눈앞에서 직접 시각화하여 확인하고, 여러 유닛을 동시에 제어할 수 있습니다</WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Hediff.description>

  <WRMC_MechanitorSpine_Hediff.label>울페인 신경-기계 인터페이스 증강물</WRMC_MechanitorSpine_Hediff.label>
  <WRMC_MechanitorSpine_Hediff.labelNoun>신경-기계 인터페이스 증강물</WRMC_MechanitorSpine_Hediff.labelNoun>
  <WRMC_MechanitorSpine_Hediff.description>완벽하게 설치된 울페인 신경-기계 인터페이스 증강물입니다. 임플란트 기술이 발달한 울페인 사회 내에서도 이 증강물은 가장 급진적인 강화 수단 중 하나로 꼽힙니다. 이론상 사용자의 신경 전류를 연결하고, 침습적 정신 신호 번역기와 핵심 메카노이드 파견 시스템을 통해 처리한 뒤, 채널이 강화된 메크링크를 통해 중계함으로써 메카노이드와 메카니터의 정신 네트워크를 통합하여 고도의 일체화를 이룰 수 있습니다. 하지만 이 기술은 매우 비싸고 위험하며, 오랫동안 그저 개념적인 수준에 머물러 있었습니다.\n\n착용자의 척추를 대체하며, 중장비 강화 장치와는 함께 설치할 수 없습니다.</WRMC_MechanitorSpine_Hediff.description>

  <WRMC_ClusterTacticsEffect.label>무리 전술 효과</WRMC_ClusterTacticsEffect.label>
  <WRMC_ClusterTacticsEffect.description>이 병사는 근처에 아군이 있음을 감지하고 근접 공격력을 강화합니다.</WRMC_ClusterTacticsEffect.description>
</LanguageData>