<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <gitsMicromachinesTutor.label>마이크로 머신</gitsMicromachinesTutor.label>
  <gitsMicromachinesTutor.helpText>마이크로 머신은 정착지 주민들의 다양한 질병을 제거하는 수술을 수행할 뿐만 아니라 인간의 뇌를 디지털화할 수 있는 첨단 현미경 기계입니다.</gitsMicromachinesTutor.helpText>
  <gitsCyberbrainsTutor.label>전뇌</gitsCyberbrainsTutor.label>
  <gitsCyberbrainsTutor.helpText>전뇌는 며칠 동안 지속되는 초기 적응 단계를 거쳐 마이크로머신을 이용한 사이버화 과정을 통해 인간 두뇌의 능력을 강화하여 만들어집니다. 정착지 주민의 뇌를 전뇌화하면 다양한 능력과 보너스가 부여되고 전반적인 의식이 향상되며, 일부 전문화된 전뇌는 특정 분야에 더 많은 보너스를 제공합니다.\n\n인간의 뇌에 전뇌화가 진행될수록 정신적 부담이 증가하여 정신적 휴식 한계치 및 기타 문제가 발생할 수 있다는 점에 유의하세요.</gitsCyberbrainsTutor.helpText>
  <gitsCyberizationStagesTutor.label>전뇌화 단계</gitsCyberizationStagesTutor.label>
  <gitsCyberizationStagesTutor.helpText>전뇌화는 단계적으로 진행되며 이에 따라 혜택과 단점도 증가합니다.\n\n기본 - 기본적인 향상을 제공하며, 네트워크 데이터베이스 접근과 통증 제어 능력을 제공합니다. 뇌의 아주 적은 부분만 전뇌화되어 사용자에게는 단점이 없으며 하루 내에 적응할 수 있습니다.\n개량/특화 - 기본 전뇌를 기반으로 크게 향상된 보너스와 더 많은 능력, 그리고 다양한 분야에 특화된 변형을 제공합니다. 뇌의 대부분이 전뇌화되기 때문에 사용자는 적응하는 데 2일이 필요하며, 눈에 띄는 정신적 단점을 겪게 됩니다.\n익스트림 - 이러한 프로토타입 전뇌는 여러 전문화된 전뇌를 하나로 결합하여 해당 역할에 최적화된 궁극의 전뇌를 제공합니다. 뇌의 거의 전체가 전뇌화되므로 사용자는 적응하는 데 3일이 필요하며, 상당한 정신적 단점을 겪게 됩니다.</gitsCyberizationStagesTutor.helpText>
  <gitsCyberbrainAbilitiesTutor.label>전뇌 능력</gitsCyberbrainAbilitiesTutor.label>
  <gitsCyberbrainAbilitiesTutor.helpText>모든 전뇌는 일정 수준의 능력을 가지며, 전뇌화가 진행됨에 따라 더 강력한 능력과 더 많은 능력에 접근할 수 있습니다. 능력은 초능력과 달리 정해진 재사용 대기시간이 있으며, 주로 작업 또는 전투 역할에서 제한된 시간 동안 추가적인 버프를 제공하는 데 중점을 둡니다.

</gitsCyberbrainAbilitiesTutor.helpText>
  <gitsCyberbrainDiseasesTutor.label>전뇌 질병</gitsCyberbrainDiseasesTutor.label>
  <gitsCyberbrainDiseasesTutor.helpText>전뇌화 적응 단계에서는 사용자가 전뇌 질병에 걸릴 위험이 있습니다. 이러한 질병은 전뇌 사용자만 걸릴 수 있으며, 매우 희귀합니다.

</gitsCyberbrainDiseasesTutor.helpText>
  <gitsShellDurabilityTutor.label>뇌각</gitsShellDurabilityTutor.label>
  <gitsShellDurabilityTutor.helpText>전뇌는 뇌를 보호하는 물리적 보호막인 뇌각으로 둘러싸여 있습니다. 이러한 껍질은 얇은 금속 껍질, 금속 껍질, 고급 금속 껍질의 세 가지 유형이 있습니다. 더 고급 전뇌와 전투에 특화된 전뇌는 더 강력한 껍질을 특징으로 합니다.</gitsShellDurabilityTutor.helpText>
</LanguageData>