<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RKU_FactoryDefense_Completed.dialogueText>동지들, 공장을 지켜줘서 정말 고맙습니다! 여러분의 시기적절한 지원이
우리의 유일한 생산 거점을 구해냈습니다. 그 도움이 없었다면 우리는 다시 지하로 숨어들어
힘을 비축할 수밖에 없었을 겁니다. 이 은혜는 영원히 잊지 않겠습니다. 하지만 전쟁은 아직
끝나지 않았습니다. 이 땅에서 워로드들이 날뛰는 한, 우리는 한순간도 방심할 수 없습니다.
앞으로도 함께 힘을 내서 싸워 나갑시다!</RKU_FactoryDefense_Completed.dialogueText>
  <RKU_FactoryDefense_Completed_WarlordDefeated.dialogueText>동지들, 마침내 전쟁을 끝낼 수 있게 되었습니다... 수많은 시련 끝에
우리는 워로드들을 완전히 격파했고, 왕국의 힘은 크게 꺾였습니다. 이제 아카시아의
후계자들은 마침내 승리의 새벽을 보고 있습니다. 랫킨들은 십수 년 동안 내전의 그늘 속에서
고통받아 왔습니다. 이제 우리 같은 노병들은 총을 내려놓고, 아이들에게는 더 평온한 미래를
돌려줘야 할 때입니다. 지금 빨치산에게 필요한 것은 나 같은 전사가 아니라, 재건과 발전을
이끌 지도자입니다. 그래서 묻겠습니다. 당신들의 식민지에, 아직 꽤 쓸 만한 메카나이터 한 명을
받아줄 자리가 남아 있을까요? 하하, 나도 벌써 평화로운 은퇴 생활을 기다리게 될 줄은 몰랐군요.</RKU_FactoryDefense_Completed_WarlordDefeated.dialogueText>
  <RKU_FactoryDefense_Failed.dialogueText>공장을 잃었습니다... 우리는 잠시 후퇴해 몸을 숨기고, 다시 지하로
들어가 잠복해야 합니다. 비록 이번 전투는 패배했지만, 우리는 결코 포기하지 않을
것입니다. 전력을 재정비하고 힘을 모으면, 반드시 다시 연락하겠습니다. 그때까지...
안녕히 계십시오...</RKU_FactoryDefense_Failed.dialogueText>
  <RKU_LeaderJoined_WithZiggyCard.dialogueText>내가 왜 아직 여기 있는지 궁금합니까? 묻지 마세요, 그런 건 다 사소한
디테일일 뿐입니다~</RKU_LeaderJoined_WithZiggyCard.dialogueText>
  <RKU_ResearchProgressA.dialogueText>계속 힘내요, 과학자 동지. 우리는 지금 데이터를 분석하고 있습니다.</RKU_ResearchProgressA.dialogueText>
  <RKU_ResearchProgressB.dialogueText>고대 지하 유적에서 기원한 특이한 버섯들이 있습니다. 특별한 환경에서만
소량 자라며, 매우 위험하지만 그만큼 특수한 용도도 있습니다.</RKU_ResearchProgressB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventB.dialogueText>진정하고, 천천히 이야기해 보세요.</RKU_StartupEventB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventC.dialogueText>우리 빨치산 운동은 십수 년 전 왕국에서 촉발된 혁명에서 시작되었습니다.
위대한 지도자 아카시아의 지휘 아래, 우리는 왕국 영토의 절반 이상을 해방시켰습니다.
그러나 그 모든 성과는 아카시아의 병사와 함께 끝나버렸고, 뒤를 이은 지도자
시커모어는 사욕과 권력욕에 굴복하고 말았습니다... 그 뒷이야기는 나중에 천천히
말해도 되겠군요.</RKU_StartupEventC.dialogueText>
  <RKU_StartupEventD.dialogueText>예전에 큰 랫킨 역병이 돌았을 때, 혁명군은 그로 인해 막대한 피해를
입었습니다. 나중에 우리는 그것이 인위적으로 만들어진 재앙이었다는 사실을
알게 되었죠. 책임자들은 응당한 대가를 치렀지만, 잃어버린 목숨들이
돌아오지는 않습니다.</RKU_StartupEventD.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDA.dialogueText>왕국의 인신매매 상단을 본 적이 있습니까? 그들의 타락은 끝이 없습니다.</RKU_StartupEventDA.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDB.dialogueText>“랫킨 악마” 강습대의 기원은 랫킨 내전 시기의 한 특수부대에서
시작되었습니다. 초기 부대원들은 전부 랫킨 실험체들이었죠. 그 작은 백모 랫킨들의
지나치게 순수한 모습은 오히려 더 안타까울 정도였습니다.</RKU_StartupEventDB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDC.dialogueText>식민지를 처음 세웠을 때, 혹시 상단을 털어본 적은 없습니까? 농담입니다.
우리 쪽은 규율이 아주 엄격합니다. 마을 사람의 옥수수 한 대라도 가져가면 반드시
값을 치러야 하거든요.</RKU_StartupEventDC.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDD.dialogueText>랫킨이 귀엽게 보인다고 해서, 특히 번쩍이는 옷을 입은 귀족 랫킨들에게
쉽게 마음을 주지는 마십시오. 그들 손에 선한 이가 죽어가는 모습을 한 번이라도
직접 본다면, 그에 대한 환상 따위는 산산조각이 나 버릴 겁니다.</RKU_StartupEventDD.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDE.dialogueText>우리 지도자가 어떤 생각을 품고 있었는지, 당신도 궁금할지 모르겠군요.
바르나라 아카시아는 우리 곁을 떠난 지 오래지만, 또 한편으로는
결코 떠난 적이 없는 것처럼 느껴집니다.</RKU_StartupEventDE.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDF.dialogueText>그 정원사들, 그리고 병사들 중 상당수는 먹고살기 위해 어쩔 수 없이
부유하고 권력 있는 자들을 위해 목숨을 걸고 있습니다. 기회만 된다면, 나는
언제나 그런 불쌍한 이들을 우리 편으로 끌어들이고 싶습니다.</RKU_StartupEventDF.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDG.dialogueText>당신도 번화계 이야기를 들어본 적이 있습니까? 아주 먼 전설 같지요.
가끔 나도 상상해 봅니다. 어디선가 랫킨들이 광활한 우주에서 아무 근심 걱정 없이
살아가고 있지는 않을까 하는 꿈 말입니다. 하지만 우리에게는 너무나도
요원한 이야기이기도 합니다.</RKU_StartupEventDG.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDH.dialogueText>수많은 전투를 겪으며 우리는 위생의 중요성을 뼈저리게 깨달았습니다.
그래서 지금은 청결을 유지하는 일에 누구보다 능숙합니다. 하지만 적들의 잔악함은
언제나 우리의 상상을 넘어서는 법이죠.</RKU_StartupEventDH.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDI.dialogueText>모든 귀족이 우리 적은 아닙니다. 일부 귀족들은 충분히 설득하거나
우리 쪽으로 끌어들일 수도 있습니다. 누가 진짜 적인지 분명히 아는 것이
무척 중요합니다.</RKU_StartupEventDI.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDJ.dialogueText>왕국의 귀족들은 항상 값비싼 꽃으로 자신의 지위를 과시하며, 사유
영지 곳곳을 꽃으로 뒤덮습니다. 하지만 지하 세계에서 거친 암석 속에 묻힌
진짜 보석들은, 오직 이상을 품은 이들에게만 빛을 비춥니다.</RKU_StartupEventDJ.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDK.dialogueText>나는 전 빨치산 대원을 대표해 당신들에게 경의를 표합니다. 지금까지
당신들이 해준 도움은 말로 다 할 수 없을 정도로 컸습니다. 당신들도 아마
현재 빨치산이 얼마나 성장했는지 보면 뿌듯함을 느낄 것이라 생각합니다.</RKU_StartupEventDK.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDL.dialogueText>교회 말입니까? 그런 건 믿지 않습니다. 이 세상에 그럴듯한 신 따위는
없다고 생각하거든요. 사람들의 생각을 마비시키는 애매한 신념도 필요 없습니다.
게다가 교리에서 말하는 그들의 주신은... 겨우 개구리 모양이라더군요.</RKU_StartupEventDL.dialogueText>
  <RKU_StartupEventDM.dialogueText>우리 전사들 중 몇 명은 당신들의 식민지에 무척 호기심을 가지고 있습니다.
그들이 한 번 견학을 가도 되겠습니까?</RKU_StartupEventDM.dialogueText>
  <RKU_StartupEventE.dialogueText>워로드들이라면 우리도 치가 떨립니다. 하지만 사실 그들 역시
혁명군이 분열하면서 생겨난 존재들입니다. 어떤 이들은 당시 봉기의 목표를
잊어버리고 스스로가 새로운 압제자가 되었죠. 왕국은 이미 위태롭게 흔들리고
있습니다. 워로드들이 일으킨 전쟁이 사라진다면 잠시나마 평화를 얻을 수
있을지도 모릅니다. 하지만 우리 빨치산만으로는 턱없이 부족합니다. 이것만큼은
솔직히 인정해야 합니다.</RKU_StartupEventE.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyEig.dialogueText>우리는 너희들의 땅을 떠돌이들에게 나눠 주고, 너희들의 재를
밭에 뿌려 거름으로 써 줄 것이다!</RKU_StartupEventEnemyEig.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyEle.dialogueText>얼마나 많은 이들이 마지막 숨을 거두기 전에, 복수를 부탁하며
나를 바라봤는지 떠올릴 때마다... 내 분노는 끝이 없습니다!</RKU_StartupEventEnemyEle.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyEleB.dialogueText>너는 왜 아직도 여기 남아 있는 거지? 지금 이 꼴이 네가 즐기는
‘행위 예술’이라도 된다고 생각하나?</RKU_StartupEventEnemyEleB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyEleC.dialogueText>도살장이 돼지를 잡을 때조차 너만큼 잔혹하지는 않을 것이다...
우리는 그 잔혹함을 백 배, 천 배로 되돌려 줄 것이다.</RKU_StartupEventEnemyEleC.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyEleD.dialogueText>너를 볼 때마다 차라리 지옥이 진짜로 있었으면 좋겠다는 생각이 든다.
네가 떨어지든, 내가 떨어지든... 그곳에서 다시 그들을 만날 수 있을 테니까.</RKU_StartupEventEnemyEleD.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFif.dialogueText>우리는 너희들의 일거수일투족을 지켜보고 있을 것이다.</RKU_StartupEventEnemyFif.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFifA.dialogueText>우리 사이에 풀어야 할 일이 아직 많이 남아 있다. 너희가 납득할 만한
설명을 해 줄 수 있기를 바란다.</RKU_StartupEventEnemyFifA.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFifB.dialogueText>우리를 발로 한번 밟으면 끝나는 약한 세력쯤으로 보지 마라.
우리가 어떤 존재인지, 행동으로 보여 주겠다.</RKU_StartupEventEnemyFifB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFifC.dialogueText>생존이 필요했다 하더라도, 너희가 저지른 짓을 정당화할 수는 없다.</RKU_StartupEventEnemyFifC.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFifD.dialogueText>더 할 말이 남아 있나?</RKU_StartupEventEnemyFifD.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyFor.dialogueText>더 많은 죄를 우리가 발견하지 않기를 바라는 편이 좋을 것이다.</RKU_StartupEventEnemyFor.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyNin.dialogueText>너희를 죽이러 가는 자들이 이미 길을 나섰다. 오늘 밤에는 문단속이나
잘하는 게 좋을 거다. 그래야 너희의 비명이 너무 시끄럽지 않겠지!</RKU_StartupEventEnemyNin.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySec.dialogueText>지난 일들이 그렇게 쉽게 잊힐 거라고 생각하지 마라.</RKU_StartupEventEnemySec.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySix.dialogueText>추악한 도적들! 반드시 벌을 받게 될 것이다!</RKU_StartupEventEnemySix.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySixA.dialogueText>너희는 왕국군과 다를 바 없다. 아니, 오히려 더 끔찍하다.</RKU_StartupEventEnemySixA.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySixB.dialogueText>네가 무슨 짓을 했는지 정말 모른다고 생각하나? 그런 주제에 어떻게
감히 나에게 연락을 할 수 있지?</RKU_StartupEventEnemySixB.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySixC.dialogueText>부상당한 동지들을 찾아가 피투성이 상처를 볼 때마다, 내가 누구를
떠올리는지 아나? 그 답은 네가 더 잘 알 것이다.</RKU_StartupEventEnemySixC.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemySixD.dialogueText>너는 랫킨이 피를 흘리며 죽어 갈 때의 표정을 즐기는 거냐? 그런 놈들을
나는 많이 봐 왔다. 그리고 네 안에서도 똑같은 냄새가 난다.</RKU_StartupEventEnemySixD.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyThi.dialogueText>진정성을 보여 주는 편이 좋을 것이다. 그렇지 않다면, 우리 빨치산은
결코 가만있지 않을 테니.</RKU_StartupEventEnemyThi.dialogueText>
  <RKU_StartupEventEnemyThir.dialogueText>너희는 우리 사람의 절반을 죽였다! 그들이 얼마나 훌륭한 소녀와
청년들이었는지 너희는 알지도 못한다... 지옥에서 그들을 다시 만나게 될
준비나 해라!</RKU_StartupEventEnemyThir.dialogueText>
  <RKU_StartupEventF.dialogueText>하얀 털을 가진 랫킨들을 본 적이 있습니까? 그들은 왕국 생화학 실험의
산물입니다. 같은 성을 공유하고 비슷한 외모를 지녔으며, 놀라울 정도로
민첩합니다. 한때 그들은 왕국이 자랑하던 최강의 비밀 암살 부대였죠. 하지만 그
이야기는 이미 끝났습니다. 그들 중 한 명이 우리에게 합류해, 자신의 창조주를
직접 죽여 버렸으니까요.</RKU_StartupEventF.dialogueText>
  <RKU_StartupEventBuildNewSite.dialogueText>연결 완료, 신호도 양호합니다... 나를 보고 싶어 하진 않았나요?</RKU_StartupEventBuildNewSite.dialogueText>
  <RKU_StartupEventFir.dialogueText>연결 완료, 신호도 양호합니다... 나를 보고 싶어 하진 않았나요?</RKU_StartupEventFir.dialogueText>
  <RKU_StartupEventFor.dialogueText>드릴러 정비에 대해서라면 우리 정치위원들에게 물어보세요. 그들의
정비 실력은 아주 엄격한 시험을 통과한 수준입니다.</RKU_StartupEventFor.dialogueText>
  <RKU_StartupEventG.dialogueText>우리도 사실 기계화 부대를 갖고 있습니다! 비록 폐허에서 건져 올린
메카노이드 한 기뿐이지만요...</RKU_StartupEventG.dialogueText>
  <RKU_StartupEventH.dialogueText>식사는 했습니까? 배불리 먹을 수 있다는 건 좋은 일입니다. 우리는
늘 식량 걱정을 하고 있으니까요...</RKU_StartupEventH.dialogueText>
  <RKU_StartupEventHA.dialogueText>우리 부대에는 어릴 적 귀족의 구두닦이로 살다가, 나중에 우리 중
가장 뛰어난 격투전 전사가 된 동지가 한 명 있습니다... 아, 이야기가
옆길로 새버렸군요.</RKU_StartupEventHA.dialogueText>
  <RKU_StartupEventI.dialogueText>지휘관의 어깨는 언제나 무겁습니다. 수많은 아이들의 목숨이 그 한 번의
결정에 달려 있으니까요. …미안하군요, 괜히 심각한 말을 했네요. 무슨 일로
연락하셨습니까?</RKU_StartupEventI.dialogueText>
  <RKU_StartupEventJ.dialogueText>버섯 요리에는 꽤 자신이 있습니다. 몇 초만 더 오래 익혀도 오히려
독성이 생기는 종류도 본 적이 있거든요.</RKU_StartupEventJ.dialogueText>
  <RKU_StartupEventK.dialogueText>히아신스 말입니까? 우리 부대에만 해도 그 이름을 가진 랫킨이
일흔 명은 됩니다. 대체 어느 쪽을 말하는지, 좀 더 자세히 설명해 주시죠.</RKU_StartupEventK.dialogueText>
  <RKU_StartupEventSec.dialogueText>빨치산 부대는 언제든 출동할 준비가 되어 있습니다.</RKU_StartupEventSec.dialogueText>
  <RKU_StartupEventThi.dialogueText>터널을 탐험해 보는 건 어떻겠습니까? 지하의 공기는 그다지 상쾌하지
않지만, 우리는 그 길들을 잘 알고 있습니다. 보급품은 직접 챙기고, 우리 안내원과
함께 움직이세요. 필요하다면 내가 안내병을 보내겠습니다.</RKU_StartupEventThi.dialogueText>
  <RKU_StartupEventZero.dialogueText>왕국군 주파수 대역은 조용합니다. 지금은 그들에게서 당신에게
요구하는 것이 없는 모양이군요.</RKU_StartupEventZero.dialogueText>
  <RKU_StartupEventZeroA.dialogueText>당신의 따뜻한 마음에 감사드립니다. 하지만 요즘은 다행히
특별한 문제는 없습니다.</RKU_StartupEventZeroA.dialogueText>
  <RKU_StartupEventZeroB.dialogueText>괜히 남의 일에 끼어들지 마십시오. 아직 당신들을 그 정도로
신뢰하는 것은 아니니까요.</RKU_StartupEventZeroB.dialogueText>
  <RKU_BioLabRaid_Offer.dialogueText>동지들, 상황이 심상치 않습니다. 왕국의 기밀 기록에서 입수한
정보에 따르면, 우리는 하나의 끔찍한 비밀을 알아냈습니다!
왕국이 비밀 생화학 병기 연구소를 다시 가동했습니다! 십수 년 전,
귀족 아잘레아가 주도하던 그 시설에서 만들어진 바이러스는 한때
절정에 있던 혁명군을 거의 전멸시킬 뻔했습니다. 한 특공대원이
그 사악한 귀족을 처단했기에 겨우 뿔뿔이 흩어져 살아남을 수 있었죠...
우리는 최근 왕국의 자원 이동 상황을 가로채 이 시설로 인력과 물자가
집중되고 있다는 것을 확인했습니다. 그들이 정확히 무엇을 만드는지는
알 수 없지만, 하나는 분명합니다. 그것이 완성되면 이 지하 세계에 사는
모든 존재에게 거대한 위협이 될 것입니다.
만일에 대비해, 우리는 그 시설을 파괴해야 합니다. 여러분의 도움이
필요합니다. 모든 적을 소탕하고, 연구 설비를 파괴하며, 노예로
끌려온 동포들을 구출하고, 이 위험한 산물이 악인의 손에 들어가지 않도록
확실히 해야 합니다. 매우 힘든 임무가 되겠지만, 우리의 공동된
대의를 위해 결코 피할 수 없는 일입니다.
준비가 끝났다면 곧바로 출발하십시오! 우리 부대도 언제든 출동할
준비가 되어 있습니다! 독립연대 제2대대가 포병 지원을 동반해
여러분을 돕겠습니다!</RKU_BioLabRaid_Offer.dialogueText>
  <RKU_EmergencyCallFir.dialogueText>버텨 주십시오! 지하 라디오 통신망이 당신의 구조 신호에
응답했습니다. 우리의 증원군이 그쪽으로 향하고 있습니다!</RKU_EmergencyCallFir.dialogueText>
  <RKU_FirstContact.dialogueText>지상의 친구들이여, 우리 정찰조를 구해줘서 고맙습니다.
우리는 귀족과 워로드에 맞서 가난한 이들을 해방하기 위해 싸우는
지하 빨치산입니다. 이 암호화된 통신 채널은 앞으로 여러분에게도
개방될 것입니다. 이 채널을 통해 물자를 거래하거나, 더 깊은
협력을 모색할 수도 있습니다...
우리가 진정한 동지가 될 수 있다면 말이죠.
(세력 관계 수치는 -25~25 사이로 제한됩니다.)</RKU_FirstContact.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_AncientRaid.dialogueText>동지들, 우리 정찰조가 적에게 점령된 고대 시설을 발견했습니다!
이 시설은 오래된 군사 건물로 보이며, 내부에는 강력한 기술과
무기가 숨겨져 있을 가능성이 큽니다. 우리의 정보에 따르면,
시설 내부는 워로드 세력이 점거하고 있으며, 그들은 고대 기술을
발굴하고 활용하려 하고 있습니다. 우리가 이 시설을 탈환한다면
귀중한 기술 유산을 손에 넣을 뿐 아니라, 이 위험한 기술이
워로드의 손에 들어가는 것도 막을 수 있습니다. 적들은 고급
장비로 무장해 있으니, 우리는 프로토타입 무기를 사용하는
정예 부대를 보내 여러분의 전투를 지원하겠습니다!</RKU_ProvideSupport_AncientRaid.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_FactoryDefense.dialogueText>(잡음 섞인 신호음) 동지들, 비상 상황입니다!
우리의 지하 드릴러 공장이 왕국군의 맹공을 받고 있습니다! 이 공장은
우리가 가진 유일한 드릴러 생산 시설입니다. 공장이 적의 손에 넘어가면
우리 저항 운동은 치명적인 타격을 입게 됩니다! 적들은 이미 외곽 방어선을
뚫고 핵심 구역으로 진입하고 있습니다. 여러분이 즉시 현장으로 이동해
방어 부대를 지원하고, 생산 설비와 노동자들을 지켜주길 바랍니다!
이번에 워로드가 투입한 부대는 지나치게 강력하며, 그 배후에는
왕국은 물론 다른 세력의 지원까지 있는 것이 분명합니다. 이번 위기는
여러분의 도움이 없다면 넘기기 어렵습니다. 하지만 우리가 이 공격을
분쇄할 수 있다면... 마침내 이 빌어먹을 전쟁에 끝을 맺을 수 있을지도
모릅니다!</RKU_ProvideSupport_FactoryDefense.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_FarmRaid.dialogueText>동지들, 중요한 목표를 하나 발견했습니다! 근처에 워로드가
지배하는 농장이 있습니다. 그들은 이곳에서 민간인들을 노예처럼 부려
자신들의 식량을 생산하게 하고 있습니다. 이 농장은 워로드 부대의
후방 보급 기지이기도 합니다. 농장에는 감시탑과 순찰대가 포함된
탄탄한 방어 시설이 갖춰져 있습니다. 우리가 이 농장을 탈환한다면
워로드의 식량 공급을 끊을 수 있을 뿐 아니라, 주변 민간인들에게도
식량을 보장해 줄 수 있습니다. 우리 부대가 이곳의 주민들을 해방할 수
있도록 도와주십시오!</RKU_ProvideSupport_FarmRaid.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiation.dialogueText>왕국의 위병 화원단이 당신과 당신의 백성께 인사를 올립니다,
존귀한 벗이여.
이번 통신은 한 무리의 반역자들이, 왕국의 수배령을 피해 당신의 영토로
침투했다는 사실을 상기시키기 위한 것입니다.
그 해충들이 지나간 자리에는 비옥한 논밭이 황폐해지고, 가축 떼가
흩어지며, 강과 바다는 더 이상 아무것도 내어주지 않습니다 —
그들은 증오를 먹고 자라며, 척박함을 퍼뜨립니다. 번성의 꽃의
후예로서, 우리는 이러한 비극이 당신의 땅에서 되풀이되는 것을
그저 지켜보고 있을 수만은 없습니다.
부디 당신의 힘과 지혜를 발휘하여, 이 먼지 속 좀벌레들을
깨끗이 쓸어내 주시길 간청드립니다.
왕국은 당신의 이 땅에 대한 정당한 지배권을 인정하며, 이를 위해
필요한 모든 지원을 아끼지 않을 것입니다.</RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiation.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiationB.dialogueText>존경하는 번성의 꽃의 벗께:
최근 당신이 거둔 위대한 승전 소식이 왕국 전역에 퍼져 나갔습니다.
그 악당들에게 탄압받던 수많은 번성의 꽃 후예들과, 그 혼란 속에서
떠돌이가 된 랫킨 백성들은 이 감동적인 소식을 듣고 눈물을 흘렸습니다!
번성의 꽃 가문은, 당신처럼 타고난 지휘관이자 영주와 교류하기를
간절히 바라고 있습니다. 한때 왕국 회의에서 제기되었던 당신 영토에 대한
부당한 시비 역시, 당신의 모범에 감화된 위병 화원들의 노력으로
점차 사라지고 있습니다...
이제 본론으로 돌아가겠습니다. 당신이 왕국을 위해 거둔 전과는
그 파렴치한 악당들에게 큰 고통을 안겨 주었고, 그들이 이에 대한
미친 보복 계획을 꾸미게 만들었습니다. 우리의 정보망에 따르면,
그 무리들은 왕국 내의 방어가 취약한 지역들, 이를테면 난민 수용소나
고아원처럼 무장하지 않은 민간인들이 모인 곳들을 목표로 삼고 있습니다.
그들은 폭약을 든 무장 공병들을 대거 투입하여, 대규모의
테러 행위를 벌이려는 속셈인 것으로 분석됩니다...
우리의 변경 주둔군 초소들로서는 즉각적인 지원이 불가능했습니다.
어쩔 수 없이, 위병 화원들 중 일부 — 민간인들의 운명에 깊이
가슴 아파하며 자비를 품은 번성의 꽃의 후예들 — 이 독단으로
위장 신호 기술을 사용해 그 공격을 당신의 난공불락의 성벽 쪽으로
유도했습니다... 이제 일이 이렇게 되어 버린 이상, 우리는
무단으로 행동한 위병 화원들을 이미 징계했음을 알려 드리며,
이 일로 당신이 마음의 앙금을 품지 않으시기를 바랍니다.
또한 당신의 재능을 생각할 때, 저들의 서투른 음모쯤은
전혀 위협이 되지 못하리라 확신합니다.
이번 사건이 끝난 뒤, 왕국은 당신께 합당한 보상을 제공할 것이며,
다시 한 번 당신의 의로운 행동에 대해 공식적인 칭송과
포상을 내릴 것입니다.</RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiationB.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiationC.dialogueText>왕국의 충실한 동맹에게.
우리의 정보에 따르면... 그 반역자들의 지휘관, 악명 높은
“치즈” 지그스타크가 지하 반역군의 주력 대부분을 이끌고
직접 당신의 거점을 공격할 예정입니다. 우리의 정보원이 마지막으로
전송한 목격 보고에 따르면, 그 반역자들은 장기전을 각오한
공성 준비를 마쳤고, 충분한 예비대와 포병 지원까지 확보한 상태입니다.
게다가 그 수괴가 직접 이끄는 정예 호위대에는 자동포를 장착한
전투 메카노이드는 물론, 용도가 불분명한 대형 장치까지
포함되어 있는 것 같습니다...
후우... 나의 실례를 용서하시길. 이쯤 되면, 당신도 포로로
잡힌 반역자들이 지껄인 몇 가지... 사실과는 거리가 먼...
소문들을 들었겠지요? 지난번 일 말입니다... 됐습니다, 당신도
이제 그런 위선적인 변명과 아첨에는 질리셨을 겁니다. 애초에
왕국이 이용하지 않았다 하더라도, 당신은 처음부터 그
소위 ‘이상주의자’들의 눈엣가시가 될 준비가 되어 있지 않았습니까?
왕국이 지금까지 버텨 온 데에는, 아무리 형편없어 보인다 해도
나름의 이유가 있습니다. 우리 모두의 뒤에는, 인간을 넘어선
어떤 힘이 자리하고 있으니까요, 그렇지 않습니까? 그러니 나는
당신과 우리가 결국 같은 부류라 믿습니다.
들으십시오. 왕국을 위해서이기도 하고, 이 전파 너머에 있는
‘당신 자신’을 위해서이기도 합니다. 이 반역자들의 시대착오적
망상을 당신의 성벽 아래에서 끝장내 버리십시오. 왕국군은 지금
국경에서 그 빌어먹을 워로드들과 대치 중이기에, 당신에게 공식적인
지원군은 보내지 못할 것입니다. 절망적으로 들릴 수도 있겠지만,
당신 같은 전쟁의 천재에게는 아무 문제가 되지 않으리라
나는 믿습니다.
그 반역자들과, 그 빌어먹을 지그스타크를 박살내십시오! 번성의 꽃이
계속해서 피어나기 위해 필요한 것은 아침의 햇살과 이슬뿐만이
아닙니다. 밤의 진흙과 피 또한 그 일부입니다. 부디 우리 둘 다
내일의 햇빛을 함께 누릴 수 있기를.</RKU_ProvideSupport_RoyalNegotiationC.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_WarLord1.dialogueText>동지들, 중요한 목표를 하나 포착했습니다! 근처에 한 워로드
부대가 오랫동안 주둔해 있습니다. 그들은 중포를 다수 보유하고 있고,
주변에 포탑 요새를 구축해 그 기지를 토대로 우리 인원들을
끊임없이 공격하고 있습니다. 그 때문에 우리는 지상 거점을
세울 수가 없었습니다. 그들의 위치는 우리와 여러분 모두에게
위협이 됩니다. 여러분이 이 도적 무리를 제거해 준다면, 우리는
소중한 인력을 민간인 보호와 지상 생산 시설 건설에 집중할 수
있을 것입니다.</RKU_ProvideSupport_WarLord1.dialogueText>
  <RKU_ProvideSupport_WarLord2.dialogueText>지난번에 도와주셔서 정말 감사합니다. 그 덕분에 우리 쪽
작전도 성과를 거두었습니다. 빨치산의 활동은 이 일대 랫킨
민간인들에게 큰 호응을 얻고 있습니다. 그래서 우리는 이 주변에서
워로드 세력을 완전히 몰아내기로 결정했습니다! 이 워로드 부대의
우두머리는 근처의 한 성에 주둔해 있습니다. 우리가 그 성을
탈취할 수만 있다면, 우리를 지지하는 사람들에게 큰 용기를
줄 수 있을 것입니다. 하지만 평범한 농부와 광부들을 변절한
기사들에게 맞서 싸우게 할 수는 없습니다. 이번에도 여러분의
힘이 필요합니다!</RKU_ProvideSupport_WarLord2.dialogueText>
  <RKU_Relation_Better.dialogueText>좋습니다, 동지들. 이제 우리는 한층 더 깊이 있는 협력을
진행할 수 있을 것 같습니다. 우리 드릴러 소대들은 이 일대에
넓게 흩어져 활동하고 있으며, 각종 자원이 있을 것 같은
유망한 장소들을 여러 곳 발견했습니다. 하지만 인력이 부족해
직접 조사할 수는 없는 상황입니다. 그래서 그 위치 좌표를
여러분에게 공유하겠습니다. 그곳에서 무엇을 찾든 모두
여러분의 것입니다.
아, 그리고 어떤 소대들은 보급이 필요하거나, 여러분과
교환할 만한 물자를 가지고 있을 수도 있습니다. 그런 위치의
좌표 또한 함께 동기화해 두겠습니다.
(세력 관계 수치 제한이 -25~75로 변경됩니다.)</RKU_Relation_Better.dialogueText>
  <RKU_Relation_Excellent.dialogueText>동지여, 당신은 행동으로 무엇이 진정한 동맹인지 증명했습니다!
이 어두운 지하 세계에서, 당신들의 빛이 우리의 앞길을
밝혀 주고 있습니다. 우리의 드릴러는 언제까지나 당신들을 위해
회전할 것입니다! 귀족이든, 워로드든, 그 어떤 위협을
마주하더라도, 우리는 함께 새로운 미래 — 모든 피압박자들에게
속한 자유의 세계 — 를 세울 것입니다!
이 동맹은 우리 혈관 속에 새겨져, 마지막 숨을 거두는 그날까지
지워지지 않을 것입니다!</RKU_Relation_Excellent.dialogueText>
  <RKU_Relation_Good.dialogueText>동지들, 이렇게 다시 연락하게 되어 매우 기쁩니다!
빨치산 전사들은 여러분과 어깨를 나란히 하고 싸우기를
간절히 원하고 있습니다! 상대해야 할 적을 발견한다면,
라디오를 통해 곧장 우리에게 지원을 요청하십시오!
주변의 소대들이 여러분의 요청을 최우선으로 처리할 것이며,
우리 부대는 여러분의 이동에 맞춰 인근 지점으로 이동해
언제든지 지원할 준비를 갖추고 있을 것입니다.
여러분이 어디로 가든, 우리도 함께하겠습니다. 싸울 때가
되었다면 언제든 우리를 불러 주십시오!
(세력 관계 수치 제한이 -25~100으로 변경됩니다.)</RKU_Relation_Good.dialogueText>
  <RKU_Relation_Improvement.dialogueText>우리가 함께한 협력이 제법 성과를 내고 있는 것 같습니다.
이 흐름을 계속 이어 나가는 편이 좋겠군요. 앞으로도 더 많은
협력 기회를 개방하겠습니다... 예를 들면, 지하에서만 발견되는
흥미로운 물질들을 함께 연구한다든가요?
우리 쪽은 인력도, 기술력도 부족해 이 재료들을 무기화할 수
없지만, 당신들의 기지에 있는 천재 연구자들은 분명 그 가치를
알아볼 수 있을 겁니다.
연구를 진행하는 동안 우리 보급·연구 인원들과 교류하면서,
함께 귀족들과 워로드를 위한 ‘특별한 선물’을 준비해 봅시다...
(세력 관계 수치 제한이 -25~50으로 변경됩니다.)</RKU_Relation_Improvement.dialogueText>
  <RKU_Relation_Warning_Critical.dialogueText>빌어먹을 워로드들! 인간성이라고는 찾아볼 수 없는 짐승들!
하늘로 날려 버릴 준비나 하고 있어라! 우리는 너희를 포위해
단 한 명도 남기지 않고 쓸어 버릴 것이다!</RKU_Relation_Warning_Critical.dialogueText>
  <RKU_Relation_Warning_Light.dialogueText>우리 사람을 네 손에 잃은 것 같군. 그런 짓을 해도
들키지 않을 거라 생각하지는 않았겠지?
우리 부대는 바로 근처에 있다. 이제부터는 조심해서 행동해라,
아직 이야기로 풀 여지는 남아 있으니까.
(현재 세력 관계는 -75에 고정됩니다. 다른 방법으로 호감을 회복하거나,
지원 버튼을 눌러 왕국군과 접촉해 다음 사건을 진행할 수 있습니다.)</RKU_Relation_Warning_Light.dialogueText>
  <RKU_Relation_Warning_Serious.dialogueText>우리는 이미 경고했다. 그런데도 너희는 결국 우리 마을을
불태워 버렸다!
그들은 그저 평범한 민간인이었다. 너희가 그 워로드 지주들과
대체 뭐가 다르지? 우리는 싸울 것이다. 이 피의 빚은 반드시
갚게 될 것이다!
(주의: 이제 세력 관계는 -75로 고정됩니다. 적대 상태에서
빨치산 대원을 죽여도 관계는 더 내려가지 않지만, 유해한 수술이나
그 밖의 잔혹 행위는 여전히 영향을 줄 수 있습니다.)</RKU_Relation_Warning_Serious.dialogueText>
  <RKU_ResearchReward_Assault.dialogueText>도와주셔서 감사합니다! 우리는 일부 돌격 무기 설계도의
기초 정리를 마쳤습니다. 이제 이 도면을 여러분의 연구원들에게
공유하겠습니다. 이로써 우리 쪽 무장도 한층 강화될 것입니다.</RKU_ResearchReward_Assault.dialogueText>
  <RKU_ResearchReward_Experimental.dialogueText>동지들, 최신 지하 실험 무기의 설계도가
여러분 쪽에도 동기화되었습니다. 우리는 방금 이 무기 장비들에 대한
기본적인 타당성 분석을 끝마쳤지만, 실제 운용까지는 앞으로 더 많은
검증과 테스트가 필요합니다.
때가 되면, 첫 번째 무기 프로토타입을 제작하는 일은
여러분의 공방에 부탁드리겠습니다.</RKU_ResearchReward_Experimental.dialogueText>
  <RKU_ResearchReward_Experimental2.dialogueText>좋습니다. 검증 결과가 상당히 우수합니다.
이 무기들은 앞으로의 전투에서 분명 큰 활약을 할 것입니다.
프로토타입을 만드는 데 필요한 재료는 지하에서 직접 찾아야
하지만, 완성된 무기의 위력은 당신의 모든 적들에게 뼈저린
대가를 치르게 만들 겁니다!
실전 시험 운용도 여러분께 부탁드리겠습니다. 마음껏
사용해 보십시오!</RKU_ResearchReward_Experimental2.dialogueText>
  <RKU_ResearchReward_Guerrilla.dialogueText>우리는 우리식 장비 제작법을 여러분과 공유하겠습니다.
겉보기에는 허름한 잡동사니 같을지 몰라도, 모두 수년간의 투쟁 속에서
검증된 물건들입니다.</RKU_ResearchReward_Guerrilla.dialogueText>
</LanguageData>