<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <RKU_FactoryDefense_Completed.dialogueText>동지들, 공장을 지켜줘서 정말 고맙습니다! 여러분의 시기적절한 지원이
우리의 유일한 생산 거점을 구해냈습니다. 그 도움이 없었다면 우리는 다시 지하로 숨어들어
힘을 비축할 수밖에 없었을 겁니다. 이 은혜는 영원히 잊지 않겠습니다. 하지만 전쟁은 아직
끝나지 않았습니다. 이 땅에서 워로드들이 날뛰는 한, 우리는 한순간도 방심할 수 없습니다.
앞으로도 함께 힘을 내서 싸워 나갑시다!</RKU_FactoryDefense_Completed.dialogueText>

  <RKU_FactoryDefense_Completed_WarlordDefeated.dialogueText>동지들, 마침내 전쟁을 끝낼 수 있게 되었습니다... 수많은 시련 끝에
우리는 워로드들을 완전히 격파했고, 왕국의 힘은 크게 꺾였습니다. 이제 아카시아의
후계자들은 마침내 승리의 새벽을 보고 있습니다. 랫킨들은 십수 년 동안 내전의 그늘 속에서
고통받아 왔습니다. 이제 우리 같은 노병들은 총을 내려놓고, 아이들에게는 더 평온한 미래를
돌려줘야 할 때입니다. 지금 빨치산에게 필요한 것은 나 같은 전사가 아니라, 재건과 발전을
이끌 지도자입니다. 그래서 묻겠습니다. 당신들의 식민지에, 아직 꽤 쓸 만한 메카나이터 한 명을
받아줄 자리가 남아 있을까요? 하하, 나도 벌써 평화로운 은퇴 생활을 기다리게 될 줄은 몰랐군요.</RKU_FactoryDefense_Completed_WarlordDefeated.dialogueText>
  
  <RKU_FactoryDefense_Failed.dialogueText>공장을 잃었습니다... 우리는 잠시 후퇴해 몸을 숨기고, 다시 지하로
들어가 잠복해야 합니다. 비록 이번 전투는 패배했지만, 우리는 결코 포기하지 않을
것입니다. 전력을 재정비하고 힘을 모으면, 반드시 다시 연락하겠습니다. 그때까지...
안녕히 계십시오...</RKU_FactoryDefense_Failed.dialogueText>

  <RKU_LeaderJoined_WithZiggyCard.dialogueText>내가 왜 아직 여기 있는지 궁금합니까? 묻지 마세요, 그런 건 다 사소한
디테일일 뿐입니다~</RKU_LeaderJoined_WithZiggyCard.dialogueText>

  <RKU_ResearchProgressA.dialogueText>계속 힘내요, 과학자 동지. 우리는 지금 데이터를 분석하고 있습니다.</RKU_ResearchProgressA.dialogueText>
  
  <RKU_ResearchProgressB.dialogueText>고대 지하 유적에서 기원한 특이한 버섯들이 있습니다. 특별한 환경에서만
소량 자라며, 매우 위험하지만 그만큼 특수한 용도도 있습니다.</RKU_ResearchProgressB.dialogueText>

  <RKU_StartupEventB.dialogueText>진정하고, 천천히 이야기해 보세요.</RKU_StartupEventB.dialogueText>

  <RKU_StartupEventC.dialogueText>우리 빨치산 운동은 십수 년 전 왕국에서 촉발된 혁명에서 시작되었습니다.
위대한 지도자 아카시아의 지휘 아래, 우리는 왕국 영토의 절반 이상을 해방시켰습니다.
그러나 그 모든 성과는 아카시아의 병사와 함께 끝나버렸고, 뒤를 이은 지도자
시커모어는 사욕과 권력욕에 굴복하고 말았습니다... 그 뒷이야기는 나중에 천천히
말해도 되겠군요.</RKU_StartupEventC.dialogueText>

  <RKU_StartupEventD.dialogueText>예전에 큰 랫킨 역병이 돌았을 때, 혁명군은 그로 인해 막대한 피해를
입었습니다. 나중에 우리는 그것이 인위적으로 만들어진 재앙이었다는 사실을
알게 되었죠. 책임자들은 응당한 대가를 치렀지만, 잃어버린 목숨들이
돌아오지는 않습니다.</RKU_StartupEventD.dialogueText>

  <RKU_StartupEventDA.dialogueText>왕국의 인신매매 상단을 본 적이 있습니까? 그들의 타락은 끝이 없습니다.</RKU_StartupEventDA.dialogueText>
 
  <RKU_StartupEventDB.dialogueText>“랫킨 악마” 강습대의 기원은 랫킨 내전 시기의 한 특수부대에서
시작되었습니다. 초기 부대원들은 전부 랫킨 실험체들이었죠. 그 작은 백모 랫킨들의
지나치게 순수한 모습은 오히려 더 안타까울 정도였습니다.</RKU_StartupEventDB.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDC.dialogueText>식민지를 처음 세웠을 때, 혹시 상단을 털어본 적은 없습니까? 농담입니다.
우리 쪽은 규율이 아주 엄격합니다. 마을 사람의 옥수수 한 대라도 가져가면 반드시
값을 치러야 하거든요.</RKU_StartupEventDC.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDD.dialogueText>랫킨이 귀엽게 보인다고 해서, 특히 번쩍이는 옷을 입은 귀족 랫킨들에게
쉽게 마음을 주지는 마십시오. 그들 손에 선한 이가 죽어가는 모습을 한 번이라도
직접 본다면, 그에 대한 환상 따위는 산산조각이 나 버릴 겁니다.</RKU_StartupEventDD.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDE.dialogueText>우리 지도자가 어떤 생각을 품고 있었는지, 당신도 궁금할지 모르겠군요.
바르나라 아카시아는 우리 곁을 떠난 지 오래지만, 또 한편으로는
결코 떠난 적이 없는 것처럼 느껴집니다.</RKU_StartupEventDE.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDF.dialogueText>그 정원사들, 그리고 병사들 중 상당수는 먹고살기 위해 어쩔 수 없이
부유하고 권력 있는 자들을 위해 목숨을 걸고 있습니다. 기회만 된다면, 나는
언제나 그런 불쌍한 이들을 우리 편으로 끌어들이고 싶습니다.</RKU_StartupEventDF.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDG.dialogueText>당신도 번화계 이야기를 들어본 적이 있습니까? 아주 먼 전설 같지요.
가끔 나도 상상해 봅니다. 어디선가 랫킨들이 광활한 우주에서 아무 근심 걱정 없이
살아가고 있지는 않을까 하는 꿈 말입니다. 하지만 우리에게는 너무나도
요원한 이야기이기도 합니다.</RKU_StartupEventDG.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDH.dialogueText>수많은 전투를 겪으며 우리는 위생의 중요성을 뼈저리게 깨달았습니다.
그래서 지금은 청결을 유지하는 일에 누구보다 능숙합니다. 하지만 적들의 잔악함은
언제나 우리의 상상을 넘어서는 법이죠.</RKU_StartupEventDH.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDI.dialogueText>모든 귀족이 우리 적은 아닙니다. 일부 귀족들은 충분히 설득하거나
우리 쪽으로 끌어들일 수도 있습니다. 누가 진짜 적인지 분명히 아는 것이
무척 중요합니다.</RKU_StartupEventDI.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDJ.dialogueText>왕국의 귀족들은 항상 값비싼 꽃으로 자신의 지위를 과시하며, 사유
영지 곳곳을 꽃으로 뒤덮습니다. 하지만 지하 세계에서 거친 암석 속에 묻힌
진짜 보석들은, 오직 이상을 품은 이들에게만 빛을 비춥니다.</RKU_StartupEventDJ.dialogueText>
 
  <RKU_StartupEventDK.dialogueText>나는 전 빨치산 대원을 대표해 당신들에게 경의를 표합니다. 지금까지
당신들이 해준 도움은 말로 다 할 수 없을 정도로 컸습니다. 당신들도 아마
현재 빨치산이 얼마나 성장했는지 보면 뿌듯함을 느낄 것이라 생각합니다.</RKU_StartupEventDK.dialogueText>
 
  <RKU_StartupEventDL.dialogueText>교회 말입니까? 그런 건 믿지 않습니다. 이 세상에 그럴듯한 신 따위는
없다고 생각하거든요. 사람들의 생각을 마비시키는 애매한 신념도 필요 없습니다.
게다가 교리에서 말하는 그들의 주신은... 겨우 개구리 모양이라더군요.</RKU_StartupEventDL.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventDM.dialogueText>우리 전사들 중 몇 명은 당신들의 식민지에 무척 호기심을 가지고 있습니다.
그들이 한 번 견학을 가도 되겠습니까?</RKU_StartupEventDM.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventE.dialogueText>워로드들이라면 우리도 치가 떨립니다. 하지만 사실 그들 역시
혁명군이 분열하면서 생겨난 존재들입니다. 어떤 이들은 당시 봉기의 목표를
잊어버리고 스스로가 새로운 압제자가 되었죠. 왕국은 이미 위태롭게 흔들리고
있습니다. 워로드들이 일으킨 전쟁이 사라진다면 잠시나마 평화를 얻을 수
있을지도 모릅니다. 하지만 우리 빨치산만으로는 턱없이 부족합니다. 이것만큼은
솔직히 인정해야 합니다.</RKU_StartupEventE.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyEig.dialogueText>우리는 너희들의 땅을 떠돌이들에게 나눠 주고, 너희들의 재를
밭에 뿌려 거름으로 써 줄 것이다!</RKU_StartupEventEnemyEig.dialogueText>
 
  <RKU_StartupEventEnemyEle.dialogueText>얼마나 많은 이들이 마지막 숨을 거두기 전에, 복수를 부탁하며
나를 바라봤는지 떠올릴 때마다... 내 분노는 끝이 없습니다!</RKU_StartupEventEnemyEle.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyEleB.dialogueText>너는 왜 아직도 여기 남아 있는 거지? 지금 이 꼴이 네가 즐기는
‘행위 예술’이라도 된다고 생각하나?</RKU_StartupEventEnemyEleB.dialogueText>
 
  <RKU_StartupEventEnemyEleC.dialogueText>도살장이 돼지를 잡을 때조차 너만큼 잔혹하지는 않을 것이다...
우리는 그 잔혹함을 백 배, 천 배로 되돌려 줄 것이다.</RKU_StartupEventEnemyEleC.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyEleD.dialogueText>너를 볼 때마다 차라리 지옥이 진짜로 있었으면 좋겠다는 생각이 든다.
네가 떨어지든, 내가 떨어지든... 그곳에서 다시 그들을 만날 수 있을 테니까.</RKU_StartupEventEnemyEleD.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyFif.dialogueText>우리는 너희들의 일거수일투족을 지켜보고 있을 것이다.</RKU_StartupEventEnemyFif.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyFifA.dialogueText>우리 사이에 풀어야 할 일이 아직 많이 남아 있다. 너희가 납득할 만한
설명을 해 줄 수 있기를 바란다.</RKU_StartupEventEnemyFifA.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyFifB.dialogueText>우리를 발로 한번 밟으면 끝나는 약한 세력쯤으로 보지 마라.
우리가 어떤 존재인지, 행동으로 보여 주겠다.</RKU_StartupEventEnemyFifB.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemyFifC.dialogueText>생존이 필요했다 하더라도, 너희가 저지른 짓을 정당화할 수는 없다.</RKU_StartupEventEnemyFifC.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemyFifD.dialogueText>더 할 말이 남아 있나?</RKU_StartupEventEnemyFifD.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemyFor.dialogueText>더 많은 죄를 우리가 발견하지 않기를 바라는 편이 좋을 것이다.</RKU_StartupEventEnemyFor.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemyNin.dialogueText>너희를 죽이러 가는 자들이 이미 길을 나섰다. 오늘 밤에는 문단속이나
잘하는 게 좋을 거다. 그래야 너희의 비명이 너무 시끄럽지 않겠지!</RKU_StartupEventEnemyNin.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemySec.dialogueText>지난 일들이 그렇게 쉽게 잊힐 거라고 생각하지 마라.</RKU_StartupEventEnemySec.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemySix.dialogueText>추악한 도적들! 반드시 벌을 받게 될 것이다!</RKU_StartupEventEnemySix.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemySixA.dialogueText>너희는 왕국군과 다를 바 없다. 아니, 오히려 더 끔찍하다.</RKU_StartupEventEnemySixA.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemySixB.dialogueText>네가 무슨 짓을 했는지 정말 모른다고 생각하나? 그런 주제에 어떻게
감히 나에게 연락을 할 수 있지?</RKU_StartupEventEnemySixB.dialogueText>

  <RKU_StartupEventEnemySixC.dialogueText>부상당한 동지들을 찾아가 피투성이 상처를 볼 때마다, 내가 누구를
떠올리는지 아나? 그 답은 네가 더 잘 알 것이다.</RKU_StartupEventEnemySixC.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemySixD.dialogueText>너는 랫킨이 피를 흘리며 죽어 갈 때의 표정을 즐기는 거냐? 그런 놈들을
나는 많이 봐 왔다. 그리고 네 안에서도 똑같은 냄새가 난다.</RKU_StartupEventEnemySixD.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyThi.dialogueText>진정성을 보여 주는 편이 좋을 것이다. 그렇지 않다면, 우리 빨치산은
결코 가만있지 않을 테니.</RKU_StartupEventEnemyThi.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventEnemyThir.dialogueText>너희는 우리 사람의 절반을 죽였다! 그들이 얼마나 훌륭한 소녀와
청년들이었는지 너희는 알지도 못한다... 지옥에서 그들을 다시 만나게 될
준비나 해라!</RKU_StartupEventEnemyThir.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventF.dialogueText>하얀 털을 가진 랫킨들을 본 적이 있습니까? 그들은 왕국 생화학 실험의
산물입니다. 같은 성을 공유하고 비슷한 외모를 지녔으며, 놀라울 정도로
민첩합니다. 한때 그들은 왕국이 자랑하던 최강의 비밀 암살 부대였죠. 하지만 그
이야기는 이미 끝났습니다. 그들 중 한 명이 우리에게 합류해, 자신의 창조주를
직접 죽여 버렸으니까요.</RKU_StartupEventF.dialogueText>

  <RKU_StartupEventBuildNewSite.dialogueText>연결 완료, 신호도 양호합니다... 나를 보고 싶어 하진 않았나요?</RKU_StartupEventBuildNewSite.dialogueText>

  <RKU_StartupEventFir.dialogueText>연결 완료, 신호도 양호합니다... 나를 보고 싶어 하진 않았나요?</RKU_StartupEventFir.dialogueText>

  <RKU_StartupEventFor.dialogueText>드릴러 정비에 대해서라면 우리 정치위원들에게 물어보세요. 그들의
정비 실력은 아주 엄격한 시험을 통과한 수준입니다.</RKU_StartupEventFor.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventG.dialogueText>우리도 사실 기계화 부대를 갖고 있습니다! 비록 폐허에서 건져 올린
메카노이드 한 기뿐이지만요...</RKU_StartupEventG.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventH.dialogueText>식사는 했습니까? 배불리 먹을 수 있다는 건 좋은 일입니다. 우리는
늘 식량 걱정을 하고 있으니까요...</RKU_StartupEventH.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventHA.dialogueText>우리 부대에는 어릴 적 귀족의 구두닦이로 살다가, 나중에 우리 중
가장 뛰어난 격투전 전사가 된 동지가 한 명 있습니다... 아, 이야기가
옆길로 새버렸군요.</RKU_StartupEventHA.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventI.dialogueText>지휘관의 어깨는 언제나 무겁습니다. 수많은 아이들의 목숨이 그 한 번의
결정에 달려 있으니까요. …미안하군요, 괜히 심각한 말을 했네요. 무슨 일로
연락하셨습니까?</RKU_StartupEventI.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventJ.dialogueText>버섯 요리에는 꽤 자신이 있습니다. 몇 초만 더 오래 익혀도 오히려
독성이 생기는 종류도 본 적이 있거든요.</RKU_StartupEventJ.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventK.dialogueText>히아신스 말입니까? 우리 부대에만 해도 그 이름을 가진 랫킨이
일흔 명은 됩니다. 대체 어느 쪽을 말하는지, 좀 더 자세히 설명해 주시죠.</RKU_StartupEventK.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventSec.dialogueText>빨치산 부대는 언제든 출동할 준비가 되어 있습니다.</RKU_StartupEventSec.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventThi.dialogueText>터널을 탐험해 보는 건 어떻겠습니까? 지하의 공기는 그다지 상쾌하지
않지만, 우리는 그 길들을 잘 알고 있습니다. 보급품은 직접 챙기고, 우리 안내원과
함께 움직이세요. 필요하다면 내가 안내병을 보내겠습니다.</RKU_StartupEventThi.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventZero.dialogueText>왕국군 주파수 대역은 조용합니다. 지금은 그들에게서 당신에게
요구하는 것이 없는 모양이군요.</RKU_StartupEventZero.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventZeroA.dialogueText>당신의 따뜻한 마음에 감사드립니다. 하지만 요즘은 다행히
특별한 문제는 없습니다.</RKU_StartupEventZeroA.dialogueText>
  
  <RKU_StartupEventZeroB.dialogueText>괜히 남의 일에 끼어들지 마십시오. 아직 당신들을 그 정도로
신뢰하는 것은 아니니까요.</RKU_StartupEventZeroB.dialogueText>
  
</LanguageData>