<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FSFAdvBionicEar.label>고급 생체공학 귀</FSFAdvBionicEar.label>
  <FSFAdvBionicEar.labelNoun>고급 생체공학 귀</FSFAdvBionicEar.labelNoun>
  <FSFAdvBionicEar.description>설치된 고급 생체공학 귀. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 귀입니다. 고품질의 정밀 오디오 필터링을 제공하여 사용자가 다양한 소음 속에서 특정 소리를 선택하거나 차단할 수 있습니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicEar.description>
  <FSFAdvBionicEye.label>고급 생체공학 눈</FSFAdvBionicEye.label>
  <FSFAdvBionicEye.labelNoun>고급 생체공학 눈</FSFAdvBionicEye.labelNoun>
  <FSFAdvBionicEye.description>설치된 고급 생체공학 눈. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 눈입니다. 고품질의 시각적 명확성과 줌 기능을 제공하며, 일반적으로 육안으로 볼 수 없는 스펙트럼을 볼 수 있는 비전 모드를 전환할 수 있습니다. 유용한 시각 정보를 강조하는 저지능의 마이크로컴퓨터가 장착되어 있습니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicEye.description>
  <FSFAdvBionicJaw.label>고급 생체공학 턱</FSFAdvBionicJaw.label>
  <FSFAdvBionicJaw.labelNoun>고급 생체공학 턱</FSFAdvBionicJaw.labelNoun>
  <FSFAdvBionicJaw.description>설치된 고급 생체공학 턱. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 턱입니다. 뼈를 부수고 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 압력을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicJaw.description>
  <FSFAdvBionicJaw.comps.0.tools.0.label>치아</FSFAdvBionicJaw.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicArm.label>고급 생체공학 팔</FSFAdvBionicArm.label>
  <FSFAdvBionicArm.labelNoun>고급 생체공학 팔</FSFAdvBionicArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicArm.description>설치된 고급 생체공학 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicArm.description>
  <FSFAdvBionicArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicSpine.label>고급 생체공학 척추</FSFAdvBionicSpine.label>
  <FSFAdvBionicSpine.labelNoun>고급 생체공학 척추</FSFAdvBionicSpine.labelNoun>
  <FSFAdvBionicSpine.description>설치된 고급 생체공학 척추. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 척추입니다. 유연성과 움직임을 크게 향상시켜 일반 척추보다 더 넓은 범위의 동작을 가능하게 합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicSpine.description>
  <FSFAdvBionicHeart.label>고급 생체공학 심장</FSFAdvBionicHeart.label>
  <FSFAdvBionicHeart.labelNoun>고급 생체공학 심장</FSFAdvBionicHeart.labelNoun>
  <FSFAdvBionicHeart.description>설치된 고급 생체공학 심장. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 심장입니다. 합성 근섬유는 현실적인 심장 박동을 시뮬레이트합니다. 향상된 혈액 펌핑은 의식을 향상시키고 움직임을 돕고 더 나은 수면을 촉진합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicHeart.description>
  <FSFAdvBionicLung.label>고급 생체공학 폐</FSFAdvBionicLung.label>
  <FSFAdvBionicLung.labelNoun>고급 생체공학 폐</FSFAdvBionicLung.labelNoun>
  <FSFAdvBionicLung.description>설치된 고급 생체공학 폐. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 폐입니다. 향상된 호흡을 제공하여 의식을 향상시키고 움직임을 돕고 더 나은 수면을 촉진합니다. 마이크로필터가 폐의 부패를 방지합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicLung.description>
  <FSFAdvBionicKidney.label>고급 생체공학 신장</FSFAdvBionicKidney.label>
  <FSFAdvBionicKidney.labelNoun>고급 생체공학 신장</FSFAdvBionicKidney.labelNoun>
  <FSFAdvBionicKidney.description>설치된 고급 생체공학 신장. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 신장입니다. 향상된 혈액 여과를 제공하여 질병과 감염에 대한 저항력을 높입니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicKidney.description>
  <FSFAdvBionicLiver.label>고급 생체공학 간</FSFAdvBionicLiver.label>
  <FSFAdvBionicLiver.labelNoun>고급 생체공학 간</FSFAdvBionicLiver.labelNoun>
  <FSFAdvBionicLiver.description>설치된 고급 생체공학 간. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 간입니다. 향상된 혈액 여과를 제공하여 질병과 감염에 대한 저항력을 높입니다. 또한 향상된 신진대사를 제공하여 더 나은 수면을 촉진합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicLiver.description>
  <FSFAdvBionicStomach.label>고급 생체공학 위</FSFAdvBionicStomach.label>
  <FSFAdvBionicStomach.labelNoun>고급 생체공학 위</FSFAdvBionicStomach.labelNoun>
  <FSFAdvBionicStomach.description>설치된 고급 생체공학 위. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 위입니다. 향상된 신진대사를 제공하여 더 나은 수면을 촉진합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicStomach.description>
  <FSFAdvBionicLeg.label>고급 생체공학 다리</FSFAdvBionicLeg.label>
  <FSFAdvBionicLeg.labelNoun>고급 생체공학 다리</FSFAdvBionicLeg.labelNoun>
  <FSFAdvBionicLeg.description>설치된 고급 생체공학 다리. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 다리입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 자동차와의 속도 경쟁이 가능한 속도를 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicLeg.description>
  <FSFAdvBionicBrain.label>양전자 뇌</FSFAdvBionicBrain.label>
  <FSFAdvBionicBrain.labelNoun>양전자 뇌</FSFAdvBionicBrain.labelNoun>
  <FSFAdvBionicBrain.description>설치된 양전자 뇌. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 뇌입니다. 이 정교한 계산 장치는 인간 또는 인공지능을 수용하도록 설계되었습니다. 그 설계는 사람의 의식을 완전히 새로운 수준으로 끌어올려 인지 능력을 크게 향상시킵니다. 주로 사람의 의식을 전송하여 시간의 느리고 끝없는 행진과 유기 신체 부위에 대한 영향을 막기 위해 사용됩니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n경고: 설계의 특성상 뇌 임플란트와 호환되지 않습니다.</FSFAdvBionicBrain.description>
  <FSFImplantBrainAddiction.label>중독 보조기</FSFImplantBrainAddiction.label>
  <FSFImplantBrainAddiction.labelNoun>중독 보조기</FSFImplantBrainAddiction.labelNoun>
  <FSFImplantBrainAddiction.description>설치된 중독 보조기. 저지능의 마이크로컴퓨터로 호스트의 신체와 뇌 활동을 모니터링합니다. 약물 금단의 해로운 부작용을 차단하여 호스트가 중독에서 벗어나도록 돕습니다. 이 임플란트는 더 발전된 세계에서 사람들이 약물 중독에서 벗어나도록 돕기 위해 일반적으로 사용됩니다.\n\n경고: 이 임플란트는 루시페륨과 호환되지 않습니다.</FSFImplantBrainAddiction.description>
  <FSFImplantBrainRecreation.label>오락 모듈</FSFImplantBrainRecreation.label>
  <FSFImplantBrainRecreation.labelNoun>오락 모듈</FSFImplantBrainRecreation.labelNoun>
  <FSFImplantBrainRecreation.description>설치된 오락 모듈. 저지능의 마이크로컴퓨터로 호스트의 뇌 활동을 모니터링합니다. 뇌의 신호를 주기적으로 차단하고 변경하여 사람이 하는 모든 일에서 즐거움을 찾을 수 있도록 합니다. 이는 즐거움을 제공하는 다른 방식보다 덜 위험하고 해롭지만, 사람에게 유익한 무언가로부터 진정한 기쁨이나 만족을 얻지 못하게 하는 부작용이 있습니다. 이러한 해로운 부작용으로 인해 이 임플란트는 일반적으로 의심스러운 군사 조직과 블랙 기업에서만 사용됩니다.</FSFImplantBrainRecreation.description>
  <FSFImplantBrainServitor.label>서비터 모듈</FSFImplantBrainServitor.label>
  <FSFImplantBrainServitor.labelNoun>서비터 모듈</FSFImplantBrainServitor.labelNoun>
  <FSFImplantBrainServitor.description>설치된 서비터 모듈. 호스트의 재조정을 마치면 다음과 같은 혜택을 제공합니다.\n\n+1000의 기분을 제공합니다.\n고통의 느낌을 제거합니다.\n오락의 필요성을 제거합니다.\n휴식의 필요성을 제거합니다.\n영감을 방지합니다.\n정신적 붕괴를 방지합니다.\n사회적 싸움을 시작하는 것을 방지합니다.\n다른 사람들에 대한 의견 형성을 방지합니다.\n동물과의 유대감을 방지합니다.</FSFImplantBrainServitor.description>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.0.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.0.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.1.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.1.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.2.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.2.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.3.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.3.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.4.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.4.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.5.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.5.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.6.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.6.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.7.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.7.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.8.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.8.label>
  <FSFImplantBrainServitor.stages.9.label>호스트 재조정</FSFImplantBrainServitor.stages.9.label>
  <FSFImplantTorsoClimateControl.label>온도 조절 모듈</FSFImplantTorsoClimateControl.label>
  <FSFImplantTorsoClimateControl.labelNoun>온도 조절기</FSFImplantTorsoClimateControl.labelNoun>
  <FSFImplantTorsoClimateControl.description>설치된 온도 조절기. 신체의 온도를 조절하여 사람이 더 혹독한 추위와 열을 견딜 수 있도록 설계된 임플란트입니다. 이 임플란트는 신체의 자연 시스템과 원활하게 통합되어 마이크로 열 조절기와 고급 생물 냉각제의 조합을 사용합니다. 임플란트는 피부와 순환 시스템에 내장된 나노 센서 네트워크를 통해 신체의 중심 온도를 지속적으로 모니터링합니다. 높은 온도에 노출되면 시스템은 특수 냉각제를 순환시켜 열을 분산시키는 마이크로 냉각 채널을 활성화합니다. 반대로, 추운 환경에서는 혈류를 증가시키고 조직을 부드럽게 가열하여 안정된 내부 온도를 유지하는 마이크로 난방 메커니즘을 활성화합니다.</FSFImplantTorsoClimateControl.description>
  <FSFImplantTorsoRespirator.label>환경 필터</FSFImplantTorsoRespirator.label>
  <FSFImplantTorsoRespirator.labelNoun>환경 필터</FSFImplantTorsoRespirator.labelNoun>
  <FSFImplantTorsoRespirator.description>설치된 환경 필터. 호흡기에 연결된 작은 내부 모듈로, 들어오는 공기의 환경 독소와 가스를 필터링합니다. 수집된 독소는 나중에 몸에서 무해하게 배출됩니다.</FSFImplantTorsoRespirator.description>
  <FSFImplantEMPShield.label>EMP 쉴드</FSFImplantEMPShield.label>
  <FSFImplantEMPShield.labelNoun>EMP 쉴드</FSFImplantEMPShield.labelNoun>
  <FSFImplantEMPShield.description>설치된 EMP 쉴드. EMP 장치나 번개로 인한 전기 서지로부터 다른 생체공학을 보호하기 위해 설계된 작은 내부 모듈입니다. 전력 서지를 감지하면 유닛은 모든 생체공학을 일시적으로 강제로 종료하여 보호합니다. 갑작스러운 연결 해제는 사용자에게 균형 상실과 순간적인 혼란을 일으켜 그들이 무엇을 하고 있었는지 잊게 만듭니다.</FSFImplantEMPShield.description>
  <FSFAdvBionicConstructionArm.label>고급 생체공학 건설 팔</FSFAdvBionicConstructionArm.label>
  <FSFAdvBionicConstructionArm.labelNoun>고급 생체공학 건설 팔</FSFAdvBionicConstructionArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicConstructionArm.description>설치된 고급 생체공학 건설 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n팔은 다양한 건설 작업에 일반적으로 사용되는 도구들을 독립적으로 움직일 수 있는 망원경 형태의 부속물에 장착하고 있습니다. 사용자가 여러 작업을 동시에 수행할 수 있게 하여 작업 속도를 크게 증가시킵니다.</FSFAdvBionicConstructionArm.description>
  <FSFAdvBionicConstructionArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicConstructionArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicCraftingArm.label>고급 생체공학 생산 팔</FSFAdvBionicCraftingArm.label>
  <FSFAdvBionicCraftingArm.labelNoun>고급 생체공학 생산 팔</FSFAdvBionicCraftingArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicCraftingArm.description>설치된 고급 생체공학 생산 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n팔은 다양한 생산 작업에 일반적으로 사용되는 도구들을 독립적으로 움직일 수 있는 손가락 모양의 망원경 형태의 부속물에 장착하고 있습니다. 사용자가 여러 작업을 동시에 수행할 수 있게 하여 작업 속도를 크게 증가시킵니다.</FSFAdvBionicCraftingArm.description>
  <FSFAdvBionicCraftingArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicCraftingArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicPowerArm.label>고급 생체공학 동력 팔</FSFAdvBionicPowerArm.label>
  <FSFAdvBionicPowerArm.labelNoun>고급 생체공학 동력 팔</FSFAdvBionicPowerArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicPowerArm.description>설치된 고급 생체공학 동력 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n팔은 내구성을 강화하기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 고립된 자체 충전 전력 시스템을 사용하여 근접 전투에서 사용하기 위해 정상 출력 이상의 힘을 크게 증가시킵니다. 팔은 울트라테크 갑옷을 자르기 위해 단분자 절단 날을 유지하는 메카나이트가 주입된 수축 가능한 수정-금속 블레이드를 장착하고 있습니다.</FSFAdvBionicPowerArm.description>
  <FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.1.label>날</FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.1.label>
  <FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.2.label>끝</FSFAdvBionicPowerArm.comps.0.tools.2.label>
  <FSFAdvBionicBreachArm.label>고급 생체공학 파괴용 팔</FSFAdvBionicBreachArm.label>
  <FSFAdvBionicBreachArm.labelNoun>고급 생체공학 파괴용 팔</FSFAdvBionicBreachArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicBreachArm.description>설치된 고급 생체공학 파괴용 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n팔은 내구성을 강화하기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 고립된 자체 충전 전력 시스템을 사용하여 근접 전투와 철거에서 정상 출력 이상의 힘을 크게 증가시킵니다. 충격력을 피부의 구멍을 통해 방출하여 벽과 구조물을 철거하는 데 특화된 팔입니다.</FSFAdvBionicBreachArm.description>
  <FSFAdvBionicBreachArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicBreachArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicTaserArm.label>고급 생체공학 충격 팔</FSFAdvBionicTaserArm.label>
  <FSFAdvBionicTaserArm.labelNoun>고급 생체공학 충격 팔</FSFAdvBionicTaserArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicTaserArm.description>설치된 고급 생체공학 충격 팔. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n팔은 내구성을 강화하기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 고립된 자체 충전 전력 시스템을 사용하여 대형 동물도 무력화시킬 수 있는 강력한 전기 충격을 방출할 수 있습니다. 유일한 설계 결함은 공격을 방출하기 위해 필요한 에너지를 모으는 데 몇 초가 걸리므로 사용자가 일시적으로 취약해진다는 것입니다. 또한 저수준의 전자기 펄스를 방출할 수 있지만, 기본 기능에는 영향을 미치지 않습니다.\n\n참고: 림월드에는 인구에 따라 적이 쓰러질 때 즉사할 확률이 내장되어 있습니다. 이 메커니즘을 우회하고 이 생체공학을 사용하여 적을 무작위로 죽이지 않으려면 모드를 사용하거나 스토리텔러 설정을 조정하여 즉시 쓰러질 확률을 제거해야 합니다.</FSFAdvBionicTaserArm.description>
  <FSFAdvBionicTaserArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicTaserArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicTaserJaw.label>고급 생체공학 충격 턱</FSFAdvBionicTaserJaw.label>
  <FSFAdvBionicTaserJaw.labelNoun>고급 생체공학 충격 턱</FSFAdvBionicTaserJaw.labelNoun>
  <FSFAdvBionicTaserJaw.description>설치된 고급 생체공학 충격 턱. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 턱입니다. 뼈를 부수고 단단한 나무 가지를 부술 수 있는 힘을 가지고 있습니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n턱은 내구성을 강화하기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 고립된 자체 충전 전력 시스템을 사용하여 대형 동물도 무력화시킬 수 있는 강력한 전기 충격을 방출할 수 있습니다. 유일한 설계 결함은 공격을 방출하기 위해 필요한 에너지를 모으는 데 몇 초가 걸리므로 사용자가 일시적으로 취약해진다는 것입니다. 또한 저수준의 전자기 펄스를 방출할 수 있지만, 기본 기능에는 영향을 미치지 않습니다.\n\n참고: 림월드에는 인구에 따라 적이 쓰러질 때 즉사할 확률이 내장되어 있습니다. 이 메커니즘을 우회하고 이 생체공학을 사용하여 적을 무작위로 죽이지 않으려면 모드를 사용하거나 스토리텔러 설정을 조정하여 즉시 쓰러질 확률을 제거해야 합니다.</FSFAdvBionicTaserJaw.description>
  <FSFAdvBionicTaserJaw.comps.0.tools.0.label>치아</FSFAdvBionicTaserJaw.comps.0.tools.0.label>
  <FSFEffectTaser.label>전기 쇼크</FSFEffectTaser.label>
  <FSFEffectTaser.description>대상을 무력화시키는 강력한 전기 충격의 지속 효과.</FSFEffectTaser.description>
  <FSFAdvBionicCleanerLeg.label>고급 생체공학 청소 다리</FSFAdvBionicCleanerLeg.label>
  <FSFAdvBionicCleanerLeg.labelNoun>고급 생체공학 청소 다리</FSFAdvBionicCleanerLeg.labelNoun>
  <FSFAdvBionicCleanerLeg.description>설치된 고급 생체공학 청소 다리. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 다리입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 자동차와의 속도 경쟁이 가능한 속도를 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n다리는 다양한 청소 작업에 일반적으로 사용되는 도구들을 독립적으로 움직일 수 있는 망원경 형태의 부속물에 장착하고 있습니다. 사용자가 여러 작업을 동시에 수행할 수 있게 하여 작업 속도를 크게 증가시킵니다.</FSFAdvBionicCleanerLeg.description>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.label>고급 생체공학 동력 다리</FSFAdvBionicPowerLeg.label>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.labelNoun>고급 생체공학 동력 다리</FSFAdvBionicPowerLeg.labelNoun>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.description>설치된 고급 생체공학 동력 다리. 최첨단 울트라테크를 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 다리입니다. 마이크로 단위의 정밀한 모터 제어와 자동차와의 속도 경쟁이 가능한 속도를 제공합니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로를 복구할 수 있습니다.\n\n다리는 내구성을 강화하기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 고립된 자체 충전 전력 시스템을 사용하여 근접 전투에서 사용하기 위해 정상 출력 이상의 힘을 크게 증가시킵니다. 무릎과 발에는 수축 가능한 수정-금속 스파이크 세트가 장착되어 있으며, 메카나이트가 주입되어 울트라테크 갑옷을 자르기 위해 단분자 절단 날을 유지합니다.</FSFAdvBionicPowerLeg.description>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.0.label>발차기  </FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.1.label>무릎 스파이크  </FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.1.label>
  <FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.2.label>발 스파이크  </FSFAdvBionicPowerLeg.comps.0.tools.2.label>
  <FSFAIModuleCore.label>AI 보조</FSFAIModuleCore.label>
  <FSFAIModuleCore.description>설치된 AI 보조. AI 보조는 사용자의 일상 업무와 복지를 지원하는 고급 다기능 도구입니다. 이 장치는 사용자 뇌에 직접 부착되는 마이크로컴퓨터 형태로 제공됩니다. 초기에는 AI 보조가 기본 기능만 제공하지만, 특화된 소프트웨어 모듈을 설치함으로써 진정한 잠재력을 발휘할 수 있습니다. 이는 다양한 분야에서 전문가 지침을 제공할 수 있게 합니다. AI 보조 마이크로컴퓨터는 호스트와 통합되는 방식 때문에 제거할 수 없습니다.</FSFAIModuleCore.description>
  <FSFAIModuleCoreControls.label>AI 보조 (제어 인터페이스)</FSFAIModuleCoreControls.label>
  <FSFAIModuleCoreControls.description>AI 보조의 제어 인터페이스가 일시적으로 활성화되었습니다. 일정 시간이 지나면 자동으로 비활성화됩니다.</FSFAIModuleCoreControls.description>
  <FSFAIModuleCorePainstopper.label>통증 차단기 (AI 보조)</FSFAIModuleCorePainstopper.label>
  <FSFAIModuleCorePainstopper.description>AI 보조를 통해 사용자의 통증 인식이 완전히 무효화되었습니다. 이 효과는 AI 보조를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFAIModuleCorePainstopper.description>
  <FSFAIModuleAnimals.label>동물 모듈</FSFAIModuleAnimals.label>
  <FSFAIModuleAnimals.description>설치된 동물 모듈. 동물 모듈은 AI 보조에 동물 관련 정보를 포함한 광범위한 데이터베이스를 제공합니다. 여기에는 동물 종, 행동, 식이 요구사항, 서식지 및 번식 패턴에 대한 자세한 프로필이 포함됩니다. 이는 사용자가 동물과 상호작용할 때 AI 보조가 즉각적인 통찰력과 전략적 조언을 제공할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleAnimals.description>
  <FSFAIModuleConstruction.label>건설 모듈</FSFAIModuleConstruction.label>
  <FSFAIModuleConstruction.description>설치된 건설 모듈. 건설 모듈은 AI 보조에 건축 디자인, 구조 공학 원칙 및 고급 건축 기술에 대한 종합적인 라이브러리를 제공합니다. 이는 AI 보조가 계획에서 자재 선택, 실행 및 유지보수에 이르기까지 건설 프로젝트에 대한 실시간 지침과 시각적 피드백을 제공할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleConstruction.description>
  <FSFAIModuleCooking.label>요리 모듈</FSFAIModuleCooking.label>
  <FSFAIModuleCooking.description>설치된 요리 모듈. 요리 모듈은 AI 보조에 방대한 레시피, 요리 기술 및 영양 정보 데이터베이스를 제공합니다. 이는 AI 보조가 세부적인 요리 지침과 창의적인 식단 계획을 제공하여 음식의 품질과 다양성을 향상시킬 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleCooking.description>
  <FSFAIModuleCrafting.label>생산 모듈</FSFAIModuleCrafting.label>
  <FSFAIModuleCrafting.description>설치된 생산 모듈. 생산 모듈은 AI 보조에 광범위한 제작 기술, 도면 및 재료 과학에 대한 데이터베이스를 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간으로 제작 과정의 숙련도와 효율성을 향상시키기 위한 지침과 시각적 피드백을 제공할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleCrafting.description>
  <FSFAIModuleIntellectual.label>지능 모듈</FSFAIModuleIntellectual.label>
  <FSFAIModuleIntellectual.description>설치된 지능 모듈. 지능 모듈은 AI 보조에 광범위한 과학 지식, 연구 방법론 및 고급 기술 작업에 대한 방대한 저장소를 제공합니다. 이는 AI 보조가 지능적인 작업의 효율성과 정확성을 높이기 위해 상세한 통찰력, 절차 지침 및 실시간 분석 지원을 제공할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleIntellectual.description>
  <FSFAIModuleMedical.label>의료 모듈</FSFAIModuleMedical.label>
  <FSFAIModuleMedical.description>설치된 의료 모듈. 의료 모듈은 AI 보조에 광범위한 의료 데이터베이스, 진단 알고리즘 및 절차 프로토콜을 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 의료 조언, 상세한 치료 계획 및 적극적인 건강 관리를 제공하여 환자의 복지를 보장할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleMedical.description>
  <FSFAIModuleMining.label>채굴 모듈</FSFAIModuleMining.label>
  <FSFAIModuleMining.description>설치된 채굴 모듈. 채굴 모듈은 AI 보조에 고급 지질 분석, 추출 기술 및 안전 프로토콜을 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 지침과 전략적 통찰력을 제공하여 자원 수율을 최대화하고 작업 위험을 최소화할 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleMining.description>
  <FSFAIModuleMelee.label>근접 전투</FSFAIModuleMelee.label>
  <FSFAIModuleMelee.description>설치된 근접 전투 모듈. 근접 전투 모듈은 AI 보조에 광범위한 전투 기술, 전술적 기동 및 상황별 전략 데이터베이스를 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 전술 조언, 훈련 시뮬레이션 및 성능 피드백을 제공하여 사용자의 전투 준비성과 숙련도를 향상시킬 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleMelee.description>
  <FSFAIModulePlants.label>식물 모듈</FSFAIModulePlants.label>
  <FSFAIModulePlants.description>설치된 식물 모듈. 식물 모듈은 AI 보조에 농업 및 원예에 대한 종합적인 지식을 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 지침, 전략적 계획 및 성능 피드백을 제공하여 작물 수확량을 최대화하고 토양 건강을 유지할 수 있도록 합니다.</FSFAIModulePlants.description>
  <FSFAIModuleShooting.label>사격 모듈</FSFAIModuleShooting.label>
  <FSFAIModuleShooting.description>설치된 사격 모듈. 사격 모듈은 AI 보조에 광범위한 사격 기술, 탄도학 및 전술 전략 데이터베이스를 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 타겟팅 지원, 훈련 시뮬레이션 및 성능 분석을 제공하여 사격 숙련도와 전투 준비성을 향상시킬 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleShooting.description>
  <FSFAIModuleSocial.label>사회 모듈</FSFAIModuleSocial.label>
  <FSFAIModuleSocial.description>설치된 사회 모듈. 사회 모듈은 AI 보조에 사회 역학, 의사소통 기술 및 갈등 해결 전략에 대한 종합적인 이해를 제공합니다. 이는 AI 보조가 실시간 지침, 훈련 및 피드백을 제공하여 사회적 상호작용과 공동체 구축을 향상시킬 수 있도록 합니다.</FSFAIModuleSocial.description>
  <FSFArchotechPowerArm.label>초월공학 동력 팔</FSFArchotechPowerArm.label>
  <FSFArchotechPowerArm.labelNoun>초월공학 동력 팔</FSFArchotechPowerArm.labelNoun>
  <FSFArchotechPowerArm.description>설치된 초월공학 동력 팔</FSFArchotechPowerArm.description>
  <FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.1.label>날</FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.1.label>
  <FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.2.label>끝</FSFArchotechPowerArm.comps.0.tools.2.label>
  <FSFArchotechPowerCore.label>초월공학 동력 코어</FSFArchotechPowerCore.label>
  <FSFArchotechPowerCore.labelNoun>초월공학 동력 코어</FSFArchotechPowerCore.labelNoun>
  <FSFArchotechPowerCore.description>설치된 초월공학 동력 코어</FSFArchotechPowerCore.description>
  <FSFArchotechEar.label>초월공학 귀</FSFArchotechEar.label>
  <FSFArchotechEar.labelNoun>초월공학 귀</FSFArchotechEar.labelNoun>
  <FSFArchotechEar.description>설치된 초월공학 귀</FSFArchotechEar.description>
  <FSFArchotechJaw.label>초월공학 턱</FSFArchotechJaw.label>
  <FSFArchotechJaw.labelNoun>초월공학 턱</FSFArchotechJaw.labelNoun>
  <FSFArchotechJaw.description>설치된 초월공학 턱</FSFArchotechJaw.description>
  <FSFArchotechJaw.comps.0.tools.0.label>치아</FSFArchotechJaw.comps.0.tools.0.label>
  <FSFArchotechSpine.label>초월공학 척추</FSFArchotechSpine.label>
  <FSFArchotechSpine.labelNoun>초월공학 척추</FSFArchotechSpine.labelNoun>
  <FSFArchotechSpine.description>설치된 초월공학 척추</FSFArchotechSpine.description>
  <FSFArchotechHeart.label>초월공학 심장</FSFArchotechHeart.label>
  <FSFArchotechHeart.labelNoun>초월공학 심장</FSFArchotechHeart.labelNoun>
  <FSFArchotechHeart.description>설치된 초월공학 심장</FSFArchotechHeart.description>
  <FSFArchotechLung.label>초월공학 폐</FSFArchotechLung.label>
  <FSFArchotechLung.labelNoun>초월공학 폐</FSFArchotechLung.labelNoun>
  <FSFArchotechLung.description>설치된 초월공학 폐</FSFArchotechLung.description>
  <FSFArchotechKidney.label>초월공학 신장</FSFArchotechKidney.label>
  <FSFArchotechKidney.labelNoun>초월공학 신장</FSFArchotechKidney.labelNoun>
  <FSFArchotechKidney.description>설치된 초월공학 신장</FSFArchotechKidney.description>
  <FSFArchotechLiver.label>초월공학 간</FSFArchotechLiver.label>
  <FSFArchotechLiver.labelNoun>초월공학 간</FSFArchotechLiver.labelNoun>
  <FSFArchotechLiver.description>설치된 초월공학 간</FSFArchotechLiver.description>
  <FSFArchotechStomach.label>초월공학 위</FSFArchotechStomach.label>
  <FSFArchotechStomach.labelNoun>초월공학 위</FSFArchotechStomach.labelNoun>
  <FSFArchotechStomach.description>설치된 초월공학 위</FSFArchotechStomach.description>
  <FSFImplantBrainConsciousness.label>시냅스 조절기</FSFImplantBrainConsciousness.label>
  <FSFImplantBrainConsciousness.labelNoun>시냅스 조절기</FSFImplantBrainConsciousness.labelNoun>
  <FSFImplantBrainConsciousness.description>정상적인 뇌 기능과 의식을 회복시키는 임플란트입니다.</FSFImplantBrainConsciousness.description>
  <FSFBionicConstructionArm.label>생체공학 건설 팔</FSFBionicConstructionArm.label>
  <FSFBionicConstructionArm.labelNoun>생체공학 건설 팔</FSFBionicConstructionArm.labelNoun>
  <FSFBionicConstructionArm.description>설치된 생체공학 건설 팔</FSFBionicConstructionArm.description>
  <FSFBionicConstructionArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFBionicConstructionArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFBionicPowerArm.label>생체공학 동력 팔</FSFBionicPowerArm.label>
  <FSFBionicPowerArm.labelNoun>생체공학 동력 팔</FSFBionicPowerArm.labelNoun>
  <FSFBionicPowerArm.description>설치된 생체공학 동력 팔</FSFBionicPowerArm.description>
  <FSFBionicPowerArm.comps.0.tools.0.label>발톱</FSFBionicPowerArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFBionicBreachArm.label>생체공학 파괴용 팔</FSFBionicBreachArm.label>
  <FSFBionicBreachArm.labelNoun>생체공학 파괴용 팔</FSFBionicBreachArm.labelNoun>
  <FSFBionicBreachArm.description>설치된 생체공학 파괴용 팔</FSFBionicBreachArm.description>
  <FSFBionicBreachArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFBionicBreachArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFBionicCleanerLeg.label>생체공학 청소 다리</FSFBionicCleanerLeg.label>
  <FSFBionicCleanerLeg.labelNoun>생체공학 청소 다리</FSFBionicCleanerLeg.labelNoun>
  <FSFBionicCleanerLeg.description>설치된 생체공학 청소 다리</FSFBionicCleanerLeg.description>
  <FSFImplantMechanitesArmor.label>갑옷 강화 메카나이트</FSFImplantMechanitesArmor.label>
  <FSFImplantMechanitesArmor.labelNoun>갑옷 강화 메카나이트</FSFImplantMechanitesArmor.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesArmor.description>갑옷 강화 메카나이트의 무리입니다. 반응이 일관된 메카나이트 용량이 근육과 조직을 수정하여 호스트를 보호하기 위해 내구성 있는 피하 층의 갑옷을 만듭니다. 메카나이트의 작동 방식 때문에 한 종류의 메카나이트만이 호스트의 몸 안에서 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나, 고가의 복잡한 수술을 통해 메카나이트를 제거하는 것이 가능합니다.</FSFImplantMechanitesArmor.description>
  <FSFImplantMechanitesImmunity.label>면역력 강화 메카나이트</FSFImplantMechanitesImmunity.label>
  <FSFImplantMechanitesImmunity.labelNoun>면역력 강화 메카나이트</FSFImplantMechanitesImmunity.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesImmunity.description>면역력 강화 메카나이트의 무리입니다. 호스트의 신체를 순환하며 질병을 퇴치하는 반응이 일관된 메카나이트 용량입니다. 일반적으로 다른 종류의 메카나이트끼리는 서로 충돌하지만, 이 종류는 대부분의 시간을 수면 모드에서 보내고 호스트의 건강에 위협이 될 때만 일시적으로 깨어나도록 설계되었습니다. 따라서 다른 더 공격적인 종류의 메카나이트와 공존할 수 있습니다. 그러나 이로 인해 메카나이트가 호스트 시스템에서 이미 자리 잡은 기존 조건을 장기간 퇴치할 수 없게 됩니다.</FSFImplantMechanitesImmunity.description>
  <FSFImplantMechanitesSensory.label>감각 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesSensory.label>
  <FSFImplantMechanitesSensory.labelNoun>감각 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesSensory.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesSensory.description>감각 증강 메카나이트의 무리입니다. 신경계에 거주하며 호스트의 감각을 증강시키는 반응이 일관된 메카나이트 용량입니다. 일반적으로 감각 메카나이트로 알려진 것의 안정적이고 안전한 형태입니다. 메카나이트의 작동 방식 때문에 한 종류의 메카나이트만이 호스트의 몸 안에서 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나, 고가의 복잡한 수술을 통해 메카나이트를 제거하는 것이 가능합니다.</FSFImplantMechanitesSensory.description>
  <FSFImplantMechanitesSpeed.label>속도 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesSpeed.label>
  <FSFImplantMechanitesSpeed.labelNoun>속도 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesSpeed.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesSpeed.description>속도 증강 메카나이트의 무리입니다. 근육 조직에 섬유질 연결을 발달시켜 호스트의 속도를 증강시키는 반응이 일관된 메카나이트 용량입니다. 메카나이트의 작동 방식 때문에 한 종류의 메카나이트만이 호스트의 몸 안에서 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나, 고가의 복잡한 수술을 통해 메카나이트를 제거하는 것이 가능합니다.</FSFImplantMechanitesSpeed.description>
  <FSFImplantMechanitesStrength.label>근력 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesStrength.label>
  <FSFImplantMechanitesStrength.labelNoun>근력 증강 메카나이트</FSFImplantMechanitesStrength.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesStrength.description>근력 증강 메카나이트의 무리입니다. 근육 조직에 섬유질 연결을 발달시켜 호스트의 근력을 증강시키는 반응이 일관된 메카나이트 용량입니다. 일반적으로 섬유질 메카나이트로 알려진 것의 안정적이고 안전한 형태입니다. 메카나이트의 작동 방식 때문에 한 종류의 메카나이트만이 호스트의 몸 안에서 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나, 고가의 복잡한 수술을 통해 메카나이트를 제거하는 것이 가능합니다.</FSFImplantMechanitesStrength.description>
  <FSFArtificialNose.label>인공 코</FSFArtificialNose.label>
  <FSFArtificialNose.labelNoun>인공 코</FSFArtificialNose.labelNoun>
  <FSFArtificialNose.description>설치된 인공 코</FSFArtificialNose.description>
  <FSFArtificialBone.label>인공 뼈</FSFArtificialBone.label>
  <FSFArtificialBone.labelNoun>인공 뼈</FSFArtificialBone.labelNoun>
  <FSFArtificialBone.description>설치된 인공 뼈. 유기체의 뼈를 대체할 수 있는 인공 뼈입니다.</FSFArtificialBone.description>
  <FSFBionicLung.label>생체 폐</FSFBionicLung.label>
  <FSFBionicLung.labelNoun>생체 폐</FSFBionicLung.labelNoun>
  <FSFBionicLung.description>설치된 생체 폐.</FSFBionicLung.description>
  <FSFBionicKidney.label>생체 신장</FSFBionicKidney.label>
  <FSFBionicKidney.labelNoun>생체 신장</FSFBionicKidney.labelNoun>
  <FSFBionicKidney.description>설치된 생체 신장.</FSFBionicKidney.description>
  <FSFBionicLiver.label>생체 간</FSFBionicLiver.label>
  <FSFBionicLiver.labelNoun>생체 간</FSFBionicLiver.labelNoun>
  <FSFBionicLiver.description>설치된 생체 간.</FSFBionicLiver.description>
  <FSFProstheticEye.label>의안</FSFProstheticEye.label>
  <FSFProstheticEye.labelNoun>의안</FSFProstheticEye.labelNoun>
  <FSFProstheticEye.description>설치된 의안.</FSFProstheticEye.description>
  <FSFProstheticHand.label>의수</FSFProstheticHand.label>
  <FSFProstheticHand.labelNoun>의수</FSFProstheticHand.labelNoun>
  <FSFProstheticHand.description>설치된 의수.</FSFProstheticHand.description>
  <FSFProstheticHand.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFProstheticHand.comps.0.tools.0.label>
  <FSFProstheticFoot.label>의족</FSFProstheticFoot.label>
  <FSFProstheticFoot.labelNoun>의족</FSFProstheticFoot.labelNoun>
  <FSFProstheticFoot.description>설치된 의족.</FSFProstheticFoot.description>
  <FSFProstheticSpine.label>인공 척추</FSFProstheticSpine.label>
  <FSFProstheticSpine.labelNoun>인공 척추</FSFProstheticSpine.labelNoun>
  <FSFProstheticSpine.description>설치된 인공 척추.</FSFProstheticSpine.description>
  <FSFSimpleProstheticLung.label>인공 폐</FSFSimpleProstheticLung.label>
  <FSFSimpleProstheticLung.labelNoun>인공 폐</FSFSimpleProstheticLung.labelNoun>
  <FSFSimpleProstheticLung.description>설치된 인공 폐.</FSFSimpleProstheticLung.description>
  <FSFSimpleProstheticKidney.label>인공 신장</FSFSimpleProstheticKidney.label>
  <FSFSimpleProstheticKidney.labelNoun>인공 신장</FSFSimpleProstheticKidney.labelNoun>
  <FSFSimpleProstheticKidney.description>설치된 인공 신장.</FSFSimpleProstheticKidney.description>
  <FSFSimpleProstheticLiver.label>인공 간</FSFSimpleProstheticLiver.label>
  <FSFSimpleProstheticLiver.labelNoun>인공 간</FSFSimpleProstheticLiver.labelNoun>
  <FSFSimpleProstheticLiver.description>설치된 인공 간.</FSFSimpleProstheticLiver.description>
  <FSFSimpleProstheticStomach.label>인공 위</FSFSimpleProstheticStomach.label>
  <FSFSimpleProstheticStomach.labelNoun>인공 위</FSFSimpleProstheticStomach.labelNoun>
  <FSFSimpleProstheticStomach.description>설치된 인공 위.</FSFSimpleProstheticStomach.description>
  <FSFAdvBionicDrillArm.label>고급 생체공학 드릴 팔</FSFAdvBionicDrillArm.label>
  <FSFAdvBionicDrillArm.labelNoun>고급 생체공학 드릴 팔</FSFAdvBionicDrillArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicDrillArm.description>설치된 고급 생체공학 드릴 팔. 최첨단 기술로 만든 고도로 발전된 인공 팔입니다. 정교한 모터 제어와 뛰어난 힘을 제공합니다. 인조 피부는 자연스러운 촉감을 주지만, 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 스스로 복구할 수 있습니다. 팔에는 뱀 드릴이 내장되어 있어 광부가 약한 부분을 신속하게 찾아낼 수 있습니다.</FSFAdvBionicDrillArm.description>
  <FSFAdvBionicDrillArm.comps.0.tools.0.label>드릴</FSFAdvBionicDrillArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicFieldArm.label>고급 생체공학 농업 팔</FSFAdvBionicFieldArm.label>
  <FSFAdvBionicFieldArm.labelNoun>고급 생체공학 농업 팔</FSFAdvBionicFieldArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicFieldArm.description>설치된 고급 생체공학 농업 팔. 최첨단 기술로 만든 고도로 발전된 인공 팔입니다. 정교한 모터 제어와 뛰어난 힘을 제공합니다. 인조 피부는 자연스러운 촉감을 주지만, 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 스스로 복구할 수 있습니다. 팔에는 다양한 농업 도구가 내장되어 있어 동시에 여러 작업을 수행할 수 있습니다.</FSFAdvBionicFieldArm.description>
  <FSFAdvBionicFieldArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicFieldArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFArchotechSkinI.label>합성 피부선</FSFArchotechSkinI.label>
  <FSFArchotechSkinI.labelNoun>합성 피부선</FSFArchotechSkinI.labelNoun>
  <FSFArchotechSkinI.description>설치된 합성 피부선.</FSFArchotechSkinI.description>
  <PsychicSensitizer.label>정신 조율기</PsychicSensitizer.label>
  <PsychicSensitizer.labelNoun>정신 조율기</PsychicSensitizer.labelNoun>
  <PsychicSensitizer.description>활성 설정을 변경할 수 있는 제어 인터페이스가 포함된 설치된 정신 조율기 임플란트.</PsychicSensitizer.description>
  <FSFPsychicAttunerControls.label>정신 조율기 (제어 인터페이스)</FSFPsychicAttunerControls.label>
  <FSFPsychicAttunerControls.description>정신 조율기의 제어 인터페이스가 일시적으로 활성화되었습니다. 일정 시간이 지나면 자동으로 비활성화됩니다.</FSFPsychicAttunerControls.description>
  <FSFPsychicAttunerSensitizer.label>정신 감지기 (정신 조율기)</FSFPsychicAttunerSensitizer.label>
  <FSFPsychicAttunerSensitizer.description>정신 조율기를 통해 사용자는 추가적인 정신 민감도를 얻었으며, 이는 사용자의 정신 민감도를 증가시킵니다. 이 효과는 정신 조율기를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFPsychicAttunerSensitizer.description>
  <FSFPsychicAttunerDampener.label>정신 감쇠기 (정신 조율기)</FSFPsychicAttunerDampener.label>
  <FSFPsychicAttunerDampener.description>정신 조율기를 사용하여 사용자는 모든 정신 민감도를 차단하는 정신 감쇠 효과를 얻었습니다. 이 효과는 정신 조율기를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFPsychicAttunerDampener.description>
  <FSFPsychicAttunerHeatSink.label>정신 열 싱크 (정신 조율기)</FSFPsychicAttunerHeatSink.label>
  <FSFPsychicAttunerHeatSink.description>정신 조율기를 사용하여 사용자는 신경열을 빠르게 식히는 정신 열 싱크 효과를 얻었습니다. 이 효과는 정신 조율기를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFPsychicAttunerHeatSink.description>
  <FSFBionicDrillArm.label>생체 드릴 팔</FSFBionicDrillArm.label>
  <FSFBionicDrillArm.labelNoun>생체 드릴 팔</FSFBionicDrillArm.labelNoun>
  <FSFBionicDrillArm.description>설치된 생체 드릴 팔.</FSFBionicDrillArm.description>
  <FSFBionicDrillArm.comps.0.tools.0.label>드릴</FSFBionicDrillArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFBionicFieldArm.label>생체 필드 팔</FSFBionicFieldArm.label>
  <FSFBionicFieldArm.labelNoun>생체 필드 팔</FSFBionicFieldArm.labelNoun>
  <FSFBionicFieldArm.description>설치된 생체 필드 팔.</FSFBionicFieldArm.description>
  <FSFBionicFieldArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFBionicFieldArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFImplantMechanitesPsychic.label>초능력 향상 메카나이트</FSFImplantMechanitesPsychic.label>
  <FSFImplantMechanitesPsychic.labelNoun>초능력 향상 메카나이트</FSFImplantMechanitesPsychic.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesPsychic.description>초능력 향상 메카나이트의 무리. 반응성이 낮은 메카나이트의 한 용량으로, 신체 전체를 통해 초능력 능력을 향상시키는 역할을 합니다. 메카나이트는 한 번에 하나의 종류만 호스트 몸 안에서 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나 고가의 수술을 통해 메카나이트를 제거할 수 있습니다.</FSFImplantMechanitesPsychic.description>
  <GastroAnalyzer.label>소화 분석기</GastroAnalyzer.label>
  <GastroAnalyzer.labelNoun>소화 분석기</GastroAnalyzer.labelNoun>
  <GastroAnalyzer.description>설치된 소화 분석기. 음식 관련 냄새에 중점을 두어 후각을 강화합니다. 다층 초미세 흡수 메쉬가 공기 중의 화합물을 감지합니다. 마이크로프로세서는 신경 링크 인터페이스를 통해 뇌에 보낼 후각 신호로 판독값을 형식화합니다. 그 결과 사용자는 인간이 향상되지 않은 상태에서 알 수 없는 깊이, 풍부함, 정밀도로 음식을 냄새 맡을 수 있게 되어 더 효과적으로 요리할 수 있습니다. 전체 장치는 사용자의 외모에 영향을 미치지 않도록 코에 설치할 수 있을 정도로 작습니다.</GastroAnalyzer.description>
  <Immunoenhancer.label>면역 증강기</Immunoenhancer.label>
  <Immunoenhancer.labelNoun>면역 증강기</Immunoenhancer.labelNoun>
  <Immunoenhancer.description>설치된 면역 증강기. 혈류를 검사하고 병원균을 분류하며, 신체의 자연 면역 시스템이 단독으로보다 빠르게 반응하도록 신속하게 촉구하는 분석 컴퓨터입니다. 면역 획득 속도가 크게 빨라집니다.</Immunoenhancer.description>
  <FSFImplantBrainDarklight.label>암광 모듈</FSFImplantBrainDarklight.label>
  <FSFImplantBrainDarklight.labelNoun>암광 모듈</FSFImplantBrainDarklight.labelNoun>
  <FSFImplantBrainDarklight.description>설치된 암광 모듈. 시각 피질과 매끄럽게 통합되는 저지능 마이크로컴퓨터로, 들어오는 빛을 암광 스펙트럼으로 자동 조정합니다. 이를 통해 암광 조건에 익숙한 사용자가 밝게 빛나는 영역으로 이동할 때 불편함이나 시각적 손상을 입지 않도록 보장합니다.</FSFImplantBrainDarklight.description>
  <FSFImplantBrainSuppression.label>억제 모듈</FSFImplantBrainSuppression.label>
  <FSFImplantBrainSuppression.labelNoun>억제 모듈</FSFImplantBrainSuppression.labelNoun>
  <FSFImplantBrainSuppression.description>설치된 억제 모듈.</FSFImplantBrainSuppression.description>
  <FSFImplantReproduction.label>생식 조절기</FSFImplantReproduction.label>
  <FSFImplantReproduction.labelNoun>생식 조절기</FSFImplantReproduction.labelNoun>
  <FSFImplantReproduction.description>설치된 생식 조절기. 신체의 생식 기능을 조절하도록 설계된 작은 내부 모듈입니다. 합성 호르몬과 나노머신을 사용하여 사용자의 신체를 조절해 생식 관련 유기 기능을 완전히 통제할 수 있습니다.</FSFImplantReproduction.description>
  <FSFReproductionController.label>생식 조절기 (제어 인터페이스)</FSFReproductionController.label>
  <FSFReproductionController.description>생식 조절기의 제어 인터페이스가 일시적으로 활성화되었습니다. 일정 시간이 지나면 자동으로 비활성화됩니다.</FSFReproductionController.description>
  <FSFReproductionControllerFertile.label>수정 가능 (생식 조절기)</FSFReproductionControllerFertile.label>
  <FSFReproductionControllerFertile.description>생식 조절기를 통해 사용자는 일시적으로 수정 능력을 향상받았습니다. 이 효과는 생식 조절기를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFReproductionControllerFertile.description>
  <FSFReproductionControllerSterile.label>불임 (생식 조절기)</FSFReproductionControllerSterile.label>
  <FSFReproductionControllerSterile.description>생식 조절기를 통해 사용자는 일시적으로 불임 상태가 되었습니다. 이 효과는 생식 조절기를 재구성하여 제거할 수 있습니다.</FSFReproductionControllerSterile.description>
  <FSFAdvBionicMedicArm.label>고급 생체공학 의학 팔</FSFAdvBionicMedicArm.label>
  <FSFAdvBionicMedicArm.labelNoun>고급 생체공학 의학 팔</FSFAdvBionicMedicArm.labelNoun>
  <FSFAdvBionicMedicArm.description>설치된 고급 생체공학 의학 팔. 최첨단 울트라테크 기술을 사용하여 제작된 고도로 발달된 인공 팔입니다. 매끄러운 마이크로미터 정밀 모터 제어와 강한 힘을 제공합니다. 합성 피부는 자연스러운 피부처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지나면서 스스로 복구할 수 있습니다.</FSFAdvBionicMedicArm.description>
  <FSFAdvBionicMedicArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFAdvBionicMedicArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicAcidJaw.label>고급 생체공학 산성 턱</FSFAdvBionicAcidJaw.label>
  <FSFAdvBionicAcidJaw.labelNoun>고급 생체공학 산성 턱</FSFAdvBionicAcidJaw.labelNoun>
  <FSFAdvBionicAcidJaw.description>설치된 고급 생체공학 산성 턱. 최첨단 울트라테크 기술로 만들어진 고도로 발전된 인공 턱입니다. 뼈를 산산조각내고 단단한 나뭇가지를 부술 수 있는 압축력을 가지고 있습니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로 복구할 수 있습니다.\n\n턱은 내구성을 높이기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 내부에 소량의 스스로 보충되는 산 주머니가 있습니다. 이 주머니는 사용자가 산을 방출하여 물기를 더 강화할 수 있게 해줍니다. 저장된 산의 양을 많이 사용하면 사용자 앞에 산을 뿌릴 수도 있습니다.</FSFAdvBionicAcidJaw.description>
  <FSFAdvBionicAcidJaw.comps.0.tools.0.label>치아</FSFAdvBionicAcidJaw.comps.0.tools.0.label>
  <FSFAdvBionicFlameJaw.label>고급 생체공학 화염 턱</FSFAdvBionicFlameJaw.label>
  <FSFAdvBionicFlameJaw.labelNoun>고급 생체공학 화염 턱</FSFAdvBionicFlameJaw.labelNoun>
  <FSFAdvBionicFlameJaw.description>설치된 고급 생체공학 화염 턱. 최첨단 울트라테크 기술로 만들어진 고도로 발전된 인공 턱입니다. 뼈를 산산조각내고 단단한 나뭇가지를 부술 수 있는 압축력을 가지고 있습니다. 합성 피부는 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸만큼 단단합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로 복구할 수 있습니다.\n\n턱은 내구성을 높이기 위해 강화된 설계를 가지고 있으며, 내부에 소량의 스스로 보충되는 화학 연료 주머니가 있습니다. 이 주머니는 사용자가 불을 방출하여 물기를 더 강화할 수 있게 해줍니다. 저장된 화학 연료의 양을 많이 사용하면 사용자 앞에 긴 불줄기를 뿜을 수도 있습니다.</FSFAdvBionicFlameJaw.description>
  <FSFAdvBionicFlameJaw.comps.0.tools.0.label>치아</FSFAdvBionicFlameJaw.comps.0.tools.0.label>
  <FSFArchotechMedicArm.label>초월공학 의료 팔</FSFArchotechMedicArm.label>
  <FSFArchotechMedicArm.labelNoun>초월공학 의료 팔</FSFArchotechMedicArm.labelNoun>
  <FSFArchotechMedicArm.description>설치된 초월공학 의료 팔. 굵은 나뭇가지를 손으로 부수고, 쌀알에 시를 쓸 수 있을 정도로 정교합니다. 자연 피부처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 더 단단합니다. 손상이 되더라도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 내부 구조는 인간의 모든 지식을 초월한 신비입니다.\n\n팔에는 독립적으로 움직일 수 있는 망원 부속물에 부착된 다양한 외과 도구가 있습니다. 사용자는 여러 작업을 동시에 수행할 수 있어 작업 속도가 크게 증가합니다. 손목에서 신속하게 상처를 치료할 수 있는 작은 자가 보충 의료 젤 시스템이 장착되어 있습니다. 또한, 불치병을 치유하고 신체의 잃어버린 부분을 재생할 수 있는 초소형 메카나이트 저장소도 있습니다.</FSFArchotechMedicArm.description>
  <FSFArchotechMedicArm.comps.0.tools.0.label>주먹</FSFArchotechMedicArm.comps.0.tools.0.label>
  <FSFEffectArchotechMedic.label>치유 메카나이트</FSFEffectArchotechMedic.label>
  <FSFEffectArchotechMedic.description>상처를 치료하고 유해한 상태와 싸우는 단명 메카나이트 군단.</FSFEffectArchotechMedic.description>
  <FSFAdvBionicRevenantSpine.label>고급 생체공학 망령 척추</FSFAdvBionicRevenantSpine.label>
  <FSFAdvBionicRevenantSpine.labelNoun>고급 생체공학 망령 척추</FSFAdvBionicRevenantSpine.labelNoun>
  <FSFAdvBionicRevenantSpine.description>설치된 고급 생체공학 망령 척추. 최첨단 울트라테크 기술을 사용해 망령 척추로 제작된 고도로 발전된 인공 척추입니다. 유연성과 움직임이 크게 증가하여 일반 척추보다 훨씬 더 큰 범위의 움직임을 허용합니다. 플라스틸만큼 단단하며 미세 격자 치유 시스템을 통해 시간이 지남에 따라 스스로 복구할 수 있습니다.\n\n이 척추는 초월공학 조각을 사용하여 휴면 중인 망령을 억제하며, 사용자가 주변의 시각 중심을 조작하여 자신을 잠시 동안 보이지 않게 만드는 정신 능력을 사용할 수 있게 합니다.</FSFAdvBionicRevenantSpine.description>
  <FSFAIModuleArtistic.label>예술 모듈</FSFAIModuleArtistic.label>
  <FSFAIModuleArtistic.description>설치된 예술 모듈. 예술 모듈은 AI 어시스턴트에게 광범위한 예술 기법, 스타일 및 역사적 참조에 대한 지식을 제공합니다. 이를 통해 AI 어시스턴트는 사용자가 예술적 기술을 개발하고 매력적인 예술 작품을 제작하는 데 실시간으로 지도, 영감 및 피드백을 제공할 수 있습니다.</FSFAIModuleArtistic.description>
  <FSFImplantTorsoResurrect.label>부활 코어</FSFImplantTorsoResurrect.label>
  <FSFImplantTorsoResurrect.labelNoun>부활 코어</FSFImplantTorsoResurrect.labelNoun>
  <FSFImplantTorsoResurrect.description>설치된 부활 코어. 죽은 사람을 부활시키기 위해 조정된 일회용 초대용량 메카나이트를 포함하는 작은 내구성 코어입니다. 이식 후 죽으면 메카나이트가 손상된 조직을 복구하고 신체를 다시 활성화합니다. 코어는 남은 생명을 보여주며, 사용자가 한 번의 생명만 남은 경우 코어는 이미 소진되어 비활성화되고 다시 생명을 불어넣을 수 없습니다. 그 시점에서 코어를 제거해야 새로운 코어로 교체할 수 있습니다.</FSFImplantTorsoResurrect.description>
  <FSFArchotechImplantTorsoImmortal.label>불사 코어</FSFArchotechImplantTorsoImmortal.label>
  <FSFArchotechImplantTorsoImmortal.labelNoun>불사 코어</FSFArchotechImplantTorsoImmortal.labelNoun>
  <FSFArchotechImplantTorsoImmortal.description>설치된 불사 코어. 호스트에게 백만 번의 생명을 제공한다고 전해지는 초월공학 설계의 작은 내구성 코어입니다. 이식 후 죽으면 장치가 손상된 조직을 복구하고 신체를 다시 활성화합니다. 설계상의 유일한 결함은 재생 능력이 죽음 후에만 작동한다는 것입니다. 그 경우 호스트는 신체의 일부를 빨리 재생하기 위해 의도적으로 자신의 생명을 끝낼 수 있습니다. 이식 후 코어는 장치를 손상시키지 않고는 제거할 수 없습니다.</FSFArchotechImplantTorsoImmortal.description>
  <FSFImplantMechanitesHealing.label>치유 메카나이트</FSFImplantMechanitesHealing.label>
  <FSFImplantMechanitesHealing.labelNoun>치유 메카나이트</FSFImplantMechanitesHealing.labelNoun>
  <FSFImplantMechanitesHealing.description>상처를 빠르게 치유하기 위해 설계된 반자율 메카나이트 군단입니다. 강력함에도 불구하고 잃어버린 팔다리, 장기 또는 흉터 조직은 치유할 수 없습니다. 메카나이트는 한 종류만 호스트의 몸에 조화롭게 존재할 수 있습니다. 그러나 수술로 메카나이트 종류를 제거할 수 있습니다.</FSFImplantMechanitesHealing.description>
  <FSFAdvBionicBladder.label>고급 생체공학 방광</FSFAdvBionicBladder.label>
  <FSFAdvBionicBladder.labelNoun>고급 생체공학 방광</FSFAdvBionicBladder.labelNoun>
  <FSFAdvBionicBladder.description>고급 생체공학 방광이 설치되었습니다. 첨단 울트라테크로 만든 고도로 발전된 인공 방광입니다. 화학 재활용 시스템이 신체의 노폐물을 분해하여 분자는 재활용되고 나머지는 가스로 방출됩니다. 플라스틸만큼 단단하고 미세 격자 치유 시스템을 통해 스스로 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicBladder.description>
  <FSFAdvHygieneEnhancer.label>고급 위생 증진기</FSFAdvHygieneEnhancer.label>
  <FSFAdvHygieneEnhancer.labelNoun>고급 위생 증진기</FSFAdvHygieneEnhancer.labelNoun>
  <FSFAdvHygieneEnhancer.description>설치된 고급 위생 증진기. 이 임플란트는 사용자의 개인 위생 상태를 모니터링하고 주기적으로 메카나이트를 방출하여 피부와 머리카락의 죽은 피부 세포 및 기타 잔해를 분해한 후 공기 중으로 무해하게 방출합니다.</FSFAdvHygieneEnhancer.description>
</LanguageData>