<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SHX_Daemonkin.label>데몬킨</SHX_Daemonkin.label>
  <SHX_Daemonkin.description>데몬킨은 지옥 같은 용암 세계 피에콰에서 유래한 임피드의 먼 외계 종족입니다. 아름답고 우아하지만 폭력과 사회적 갈등을 일으키는 경향이 강합니다. 흰 머리카락과 머리에서 튀어나온 뿔, 높은 내열성을 제외하면 일반인과 크게 다르지 않습니다.</SHX_Daemonkin.description>
  <SHX_Daemonkin.descriptionShort>데몬킨은 우아하고 아름답지만 폭력과 사회적 갈등을 일으키기 쉽습니다. 특유의 흰 머리카락과 뿔, 높은 내열성을 지녔습니다.</SHX_Daemonkin.descriptionShort>
  <SHX_Loremaster.label>로어마스터</SHX_Loremaster.label>
  <SHX_Loremaster.description>로어마스터는 데몬킨의 지니 버전이라고 부를만한 데몬입니다. 순백의 피부와 높은 공격성을 제외하면 기본 데몬킨과 많은 특성을 공유하며, 지능이 높고 사회에서 의료진, 과학자, 기술자 역할을 맡습니다. 하지만 기술 용어로 말하는 경향이 있어 사회성이 다소 낮고 (전반적으로 상당히 불안정합니다), 안락한 실험실과 작업장을 거의 벗어나지 않기 때문에 다른 데몬킨에 비해 내열성이 낮다는 대가를 치러야 합니다. 또한 보통 생체 공학을 통해 인위적인 방법으로 신체를 개선하는 것을 매우 좋아합니다.</SHX_Loremaster.description>
  <SHX_Loremaster.descriptionShort>로어마스터는 고도로 지능이 높으며, 의료진, 과학자, 기술자 역할을 합니다. 새하얀 피부와 낮은 사회성, 열에 대한 내성이 특징입니다.</SHX_Loremaster.descriptionShort>
  <SHX_Prosecutor.label>기소관</SHX_Prosecutor.label>
  <SHX_Prosecutor.description>데몬킨의 사회의 정세를 고려하여, 기소관은 돔 형태의 도시와 그 너머의 지옥 같은 용암 지대에서 활동하는 피에콰의 군인이자 집행자 역할을 하도록 설계되었습니다. 고온으로부터 몸을 보호하는 짙은 회색 피부와 화려한 뿔이 인상적인 데몬킨은 타고난 위압감으로 문제아를 쉽게 체포할 수 있을 뿐만 아니라 전투 기술에도 능숙합니다.</SHX_Prosecutor.description>
  <SHX_Prosecutor.descriptionShort>기소관은 군인이자 집행자이며, 체온 보호를 위한 짙은 회색 피부와 문제 해결사를 체포하는 위엄 있는 존재감으로 무장한 군인입니다. 전투에 능숙합니다.</SHX_Prosecutor.descriptionShort>
  <SHX_Hellhound.label>헬하운드</SHX_Hellhound.label>
  <SHX_Hellhound.description>헬하운드는 데몬킨의 또 다른 변종으로, 독특한 뿔이 없고 대신 개와 같은 귀를 가지고 있습니다. 빠르고 민첩하며 어둠 속에서도 볼 수 있는 능력을 가진 이들은 기소관의 지원 부대으로 설계되어 정찰 및 순찰병의 역할을 수행하고, 무리를 지어 활동하며 본대가 도착하기 전에 목표물의 도주경로를 차단하는 임무를 수행합니다. 이들은 행복하고 사교적이며 명랑한 성격을 지녔지만, 동시에 육체화된 과잉행동장애라고 할 만큼 산만하기도 합니다.</SHX_Hellhound.description>
  <SHX_Hellhound.descriptionShort>헬하운드는 데몬킨의 또 다른 변종으로,빠르고 민첩하며 뿔 대신 개와 같은 귀를 가지고 있습니다. 어둠 속에서 볼 수 있는 능력을 지녔으며, 지나치게 활동적이고 사교적인 무리로 활동합니다.</SHX_Hellhound.descriptionShort>
  <SHX_Angelid.label>엔젤리드</SHX_Angelid.label>
  <SHX_Angelid.description>엔젤리드는 천국의 세계 힘멜에서 유래한 이종족입니다. 아름답고 차분한 그들은 검은 머리카락과 머리 위의 하얀 사이오닉 후광을 제외하고는 일반인과 크게 다르지 않습니다. 하지만 낙원 세계에서 유래한 탓에 다른 환경에 대한 적응력이 다소 떨어집니다.</SHX_Angelid.description>
  <SHX_Angelid.descriptionShort>엔질리드는 차분하고 예쁘지만 온도에 대한 저항력이 낮습니다. 독특한 검은 머리카락과 하얀 사이오닉 후광이 특징입니다.</SHX_Angelid.descriptionShort>
</LanguageData>