<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MA_SporemoleBurrow.label>스포어몰 굴</MA_SporemoleBurrow.label>
  <MA_SporemoleBurrow.description>땅속 깊이 파인, 버섯으로 뒤덮인 굴. 안에서는 희미하고 불규칙적인 빛이 맥동하는데, 마치 포자가 빛을 내뿜는 듯 합니다.\n\n아래 터널에서는 끊임없이 긁는 소리가 울려 퍼지며, 땅속에서 무언가가 꿈틀거리고 있음을, 언제라도 밖으로 나올 준비를 하고 있음을 알립니다.\n\n굴 입구에서는 사체가 밖으로 끌려나와 기생 버섯에 의해 천천히 분해됩니다. 이 끔찍한 잔해에서 버섯 덩어리가 돋아나는데, 이를 분해하면 포자와 귀중한 조각들을 얻을 수 있습니다.</MA_SporemoleBurrow.description>
  <MA_SporemoleBones.label>곰팡이 뼈</MA_SporemoleBones.label>
  <MA_SporemoleBones.description>균류와 뒤엉킨 기묘한 뼈들이 스포어몰 굴 주변에 흩어져 있습니다. 이것들을 분해하면 귀중한 거대 뼈와 균사체 포자 덩어리를 얻을 수 있습니다.</MA_SporemoleBones.description>
  <MA_HarpeagleNest.label>하프이글 둥지</MA_HarpeagleNest.label>
  <MA_HarpeagleNest.description>나뭇가지와 뼈로 높이 솟은 둥지는 거대한 하프이글의 무게를 지탱하기 위해 땅 가까이에 지어졌습니다.\n\n오래되고 풍화된 이 둥지들은 버려진 것이 아니라, 새끼를 지키고 부화시키기 위해 모여드는 하프이글 무리를 끌어들입니다.\n\n가까이 접근하는 것은 위험합니다. 새들은 너무 가까이 다가오는 자에게 무자비한 공격을 퍼부으며 자신의 영역을 지키기 때문입니다.\n\n 공격해서 파괴하세요.</MA_HarpeagleNest.description>
  <MA_PlastemmothTusk.label>플라스트모스 어금니</MA_PlastemmothTusk.label>
  <MA_PlastemmothTusk.description>플라스트모스의 수정 같은 상아. 은은한 광물 광택을 띠며, 사냥 트로피로도, 휘두를 때는 강력한 무기로도 가치가 높습니다.</MA_PlastemmothTusk.description>
  <MA_PlastemmothTusk.tools.0.label>뿔끝</MA_PlastemmothTusk.tools.0.label>
  <MA_PlastemmothTusk.tools.1.label>밑동</MA_PlastemmothTusk.tools.1.label>
  <MA_DeermossHorn.label>디어모스 뿔</MA_DeermossHorn.label>
  <MA_DeermossHorn.description>동물의 몸 밖에서도 뿔은 마치 살아있는것처럼 에너지가 맥동하는것이 보입니다. 밀도가 높고 엄청나게 무거운 중심부는 예상치 못한 충격력을 전달하여 맞은 사람을 종종 기절시킨다.</MA_DeermossHorn.description>
  <MA_DeermossHorn.tools.0.label>끝부분</MA_DeermossHorn.tools.0.label>
  <MA_DeermossHorn.tools.1.label>밑동</MA_DeermossHorn.tools.1.label>
  <MA_Emberheart.label>엠버하트</MA_Emberheart.label>
  <MA_Emberheart.description>스카로돈의 심장은 아직 온기가 남아 희미하게 맥박을 치고 있습니다. 부족들과 화학자들 모두에게 선호되는 이 심장은 짐승의 원초적인 불꽃을 간직하고 있다고 전해집니다. 강력한 자극제와 생존용 물약을 만드는 데 사용됩니다.</MA_Emberheart.description>
  <MA_ScarSaberTooth.label>흉터가 많은 검치</MA_ScarSaberTooth.label>
  <MA_ScarSaberTooth.description>스카로돈에서 뽑은 거대한 검 모양의 송곳니. 오래된 피가 여전히 묻어 있고, 표면은 수년간의 격렬한 사냥으로 닳고 톱니 모양으로 변해 있습니다. 무기 제작자와 부족의 주술사들에게 매우 귀중한 물건으로 여겨집니다.</MA_ScarSaberTooth.description>
  <MA_DuskhornHorn.label>더스크혼 뿔</MA_DuskhornHorn.label>
  <MA_DuskhornHorn.description>성숙한 더스크혼에서 채취한 거대하고 나선형으로 휘어진 뿔입니다. 조밀하고 구부러진 구조 덕분에 관통 무기나 의식용 유물로 사용하기에 이상적입니다.</MA_DuskhornHorn.description>
  <MA_DuskhornHorn.tools.0.label>뿔끝</MA_DuskhornHorn.tools.0.label>
  <MA_DuskhornHorn.tools.1.label>밑동</MA_DuskhornHorn.tools.1.label>
  <MA_RaptorkhanClaw.label>랩터칸 발톱</MA_RaptorkhanClaw.label>
  <MA_RaptorkhanClaw.description>랩터칸의 맹금류 발에서 뜯겨 나온 길고 구부러진 발톱. 여전히 날카롭고 단단한 이 발톱은 언젠가 치명적인 칼날의 기초가 될지도 모릅니다.</MA_RaptorkhanClaw.description>
  <MA_HellboarLiver.label>헬보어 간</MA_HellboarLiver.label>
  <MA_HellboarLiver.description>헬보어에서 채취한 밀도가 높고 독소가 풍부한 간. 부족 치료사들은 이를 말리고 썰어서 극심한 고통을 주는 의식에 사용합니다. 그 표면은 마치 분노를 기억하듯 희미하게 맥박치는 듯 합니다.</MA_HellboarLiver.description>
  <MA_HarpeagleFeather.label>하프이글의 기름진 깃털</MA_HarpeagleFeather.label>
  <MA_HarpeagleFeather.description>희귀하고 기름기가 풍부한 깃털로, 독특한 광택과 고급 공예 재료로서의 잠재력 때문에 가치가 높습니다.</MA_HarpeagleFeather.description>
  <MA_Brontorhin.label>브론토르힌</MA_Brontorhin.label>
  <MA_Brontorhin.description>화석화된 워린의 뿔은 금속성 소리를 내며 천둥처럼 울려 퍼지고, 고대 거인들의 힘이 깃들어 있습니다. 부족들은 이 뿔을 폭풍의 분노를 불러일으키고 돌을 부술 수 있는 신성한 유물로 숭배합니다.</MA_Brontorhin.description>
  <MA_Brontorhin.tools.0.label>영향</MA_Brontorhin.tools.0.label>
  <MA_Brontorhin.tools.1.label>날</MA_Brontorhin.tools.1.label>
  <MA_SivatheriumHorn.label>시바테리움 뿔</MA_SivatheriumHorn.label>
  <MA_SivatheriumHorn.description>거대한 시바테리움에서 채취한 단단한 뿔입니다. 림월드의 반응성 토양과 휴면 상태의 인공 잔류물에 수 세기 동안 노출되면서 뼈와 광물이 융합되어 하나의 생체 활성 구조를 형성했습니다.\n\n분쇄하고 정제하면 유기 조직과 상호 작용하는 미세 화합물이 방출되어 진정제 및 의식용 혼합물의 기본 재료가 됩니다. 원재료 상태에서는 내구성이 뛰어나고 귀중한 희귀 제작 재료로 사용됩니다.</MA_SivatheriumHorn.description>
  <MA_SivatheriumHorn.tools.0.label>밑동</MA_SivatheriumHorn.tools.0.label>
  <MA_SivatheriumHorn.tools.1.label>날</MA_SivatheriumHorn.tools.1.label>
  <MA_MossmireDraught.label>모스미어 약술</MA_MossmireDraught.label>
  <MA_MossmireDraught.description>이끼 낀 늪지대의 젖과 희귀한 숲의 뿌리로 빚은 진하고 독한 녹색 알코올 음료. 그 사용은 고대 주술사들의 의식으로 거슬러 올라가는데, 그들은 이 음료가 영혼의 의지에 몸을 열어준다고 믿었습니다.\n\n
이 음료를 마신 자들은 상처에서 더 빨리 회복되었고, 열에 들뜬 듯한 힘으로 눈이 흐릿해졌지만, 그 대가는 만만치 않았다. 숲은 선물을 쉽게 주지 않습니다. 이 음료는 화끈한 매운맛을 내며 정신을 흐리게 하고, 며칠 동안 혈액에 무거운 느낌을 남깁니다.\n\n
이 음료는 결코 여흥을 위한 것이 아니었고, 다른 모든 길이 막혔을 때 살아남기 위한 수단일 뿐이었습니다.</MA_MossmireDraught.description>
  <MA_MossmireDraught.ingestible.ingestCommandString>{0}을 마심</MA_MossmireDraught.ingestible.ingestCommandString>
  <MA_MossmireDraught.ingestible.ingestReportString>{0}을 마시는 중.</MA_MossmireDraught.ingestible.ingestReportString>
  <MA_FermentingMossmireMilk.label>모스마이어 우유를 발효시킴</MA_FermentingMossmireMilk.label>
  <MA_FermentingMossmireMilk.description>모스마이어 우유와 약초 혼합물을 발효시켜 모스미어 약술로 만들 준비를 하고 있습니다.</MA_FermentingMossmireMilk.description>
  <MA_EmberheartSlices.label>얇게 자른 스카로돈 심장</MA_EmberheartSlices.label>
  <MA_EmberheartSlices.description>스카로돈트의 심장에서 잘라낸 날것 그대로의 조각들은 여전히 ​​열기와 아드레날린으로 맥동하고 있습니다. 부족원들은 이것을 씹어 원초적인 분노를 일깨우고, 전투에서 힘과 반사 신경, 공격성을 증진시킵니다. 맛은 피처럼 쓰디쓰지만, 그것이 부여하는 힘은 부인할 수 없습니다.</MA_EmberheartSlices.description>
  <MA_UnfinishedEmberheartSlices.label>미완성 스카로돈 심장 조각</MA_UnfinishedEmberheartSlices.label>
  <MA_UnfinishedEmberheartSlices.description>스카로돈 심장을 부분적으로 손질한 모습입니다. 아직 따뜻하며 최종 손질을 기다리고 있습니다.</MA_UnfinishedEmberheartSlices.description>
  <MA_HellboarLiverSlice.label>썰어낸 헬보어 간</MA_HellboarLiverSlice.label>
  <MA_HellboarLiverSlice.description>독에 흠뻑 젖은 헬보어의 간을 얇게 썬 조각들. 극심한 고통을 감수하며 질병과 고통을 없애기 위한 절박한 부족 의식에 사용됩니다. 오직 강인한 자만이 이 의식에서 살아남습니다. 약한 자는 독이 완전히 제거되기 전에 쓰러질 수도 있습니다.</MA_HellboarLiverSlice.description>
  <MA_SkyfeatherPipe.label>하늘깃털 파이프</MA_SkyfeatherPipe.label>
  <MA_SkyfeatherPipe.description>손으로 직접 조각한 파이프에 전설적인 하프이글 독수리의 기름칠한 깃털을 가득 채웠습니다. 그 연기는 시야를 날카롭게 하고, 조준을 안정시키며, 시야를 지평선 너머까지 넓혀줍니다. 부족들은 그 연기 속에서 결코 목표물을 놓치지 않았던 사냥꾼들에 대해 이야기합니다.</MA_SkyfeatherPipe.description>
  <MA_SivaDustIvory.label>순수한 시바가루</MA_SivaDustIvory.label>
  <MA_SivaDustIvory.description>시바테리움의 화석화된 뿔로 만든 정제된 분말로, 고대 동면실의 안정제로 사용되었던 물질입니다. 소량 섭취하면 마음과 심장을 진정시켜 긴장을 완화하고 은은한 행복감을 선사합니다.\n\n이 물질에는 잊혀진 기술의 생체 합성 물질 흔적이 남아 있어, 인간을 고대인의 잃어버린 지식과 연결해 준다고 믿는 부족과 수집가들 사이에서 귀중하게 여겨집니다.</MA_SivaDustIvory.description>
  <MA_WildFat.label>야생 지방</MA_WildFat.label>
  <MA_WildFat.description>거대 동물의 체내에 풍부한 영양소를 저장하고 있는 두꺼운 동물성 지방입니다. 음식의 풍미를 더하고 포만감을 빨리 느끼게 해주지만, 과다 섭취 시 장기적으로 심장에 부담을 줄 수 있다는 이야기가 있습니다.</MA_WildFat.description>
  <MA_MycorgloomSpore.label>마이코르글룸 포자</MA_MycorgloomSpore.label>
  <MA_MycorgloomSpore.description>스포어몰에서 채취한 빛나는 균류 포자 덩어리. 엄밀히 말하면 솜털 같은 균류의 일종이지만, 밀도가 높고 특이한 영양분을 함유하고 있으며 희미하게 생물 발광을 합니다. 독성 때문에 두려움의 대상이지만, 이국적인 향신료이자 희귀한 요리 재료로 귀하게 여겨집니다.</MA_MycorgloomSpore.description>
  <MA_MeatshroomBolus.label>고기버섯 볼러스</MA_MeatshroomBolus.label>
  <MA_MeatshroomBolus.description>기생성 마이코르글룸(Mycorgloom) 균류의 성장으로 탄생한, 끔찍한 버섯 덩어리. 마치 살아있는 듯 떨리고, 역겨운 진액이 줄줄 흐르며 썩은 버섯 냄새가 진동한다. 동물들은 이를 게걸스럽게 먹어치우지만, 식민지 주민들은 생각만 해도 구역질이 난다. 혐오스러운 모습에도 불구하고, 영양가는 풍부합니다.</MA_MeatshroomBolus.description>
  <MA_PlastemmothMeat.label>플라스마우스 고기</MA_PlastemmothMeat.label>
  <MA_PlastemmothMeat.description>거대한 플라스트모스의 고기로, 밀도가 높고 철분 맛이 강합니다. 섬유질이 많고 금속성이지만, 제대로 조리하면 놀라울 정도로 부드럽고 풍부한 맛을 자랑합니다.</MA_PlastemmothMeat.description>
  <MA_ScarodonMeat.label>스카로돈 고기</MA_ScarodonMeat.label>
  <MA_ScarodonMeat.description>놀라울 정도로 부드러운 이 고기는 스카로돈이라는 사나운 포식자로부터 얻은 귀하고도 훌륭한 식재료입니다. 스카로돈의 살코기는 철분, 연기, 그리고 고대의 피 향이 느껴집니다. 질기긴 하지만 제대로 조리하면 풍미가 아주 뛰어납니다.</MA_ScarodonMeat.description>
  <MA_DuskhornMeat.label>더스크혼 고기</MA_DuskhornMeat.label>
  <MA_DuskhornMeat.description>거대한 더스크혼에서 나온 두툼하고 마블링이 풍부한 고기입니다.\n\n검은 살코기 사이사이에 크림 같은 지방이 흐르고 있어 구우면 놀라울 정도로 진한 풍미를 자랑합니다. 하지만 날것으로 먹으면 녹지 않은 지방의 맛이 역겹고 느끼합니다.</MA_DuskhornMeat.description>
  <MA_HippoMeat.label>퍼포터머스 고기</MA_HippoMeat.label>
  <MA_HippoMeat.description>두꺼운 가죽으로 둘러싸인 지방이 풍부한 고기입니다.\n\n익혀 먹으면 풍부하고 든든하지만, 젤라틴 같은 지방과 질긴 섬유질 때문에 날것으로는 거의 먹을 수 없을 정도입니다.</MA_HippoMeat.description>
  <MA_RaptorkhanMeat.label>랩터칸 통다리</MA_RaptorkhanMeat.label>
  <MA_RaptorkhanMeat.description>랩터칸의 강력한 다리에서 나오는 두툼하고 영양가가 높은 부위입니다. 익혀 먹으면 풍미가 깊고 부드럽지만, 날것으로 먹으면 질기고 불쾌한 식감으로 이에 달라붙습니다.</MA_RaptorkhanMeat.description>
  <MA_HarpeagleLegs.label>하프이글 통다리</MA_HarpeagleLegs.label>
  <MA_HarpeagleLegs.description>전설적인 하프이글의 크고 풍미 가득한 다리입니다. 익혔을 때는 촘촘한 근육과 독특한 기름 덕분에 귀한 진미로 여겨지지만, 날것으로 먹으면 질기고 기름지며 쓴 뒷맛이 납니다.</MA_HarpeagleLegs.description>
  <MA_WorhinMeat.label>워린 고기</MA_WorhinMeat.label>
  <MA_WorhinMeat.description>덩치가 큰 워린에서 얻은 밀도가 높고 마블링이 풍부한 고기입니다. 황금빛 회색 섬유질이 시각적으로 매우 아름답습니다. 익혔을 때는 풍부하고 깊은 풍미를 자랑하지만, 날것으로 먹으면 무겁고 금속성 맛이 강하게 느껴져 미각을 압도합니다.</MA_WorhinMeat.description>
  <MA_GnautBeef.label>노트 고기</MA_GnautBeef.label>
  <MA_GnautBeef.description>노트에서 얻은 기름기가 적고 풍미가 좋은 고기입니다. 소고기나 사슴고기와 품질이 비슷한 흔한 고기 공급원입니다.</MA_GnautBeef.description>
  <MA_SporemoleMeat.label>스포어몰 고기</MA_SporemoleMeat.label>
  <MA_SporemoleMeat.description>스포어몰의 고기는 비정상적으로 밀도가 높고 곰팡이 포자로 가득 차 있습니다. 톡 쏘는 곰팡이 냄새가 나서 날것으로 먹거나 익혀 먹기에 불쾌하지만, 밀도가 높아 일반 고기보다 영양가가 거의 두 배나 높습니다.</MA_SporemoleMeat.description>
  <MA_HorseBeef.label>말고기</MA_HorseBeef.label>
  <MA_HorseBeef.description>지구력을 위해 개량된 대형마에서 얻은 기름기가 적고 믿을 수 있는 고기입니다. 맛과 용도는 일반 소고기와 비슷합니다.</MA_HorseBeef.description>
  <MA_DunbearMeat.label>던베어 고기</MA_DunbearMeat.label>
  <MA_DunbearMeat.description>던베어의 진한 검은색 살코기입니다.\n\n전투의 웅장한 전리품인 이 고기는 두꺼운 지방층이 추위를 막아 따뜻함과 풍미를 깊숙이 가두도록 자연적으로 형성되었습니다. 잘 조리하면 고기가 놀라울 정도로 부드러워지고 은은한 단맛이 감도는 깊고 풍부한 향을 풍깁니다. 하지만 날것으로 먹으면 입안에 강한 금속성 맛이 오래도록 남는데, 이는 이 짐승의 잔혹한 힘과 지구력을 떠올리게 합니다.</MA_DunbearMeat.description>
  <MA_SivatheriumMeat.label>시바테리움 고기</MA_SivatheriumMeat.label>
  <MA_SivatheriumMeat.description>거대한 시바테리움에서 얻은 기름지고 풍부한 고기입니다. 익히면 묵직하고 밀도가 높으며 깊은 풍미를 자랑하지만, 기름진 식감과 뼈와 골수의 강한 냄새 때문에 날것으로는 거의 먹을 수 없습니다.</MA_SivatheriumMeat.description>
  <MA_BirdMeat.label>새고기</MA_BirdMeat.label>
  <MA_BirdMeat.description>대형 조류에서 얻은 흰 살코기. 단단한 섬유질은 대형 조류 포식자 특유의 은은하고 약간의 미네랄 풍미를 지니고 있습니다. 식감은 붉은 고기와 현대 가금류의 중간 정도이며, 식민지 시대 요리사들에게 다양한 요리에 활용할 수 있는 다재다능한 재료입니다.</MA_BirdMeat.description>
  <MA_MossmireMilk.label>모스마이어 우유</MA_MossmireMilk.label>
  <MA_MossmireMilk.description>옅은 녹색을 띠는 걸쭉한 우유 같은 액체로, 약초와 상한듯한 냄새가 진동합니다. 맛은 역겹지만 영양소가 풍부하합니다. 일부 부족에서는 생존 식량으로 사용되며, 절박한 사람들은 마지못해 섭취합니다.</MA_MossmireMilk.description>
  <MA_Leather_Plastehide.label>플라스트 가죽</MA_Leather_Plastehide.label>
  <MA_Leather_Plastehide.description>플라스트모스의 촘촘하고 금속성 있는 가죽. 천연 강철과 같은 섬유가 촘촘히 박혀 있는 이 가죽은 뛰어난 단열성과 적당한 방어력을 제공하여 북극 생존주의자와 중갑 제작자들 사이에서 매우 귀중하게 여겨집니다.</MA_Leather_Plastehide.description>
  <MA_Leather_Deermoss.label>디어모스 가죽</MA_Leather_Deermoss.label>
  <MA_Leather_Deermoss.description>이끼에 흠뻑 젖은 가죽은 마치 섬유가 여전히 숨을 쉬는 듯 희미한 생명력을 간직하고 있는 듯합니다. 천연 단열재이며 분해 속도가 느린 이 소재로 만든 제품은 시간이 지남에 따라 거의 재생된다고 합니다.</MA_Leather_Deermoss.description>
  <MA_Leather_Scarodon.label>스카로돈 가죽</MA_Leather_Scarodon.label>
  <MA_Leather_Scarodon.description>스카로돈에서 벗겨낸 이 촘촘하고 흉터투성이인 가죽은 짙은 오렌지색 털이 두껍고 거친 가죽 속에 엮여 있습니다. 최면을 거는 듯한 자연스러운 무늬와 따뜻한 광택은 이 가죽을 희귀한 고급품으로 만들어주며, 그 소재가 되는 맹수의 치명적인 특성 때문에 구하기가 매우 어렵습니다.</MA_Leather_Scarodon.description>
  <MA_Leather_Duskhorn.label>더스크혼 가죽</MA_Leather_Duskhorn.label>
  <MA_Leather_Duskhorn.description>"두껍고 짙은 붉은색 가죽은 더스크혼의 매력적인 털에서 얻은 것입니다. 깊은 색감과 겹겹이 쌓인 질감 덕분에 아름다울 뿐만 아니라 추위로부터 탁월한 보호 기능을 제공합니다. 무겁고 거칠지만, 부족 문화권에서는 망토, 침구, 겨울 의류를 만드는 데 여전히 선호되는 소재입니다."</MA_Leather_Duskhorn.description>
  <MA_DuskWool.label>더스크 양모</MA_DuskWool.label>
  <MA_DuskWool.description>더스크혼의 거칠고 어스름한 색깔의 털. 따뜻하고 튼튼하며 부족 공예품 제작에 귀하게 여겨집니다.</MA_DuskWool.description>
  <MA_WorhinWool.label>워린 양모</MA_WorhinWool.label>
  <MA_WorhinWool.description>워린의 황금빛 회색 양모. 탁월한 보온성과 탄력성을 지닌 이 양모는 아름다움과 강도 덕분에 공예 분야에서 매우 귀하게 여겨집니다.</MA_WorhinWool.description>
  <MA_Leather_Furpotamus.label>퍼포터머스 가죽</MA_Leather_Furpotamus.label>
  <MA_Leather_Furpotamus.description>거대한 퍼포터머스에서 벗겨낸 거칠고 갈색을 띤 가죽입니다. 고급 가죽에 비해 품질은 떨어지지만 뛰어난 보온성과 견고한 보호력을 제공하여 추운 지역에서 생활하는 사람들이 망토, 침구, 갑옷 등을 만드는 데 즐겨 사용합니다. 가죽의 겹겹이 쌓인 질감과 상당한 무게는 이 짐승의 덩치와 강인함을 반영합니다.</MA_Leather_Furpotamus.description>
  <MA_Leather_Raptorkhan.label>랩터칸 가죽</MA_Leather_Raptorkhan.label>
  <MA_Leather_Raptorkhan.description>폭풍우를 연상시키는 깃털을 가진 랩터칸의 털가죽은 어둑한 푸른빛을 띕니다. 두꺼운 가죽보다 가볍고 보온성은 떨어지지만, 민첩한 움직임을 가능하게 해주는 보호막 역할을 하며, 부족 사냥꾼들은 폭풍 전 하늘을 연상시키는 망토, 갑옷, 깃발을 만드는 데 이 가죽을 선호합니다.</MA_Leather_Raptorkhan.description>
  <MA_Leather_Hellboar.label>헬보어 가죽</MA_Leather_Hellboar.label>
  <MA_Leather_Hellboar.description>헬보어에서 얻은 촘촘하고 매끄러운 가죽입니다. 만지면 거칠지만 두께가 두꺼워 튼튼한 의류와 갑옷 제작에 적합합니다. 타고난 강인함과 균일한 표면 덕분에 투박하면서도 깔끔한 느낌을 줍니다.</MA_Leather_Hellboar.description>
  <MA_Leather_Harpeagle.label>하프이글 가죽</MA_Leather_Harpeagle.label>
  <MA_Leather_Harpeagle.description>위풍당당한 하프이글의 고급 가죽은 부드러운 솜털과 탄력 있는 가죽이 독특하게 조화를 이루고 있습니다. 풍부한 호박색과 매끄러운 표면 덕분에 우아하면서도 내구성이 뛰어난 의류에 귀하게 여겨지며, 족장이나 사냥꾼들이 즐겨 착용했습니다.</MA_Leather_Harpeagle.description>
  <MA_Leather_Worhin.label>워린 가죽</MA_Leather_Worhin.label>
  <MA_Leather_Worhin.description>워린에서 채취한 거대한 가죽은 은은한 금속 광택이 감도는 황금빛 회색 섬유로 짜여 있습니다. 강하고 무거우며 내구성이 뛰어난 이 가죽은 갑옷 소재이자 고급 직물로 칭송받으며 권력과 회복력을 상징합니다.</MA_Leather_Worhin.description>
  <MA_Leather_Gnaut.label>노트 가죽</MA_Leather_Gnaut.label>
  <MA_Leather_Gnaut.description>노트에서 얻은 평범하고 실용적인 가죽입니다. 특별히 질기지는 않지만 간단한 의류나 가벼운 장비에 사용하기에 적합합니다. 은은한 흙빛 색상은 거친 직물과 잘 어울립니다.</MA_Leather_Gnaut.description>
  <MA_Leather_Sporemole.label>스포어몰 가죽</MA_Leather_Sporemole.label>
  <MA_Leather_Sporemole.description>축축하고 곰팡이 냄새가 진동하는 스포어몰 가죽입니다. 표면은 두껍고 울퉁불퉁하며 곰팡이 흉터로 얼룩져 있습니다. 만지기에는 불쾌하지만, 믿을 만한 보온성과 적당한 보호 기능을 제공합니다.</MA_Leather_Sporemole.description>
  <MA_Leather_Direhorse.label>다이어호스 가죽</MA_Leather_Direhorse.label>
  <MA_Leather_Direhorse.description>다이어호스에서 얻은 두껍고 겹겹이 쌓인 가죽입니다. 거친 겉면 아래에는 따뜻한 섬유로 이루어진 촘촘한 속털이 있어 추위에 매우 강합니다.</MA_Leather_Direhorse.description>
  <MA_DirehorseWool.label>다이어호스 울</MA_DirehorseWool.label>
  <MA_DirehorseWool.description>다이어호스의 거친 속털. 가죽 아래에서 자라는 두껍고 겹겹이 쌓인 섬유로, 일반 양모보다 따뜻하지만 양은 적습니다. 겨울옷, 망토, 침구류에 귀하게 사용됩니다.</MA_DirehorseWool.description>
  <MA_Leather_Dunbear.label>던베어 가죽</MA_Leather_Dunbear.label>
  <MA_Leather_Dunbear.description>거대한 던베어의 두껍고 고급스러운 가죽입니다. 짙은 갈색 바탕에 금빛과 구리빛이 은은하게 감돌며, 이 짐승의 비할 데 없는 인내력과 가장 추운 땅에서도 끄떡없는 온기를 고스란히 담아냅니다.</MA_Leather_Dunbear.description>
  <MA_Leather_Sivatherium.label>시바테리움 가죽</MA_Leather_Sivatherium.label>
  <MA_Leather_Sivatherium.description>시바테리움에서 얻은 거대하고 거친 가죽입니다. 두껍고 거칠며 따뜻한 황갈색을 띠는 이 가죽은 뛰어난 보온성과 내구성을 자랑합니다. 겹겹이 ​​쌓인 표면 덕분에 개척자들과 생존주의자들 사이에서 두꺼운 망토, 침낭, 튼튼한 갑옷을 만드는 데 널리 사용됩니다.</MA_Leather_Sivatherium.description>
  <MA_Leather_Simbakub.label>심바컵 모피</MA_Leather_Simbakub.label>
  <MA_Leather_Simbakub.description>심바컵에서 벗겨낸 거칠지만 유연한 가죽입니다. 짙은 갈색과 겹겹이 쌓인 질감은 이 짐승의 단결과 강인함을 반영하여 망토와 부족 갑옷에 선호되는 소재입니다.</MA_Leather_Simbakub.description>
  <MA_Leather_SimbakubAlpha.label>심바컵 우두머리 털</MA_Leather_SimbakubAlpha.label>
  <MA_Leather_SimbakubAlpha.description>심바컵 우두머리의 촘촘하고 어두운 털은 거칠면서도 탄력이 뛰어나며, 짐승의 위엄과 원초적인 열기를 발산하는 동시에 추위로부터 탁월한 보호력과 단열 효과를 제공합니다.</MA_Leather_SimbakubAlpha.description>
  <MA_MegaBone.label>거대한 뼈</MA_MegaBone.label>
  <MA_MegaBone.description>거대하고 밀도가 매우 높은 거대 동물의 뼈. 알려진 어떤 유골보다 강하고 무거워서 부족들이 최고급 무기와 갑옷을 만드는 데 귀중하게 여깁니다.</MA_MegaBone.description>
  <MA_GnautHorn.label>노트 뿔</MA_GnautHorn.label>
  <MA_GnautHorn.description>희귀하고 매우 질긴 뿔은 오직 수컷 노트에게서만 채취할 수 있습니다. 거대한 뼈보다 밀도가 높고 단단하여 최고급 무기와 갑옷 제작에 귀중하게 사용됩니다.</MA_GnautHorn.description>
  <MA_Deermoss.label>디어모스</MA_Deermoss.label>
  <MA_Deermoss.description>이끼로 뒤덮인 털을 가진 위엄 있는 생물인 디어모스는 고대 숲 속을 소리 없이 미끄러지듯 걸어 다닙니다. 본래 온순한 성격이지만, 우뚝 솟은 뿔과 강력한 몸집 덕분에 위협을 받으면 무시무시한 적이 됩니다. 빽빽한 털에는 약용 이끼가 공생하며, 숙련된 약초 전문가들이 이를 조심스럽게 채취합니다. 또한, 쓴맛이 나는 선명한 녹색의 젖을 분비하는데, 영양가가 매우 높아 부족들의 식단에서 귀중하게 여겨집니다. 하지만 디어모스를 기르는 것은 식욕이 왕성하기 때문에 쉬운 일이 아닙니다.\n\n디어모스의 자원을 얻고 싶다면 길들여서 식민지 주민들과 함께 살게 하는 것이 가장 좋은 방법입니다. 하지만 조심하세요. 디어모스가 식량을 순식간에 다 먹어치울 것입니다.\n\n버려진 연구 돔에서 발견된 식물 기록에 따르면 디어모스는 원래 테라포밍 사업의 일환으로 생태계 복구를 가속화하기 위해 씨앗을 퍼뜨리는 살아있는 매개체로 사용되었던 것으로 보입니다.\n\n일부는 사육자보다 오래 살아남아 자연에 정착하여 새로운 계통을 형성했습니다. 그리고 곧 디어모스는 그 위엄과 축복 때문에 여러 세계의 부족들에게 신성한 동물로 여겨지게 되었습니다.</MA_Deermoss.description>
  <MA_Deermoss.tools.0.label>뿔</MA_Deermoss.tools.0.label>
  <MA_Deermoss.tools.2.label>머리</MA_Deermoss.tools.2.label>
  <MA_HealmossFiber.label>힐모스 섬유</MA_HealmossFiber.label>
  <MA_HealmossFiber.description>디어모스의 등 부분에서 채취한 촘촘하고 이끼로 덮인 식물성 섬유입니다. 적절히 가공하면 자연 치유를 촉진하고 질병 저항력을 강화합니다.</MA_HealmossFiber.description>
  <MA_HealmossFiber.ingestible.ingestCommandString>{0}을 적용합니다</MA_HealmossFiber.ingestible.ingestCommandString>
  <MA_HealmossFiber.ingestible.ingestReportString>상처에 {0}을 적용합니다.</MA_HealmossFiber.ingestible.ingestReportString>
  <MA_Direhorse.label>다이어호스</MA_Direhorse.label>
  <MA_Direhorse.description>거대한 체격을 자랑하는 조상 대대로 내려오는 말입니다. 빽빽하고 보온성이 뛰어난 털로 덮여 있지만, 다이어호스는 타의 추종을 불허하는 지구력과 속도를 자랑하며 다른 모든 대상 행렬용 탈것을 능가합니다. 무리 지어 얼어붙은 평원을 지칠 줄 모르고 누비는 모습은 다이어호스를 역사상 가장 탐나는 군마이자 짐 운반용 동물로 만들었습니다. 초식성이지만 자극을 받으면 사납게 변하는 그 힘과 위압감은 경외심과 두려움을 동시에 불러일으킵니다.</MA_Direhorse.description>
  <MA_Direhorse.tools.0.label>왼쪽 발굽</MA_Direhorse.tools.0.label>
  <MA_Direhorse.tools.1.label>오른쪽 발굽</MA_Direhorse.tools.1.label>
  <MA_Direhorse.tools.2.label>머리</MA_Direhorse.tools.2.label>
  <MA_Dunbear.label>던베어</MA_Dunbear.label>
  <MA_Dunbear.description>던베어는 잊혀진 실험의 살아있는 잔재로, 다시 지상으로 돌아온 고대 동굴곰입니다.\n\n초기 번화계 시절 최상위 포식자로 만들어진 던베어는 통제를 벗어나 테라포밍된 생태계를 파괴한 트럼보 개체군을 억제하기 위해 설계되었습니다.\n\n고대 유전학과 빙하 아래 조작의 융합으로 탄생한 이 거대한 생명체는 극한의 온도에서도 견딜 수 있고 거의 모든 상처에 저항할 수 있습니다. 그 털은 축축한 동굴 토양을 연상시키는 짙은 갈색을 띠며, 지금까지 본 것 중 가장 아름답고 값진 것으로 여겨집니다. 햇빛 아래에서 털은 마치 산의 심장에서 나오는 온기를 품은 듯 금빛과 구리빛으로 반짝입니다.\n\n프로젝트가 중단되고 식민지가 붕괴되자 던베어는 산으로 물러나 깊은 동면에 들어갔습니다. 매년 봄 해빙이 되면 굶주림과 본능에 이끌려 다시 깨어납니다. 더 이상 번화계의 수호자가 아닌, 잃어버린 시대의 굶주린 거인으로 말입니다.</MA_Dunbear.description>
  <MA_Dunbear.tools.0.label>발톱</MA_Dunbear.tools.0.label>
  <MA_Dunbear.tools.1.label>깨물기</MA_Dunbear.tools.1.label>
  <MA_Dunbear.tools.2.label>머리</MA_Dunbear.tools.2.label>
  <MA_Duskhorn.label>더스크혼</MA_Duskhorn.label>
  <MA_Duskhorn.description>더스크혼은 고대부터 부족 문화에서 황혼의 수호자로 숭배받아 온 무리 동물입니다. 짙은 붉은 털과 길게 뻗은 상아빛 뿔은 마치 하루의 마지막 빛을 연상시킵니다. 따뜻한 더스크혼 털과 영양가 있는 젖을 얻기 위해 흔히 사육되지만, 무리 구성원이 다치면 맹렬하게 보호하는 것으로 알려져 있습니다. 더스크혼의 피를 이유 없이 흘리는 것은 황혼의 분노를 사는 행위로 여겨집니다. 부족 신화에서는 더스크혼이 고대의 하늘에서 온 선물이며, 지구와 태양 사이의 영적인 조화를 유지하기 위해 왔다고 전해집니다. 과학적으로 확인된 바는 없지만, 더스크혼의 이동 패턴은 극한 기후에 적응한 물소의 후손일 가능성을 시사합니다.</MA_Duskhorn.description>
  <MA_Duskhorn.race.meatLabel>더스크혼 고기</MA_Duskhorn.race.meatLabel>
  <MA_Duskhorn.tools.0.label>뿔</MA_Duskhorn.tools.0.label>
  <MA_Duskhorn.tools.2.label>머리</MA_Duskhorn.tools.2.label>
  <MA_DuskMilk.label>황혼 우유</MA_DuskMilk.label>
  <MA_DuskMilk.description>더스크혼이 생산하는 진하고 약간 달콤한 우유입니다. 짙은 색깔과 크리미한 맛 덕분에 부족들과 여행자들 모두에게 귀한 자원으로 여겨집니다.</MA_DuskMilk.description>
  <MA_Furpotamus.label>퍼포터머스</MA_Furpotamus.label>
  <MA_Furpotamus.description>현대 하마의 조상인 거대한 털가죽을 가진 퍼포터머스는 놀라울 정도로 쉽게 습지, 늪, 차가운 강둑을 돌아다닙니다. 두껍고 붉은빛을 띠는 거칠고 튼튼한 털은 둔탁한 공격으로부터 훌륭한 보호막을 제공하고 혹독한 기후로부터 단열 효과를 제공합니다. 초식성이고 일반적으로 온순하지만, 퍼포터머스는 상처를 입으면 맹렬하게 영역을 지키려 합니다. 물속에서는 예상치 못한 속도로 움직이기 때문에 전투 중 접근하거나 도망치기가 위험합니다. 퍼포터머스는 원래 오염된 변방 행성에 정착한 사람들이 물을 정화하는 동물로 생체 공학적으로 만들어졌다는 설이 있습니다. 유전적 관리가 이루어지지 않은 여러 세대에 걸쳐 퍼포터머스는 반야생 상태로 되돌아가 늪지대에서 번성하고 자신의 영역을 공격적으로 방어합니다. 퍼포터머스는 지방이 풍부하고 뼈가 무거워 사냥 대상이 되기도 하지만, 엄청난 식욕과 많은 풀을 뜯어 먹어야 하는 필요성 때문에 길들이기가 어렵습니다.</MA_Furpotamus.description>
  <MA_Furpotamus.tools.0.label>깨물기</MA_Furpotamus.tools.0.label>
  <MA_Furpotamus.tools.1.label>박치기</MA_Furpotamus.tools.1.label>
  <MA_Gnaut.label>노트</MA_Gnaut.label>
  <MA_Gnaut.description>노트는 고대 소과 동물을 닮은 크고 튼튼한 무리 동물입니다. 주로 고기와 뼈 때문에 가치가 높으며, 우유나 털은 제공하지 않습니다. 일반적으로 온순하지만, 위협을 느끼면 특히 무리를 지킬 때 위험해질 수 있습니다.</MA_Gnaut.description>
  <MA_Gnaut.race.meatLabel>노트 고기</MA_Gnaut.race.meatLabel>
  <MA_Gnaut.tools.0.label>뿔</MA_Gnaut.tools.0.label>
  <MA_Gnaut.tools.2.label>머리</MA_Gnaut.tools.2.label>
  <MA_Harpeagle.label>하프이글</MA_Harpeagle.label>
  <MA_Harpeagle.description>고대 최상위 포식자의 후손으로 여겨지는 거대한 맹금류인 하프이글은 부족들에게는 숭배받고 여행자들에게는 두려움의 대상입니다. 그 거대한 날개는 무리 전체를 뒤덮을 만큼 크고, 발톱은 사슴만 한 먹이도 들어 올릴 수 있습니다. 희귀한 기름이 풍부한 하프이글의 깃털은 감각을 예리하게 하는 강력한 영약을 만드는 데 귀하게 여겨집니다. 길들이는 것은 가능하지만, 상당한 기술과 용기, 그리고 끊임없는 먹이 공급이 필요합니다.</MA_Harpeagle.description>
  <MA_Harpeagle.race.meatLabel>새고기</MA_Harpeagle.race.meatLabel>
  <MA_Harpeagle.tools.0.label>집게발</MA_Harpeagle.tools.0.label>
  <MA_Harpeagle.tools.1.label>부리</MA_Harpeagle.tools.1.label>
  <MA_HarpeagleEggUnfertilized.label>하프이글 알 (미수정)</MA_HarpeagleEggUnfertilized.label>
  <MA_HarpeagleEggUnfertilized.description>진주빛 껍질에 금빛 무늬가 수놓아진 거대한 알은 빛에 비추면 최면을 걸듯 반짝입니다. 부족들은 이 알을 함부로 깨뜨리면 하늘의 분노를 산다고 믿습니다. 먹을 수는 있지만, 그 가치를 아는 이들에게는 낭비로 여겨집니다.</MA_HarpeagleEggUnfertilized.description>
  <MA_HarpeagleEggFertilized.label>하프이글 알 (수정)</MA_HarpeagleEggFertilized.label>
  <MA_HarpeagleEggFertilized.description>수정된 하프이글 알은 화려한 껍질에 싸여 찬란하게 빛나고 있습니다. 따뜻하게 보관되면 세상에서 가장 위엄 있고 위험한 맹금류 중 하나인 하프이글로 태어날 수 있습니다. 먹는 것도 가능하지만, 많은 문화권에서 신성모독으로 여겨집니다.</MA_HarpeagleEggFertilized.description>
  <MA_Hellboar.label>헬보어</MA_Hellboar.label>
  <MA_Hellboar.description>헬보어는 피, 부패, 그리고 썩은 냄새에 이끌리는 거대한 잡식성 괴물입니다. 본래 포식자는 아니지만, 끝없는 허기 때문에 예측 불가능하고 위험합니다. 썩은 고기가 부족할 때는 산 먹이도 주저 없이 사냥합니다.

하지만 헬보어가 특히 공포의 대상이 되는 이유는 바로 더럽고 박테리아로 가득 찬 입 때문입니다. 수년간 썩은 고기를 먹어온 탓에 헬보어의 물린 자리는 곪아 터지는 상처로 변해버렸습니다. 생존자들은 가벼운 접촉 후에도 병에 걸리고, 감염이 확산되면서 패혈증으로 목숨을 잃는 경우가 흔합니다.

부족의 치료사들은 헬보어의 간에서 강력한 화합물을 추출하는 방법을 터득했습니다. 간을 잘라 독소를 제거하고 고통을 없애는 이 의식은 극심한 육체적 고통을 수반합니다. 대대로 전해 내려오는 이 의식은 헬보어의 감염성 질병으로부터 자신을 보호할 수 있는 유일한 방법으로 알려져 있습니다.

고대 DNA 흔적은 헬보어가 오래전에 멸종한 다에오돈의 후손이며, 전쟁으로 황폐해지고 시체가 널린 환경에 여러 세대에 걸쳐 노출되면서 변이되었을 가능성을 시사합니다.</MA_Hellboar.description>
  <MA_Hellboar.tools.0.label>감염성 물기</MA_Hellboar.tools.0.label>
  <MA_Hellboar.tools.1.label>이를 악무는 물기</MA_Hellboar.tools.1.label>
  <MA_Hellboar.tools.2.label>으스러뜨리는 물기</MA_Hellboar.tools.2.label>
  <MA_PlastemmothAlpha.label>플라스트모스 우두머리</MA_PlastemmothAlpha.label>
  <MA_PlastemmothAlpha.description>거대한 플라스트모스 우두머리는 이동하는 무리를 이끄는 희귀한 고대 거인입니다. 플라스트모스의 플라스틸 판은 다른 어떤 육상 생물보다 두껍고 무거우며 뼈에 깊숙이 융합되어 있어, 그 어떤 생물과도 비교할 수 없는 천연 갑각을 형성합니다.</MA_PlastemmothAlpha.description>
  <MA_PlastemmothAlpha.tools.0.label>엄니</MA_PlastemmothAlpha.tools.0.label>
  <MA_PlastemmothAlpha.tools.2.label>머리</MA_PlastemmothAlpha.tools.2.label>
  <MA_Plastemmoth.description>플라스트모스는 수천 년 동안 잊혀진 기술에 노출되어 형성된 거대하고 선사시대 생물처럼 생긴 생명체입니다. 거대한 몸은 뼈에서 돋아난 자연적으로 생성된 플라스틸 판으로 부분적으로 덮여 있는데, 이 때문에 걸을 때 고통을 느낍니다. 이 금속 조각들은 촘촘하고 윤기 나는 털과 얽혀 거의 뚫을 수 없는 갑옷을 형성합니다.

얼굴에는 높이 솟은 수정 같은 송곳니가 돋아나 있어 나무껍질을 긁어 영양분을 찾아냅니다. 본래 초식성이지만, 플라스트모스는 영역 의식이 강하고 길들이기나 근접 전투에 매우 강합니다. 하지만 느린 움직임 때문에 치고 빠지는 전술에 취약합니다.

플라스트모스의 진정한 가치는 몸 전체에 축적되는 플라스틸 조각에 있습니다. 이 조각들은 플라스템모스에게 해를 끼치지 않고 주기적으로 채취할 수 있는 귀중한 자원입니다.</MA_Plastemmoth.description>
  <MA_Plastemmoth.label>플라스트모스</MA_Plastemmoth.label>
  <MA_Plastemmoth.tools.0.label>엄니</MA_Plastemmoth.tools.0.label>
  <MA_Plastemmoth.tools.2.label>머리</MA_Plastemmoth.tools.2.label>
  <MA_Raptorkhan.label>랩터칸</MA_Raptorkhan.label>
  <MA_Raptorkhan.description>부족 신화에서 "새의 왕"으로 숭배받는, 거대한 깃털을 가진 공포의 새로, 랩터칸은 거대하고 강력할 뿐만 아니라 놀라울 정도로 지능이 높아 문제 해결 능력과 조직적인 사냥 행동을 보이기도 합니다.\n\n날지 못함에도 불구하고, 랩터칸은 순전히 속도, 힘, 그리고 교활함으로 생태계를 지배합니다. 짝을 이룬 랩터칸은 영역 의식이 매우 강하며, 거대한 발톱은 갑옷을 쉽게 찢을 수 있습니다.\n\n암컷은 두꺼운 껍질의 알을 낳고, 이를 맹렬하게 지키는 것으로 알려져 있습니다. 일부 문화권에서는 죽은 랩터칸의 발톱으로 의식용 칼을 만드는데, 이는 짐승의 야성적인 의지를 간직한 신성한 유물이라고 여겨집니다. 고대 궤도 잔해에서 발견된 일부 기록에 따르면 랩터칸은 한때 행성 경기장에서 사육되는 통제된 사냥 종이었다고 합니다.\n\n사회가 붕괴된 후, 소수가 야생으로 탈출하여 지역 생태계에 빠르게 적응하며 지배적인 매복 포식자가 되었습니다.</MA_Raptorkhan.description>
  <MA_Raptorkhan.race.meatLabel>새고기</MA_Raptorkhan.race.meatLabel>
  <MA_Raptorkhan.tools.0.label>집게발</MA_Raptorkhan.tools.0.label>
  <MA_Raptorkhan.tools.1.label>부리</MA_Raptorkhan.tools.1.label>
  <MA_Raptorkhan.tools.2.label>머리</MA_Raptorkhan.tools.2.label>
  <MA_RaptorkhanEggUnfertilized.label>랩터칸 알 (미수정)</MA_RaptorkhanEggUnfertilized.label>
  <MA_RaptorkhanEggUnfertilized.description>껍질이 어둡고 풍화된, 유난히 큰 달걀. 일부 부족에서는 이 달걀을 제대로 깨뜨리면 불행을 가져온다고 믿습니다. 먹을 수는 있지만 쓴맛을 줄이려면 익혀 먹는 것이 좋습니다.</MA_RaptorkhanEggUnfertilized.description>
  <MA_RaptorkhanEggFertilized.label>랩터칸 알 (수정)</MA_RaptorkhanEggFertilized.label>
  <MA_RaptorkhanEggFertilized.description>수정된 랩터칸 알입니다. 따뜻하고 안전한 곳에 보관하면 부족 사냥꾼들에게 알려진 가장 치명적인 포식자 중 하나로 부화할 수 있습니다. 먹는 것도 가능하지만 일부 문화권에서는 위험합니다.</MA_RaptorkhanEggFertilized.description>
  <MA_Scarodon.label>스카로돈</MA_Scarodon.label>
  <MA_Scarodon.description>스카로돈은 먹이 사슬의 최상위 포식자로, 거대 동물을 사냥하기 위해 검과 같은 송곳니를 가지고 있으며, 성체 플라스마우스와 같은 대형 초식 동물과도 싸울 수 있습니다.\n\n고독한 생활을 하는 스카로돈은 거의 모든 것을 먹지만 귀중한 먹이를 찾아 북방림과 온대림을 배회합니다. 튼튼한 체격과 전투 흔적이 있는 두꺼운 털은 혹독한 겨울로부터 스카로돈을 보호합니다.\n\n감히 스카로돈에게 맞서는 자는 거의 없습니다. 가슴 속에는 불타는 살아있는 불꽃인 '엠버 하트'가 있어 분노, 치유력, 그리고 초자연적인 힘을 부여합니다. 식민지 시대 유전학자들은 스카로돈이 행성 정화를 위한 자율적인 최상위 포식자를 만들기 위한 군사 생명 공학 프로그램의 부산물이라고 믿습니다.\n\n비록 해당 프로젝트는 중단되었지만, 스카로돈은 살아남아 잊혀진 이동 경로를 통해 퍼져 나갔습니다.</MA_Scarodon.description>
  <MA_Scarodon.tools.0.label>왼쪽 사브르 송곳니</MA_Scarodon.tools.0.label>
  <MA_Scarodon.tools.1.label>오른쪽 사브르 송곳니</MA_Scarodon.tools.1.label>
  <MA_Scarodon.tools.2.label>발톱 후리기</MA_Scarodon.tools.2.label>
  <MA_Scarodon.tools.3.label>펀치</MA_Scarodon.tools.3.label>
  <MA_SimbakubAlpha.label>심바컵 우두머리</MA_SimbakubAlpha.label>
  <MA_SimbakubAlpha.description>심바컵 종족의 우두머리 개체. 이 우두머리들은 조상 대대로 내려오는 본능에 따라 새로운 무리를 찾아 홀로 세상을 떠돌아다니지만, 때때로 무리에 합류하여 사냥을 이끌기도 합니다. 이들은 엄청난 힘을 가진 최상위 포식자로, 갑옷을 입은 먹이도 단 한 방에 부숴버릴 수 있습니다. 그들의 포효는 계곡에 울려 퍼지며, 감히 침입하려는 자가 거의 없는 광활한 영역을 표시합니다. 무리가 우두머리를 받아들이면, 그는 무리의 보호자이자 지도자가 되며, 심바컵 종족 사이에서 지배와 단결의 상징이 됩니다. 우두머리는 오직 다른 우두머리끼리만 번식할 수 있습니다.</MA_SimbakubAlpha.description>
  <MA_SimbakubAlpha.tools.0.label>송곳니</MA_SimbakubAlpha.tools.0.label>
  <MA_SimbakubAlpha.tools.1.label>발톱</MA_SimbakubAlpha.tools.1.label>
  <MA_SimbakubAlpha.tools.2.label>박치기</MA_SimbakubAlpha.tools.2.label>
  <MA_Simbakub.label>심바컵</MA_Simbakub.label>
  <MA_Simbakub.description>심바컵은 위험한 무리 사냥꾼으로, 가장 큰 생물조차 제압할 수 있는 조직적인 공격 능력을 지닌 원시 사자의 후손입니다. 잊혀진 시대의 포식자로 태어난 이들은 타고난 힘과 완벽한 협동심으로 불타는 고대 사바나를 지배했습니다. 뛰어난 적응력을 지닌 심바컵은 변화하는 기후 속에서도 살아남아 사막, 사바나, 그리고 다양한 험준한 생태계에서 번성하고 있습니다. 심바컵 무리는 노트, 다이어 호스, 심지어 이동하는 인간 무리까지 은밀히 추적하다가 갑자기 집단 공격을 감행합니다. 심바컵 한 마리라도 부상을 입으면 무리 전체가 즉시 대응에 나섭니다. 이러한 집단 방어는 우두머리가 있을 때 더욱 강력해집니다. 우두머리는 타고난 리더십을 발휘하여 무리를 하나로 묶고, 협동심을 강화하며, 전체 무리의 공격성과 규율을 증폭시킵니다. 한때 이 짐승들과 함께 살았던 부족들은 심바컵을 강력한 수호자로 훈련시켰고, 심바컵이 주변 동맹들에게 불어넣는 용기와 맹렬함으로부터 많은 이점을 얻었습니다. 길들이기는 어렵지만 일단 유대감이 형성되면 맹렬한 충성심을 보이는 심바컵은 단결, 생존, 그리고 옛 세계의 햇살 가득한 사냥꾼들을 상징하는 살아있는 존재로 남아 있습니다.</MA_Simbakub.description>
  <MA_Simbakub.tools.0.label>송곳니</MA_Simbakub.tools.0.label>
  <MA_Simbakub.tools.1.label>발톱</MA_Simbakub.tools.1.label>
  <MA_Simbakub.tools.2.label>박치기</MA_Simbakub.tools.2.label>
  <MA_Sivatherium.label>시바테리움</MA_Sivatherium.label>
  <MA_Sivatherium.description>지구 고대 거대 동물군의 대표적인 초식 동물인 시바테리움은 근육과 뼈로 이루어진 거대한 몸집에 튼튼한 다리, 두꺼운 목, 그리고 뼈로 된 왕관처럼 가지를 뻗은 거대한 뿔을 가지고 있습니다. 빽빽하고 불규칙한 털은 추위와 혹독한 날씨로부터 몸을 보호하며, 거대한 몸집은 가장 큰 포식자들 사이에서도 위압감을 줍니다.\n\n초기 식민지 시대 유전자 공학의 유물인 시바테리움은 번화계 생태 복원 프로그램의 일환으로 메가슬로스와 함께 사육되었습니다. 거대하고 강인한 시바테리움은 이러한 실험의 마지막 생존자 중 하나로, 넓은 평원과 숲 가장자리를 작은 무리를 지어 돌아다닙니다.\n\n시바테리움은 뿔의 무게와 모양을 조절하기 위해 나무와 바위에 뿔을 문지르곤 하는데, 이 때문에 영역 곳곳에 깊은 상처가 남습니다. 시바테리움은 엄격한 초식 동물로, 섬유질이 풍부한 잎, 나무껍질, 그리고 키 큰 나무의 새싹을 먹고 살며, 강한 힘으로 빽빽한 초목을 헤쳐 나갑니다. 본래 온순한 성격이지만, 성체 시바테리움은 위협을 받으면 뼈와 근육으로 이루어진 살아있는 벽으로 변하여 구조물이나 포식자를 부숴버릴 수 있습니다. 사체에서는 다량의 거대한 뼈를 얻을 수 있으며, 뿔은 특수 가공 및 생물 반응 연구 재료로 가치가 높습니다.</MA_Sivatherium.description>
  <MA_Sivatherium.tools.0.label>뿔들</MA_Sivatherium.tools.0.label>
  <MA_Sivatherium.tools.2.label>머리</MA_Sivatherium.tools.2.label>
  <MA_Sporemole.label>스포어몰</MA_Sporemole.label>
  <MA_Sporemole.description>스포어몰은 선사시대 두더지의 끔찍한 후손으로, 마이코글룸 곰팡이의 기생 포자에 의해 뒤틀린 모습을 하고 있습니다. 몸 전체가 빛나는 곰팡이가 자라나는 비옥한 토양이 되어 비정상적인 크기와 강인함을 갖게 되었습니다.\n\n원래는 곤충을 먹고 살았지만, 스포어몰은 기회주의적인 육식 동물로 변모하여 굴에서 먹이를 매복 공격하고 맹렬하게 굴을 방어합니다. 그 살점에서는 곰팡이 냄새가 진동하며, 잠깐 마주친 생존자조차도 그 기괴한 모습에 공포에 떨게 됩니다.\n\n대부분은 굴에서 살지만, 일부는 먹이를 찾아 황야를 홀로 배회하며 발톱 아래 땅이 흔들리는 곳마다 공포를 퍼뜨립니다.</MA_Sporemole.description>
  <MA_Sporemole.tools.0.label>갉기</MA_Sporemole.tools.0.label>
  <MA_Sporemole.tools.1.label>으스러뜨리는 물기</MA_Sporemole.tools.1.label>
  <MA_Sporemole.tools.2.label>머리 박치기</MA_Sporemole.tools.2.label>
  <MA_Worhin.label>워린</MA_Worhin.label>
  <MA_Worhin.description>워린은 빙하 평원에 서식하는 거대한 짐승으로, 부족들이 따뜻함과 가치 때문에 귀하게 여기는 황금빛 회색 털로 덮여 있습니다. 온순한 성격이지만, 드물게는 짐을 나르는 동물이나 심지어 전쟁 동물로도 활용되어 살아있는 공성추처럼 성문과 성벽을 부수고 나아갑니다. 화석화된 뿔인 브론토르힌은 고대 폭풍의 분노가 울려 퍼진다고 전해지는 신성한 유물로 숭배됩니다. 워린은 또한 질긴 가죽과 촘촘한 마블링이 있는 고기를 제공하는데, 둘 다 매우 귀하게 여겨지지만 보존하기는 어렵습니다. 길들일 수는 있지만, 거대한 몸집과 왕성한 식욕 때문에 사육이 어려워 얼어붙은 변방의 전설이자 귀한 동물로 자리매김하게 되었습니다.</MA_Worhin.description>
  <MA_Worhin.tools.0.label>뿔</MA_Worhin.tools.0.label>
  <MA_Worhin.tools.1.label>박치기</MA_Worhin.tools.1.label>
  <MA_VerdantArrow.label>푸른 화살</MA_VerdantArrow.label>
  <MA_VerdantBow.label>푸른 활</MA_VerdantBow.label>
  <MA_VerdantBow.description>신성한 디어모스 가지뿔로 정교하게 제작되고 거대 뼈와 뿔로 보강된 명품 활입니다. 활시위에 숲의 숨결이 깃들어 있다고 전해지며, 화살 하나하나에 생동감이 넘칩니다. 활 끝에 달린 뿔은 다가오는 적에게 대항하는 강력한 근접 무기로도 활용할 수 있습니다.</MA_VerdantBow.description>
  <MA_VerdantBow.verbs.Verb_Shoot.label>푸른 활</MA_VerdantBow.verbs.Verb_Shoot.label>
  <MA_VerdantBow.tools.0.label>활 뿔 끝</MA_VerdantBow.tools.0.label>
  <Unfinished_VerdantBow.label>미완성된 푸른 활</Unfinished_VerdantBow.label>
  <MA_Rhinhammer.label>린해머</MA_Rhinhammer.label>
  <MA_Rhinhammer.description>워린의 화석화된 뿔로 만들어진 거대한 전투망치. 압도적인 무게로 갑옷과 돌을 가리지 않고 부술 수 있지만, 다루기 힘들고 휘두르는 속도가 느립니다.</MA_Rhinhammer.description>
  <MA_Rhinhammer.tools.0.label>샤프트</MA_Rhinhammer.tools.0.label>
  <MA_Rhinhammer.tools.1.label>머리</MA_Rhinhammer.tools.1.label>
  <MA_ClawSaber.label>발톱 세이버</MA_ClawSaber.label>
  <MA_ClawSaber.description>거대한 짐승의 발톱으로 만들어진 사나운 칼날. 가볍고 빨라 재빠른 베기와 찌르기가 가능하지만, 더 무거운 무기만큼 파괴력이 강하지는 않습니다.</MA_ClawSaber.description>
  <MA_ClawSaber.tools.0.label>칼날</MA_ClawSaber.tools.0.label>
  <MA_ClawSaber.tools.1.label>칼끝</MA_ClawSaber.tools.1.label>
  <MA_ScarodonFangDagger.label>스카로돈 송곳니 단검</MA_ScarodonFangDagger.label>
  <MA_ScarodonFangDagger.description>스카로돈의 송곳니로 만들어진 단검에 거대한 뼈 손잡이가 달려 있습니다. 가볍고 균형 잡힌 이 단검은 치명적인 정확도로 상대를 꿰뚫도록 설계되었으며, 힘보다는 속도와 정확성을 중시하는 부족 사냥꾼들 사이에서 두려움의 대상입니다.</MA_ScarodonFangDagger.description>
  <MA_ScarodonFangDagger.tools.0.label>밑둥</MA_ScarodonFangDagger.tools.0.label>
  <MA_ScarodonFangDagger.tools.1.label>날</MA_ScarodonFangDagger.tools.1.label>
  <MA_MegaboneClub.label>거대한 뼈몽둥이</MA_MegaboneClub.label>
  <MA_MegaboneClub.description>거대한 뼈 덩어리 하나를 깎아 만든 원시적이면서도 강력한 곤봉입니다. 엄청난 무게로 인해 적들은 매 순간 휘청거리며 정신을 잃곤 합니다.</MA_MegaboneClub.description>
  <MA_MegaboneClub.tools.0.label>머리</MA_MegaboneClub.tools.0.label>
  <MA_MegaboneClub.tools.1.label>샤프트</MA_MegaboneClub.tools.1.label>
  <MA_GnautHornMace.label>노트 뿔 철퇴</MA_GnautHornMace.label>
  <MA_GnautHornMace.description>강력한 노트의 뿔을 거대한 뼈 중심부에 융합하여 만든 강화 철퇴. 휘두를 때마다 깊고 울려 퍼지는 충격음이 마치 한때 세상을 지배했던 거대 동물들의 포효처럼 들립니다.</MA_GnautHornMace.description>
  <MA_GnautHornMace.tools.0.label>머리</MA_GnautHornMace.tools.0.label>
  <MA_GnautHornMace.tools.1.label>뿔 끝</MA_GnautHornMace.tools.1.label>
  <MA_DuskSpear.label>황혼의 창</MA_DuskSpear.label>
  <MA_DuskSpear.description>더스크혼의 날카로운 뿔로 벼려 만든 의식용 창. 황혼 부족들 사이에서 숭배받는 이 창은 먹잇감과의 거리를 유지하면서도 정확하고 날카로운 공격을 가할 수 있습니다. 천연 뿔로 만든 날은 가볍지만 치명적으로 강합니다.</MA_DuskSpear.description>
  <MA_DuskSpear.tools.0.label>뿔 끝</MA_DuskSpear.tools.0.label>
  <MA_DuskSpear.tools.1.label>샤프트</MA_DuskSpear.tools.1.label>
</LanguageData>