<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Glintscale.label>글린트스케일</Glintscale.label>
  <Glintscale.description>강력하고, 새빨갛게 달아올라 있으며, 극도로 탐욕스러운 글린트스케일은 초월입자에 의해 변형된 것으로 여겨지는, 물리법칙을 거스르는 기이한 용인 이종족입니다. 그들은 근접 전투의 달인이자 뛰어난 원거리 사수이며, 걸작과 전설 등급의 소유물에 대한 스스로의 수요를 충족시키기 위해 유전적으로 제작에 소질이 있습니다. 부에 대한 욕망이 너무나 강해서 변형된 신체를 유지하기 위해 정기적으로 금과 은을 소비해야 하며, 항상 최고 중의 최고만을 탐냅니다. 글린트스케일의 불가능해 보이는 힘은 '아우룸'이라는 물질을 사용하는데, 이는 사실 귀금속으로 만들어진 매우 작고 전도성이 극히 높은 기계입자입니다. 아우룸은 신체 시스템을 강화하고, 방출 시 기적처럼 보이는 전기 및 불꽃 현상을 일으킬 수 있으며, 글린트스케일은 이를 극적인 효과를 위해 사용합니다.\n\n최초의 글린트스케일은 초월공학 창조자에게 버림받아 죽은 것처럼 보이는 초월계를 발견한 보물 사냥꾼이었다고 전해집니다. 그는 생각할 수 있는 모든 기계를 최대한 챙기며 그 깊은 곳을 샅샅이 뒤졌고, 너무 늦게서야 그 세계가 생각만큼 버려진 곳이 아니었음을 깨달았습니다. 눈 깜짝할 사이에 그는 유전적 수준에서 완전히 변해버렸고, 그의 탐욕은 불가능한 수준으로 증폭되었습니다.</Glintscale.description>
  <Glintscale.descriptionShort>강력하고, 새빨갛게 달아올라 있으며, 극도로 탐욕스러운 글린트스케일은 초월입자에 의해 변형된 것으로 추정되는, 기이한 용인 인종형입니다. 그들은 근접과 원거리 전투의 달인이며, 걸작이나 전설 등급의 물건을 향한 끝없는 욕심을 채우기 위해 유전적으로 제작에 특화되어 있습니다. 변형된 신체를 유지하려면 금과 은을 계속 소비해야 할 정도로 부에 대한 갈망이 심하며, 언제나 최고 중의 최고만을 원합니다.</Glintscale.descriptionShort>
  <Ashfeather.label>애쉬페더</Ashfeather.label>
  <Ashfeather.description>애쉬페더는 불사조와 같은 인종형으로, 능력을 사용하기 위해 금과 은을 소비해야 합니다. 하지만 이들의 아우룸 갈증은 안정화되어 있어 자연적으로 감소하지 않는 대신, 아우룸을 얻기도 더 어렵습니다. 그들은 뛰어난 치료사이자 협상가이며, 그들의 아우룸 능력은 몸과 마음을 치유하는 데 집중되어 있습니다. 유전적으로 전투가 불가능하고 피해에 취약하며, 신체는 질병에 다소 약합니다. 보통보다 높은 수준의 초능력을 지니고 있으며, 동물 및 사람들과 모두 잘 어울립니다. 애쉬페더는 '아우룸'이라는 물질을 정교하게 제어하는데, 이는 사실 귀금속으로 만들어진 매우 작고 전도성이 극히 높은 기계입자입니다. 아우룸은 신체 시스템을 강화하고, 방출 시 기적처럼 보이는 전기 및 불꽃 현상을 일으킬 수 있으며, 애쉬페더는 이를 미묘하지만 심오한 목적을 위해 사용합니다.\n\n최초의 애쉬페더는 글린트스케일을 유전적으로 온순하게 만들려는 시도 끝에, 광범위한 생명공학 기술로 탄생했다고 전해집니다. 실험은 엄청난 성공을 거두었고, 마침내 광폭한 성향에 굴복하지 않고도 아우룸을 활용할 수 있는 인종형, 애쉬페더가 탄생했습니다.</Ashfeather.description>
  <Ashfeather.descriptionShort>애쉬페더는 불사조와 같은 인종형으로, 능력을 위해 금과 은을 소비해야 합니다. 아우룸 갈증이 안정화되어 자연 감소는 없지만, 회복량 또한 적습니다. 그들은 뛰어난 치료사이자 협상가이며, 능력은 몸과 마음을 치유하는 데 집중되어 있습니다. 유전적으로 전투가 불가능하고 피해와 질병에 취약합니다. 뛰어난 초능력을 지녔으며 동물과 사람 모두와 잘 지냅니다.</Ashfeather.descriptionShort>
  <Tailbinder.label>테일바인더</Tailbinder.label>
  <Tailbinder.description>여러 개의 꼬리를 가진 기이한 여우 외형의 인종형, 테일바인더는 의식이 물리적인 신체로부터 부분적으로 분리된 존재입니다. 이로 인해 막대한 초능력을 얻지만, 생존을 위해 다른 존재의 정신 에너지에 의존해야 합니다. 이 에너지는 주로 자발적인 숭배를 통해 얻어지므로, 이 인종형은 종종 신으로 대우받습니다. 테일바인더는 자연계와 조화를 이루며, 자신들이 적합하다고 판단하는 자들에게 축복과 저주를 내릴 수 있습니다. 하지만 초능력에 의존하는 대가로, 그들의 신체는 약합니다.</Tailbinder.description>
  <Tailbinder.descriptionShort>테일바인더는 자연계와 조화를 이루며, 적합하다고 여기는 자들에게 축복과 저주를 내릴 수 있습니다. 초능력에 의존하는 대가로, 그들의 신체는 약합니다.</Tailbinder.descriptionShort>
</LanguageData>