<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Glintscale.label>글린트스케일</Glintscale.label>
  <Glintscale.description>강력하고, 붉게 뜨겁고 과하게 욕심 많은 글린트스케일은 이상하고 정신 저항을 가진 용과 닮은 인종형으로서, 초월인자로부터 변이되었다고들 합니다. 글린트스케일은 근접 전투의 대가이며, 동시에 원거리 전투에서도 뛰어나고, 물건을 만드는 것에 있어서는 유전적으로 뛰어난 경향을 보이며, 자신들이 걸작과 전설적인 물품을 자신들의 욕구에 따라 당연히 만끽해도 된다고 생각합니다. 글린트스케일들은 부에 대한 욕구가 너무 강해 자신들의 변이된 몸을 위해 주기적으로 금과 은을 섭취해야 하며, 최고 중의 최고만을 탐냅니다. 글린트스케일은 오름연료라 불리는 힘을 가진 것처럼 보이나, 사실은 오름연료는 고귀한 금속으로부터 만들어진 초전도성의 아주 작은 메카나이트들입니다. 오름연료는 인간의 기관을 강화하거나 기적적인 전기적/ 불꽃의 현상을 제공할 수 있으며, 글린트스케일들은 이 능력을 극적인 장치로 이용하곤 합니다. \n\nIt(은)는 죽은 초월계에서 발견된, 그의 초지능 창조자로부터 버려진, 최초의 글린트스케일이었습니다. 그는 그곳의 밑바닥까지 수색을 했고, 생각할 수 없는 기계학을 최대한 받아들인 결과, 너무 늦게, 그 세상이 그가 생각했던 것만큼 버려지지는 않은 행성임을 깨달았습니다. 그 사실을 깨닫기 전, 그는 이미 스스로를 유전적 단계에서 너무 많이 바꿔버렸고 그의 욕심은 불가능한 수준에 도달해 있었습니다.</Glintscale.description>
  <Glintscale.descriptionShort>강력하고, 붉게 뜨겁고 과하게 욕심 많은 글린트스케일은 이상하고 정신 저항을 가진 용과 닮은 인종형으로서, 초월인자로부터 변이되었다고들 합니다. 글린트스케일은 근접 전투의 대가이며, 동시에 원거리 전투에서도 뛰어나고, 물건을 만드는 것에 있어서는 유전적으로 뛰어난 경향을 보이며, 자신들이 걸작과 전설적인 물품을 자신들의 욕구에 따라 당연히 만끽해도 된다고 생각합니다. 글린트스케일들은 부에 대한 욕구가 너무 강해 자신들의 변이된 몸을 위해 주기적으로 금과 은을 섭취해야 하며, 최고 중의 최고만을 탐냅니다. </Glintscale.descriptionShort>
  <Ashfeather.label>애쉬페더</Ashfeather.label>
  <Ashfeather.description>애쉬페더는 불사조를 닮은 인종형으로서, 능력을 사용하기 위해서는 금과 은을 섭취해야 합니다. 그들의 오름 갈망은 안정되어 있지만, 수동적으로 감소하지는 않으며, 이때문에 그들은 오름을 얻기가 점점 더 힘들게 만듭니다. 애쉬페더는 놀라운 치유사이자 달변가로서, 이들의 오름 능력 또한 몸과 마음을 회복하는 데에 초점을 맞추고 있습니다. 이들은 유전적으로 전투를 하지 못하며, 피해에 취약하고 또한 질병에도 취약합니다. 이들은 일반적인 이들에 비해 훌륭한 정신적 능력을 갖고 있으며, 동물과 사람들과도 잘 지냅니다. 애쉬페더는 오름연료라 불리는 물질을 아주 잘 다루며, 사실은 오름연료는 고귀한 금속으로부터 만들어진 초전도성의 아주 작은 메카나이트들입니다. 오름연료는 인간의 기관을 강화하거나 기적적인 전기적/ 불꽃의 현상을 제공할 수 있으며, 애쉬페더는 이를 교묘하지만 심오한 목적을 위해 사용합니다. \n\nIt(은)는 글린트스케일을 유전적으로 진정시키기 위한 과한 생체공학의 과정에서 만들어진 최초의 애쉬페더입니다. 실험은 엄청나게 성공하여 애쉬페더는 오름연료를 이용하면서도 오름연료를 향한 광전사적 경향에 굴복하지 않을 수 있게 되었습니다.</Ashfeather.description>
  <Ashfeather.descriptionShort>애쉬페더는 불사조를 닮은 인종형으로서, 능력을 사용하기 위해서는 금과 은을 섭취해야 합니다. 그들의 오름 갈망은 안정되어 있지만, 수동적으로 감소하지는 않으며, 이 때문에 그들은 오름을 얻기가 점점 더 힘들게 만듭니다. 애쉬페더는 놀라운 치유사이자 달변가로서, 이들의 오름 능력 또한 몸과 마음을 회복하는 데에 초점을 맞추고 있습니다. 이들은 유전적으로 전투를 하지 못하며, 피해에 취약하고 또한 질병에도 취약합니다. 이들은 일반적인 이들에 비해 훌륭한 정신적 능력을 갖고 있으며, 동물과 사람들과도 잘 지냅니다.</Ashfeather.descriptionShort>
  <Tailbinder.label>테일바인더</Tailbinder.label>
  <Tailbinder.description>복수의 꼬리를 가진 이상한 여우를 닮은 인종형인 테일바인더는 자신들의 의식을 육체에서 부분적으로 분리할 수 있는 능력을 가졌습니다. 이는 이들에게 엄청난 초자연적 능력을 부여하지만, 이 때문에 이들은 살아남기 위해 타인에게 의존해야 합니다. 이 능력은 주로 자발적인 숭배를 통해 길러지며, 그 결과 이들은 종종 신으로 취급받습니다. 테일바인더는 자연계에 적응하였고 자신들이 판단하기에 적합하다고 생각되는 사람에게 축복과 저주를 전달할 수 있습니다. 그러나 초능력에 의존하기 때문에 신체는 약합니다.</Tailbinder.description>
  <Tailbinder.descriptionShort>테일바인더는 자연계에 적응하였고 자신들이 판단하기에 적합하다고 생각되는 사람에게 축복과 저주를 전달할 수 있습니다. 그러나 초능력에 의존하기 때문에 신체는 약합니다.</Tailbinder.descriptionShort>
</LanguageData>