<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OA_RK_Title_A.label>에들</OA_RK_Title_A.label>
  <OA_RK_Title_A.description>에들은 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 첫 번째 계급이며, 명예직과 세습직으로 나뉩니다. \n\n비록 귀족이긴 하지만 에들의 실제 권리는 오베로니아 아우레아의 일반 시민과 크게 다르지 않습니다. 그러나 궁정은 이들의 과거 공로를 인정하여 정기적인 추가 보조금을 지급하고, 그 후손들에게 어린 시절부터 부가적인 귀족 교육을 제공합니다. \n\n대부분의 경우, 평생을 궁정에 헌신한 오베로니아 아우레아의 시민은 노년에 세습되지 않는 명예 에들 지위를 받게 됩니다. 또한 여러 번의 예외적인 공로를 세운 시민에게는 세습 가능한 에들 지위가 수여될 수도 있습니다.</OA_RK_Title_A.description>
  <OA_RK_Title_B.label>프라이헤어</OA_RK_Title_B.label>
  <OA_RK_Title_B.description>프라이헤어는 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 두 번째 계급으로, 특별하고 위대한 공로 없이 일반 시민이 도달할 수 있는 최고 작위입니다. 프라이헤어 및 그 이상의 작위에는 명예직 규정이 없습니다. \n\n에들과 비교하면 프라이헤어는 상당히 드문 편이며, 보통 오베로니아 아우레아의 한 도시에 몇 명만 존재하고 변방 행성의 도시에는 아예 존재하지 않기도 합니다. 에들과 달리, 프라이헤어는 실질적인 특권을 가지며 귀족으로서 궁정에 특정 요구를 할 수 있습니다. 또한 지역의 치안 유지를 돕거나 궁정에 지역을 대표하는 등 몇 가지 책임도 져야 합니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국에서 프라이헤어 지위를 얻는 공식적인 방법은 없습니다. 세습 프라이헤어가 궁정에 매우 뛰어난 공헌을 하지 않는 한, 대부분의 경우 새로운 프라이헤어 작위는 수여되지 않습니다.</OA_RK_Title_B.description>
  <OA_RK_Title_C.label>피체그라프</OA_RK_Title_C.label>
  <OA_RK_Title_C.description>피체그라프는 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 세 번째 계급이자 제국의 중견 귀족입니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국의 중급 귀족으로서, 피체그라프는 궁정에 출입하고 지방 행정 업무를 처리할 수 있는 충분한 자격을 갖추고 있습니다. 피체그라프의 후손들은 귀족 제도의 명예를 실추시키는 행동을 하지 않도록 궁정에서 반강제적인 귀족 교육을 받아야 하는 경우가 많습니다. \n\n대부분의 피체그라프는 마르크그라프 가문의 방계에서 강등된 경우이며, 프라이헤어는 오베로니아 아우레아의 발전에 여러 번 기여하거나 소규모 재앙을 막아내지 않는 한 피체그라프로 승격될 수 없습니다.</OA_RK_Title_C.description>
  <OA_RK_Title_D.label>마르크그라프</OA_RK_Title_D.label>
  <OA_RK_Title_D.description>마르크그라프는 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 네 번째 계급이자, 제국 중견 귀족 중 최고 계급입니다. \n\n번영하는 행성에서 마르크그라프는 도시 관리를 책임져야 하는 경우가 많습니다. 반면 변방 행성에서는 행성 통치자의 보좌관이 되거나 다른 마르크그라프들과 함께 행성 관리를 조율합니다. \n\n대다수의 오베로니아 아우레아 마르크그라프는 고위 귀족 가문의 방계에서 강등된 자들이며, 공로를 인정받아 피체그라프에서 마르크그라프로 승격되는 경우는 극히 드뭅니다.</OA_RK_Title_D.description>
  <OA_RK_Title_E.label>외부 호흐아델</OA_RK_Title_E.label>
  <OA_RK_Title_E.description>외부 호흐아델은 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 다섯 번째 계급이자 제국의 고위 귀족 중 하나입니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국에서 외부 호흐아델 귀족은 변방 행성의 통치를 전담하거나 번영하는 행성을 공동 관리하는 역할을 맡는 경우가 많습니다. 오베로니아 아우레아 제국의 모성에서도 외부 호흐아델은 외곽 궁정에 자유롭게 출입할 수 있습니다. \n\n대부분의 외부 호흐아델은 오베로니아 아우레아 제국 황실의 혈통을 이어받고 있으며, 제국 전체를 통틀어 강등이 아닌 승격을 통해 외부 호흐아델이 될 수 있는 자는 극소수에 불과합니다. 또한 외부 호흐아델은 황족 혈통이 아닌 자가 도달할 수 있는 가장 높은 작위이기도 합니다.</OA_RK_Title_E.description>
  <OA_RK_Title_F.label>내부 호흐아델</OA_RK_Title_F.label>
  <OA_RK_Title_F.description>내부 호흐아델은 오베로니아 아우레아 귀족 제도의 여섯 번째 계급으로, 오베로니아 아우레아 제국의 핵심에 접근할 수 있는 최고위 귀족입니다. 모든 내부 호흐아델 가문은 황실과 혈통을 공유합니다. \n\n다른 지방 귀족들과 달리, 대부분의 내부 호흐아델은 특정 행성을 관리하지 않고 황실의 대리인으로서 황실을 대표하여 외교를 수행하거나 일부 행성을 순찰하고 감독합니다. 황실의 인정을 받은 일부 내부 호흐아델은 오베로니아 아우레아 제국의 핵심 의사결정에 참여할 수 있는 권한을 얻습니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국의 모성에서 내부 호흐아델은 핵심 궁정을 제외한 모든 구역에 자유롭게 출입할 수 있으며, 이들의 총 숫자는 어떤 방식으로든 늘어나지 않습니다.</OA_RK_Title_F.description>
</LanguageData>