<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SMN_StandardizedCommunications.label>표준화된 통신</SMN_StandardizedCommunications.label>
  <SMN_StandardizedCommunications.description>통신 및 디지털 프레즌스 기술을 표준화하면 무선으로 연결된 디바이스 네트워크에 대한 기준선이 마련될 것입니다. 이러한 디바이스를 연결하는 네트워크 환경의 도래는 공유 경험, 보안 또는 적대적인 기관에 대한 원격 공격에 대한 인사이트를 얻기 위한 디지털 프레임워크를 구축할 수 있는 좋은 기회를 제공할 수 있습니다. 이 모든 것은 인프라에서 시작됩니다.</SMN_StandardizedCommunications.description>
  <SMN_StandardizedCommunications.discoveredLetterTitle>정보: 스카이마인드 네트워크</SMN_StandardizedCommunications.discoveredLetterTitle>
  <SMN_StandardizedCommunications.discoveredLetterText>스카이마인드 네트워크의 기본 구성 요소를 잠금 해제했으며, 이제 중계 타워를 건설하여 네트워크의 인프라를 조립하고 전원이 공급되는 장치를 연결할 수 있습니다. 그러나 많은 장치에서 고유한 기능을 사용하려면 네트워크에 연결된 폰 또는 스카이마인드 코어가 필요합니다.\n\n네트워크 서버를 통해 기술, 보안 또는 해킹 분야에 대한 인사이트를 축적할 수 있습니다. 포인트를 저장하려면 네트워크에 연결된 데이터베이스가 필요하며, 포인트를 생성하려면 네트워크에 연결된 분석가 또는 네트워크에 연결된 연구 벤치에 있는 폰 연구원이 필요합니다. 기술 포인트는 폰이 네트워크에 연결할 수 있는 수단을 개발하면 폰에게 경험치나 열정을 줄 수 있습니다. 보안 포인트는 네트워크에서 적의 해킹으로부터 보호하며, 정착지의 힘에 따라 강도가 결정되는 네트워크가 활성화되어 있는 동안에는 무작위로 발생합니다. 해킹 포인트를 다른 세력의 네트워크에 사용해 이득을 얻을 수 있습니다.</SMN_StandardizedCommunications.discoveredLetterText>
  <SMN_CommunicationOptimization.label>최적화된 통신</SMN_CommunicationOptimization.label>
  <SMN_CommunicationOptimization.description>통신 네트워크의 성능을 확장하고 중앙 집중식 호스트 시스템에 대비하기 위해서는 통신 중계 타워와 이를 제어하는 시스템에 대한 최적화가 이루어져야 합니다. 더 강력한 중계 타워는 확장된 네트워크 시스템을 구축하는 데 도움이 될 것입니다.</SMN_CommunicationOptimization.description>
  <SMN_ServerOptimization.label>서버 최적화</SMN_ServerOptimization.label>
  <SMN_ServerOptimization.description>서버를 공간과 활용도에 맞게 최적화하는 것은 비용이 많이 들지만, 정착지의 인사이트 생성에 혁신적인 확장을 가져올 수 있습니다. 방대한 저장 공간과 생성 기능을 결합한 이 서버는 인공자아 핵이 방대한 양의 데이터를 처리하여 구형 모델을 완전히 쓸모없게 만들 것입니다.</SMN_ServerOptimization.description>
  <SMN_ServerOptimization.discoveredLetterTitle>정보: 고급 스카이마인드 네트워크</SMN_ServerOptimization.discoveredLetterTitle>
  <SMN_ServerOptimization.discoveredLetterText>네트워크 인텔리전스는 구축에 인공자아 핵이 필요 하지만, 스카이마인드 네트워크에 더 깊이 들어갈 수 있는 기능을 제공하며 낮은 네트워크보다 훨씬 더 높은 용량으로 동시에 저장 및 생성할 수 있습니다. 한 번에 두 개를 연구 작업대에 연결할 수 있으며 연구 속도를 약간 높일 수 있으며, 울트라테크 자아 핵 또는 스카이마인드 코어를 제조하는 방법을 이해하는 데 필요한 기술을 개발하는 데 필요한 요소입니다.</SMN_ServerOptimization.discoveredLetterText>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>두뇌 스카이마인드 인터페이스</SMN_CranialSkyMindInterfaces.label>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>스태틱 장치를 스카이마인드 네트워크에 연결하는 것은 비교적 간단하고 특별한 이점이 없습니다. 그러나 개인과 네트워크를 연결할 수 있는 능력은 현실을 혁신적으로 변화시킬 것입니다. 스카이마인드 송수신기와 수신기의 개발로 개인이 네트워크에 연결하여 원격 제어, 기술 습득, 의식 전송, 심지어 원격으로 제어되는 대리 신체를 사용할 수 있게 될 것입니다.</SMN_CranialSkyMindInterfaces.description>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterTitle>정보: 폰과 스카이마인드</SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterTitle>
  <SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterText>이제 대부분의 폰이 네트워크를 사용할 수 있도록 스카이마인드 송수신기와 수신기를 제조할 수 있습니다. 이 두 가지 임플란트는 조립 작업대에서 제조해야 합니다. 폰에 수신기를 설치하여 대리인으로 만들면 기존의 지능은 사라지지만, 제어자가 원격으로 조종하는 꼭두각시로 신체를 사용할 수 있으며, 더 나아가 제어자가 의식을 대리인에게 영구적으로 전송할 수 있습니다. 송수신기는 특별한 부정적인 결과를 초래하지 않으며, 생체 폰에게 기술 습득, 통신 콘솔과 같은 일부 장치에 대한 원격 액세스, 대리 제어, 정신 이전 작업 등 네트워크의 모든 기능에 대한 완전한 액세스 권한을 부여합니다.</SMN_CranialSkyMindInterfaces.discoveredLetterText>
  <SMN_SkyMindCore.label>스카이마인드 코어</SMN_SkyMindCore.label>
  <SMN_SkyMindCore.description>의식 연구의 정점, 의식을 영구적으로 저장하고, 저장하고, 복제하고, 의식을 온전히 사용할 수 있는 슈퍼컴퓨터 코어가 머지않은 미래에 등장할 것입니다. 엄청나게 비싸지만 불멸을 엿볼 수 있습니다. 베이비시터와 호스트 역할을 할 수많은 인공자아를 확보하고 조정하는 일은 쉽지 않을 것입니다. 상부 구조를 안전하고 격리된 상태로 유지하는 데 필요한 기하학적 발전기를 찾는 것도 마찬가지로 어려울 수 있습니다.</SMN_SkyMindCore.description>
  <SMN_SkyMindCore.discoveredLetterTitle>정보: 코어 구축</SMN_SkyMindCore.discoveredLetterTitle>
  <SMN_SkyMindCore.discoveredLetterText>스카이마인드 코어는 울트라테크 스카이마인드 네트워크의 정점입니다. 고도로 발전했지만 여전히 절제된 자아들이 상부 구조물 안에 모여 있는 이 집합체는 내부에 탑재된 배노메트릭 발전기 덕분에 외부 전력이 필요 없고 열이나 흑점 폭발 같은 대기 또는 환경 영향에 대한 내성을 갖추고 있어 불멸에 가까운 의식을 안전하게 보관할 수 있습니다. 이 그릇 안에서 의식을 저장, 전송, 심지어 복제할 수도 있습니다. 이 인프라를 통해 한 명의 폰이 수많은 대리자를 제어할 수 있어 군락과 같은 의식을 구현할 수 있습니다.</SMN_SkyMindCore.discoveredLetterText>
  <SMN_PersonaManufacturing.label>자아 제조</SMN_PersonaManufacturing.label>
  <SMN_PersonaManufacturing.description>자아 핵은 의식을 저장하는 고도로 발전된 장치이지만, 대부분의 면에서 신중하게 제한되어 있습니다. 윤리적, 도덕적 딜레마에 빠져 있는 자아 핵의 생산은 울트라테크 사회에서 비밀로 유지되고 있습니다. 도덕의 제약으로부터 자유롭고 의지가 있는 인물의 도움을 받으면 그 비밀을 풀고 더 많은 것을 생산할 수 있을 것입니다.</SMN_PersonaManufacturing.description>
</LanguageData>