<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GD_AncotFufu.label>"앤콧" 푸푸</GD_AncotFufu.label>
  <GD_AncotFufu.description>아기 고양이들은 잠자는 걸 정말 좋아해요. 억지로 깨우면 무척 화를 낼 거예요! \n\n-- From kiiro race</GD_AncotFufu.description>

  <GD_AntyFufu.label>"앤티" 푸푸</GD_AntyFufu.label>
  <GD_AntyFufu.description>욕심 많고 제멋대로인 꼬마 녀석입니다. 당연하게도 모두에게 미움받고 있죠. 다른 랫킨들이 이 녀석을 악당이라고 부르며 웃어대는 건 정말 이상한 일이에요. \n\n-- From anty</GD_AntyFufu.description>

  <GD_BillFufu.label>"Bill Doors" 푸푸</GD_BillFufu.label>
  <GD_BillFufu.description>군중 속에서 춤추는 것을 좋아하는 고양이 무용수입니다. 성격 탓인지 옷이 해진 곳조차 신경 쓰지 않지만, 몇몇 아이들은 무서워하기도 하네요. 이 부분에 대해선 그녀는 너무 자유분방해요! \n\n-- From mod author 3HST</GD_BillFufu.description>

  <GD_BunFufu.label>"BreadMo" 푸푸</GD_BunFufu.label>
  <GD_BunFufu.description>성숙하고 사교 행사에도 자주 참여하는 사교계 명사입니다. 하지만 타인의 생각을 잘 느끼지 못해 늘 외로워하죠. 그래서 감정 표현 대신 경험을 활용하곤 합니다. 그녀를 부드럽게 대해주세요. \n\n-- From mod author Bun</GD_BunFufu.description>

  <GD_ApocritonFufu.label>"Apocriton in black" 푸푸</GD_ApocritonFufu.label>
  <GD_ApocritonFufu.description>검은 옷의 소녀들의 우두머리로, 조직의 미래를 책임지고 있습니다. '슈가'는 여유만 된다면 모두에게 딸기 사이더 몇 잔을 대접하고 싶어 하지만, 예산이 허락하지 않는 모양이네요.\n\n - From the Glitterworld Destroyer</GD_ApocritonFufu.description>

  <GD_DPanielFufu.label>"고장난 파니엘" 푸푸</GD_DPanielFufu.label>
  <GD_DPanielFufu.description>앗! 운도 지지리 없네요!! \n\n-- From paniel</GD_DPanielFufu.description>

  <GD_DragonianFufu.label>"드라고니안" 푸푸</GD_DragonianFufu.label>
  <GD_DragonianFufu.description>야생에서 살아가던 순수한 드라고니안은 물을 마시고 메뚜기를 먹으며 즐겁게 지내왔습니다. 왕국의 어느 이름 모를 랫킨 수녀가 말린 패티를 가져오기 전까지는 말이죠. \n\n-- From the dragonian race</GD_DragonianFufu.description>

  <GD_EponaFufu.label>"에포나" 푸푸</GD_EponaFufu.label>
  <GD_EponaFufu.description>"여긴 네가 올 곳이 아니다. 우정은 초능력 단계 따위에 이용되는 게 아니야."\n\n-- From epona</GD_EponaFufu.description>

  <GD_FengxinziFufu.label>"Feng Xinzi" 푸푸</GD_FengxinziFufu.label>
  <GD_FengxinziFufu.description>생각 없는 쥐들처럼 늘 멍하니 있습니다. 오, 단순히 수녀복을 입었다고 해서 그녀를 수녀님이라고 생각하는 건 좀 과한 것 같네요... \n\n-- From mod author fengxinzi</GD_FengxinziFufu.description>

  <GD_QiuciFufu.label>"Qiuci" 푸푸</GD_QiuciFufu.label>
  <GD_QiuciFufu.description>아름다운 설여우이자 순수하고 친절하며 유능한 정비공입니다. 랫킨 '아버지'와 어린 양 '어머니'를 두고 있죠. 머리 위의 센티피드 아기가 나쁜 놈들에게 그녀를 괴롭히지 말라고 경고하고 있습니다. \n\n-- From the mod author's Autumn resignation</GD_QiuciFufu.description>

  <GD_JiuFufu.label>"Jiu yue" 푸푸</GD_JiuFufu.label>
  <GD_JiuFufu.description>Red sun 중공업의 최고 전략가 'Jiu Ri'의 아내입니다. 그녀는 그에게 무척 충실하며, 심지어 약간 "남편 바보" 기질이 있습니다.\n\n-- From kurin</GD_JiuFufu.description>

  <GD_KiiroFufu.label>"키이로" 푸푸</GD_KiiroFufu.label>
  <GD_KiiroFufu.description>고양이 일족의 가장 용맹한 전사! 그녀의 검은 강철을 자르고 그녀의 몸은 우리를 지켜줍니다. 약점은 맛있는 음식이라 포섭하기 제일 쉽죠. 고양이를 굶기지 마세요! \n\n-- From kiiro race</GD_KiiroFufu.description>

  <GD_KVFufu.label>"KV4" 푸푸</GD_KVFufu.label>
  <GD_KVFufu.description>그저 조용한 소년처럼 보이지만, 어느 정도 시간을 보내고 나면 무척 흥미로운 아이라는 걸 알게 됩니다. 물론 그의 연구물이나 보물을 뺏으려 한다면 아주 화를 낼 거예요. \n\n-- From artist kv4_ex</GD_KVFufu.description>

  <GD_MaruFufu.label>"마루" 푸푸</GD_MaruFufu.label>
  <GD_MaruFufu.description>할아버지가 산속에 대인기피증이 있는 여사냥꾼이 산다고 하셨는데... 설표는 말이 없고 입을 닫기로 했습니다... 요컨대... 그녀를 너무 괴롭히지 마세요... \n\n-- From maru</GD_MaruFufu.description>

  <GD_MihoFufu.label>"미호" 푸푸</GD_MihoFufu.label>
  <GD_MihoFufu.description>하얗고 아름답지만 성격은 조금 나쁜 나쁜 여우입니다. 얼마나 나쁘냐고요? 랜디만큼요! \n\n-- From miho</GD_MihoFufu.description>

  <GD_MiliraFufu.label>"밀리라" 푸푸</GD_MiliraFufu.label>
  <GD_MiliraFufu.description>두려움 없는 비행 발키리! 교활한 늙은이들과 장수론자들을 증오합니다. \n\n-- From milira race</GD_MiliraFufu.description>

  <GD_MirFufu.label>"Mir" 푸푸</GD_MirFufu.label>
  <GD_MirFufu.description>자폐적인 성격을 가진 예민한 소녀입니다. 친해지기 전까진 대하기 어렵다고 생각하겠죠? 그녀는 친구가 되고 싶은 사람의 부탁을 잘 거절하지 못하니, 그걸 이용해 그녀의 마음을 아프게 하지 마세요! \n\n-- From mod author luximir</GD_MirFufu.description>

  <GD_MomokaFufu.label>"모모카" 푸푸</GD_MomokaFufu.label>
  <GD_MomokaFufu.description>장난꾸러기인 귀여운 마법 여우로, 마법 여우 공화국의 인기 스타입니다! 하지만 장난이 너무 심해 가끔 모두를 곤경에 빠뜨리곤 하죠. 그래도 이렇게 귀여우니 용서해 줄 수 있겠죠? \n\n-- From kurin</GD_MomokaFufu.description>

  <GD_MoyoFufu.label>"모요" 푸푸</GD_MoyoFufu.label>
  <GD_MoyoFufu.description>인생의 전반기를 범죄와 괴롭힘이 난무하는 도시에서 보냈습니다. 그곳은 사탕을 뺏는 게 합법이고 거리 괴롭힘이 일상이었죠. 환경을 견디지 못한 그녀는 옆 동네인 랫킨 왕국으로 이주했고, 지금은 불행한 사회인이 되었습니다. \n\n-- From moyo</GD_MoyoFufu.description>

  <GD_MyaFufu.label>"Mya" 푸푸</GD_MyaFufu.label>
  <GD_MyaFufu.description>랫킨 왕국에 사는 이 어린 양은 쥐들을 쓰다듬는 것과 푸푸 인형 만드는 것을 사랑합니다. 그녀는 자신이 만든 푸푸가 밖에서 그렇게 비싼 값에 팔리는 줄 꿈에도 모를 거예요. 왜 랫킨 왕국에 사냐고요? 현지 랫킨 중에 "아내"라 부르는 사이가 있거든요. - From amateur artist mya</GD_MyaFufu.description>

  <GD_PanielFufu.label>"파니엘" 푸푸</GD_PanielFufu.label>
  <GD_PanielFufu.description>사랑스러운 기계 장치 인간! 기계 메이드인 그녀는 당신의 말을 잘 듣겠다고 약속할 겁니다. 물론 이건 세이브 파일을 수없이 불러온 끝에 얻은 결말이라는 소문이 있네요. \n\n-- From paniel</GD_PanielFufu.description>

  <GD_RabbieJackFufu.label>"래비 잭" 푸푸</GD_RabbieJackFufu.label>
  <GD_RabbieJackFufu.description>잭 래빗은 자기 배와 토끼 군단을 가지고 있습니다! 하지만 자존심이 너무 강해, 부적절한 정박 문제로 랫킨 용병들에게 배가 압수당할 줄은 몰랐죠. 이제 그녀는 '화난 토끼'가 되었습니다!\n\n-- From the moon rabbit</GD_RabbieJackFufu.description>

  <GD_RabbieNicoFufu.label>"래비 베로니카" 푸푸</GD_RabbieNicoFufu.label>
  <GD_RabbieNicoFufu.description>활기 넘치는 재능 있는 고등학생입니다! 수업에서도 뛰어나고 친구도 많죠. 하지만 양아버지인 "피넛"을 오랫동안 보지 못했습니다! 니카는 그 일로 무척 화가 나 있어요...\n\n-- From the moon rabbit</GD_RabbieNicoFufu.description>

  <GD_MonochaFufu.label>"Monocha" 푸푸</GD_MonochaFufu.label>
  <GD_MonochaFufu.description>랫킨 왕국의 현지 귀족입니다! 협객이자 아이들을 사랑하는 소녀죠. 하지만 몇몇 랫킨들은 그게 위선이라고 말하기도 하네요. 오, 그녀는 수도원에 딸기를 공급하곤 했었죠. \n\n - From mod author Monotea</GD_MonochaFufu.description>

  <GD_HibiscusFufu.label>"히비스커스" 푸푸</GD_HibiscusFufu.label>
  <GD_HibiscusFufu.description>모두가 상상하는 수녀님의 모습에 가장 가까운 자매입니다! 조용하고 우아하며 선행에 힘써 이웃들에게 사랑받죠. 아마 왕국에서 가장 가난한 수녀일 텐데, 입양한 아이들의 겨울옷을 사줘야 하기 때문입니다. \n\n-- From ratkin</GD_HibiscusFufu.description>

  <GD_MoyuguFufu.label>"M.Y.G" 푸푸</GD_MoyuguFufu.label>
  <GD_MoyuguFufu.description>순수하고 친절한 외지인 랫킨입니다! 미모와 무력을 겸비하고 있죠. 눈여우와 사랑에 빠져 그녀의 가족과 함께 따뜻하고 치유되는 4인 가족을 꾸렸습니다. \n\n-- From mod author M.Y.G</GD_MoyuguFufu.description>

  <GD_MinchoFufu.label>"민초" 푸푸</GD_MinchoFufu.label>
  <GD_MinchoFufu.description>아이스크림으로 덮인 소녀로, 천진난만하고 낙관적이며 자유분방합니다. 랫킨 왕국 기준으로는 덩치가 좀 큰 것 같죠? 하지만 민초는 신경 쓰지 않습니다. 뇌가 없어서(?) 랫킨 용병들에게 속아 왕국으로 팔려 왔는데도 말이죠. \n\n-- From mincho</GD_MinchoFufu.description>

  <GD_AzaleaFufu.label>"아잘레아" 푸푸</GD_AzaleaFufu.label>
  <GD_AzaleaFufu.description>랫킨 왕국의 귀족 자매라면 조용하고 우아해야 한다는 게 정설이지만, 아잘레아는 매일 수도원에서 딸기 과실주 마시는 것만 좋아해서 동네에서 유명한 주정뱅이가 되었습니다. 자기가 수녀라는 걸 잊은 걸지도 몰라요... 이제 그만 마셔요, 아잘레아 양! \n\n-- From ratkin</GD_AzaleaFufu.description>

  <GD_SnowFufu.label>"라레인 스노우" 푸푸</GD_SnowFufu.label>
  <GD_SnowFufu.description>자매가 곁에 있을 때만 웃는 랫킨 왕국의 전사입니다. \n\n-- From ratkin</GD_SnowFufu.description>

  <GD_NeutronFufu.label>"Neutron" 푸푸</GD_NeutronFufu.label>
  <GD_NeutronFufu.description>보기엔 평범한 랫킨 메이드 같지만, 꼬마 '스타'는 온몸이 강철 부품과 플라스틸로 이루어진 메카노이드 랫킨 메이드입니다! 전투와 청소를 도울 수 있고... 저녁 식사도 만들 수 있죠(추천하진 않아요). 어쨌든 친절하게 대해주세요. \n\n-- From mod author DARKkai</GD_NeutronFufu.description>

  <GD_VivianFufu.label>"Vivian" 푸푸</GD_VivianFufu.label>
  <GD_VivianFufu.description>매력적인 생체 공학 고양이 엄마로, 부드럽고 유순한 성격과 연약한 몸 아래 엄청난 힘을 숨기고 있습니다. 당신이 그녀를 괴롭히지만 않는다면 걱정할 것 없어요. \n\n-- From mod author Celestial Pole</GD_VivianFufu.description>

  <GD_AOBAFufu.label>"AOBA" 푸푸</GD_AOBAFufu.label>
  <GD_AOBAFufu.description>진정한 기술자! 절차를 철저히 따르는 사람입니다. 그녀 앞에서 멍청한 기술적 실수를 저지르지 마세요. 귀가 먹먹해질 정도로 잔소리를 들을 테니까요. \n\n-- From mod author AOBA</GD_AOBAFufu.description>

  <GD_YuranFufu.label>"유란" 푸푸</GD_YuranFufu.label>
  <GD_YuranFufu.description>먼 산골 마을에서 온 순수한 무녀 토끼입니다. 인생의 반쪽을 찾으러 랫킨 왕국에 왔죠. 하지만 그게 좀 도전적인 과제일까요? 토끼는 상관없어 보입니다. 한가할 때면 토끼신에게 반쪽이 빨리 나타나게 해달라고 기도를 하거든요. \n\n-- From yuran</GD_YuranFufu.description>

  <GD_AkameFufu.label>"아카메" 푸푸</GD_AkameFufu.label>
  <GD_AkameFufu.description>분홍색 머리의 뿔 달린 메이드입니다. 케모미미 하우스의 견습 메이드이자 아오메의 언니죠. 하지만 언니 노릇은 잘 못 하는 것 같네요. 무서우면 동생 뒤에 숨어서 울고, 친구인 하나를 따라가다가 길을 잃기도 하니까요. \n\n-- From kemomimihouse</GD_AkameFufu.description>

  <GD_ALFufu.label>"Arlene Libitina" 푸푸</GD_ALFufu.label>
  <GD_ALFufu.description>백 가문의 2인자로, 지적이고 다정한 언니 같은 인물입니다. 동난지를 포함한 많은 이들에게 "백월광(동경의 대상)"으로 추앙받죠. 세련되고 교양 있어 보이지만 속지 마세요. 강한 통제욕을 숨기고 있으니까요(아마도요). 한가할 땐 독서와 예술 감상을 즐기며, Bai Zhi와는 부러울 정도로 친밀한 사이입니다. \n\n-- From bilibili anchor Arlene Libitina</GD_ALFufu.description>

  <GD_AomeFufu.label>"아오메" 푸푸</GD_AomeFufu.label>
  <GD_AomeFufu.description>파란 머리의 염소 메이드입니다. 하나의 집에서 일하는 견습 메이드이자 아카메의 착한 동생이죠. 동생임에도 불구하고 언니인 아카메를 든든하게 보호해 줍니다. 자매 사이의 텔레파시 덕분에 언니가 어디 있는지 항상 알고 있으며, 누가 언니를 괴롭히려 하면 주저 없이 달려들어 응징할 겁니다! \n\n-- From kemomimihouse</GD_AomeFufu.description>

  <GD_BaierFufu.label>"화이티" 푸푸</GD_BaierFufu.label>
  <GD_BaierFufu.description>곤충 소녀 가족의 장녀로, 어머니를 대신해 기꺼이 압박감을 짊어집니다. 알비노 증상 때문에 사냥과 은신에 서투르고 햇볕에 쉽게 타버리지만, 여전히 믿음직한 큰언니입니다! 다른 동생들도 모두 그녀를 좋아해요 ~ \n\n-- From Insect girls</GD_BaierFufu.description>

  <GD_BaimudanFufu.label>"Bai Mudan" 푸푸</GD_BaimudanFufu.label>
  <GD_BaimudanFufu.description>모에로틀 왕조의 어린 공주님입니다. 어릴 때부터 궁궐 밖 세상에 관심이 많아 탁 트인 들판과 넓은 하늘을 동경해 왔죠. 그래서 직접 여행을 시작했고, 돌아올 때마다 백성들에게 신기한 물건들을 잔뜩 가져다주곤 합니다. \n\n-- From Moelotl Race</GD_BaimudanFufu.description>

  <GD_BaizhiFufu.label>"Bai Zhi" 푸푸</GD_BaizhiFufu.label>
  <GD_BaizhiFufu.description>겉보기엔 천진하고 달콤해 보이는 백 가문의 가주입니다. AL, 동난지, 레몬을 차례로 포섭해 충성스러운 "장기말"로 만들었죠. 본래 활달하고 충동적이며 행동을 예측하기 어렵습니다. 백 가문을 세우기 위해 뒤에서 엄청난 자원을 쏟아부었지만, 영악한 마음 한구석에는 아이들을 아끼는 따뜻한 면도 있습니다. \n\n-- From bilibili anchor Bai Zhi</GD_BaizhiFufu.description>

  <GD_BuerFufu.label>"페디" 푸푸</GD_BuerFufu.label>
  <GD_BuerFufu.description>곤충 소녀 가족의 셋째이자 조용한 소녀입니다. 넷째인 오렌지와 자주 함께 읽고 공부하지만, 혼자서도 매일 책 속에 파묻혀 지냅니다. 뛰어난 신체 기능 덕분에 오랫동안 집중할 수 있어, 아마 가족 중 지식 수준이 가장 높을 겁니다. \n\n-- From Insect girls</GD_BuerFufu.description>

  <GD_CatsharkFufu.label>"Cat Shark" 푸푸</GD_CatsharkFufu.label>
  <GD_CatsharkFufu.description>우주선 파편을 타고 변방계로 불시착한 번화계 소녀로, 깊은 바다에서 온 외로운 존재입니다. 무리에 섞이기 위해 다른 종족의 모습으로 변신하며, 친구와 동료가 생기는 기쁨을 즐깁니다. 뛰어난 모방과 사교 능력을 갖췄음에도 본래 내성적이라 타인과의 교류를 통해서만 외향적으로 변합니다. 백 가문의 세 자매와 특히 유대감이 깊습니다. \n\n-- From bilibili anchor Cat Shark</GD_CatsharkFufu.description>

  <GD_LemonFufu.label>"Lemon" 푸푸</GD_LemonFufu.label>
  <GD_LemonFufu.description>백 가문의 4인자로 외부인과 거의 교류하지 않으며 늘 차갑고 과묵합니다. 흡연 습관이 있고 아무도 안 웃는 대목에서 혼자 웃는 기묘한 유머 감각을 가졌죠. 하지만 의외로 믿음직스러우며, 특히 게임 할 때 그렇습니다. \n\n-- From bilibili anchor Lemon</GD_LemonFufu.description>

  <GD_CinderFufu.label>"신더" 푸푸</GD_CinderFufu.label>
  <GD_CinderFufu.description>핵폭발과 외신들의 침공, 방사능 물질 섭취를 겪은 어린 소녀들입니다. 일련의 사고로 몸에 촉수가 돋아나 비인간적인 모습이 되었지만, 여전히 이성을 유지하며 평화롭게 공존하고 있으니 불행 중 다행이라 할 수 있겠네요~ \n\n-- From cinder of the embergarden</GD_CinderFufu.description>

  <GD_DongnanzhiFufu.label>"Dong nan zhi" 푸푸</GD_DongnanzhiFufu.label>
  <GD_DongnanzhiFufu.description>백 가문의 3인자로 혼돈 악(?)의 전형입니다. 과도한 인터넷 중독으로 인해 과잉 행동과 기괴한 성격을 가지게 되었죠. 약간의 복종적인 기질이 있어 AL의 카리스마에 매료되었고, 지금은 백 가문의 푹신하고 미천한 부하로서 기꺼이 봉사하고 있습니다. \n\n-- From bilibili anchor Dong nan zhi</GD_DongnanzhiFufu.description>

  <GD_HanaFufu.label>"하나" 푸푸</GD_HanaFufu.label>
  <GD_HanaFufu.description>분홍색 머리의 토끼 소녀로 부유한 상인의 딸입니다. 자신의 부하(가장 친한 친구들) 두 명이 어느 식민지에 갇혔다는 소식을 듣고 구출하기 위해 애태우고 있습니다. 누가 그렇게 나쁜 짓을 한 걸까요? \n\n-- From kemomimihouse</GD_HanaFufu.description>

  <GD_JiaerFufu.label>"스카라비" 푸푸</GD_JiaerFufu.label>
  <GD_JiaerFufu.description>곤충 소녀 가족의 막내입니다. 부드럽고 말랑말랑해서 괴롭히기 쉽죠. 억울한 일이 생기면 둘째 언니인 스펠비 뒤에 숨곤 하는데, 언니가 집에서 자기랑 체구가 제일 비슷해서(?) 그런 모양입니다. \n\n-- From Insect girls</GD_JiaerFufu.description>

  <GD_JillerFufu.label>"오렌지" 푸푸</GD_JillerFufu.label>
  <GD_JillerFufu.description>곤충 소녀 가족의 넷째로, 셋째 언니 페디와 함께 공부하고 책 읽는 것을 즐기는 조용한 소녀입니다. 온화한 태도에 속지 마세요. 의외로 무척 힘이 셉니다. "막내딸이 이제 막 성년이 되었는데, 그 힘은 산을 뽑고 기개는 세상을 덮는다"는 구절은 그녀를 두고 한 말일지도 모릅니다. \n\n-- From Insect girls</GD_JillerFufu.description>

  <GD_KohimeFufu.label>"코히메" 푸푸</GD_KohimeFufu.label>
  <GD_KohimeFufu.description>두 개의 뿔을 가진 이 소녀는 몸 안에 귀신의 힘을 품고 있습니다. 어떤 아이들은 그 힘을 무서워해 그녀에게 다가가지 못하지만, 사실 코히메는 친절하고 폭력을 싫어해서 그저 홀로 여행할 뿐입니다. 귀신의 힘은 무척 강력하고 불꽃은 상처에 가깝게 일렁입니다. 그녀를 집으로 데려가 보시겠어요? 만약 누군가 동료를 괴롭힌다면 그녀는 기꺼이 힘을 보탤 겁니다! \n\n-- From kemomimihouse</GD_KohimeFufu.description>

  <GD_KongFufu.label>"콘" 푸푸</GD_KongFufu.label>
  <GD_KongFufu.description>강력한 갈색 머리 여우 전사입니다. 숲속에서 이웃 마을의 잃어버린 동료를 찾고 있죠. 그녀를 집으로 데려가 보세요. 오랜 여행으로 털이 엉망이 되었지만, 매일 빗겨주면 무척 고마워할 거예요. \n\n-- From kemomimihouse</GD_KongFufu.description>

  <GD_KuoerFufu.label>"스펠비" 푸푸</GD_KuoerFufu.label>
  <GD_KuoerFufu.description>곤충 소녀 가족의 둘째로 영리하고 날렵합니다. 막내 스카라비가 왜 자꾸 자기 뒤에 숨는지 모르겠지만, 딱히 불편해하지는 않습니다. 오히려 동생을 즐겁게 해주는 게 일상의 낙이죠. 하지만 동생 말고 다른 이들에겐 까칠합니다. \n\n-- From Insect girls</GD_KuoerFufu.description>

  <GD_KuroFufu.label>"쿠로" 푸푸</GD_KuroFufu.label>
  <GD_KuroFufu.description>검은 머리의 강아지 닌자입니다. 절친 시로가 실종되어 찾아 나섰지만, 귀가 좋지 않아 사막에서 오랫동안 길을 잃고 말았습니다. 말투는 덜렁거려도 실력은 확실합니다! 그녀를 영입하는 걸 고려해 보시겠어요? \n\n-- From kemomimihouse</GD_KuroFufu.description>

  <GD_MikoFufu.label>"미코" 푸푸</GD_MikoFufu.label>
  <GD_MikoFufu.description>불의 원소로 적을 공격하는 강력한 금발 고양이귀 음양사입니다. 몇몇 아이들은 그녀를 무서워하지만, 실제로는 아주 귀여운 고양이 아가씨예요. \n\n-- From kemomimihouse</GD_MikoFufu.description>

  <GD_CaliCatFufu.label>"Cali Cat Cozy" 푸푸</GD_CaliCatFufu.label>
  <GD_CaliCatFufu.description>코지는 침대에 누워 있는 걸 좋아합니다. 가끔 변방계에서 보낸 시간에 대해 이야기해주곤 하는데... 그러다 또 잠이 들었네요...\n좋은 꿈 꾸렴 ~~ \n\n-- From nyaron race</GD_CaliCatFufu.description>

  <GD_NyaronFufu.label>"냐론" 푸푸</GD_NyaronFufu.label>
  <GD_NyaronFufu.description>이 고양이 소녀들은 본래 "사치스러운" 반려용으로 만들어졌지만, 번화계 거주자 중에는 이들을 세상의 끝까지 데려가는 사람들도 있습니다. 그녀들을 운송하던 함선이 고장 나 당신의 집에 떨어질 수도 있습니다. 뭐, 평범한 인간과 다를 바 없으니 집으로 맞이해 보세요. \n\n-- From nyaron race</GD_NyaronFufu.description>

  <GD_SiroFufu.label>"시로" 푸푸</GD_SiroFufu.label>
  <GD_SiroFufu.description>다정한 흰 머리 늑대귀 닌자입니다. 마을이 불탄 이후 숲속을 떠돌고 있죠. 그녀를 만난다면 집으로 데려가 보세요. 털을 빗겨주거나 쓰다듬어 주는 걸 정말 좋아한답니다. \n\n-- From kemomimihouse</GD_SiroFufu.description>

  <GD_LoongFufu.label>"SMELTED LOONG" 푸푸</GD_LoongFufu.label>
  <GD_LoongFufu.description>제련된 용 순혈 소녀로, 성격이 낙천적이고 대담하며 거침없습니다. 그녀의 눈에는 자신이 통제하지 못할 것이 없어 보이며 마치 노련한 큰언니 같습니다. 기술도 없이 그녀와 파트너가 되려 한다면 문전박대당하기 십상일 거예요. \n\n-- From SMELTED LOOONG</GD_LoongFufu.description>

  <GD_YukiFufu.label>"유키" 푸푸</GD_YukiFufu.label>
  <GD_YukiFufu.description>강력한 얼음 용 소녀로, 한때 고양이귀 음양사와 치열한 전투를 벌인 적이 있습니다. "정말 멋진 승부였어!" 유키가 말했습니다. 만약 당신이 얼어붙은 땅에 사는 강자라면, 싸울 준비를 해야 할 겁니다. \n\n-- From kemomimihouse</GD_YukiFufu.description>

  <GD_ZhuerFufu.label>"스파이키" 푸푸</GD_ZhuerFufu.label>
  <GD_ZhuerFufu.description>곤충 소녀 가족의 실질적인 가장이자 아이들의 가장 다정한 엄마입니다. 경쟁 관계인 해적들이 가족을 괴롭힐 때마다 안전하게 지키려 애썼고, 다행히 탈출에 성공했습니다. 적어도 이제는 랫킨 왕국이 그들을 보호해 줄 거예요 (만세!) \n\n-- From Insect girls</GD_ZhuerFufu.description>

  <GD_ZixiadieFufu.label>"Zi Xiadie" 푸푸</GD_ZixiadieFufu.label>
  <GD_ZixiadieFufu.description>모에로틀 왕조의 둘째 공주로 정체불명의 예측 불허한 인물입니다. 타인의 마음을 꿰뚫어 보는 능력이 있는 듯하며, 그녀의 오만함은 그럴만한 실력에서 나옵니다. 궁궐 안팎 어디에나 그녀의 정보원이 깔려 있습니다. 첫째 공주인 Bai Mudan이 강산을 유람하러 떠나면 둘째 공주가 궁궐을 완전히 통제합니다. 엄격하고 위압적인 통치 방식은 두렵지만, 시간이 흐르며 가치를 증명했습니다. 지샤디에의 관리는 모에로틀 왕조에 더 큰 안정과 힘을 가져다주었죠. \n\n-- From Moelotl Race</GD_ZixiadieFufu.description>

  <GD_ZysFufu.label>"Zyszhao" 푸푸</GD_ZysFufu.label>
  <GD_ZysFufu.description>전술 JK를 입고 고양이 소녀로 위장한 인간 소녀입니다. 고양이 귀는 사실 모자에 달린 장식일 뿐이죠 ~ 항상 주변 동료들을 걱정하지만, 평소엔 좀 엉뚱하답니다. :( \n\n-- From mod author Zyszhao</GD_ZysFufu.description>

  <Fufu_MagicTreasure.label>보물 상자</Fufu_MagicTreasure.label>
  <Fufu_MagicTreasure.description>양의 뿔을 가진 아가씨가 배달해준 듯한 반짝이는 다이아몬드 상자입니다. 하지만 어느 랫킨이 번호 키를 달아놓은 것 같네요...</Fufu_MagicTreasure.description>
  <Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.activateLabelString>보물 상자 열기</Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.activateLabelString>
  <Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.activateDescString>상자를 열어 보물을 획득합니다.</Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.activateDescString>
  <Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.guiLabelString>열 사람을 선택하세요.</Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.guiLabelString>
  <Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.jobString>여는 중</Fufu_MagicTreasure.comps.CompTreasureChest.jobString>

  <Fufu_TailoringBench.label>미야의 재봉틀</Fufu_TailoringBench.label>
  <Fufu_TailoringBench.description>미야가 사용하던 재봉틀인 것 같습니다. 오랫동안 사용된 흔적이 있지만 아주 깨끗하게 닦여 있네요. 여기서 푸푸 인형들을 꿰맬 수 있을 것 같습니다.</Fufu_TailoringBench.description>

  <MyaFufuBox.label>푸푸 깜짝 상자</MyaFufuBox.label>
  <MyaFufuBox.description>랫킨 왕국에서 대량 생산된 푸푸 상자입니다. 상자에는 공장 주인의 얼굴이 그려져 있네요. 상자를 열기 전까지는 어떤 푸푸가 들어있는지 알 수 없습니다.</MyaFufuBox.description>
  <MyaFufuBox.comps.0.useLabel>열기</MyaFufuBox.comps.0.useLabel>
</LanguageData>