<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SR_StopMaintenance.label>BlueArchive-Newworld 오픈 베타 공지 2.1</SR_StopMaintenance.label>
  <SR_StopMaintenance.description>블루 아카이브 신세계 초초대형 업데이트입니다. 이번 버전에서는 정말 많은 코드 문제를 수정했습니다! 자세한 내용은 공지를 확인해주세요!/n&lt;color=#66FFFF&gt;6월 20일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n장비 텍스처 오류 수정/n학생 이름이 올바르지 않던 문제 수정/n아직 수정되지 않은 문제:/n아리스 적재량 문제/nfes 모집에서 fes 캐릭터만 뽑히는 문제/n아리스의 공격이 벽을 관통하지 못하는 문제/n케이의 공격 피해가 1단계만 적용되는 문제/n&lt;color=#66FFFF&gt;6월 18일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n텍스처 오류 수정/n엘리그마를 운반할 수 없던 문제 수정/nfes 모집에서 다른 fes 캐릭터가 나오지 않던 문제 수정/n일부 모집에서 빨간 X가 뜨던 버그 수정/n텍스트 오류 수정/n수영복 하나코 모집에서 수영복 하나코가 나오지 않던 문제 수정/n아직 수정되지 않은 문제:/n아리스 적재량 문제/nfes 모집에서 fes 캐릭터만 뽑히는 문제/n아리스의 공격이 벽을 관통하지 못하는 문제/n케이의 공격 피해가 1단계만 적용되는 문제/n&lt;color=#66FFFF&gt;6월 16일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n필독! 새로운 선행 모드를 다운로드하고 기존 VE 확장을 제거해주세요. 본 모드는 이제 VE 확장 기능에서 분리되었습니다./n기반 코드를 최적화했습니다. 이제 학생 하나당 종족 하나를 사용하지 않으며, 후반 성능과 메모리 소모가 최적화되었습니다./n메모리 소모가 구버전의 8GB에서 2~3GB로 감소했습니다./n체력 증가 시스템 추가:/n학생 초기 체력이 1000에서 250으로 변경되었습니다./n레벨을 올리면 체력이 증가합니다./n신발, 가방, 배지, 헤어핀 수치를 재작업했습니다. 방어력 보너스를 삭제하고 체력 보너스를 추가했습니다./n이제 패시브 스킬로 증가한 체력이 특성에 표시됩니다./n학생의 부상 부위를 수정했습니다. 이제 몸통, 머리, 헤일로만 피해를 받습니다./n체력 회복 스킬을 수정했습니다. 체력 상한이 매우 높아질 수 있으며 현재 최대 9000까지 중첩될 수 있으므로, 현재 모든 회복류 스킬은 패시브 스킬을 포함해 체력 회복량이 2배로 증가했습니다. 장비의 체력 회복량은 변경되지 않습니다./n하나코(수영복) fes 모집, 와카모(수영복) 추가/n버그 수정:/nfes가 한 번만 등장하던 버그 수정/n임무 시스템이 충돌하던 버그 수정/n현재 알려진 모집 빨간 X 버그 수정/n치나츠가 모집에 없던 버그 수정/n알 수 없는 버그가 존재할 수 있으니 발견하면 즉시 제보해주세요./n&lt;color=#66FFFF&gt;5월 12일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n중대 업데이트! 중대 업데이트! 중대 업데이트!/n본 모드는 다음 업데이트에서 전체 코드를 다시 작성할 예정이며, 세이브가 터질 수 있습니다!/n본 모드는 다음 업데이트에서 전체 코드를 다시 작성할 예정이며, 세이브가 터질 수 있습니다!/n본 모드는 다음 업데이트에서 전체 코드를 다시 작성할 예정이며, 세이브가 터질 수 있습니다!/n공지 미확인으로 업데이트 후 세이브가 망가지는 경우 본인과는 아무 관련이 없으니, 각 플레이어분들은 이번 버전의 모드 백업을 해두시기 바랍니다!/n다음 업데이트에서는 메모리 소모를 크게 최적화하여 8GB 메모리 소모가 4GB로 줄어들 예정입니다./n다시 한번 알립니다. 이번 업데이트의 모드 백업을 잘 보관해주세요!/n&lt;color=#66FFFF&gt;4월 19일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n임무 튕김 및 버벅임은 아직 수정되지 않았습니다./nfes 모집에서 천장 교환을 할 수 없던 버그 수정/nUI를 열었다 닫은 뒤 스페이스바를 누르면 UI가 다시 열리던 버그 수정/n현재 알려진 모집 초상화가 빨간 X로 표시되던 버그 수정/n일부 텍스트 오류 수정/n히나타를 뽑았을 때 다른 학생으로 나오던 버그 수정/n2성 모집에서 카요코, 치세, 하나에, 하스미, 아카리, 후우카가 나오지 않던 버그 수정/n선생님의 스킬 강화/n장갑 속성이 부여하는 방어력 강화/n샬레 던전의 초기 자원 강화(청휘석 360→3600)(엘리그마 30→50)(시작 시 모든 1레벨 장비 획득)/n하나코, 레이사의 EX 회복 효율 강화/n상점에서 장비 위치 조정/n상점의 청휘석과 경험치 보고서 가격 대폭 하향/n청휘석 드롭률 강화(10%→35%)/nPerformance Optimizer와 호환되지 않던 버그 수정 완료/n레이나 모집, 수시노 모집(fes 모집) 추가/n일부 학생의 엘리그마를 교환할 수 없던 버그 수정/n모집 갱신 간격 조정(4일→3일)/n한정 모집 등장 확률 하향/n일부 학생의 스킬 추가/n&lt;color=#66FFFF&gt;4월 01일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n정말 많은 것이 업데이트되었습니다. 어떤 버그는 고쳤는데 무엇을 고쳤는지 잊었을 수도 있고, 아직 고치지 못한 버그가 있을 수도 있습니다./n모집 시스템 재작업, 천장 상점 재작업, 엘리그마 상점 재작업. 모집 연출은 모드 설정에서 끌 수 있습니다./n임무 던전 업데이트(아직 미완성), 출격 화면 업데이트(던전 임무는 아직 튕김 버그가 있으니 되도록 사용하지 마세요)/n모든 학생의 무기 수치를 전부 재작업했습니다. 공식 수치에 더 가깝게 조정했으며, 특히 중요한 대상은 아리스, 히나, 네루, 그리고 모든 저격총 학생입니다./n신규 학생 30명 추가:/n아리스(무장), 케이, 와카모, 하츠네 미쿠, 붉은겨울의 모든 학생, 스즈미(마법)/n슌, 카스미, 히마리, 코코나, 코타마, 히요리, 스즈미(마법) 등의 스킬 추가/n성능 최적화. 이제 모집 영상이 메모리를 차지하지 않습니다./n많은 모집이 새로 추가되었고, 모집 로직을 재작업했습니다. 이제 무작위 교체 방식이며, 한정 모집은 확률적으로 교체되고, fes 모집은 고정적으로 30일마다 등장합니다./n선생님이 폭력 활동을 할 수 있습니다./n일부 학생의 작업 스킬 조정/n일부 학생 전용 특성 추가/n학생이 출혈로 사망하지 않던 버그 수정/n태블릿을 열었을 때 BGM과 게임 BGM이 겹치는 문제는 아직 해결할 수 없습니다. 정말 죄송합니다./n그 밖에도 작은 업데이트가 잔뜩 있는데 무엇이었는지 잊었습니다. 직접 체험해보셔도 됩니다./n&lt;color=#66FFFF&gt;11월 03일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n싯딤의 상자와 소라의 상점 간판 캐릭터를 재작업하고 용량을 최적화했습니다. 기술을 개편하여 기존 영상 상호작용에서 Live2D 상호작용으로 변경했습니다./n세이브 진입 및 게임 진입 속도를 대폭 최적화했습니다(약 70%)./n학생 출격을 최적화하고 출격 이펙트를 추가했으며, 강재 찌꺼기 덩어리를 제거했습니다./n기본 공격력 보너스를 추가했습니다. 이제 기본 공격력 보너스 수치가 우선 계산됩니다. 예: (기본 공격력 × 기본 공격력 보너스) × 공격력 보너스/n신비 속성 피해가 치명타일 때 피해량이 정확하지 않던 문제 수정/n치명타 피해가 방어력에 막혔는데도 그대로 표시되던 문제 수정/n호시노의 전용 특성 추가/n호시노의 일반 스킬 회복 수치 조정/n미카의 서브 스킬 공격력 보너스 조정(기본 공격력 보너스로 변경)/n일부 학생의 기본 능력 조정/n호시노 무기 수치 강화/n아리스 무기 수치 강화/n모든 기관총 학생의 수치를 대폭 약화/n이즈미, 아카리, 하루나, 우미카, 시즈코 추가/n모모이의 EX 스킬과 일반 스킬 추가/n히나의 EX 스킬 추가/n이즈미의 EX 스킬과 일반 스킬 추가/n아카리의 EX 스킬 추가/n아츠코의 EX 스킬 추가/n호시미의 패시브 스킬 추가/n히나 탄환의 표현 형태 최적화/n모든 오디오 재생 방식 최적화/n청휘석 드롭 확률과 드롭 수량 약화/n&lt;color=#66FFFF&gt;11월 03일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n장비 재작업: 모자, 장갑, 헤어핀, 부적/n레벨의 고통 한계치를 고통 수치로 변경/n치명타 피해, 치명타 확률 시스템 추가. 이제 스킬이 치명타 피해 보너스를 받으며, 치명타 피해는 표시하거나 끌 수 있습니다. 모드 설정에서 조정할 수 있습니다./nUI 이동 기능 추가. 왼쪽 클릭으로 UI를 누른 채 드래그하면 이동할 수 있으며, 모드 설정에서 되돌릴 수 있습니다./n미카 텍스처 재설정/n세이아 텍스처 재설정/n네루 텍스처 재설정/n카린 텍스처 재설정/n준코 텍스처 재설정/n천장 교환에 아즈사가 두 명 있던 버그 수정/n아즈사의 일반 스킬이 방어력 감소 효과를 주지 못하던 문제 수정/n새 모집이 표시되지 않던 오류 수정/n네루의 EX 스킬 추가/n카린의 EX 스킬과 일반 스킬 추가/n노아의 EX 스킬과 서브 스킬 추가/n아코의 EX 스킬과 일반 스킬 추가/n아루의 패시브 스킬 추가/n노노미의 일반 스킬 추가/n아즈사의 패시브 스킬 추가/n마키의 일반 스킬 추가/n리오의 일반 스킬 추가/n마키의 EX 피해와 일반 피해 강화/n미사키의 기본 피해 강화/n히나가 상시에서 한정으로 변경/n노노미, 키리후지 나기사 추가/n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 23일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n상점 업데이트: 상품을 일괄 구매할 수 있으며, 구매 가능한 상품이 우선적으로 위에 표시됩니다./n카즈사의 스킬을 추가하고 카즈사 무기 수치를 조정했습니다(EX 스킬, 일반 스킬)./n네루의 일반 스킬을 추가하고 전용 특성을 추가했습니다./n세리카 EX 스킬 추가/n히나 일반 스킬 추가/n미치루 일반 스킬 추가/n아스나의 일반 스킬 수치 조정/n츠루기의 수치를 대폭 강화/n이부키의 일반 스킬 방어 관통률 강화/n미카의 일반 스킬과 EX 스킬 피해를 대폭 강화(강화하지 않으면 카즈사보다도 피해가 낮음)/n장비 가치 대폭 하향/n일부 텍스트 오류 수정/n신규 모집: 이즈나, 미네, 렌게, 에리/n신규 1성 캐릭터: 미치루/n현재 알려진 버그:/n불러오기 후 모집 애니메이션 표시 오류/n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 11일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n후열 지원 캐릭터의 스킬 범위를 수정했습니다(하나에, 세리나, 치나츠 등) 35~65칸/n부상 부위 확률을 수정했습니다. 이제 작은 부위는 피해를 받지 않으며, 헤일로, 몸통, 다리, 팔, 머리만 피해를 받습니다. 부위가 많으면 피해를 받을 때 매우 버벅이기 때문입니다./n히나 대폭 강화/n세리나의 치료량 강화/n하나에의 치료 효과 강화/n아스나의 소형 스킬 피해 강화 및 텍스트 설명 수정/n모든 기관단총의 피해 소폭 강화/n치나츠의 치료량과 설명이 맞지 않던 문제 수정/n히카리의 EX 스킬을 공격력 증가에서 방어 관통 증가로 조정/n미네를 게임 내에 추가(모집에는 아직 추가하지 않음)/n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 9일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n싯딤의 상자 창고 BGM은 진짜로 고쳤습니다. 제가 멍청하게 실수해서 생긴 문제였습니다. 아무튼 이제는 확실히 문제없을 겁니다./n장갑 공격 속도가 적용되지 않던 문제 수정/n노아의 엘리그마를 구매할 수 없던 문제 수정/n치세를 2성 모집에 새로 추가/n마시로의 소형 스킬과 패시브 스킬 새로 추가/n유즈의 무기가 이제 벽을 넘어 공격할 수 있습니다./n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 8일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n싯딤의 상자 창고 BGM 버그는 정말 못 고치겠습니다. 어떤 제한을 걸어도 문제가 생겨서 정말 힘듭니다./n일부 치료 캐릭터의 패시브 스킬 치료 계수 오류 수정/n일부 아군 대상 스킬 로직에 적에게 사용할 수 없도록 제한 추가/n세리나를 2성 모집에 새로 추가/n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 5일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n일부 텍스트 오류 수정/n동물 처치로 인해 빨간 글씨가 뜨던 문제 수정/n스즈미 섬광탄이 기절을 걸지 않던 오류 수정/n뜬금없이 싯딤의 상자 BGM이 재생되던 버그 수정/n모에 텍스처 재설정/n&lt;color=#66FFFF&gt;10월 1일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n창고에서 학생을 회수하는 기능 추가/n신체 부위 오류와 헤일로가 파괴되어도 사망하지 않던 오류 수정/n일부 텍스트 오류 수정/n세리카가 모집에 없던 버그 수정/n후우카 엘리그마를 구매할 수 없던 버그 수정/n뜬금없이 싯딤의 상자 BGM이 재생되던 버그 수정/n골드로 청휘석을 구매하는 배율 증가/n마시로 텍스처 재설정/n노아 텍스처 재설정/n사키 텍스처 재설정/n목걸이의 회복 능력 약화/n모든 상시 캐릭터를 모든 비픽업 모집에 추가/n리오의 패시브 스킬 추가/n노아의 소형 스킬과 패시브 스킬 추가/n시카에의 EX 스킬과 패시브 스킬 추가/n시로코의 소형 스킬 추가/n하루카의 소형 스킬과 패시브 스킬 추가/n츠루기의 패시브 스킬, 서브 스킬, 전용 특성 추가/n주리의 소형 스킬과 패시브 스킬 추가/n스즈미의 소형 스킬, EX 스킬, 패시브 스킬 추가/n하나에의 소형 스킬, EX 스킬, 패시브 스킬 추가/n유우카의 소형 스킬과 패시브 스킬 추가/n코유키의 소형 스킬과 패시브 스킬 추가/n이부키의 EX 스킬, 소형 스킬, 패시브 스킬 추가/n하나에를 2성 모집에 추가/n나츠의 소형 스킬 로직과 텍스트 최적화/n일부 총기 수치 최적화(어떤 총이었는지는 잊었습니다)/n치나츠의 소형 스킬 회복 효과를 삭제하고 회피 수치를 강화(18%~60%)/n신규 모집: 노아, 리오(한정), 유카리, 시카에, 히사키/n&lt;color=#66FFFF&gt;9월 21일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n임무 아이템에서 엘리그마가 나오는 버그 수정(또 못 고치면 제가 먹겠습니다)/n하나코 엘리그마가 경험치를 잘못 주던 버그 수정/n미유 텍스처 재설정/n유우카 텍스처 재설정/n학생과 선생님에게 내장을 추가했습니다. 학생의 내장은 쉽게 다치지 않습니다./n세리카의 패시브 스킬과 소형 스킬 추가/n텍스처를 대폭 압축/n치나츠의 스킬 회복 효과 약화, 치나츠 스킬 이펙트 추가/n&lt;color=#66FFFF&gt;9월 18일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n학생 창고 시스템 추가. 이제 모집한 학생은 바로 창고로 들어가며 더 이상 자원을 차지하지 않습니다./n일부 학생 패시브 스킬 추가: 미카, 치나츠, 아오바, 아이리, 아카네, 아리스, 아스나, 아츠코 등/n모집 로테이션 알림 추가/nBGM과 소라, 아로나의 음량을 줄였습니다./n회피 수치가 일부 피해를 회피하지 못하던 버그 수정/n하스미 스킬이 UI를 사라지게 하던 버그 수정/n하나코의 별 등급 오류 수정. 이제 2성 상시 모집으로 등장할 수 있습니다./n아리스를 상시 모집에서 제거하고 한정 모집에 넣었습니다. 이제 상시 모집과 한정 모집을 통해서만 획득할 수 있습니다./n주리를 1성 모집에 추가/n청휘석의 재산 가치 증가/n일부 학생의 스킬 속성 강화/n일부 후열 학생의 공격 거리 강화/n기관총의 공격 거리 강화/n이치카 텍스처 재설정, 츠루기 텍스처 재설정, 미야코 텍스처 재설정, 호시노 텍스처 재설정/n목걸이 회복 속도 소폭 약화(2초마다 체력 회복 → 2.5초마다 체력 회복)/n투하 포드에서 강재 찌꺼기 덩어리 드롭 제거/n&lt;color=#66FFFF&gt;9월 19일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;/n임무 아이템에서 엘리그마가 나오는 버그 수정(이번에는 확실히 고쳤습니다)/n호시미 별 등급 오류 수정/n하스미 텍스처 재설정/n유즈, 코토리, 나츠 전용 방패 추가/n모자의 공격력 강화/n신발의 방어력과 이동 속도 강화/n장갑의 명중률과 공격 속도 약화</SR_StopMaintenance.description>
</LanguageData>