<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.0>박격포 분대에게 가장 중요한 것은 좋은 쌍안경을 가진 경험 많은 감시자입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.0>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.1>만약 정착민이 사격을 잘 맞추질 못한다면, 시각 장애가 있거나 의식이 약하거나 제대로 조준하라는 지시를 받지 않았을 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.1>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.2>잘 준비된 킬 존보다 치명적인 것은 없습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.2>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.3>강철 또는 플라스틸 화살과 같은 간단하고 내구성있는 발사체는 아군도 적도 재사용 할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.3>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.4>약품을 들고있는 정착민을 선택하고 쓰러진 아군 (또는 적) 을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 응급처치 하면 일시적으로 출혈을 가라 앉힙니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.4>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.5>응급처치는 일시적으로 출혈을 멈추게하지만 상처를 치료하지는 않습니다. 지혈이 얼마나 지속되는지는 의료 기술에 따라 다릅니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.5>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.6>출혈은 적의 사격만큼 치명적입니다. 아군을 구하고 적을 포획하기 위해서는 부상자를 신속하게 돌봐주세요.</CombatExtendedCoreTips.tips.6>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.7>한손 권총 및 근접 무기 같은 일부 무기는 방패와 함께 사용할 수 있지만 팔이 공격에 노출됩니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.7>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.8>센티피드는 매우 장갑이 튼튼한 메카노이드로, 소형 무기의 사격을 무시하고 방어선을 박살 낼 수 있습니다. 그들을 물리치려면 특별한 무기와 전술이 필요합니다</CombatExtendedCoreTips.tips.8>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.9>진지 근처에 탄약을 비축하면 전투 중에 편리하게 사용할 수 있습니다. 쿡 오프를 조심하세요!</CombatExtendedCoreTips.tips.9>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.10>어둠 속에서 목표물을 발견하기는 어렵지만, 사수는 어둠 속에서 불이익을 받지 않습니다. 불을 켜세요!</CombatExtendedCoreTips.tips.10>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.11>좋은 시야는 악천후, 어둠 또는 짙은 연기로 인한 부정확성을 줄이는 데 도움이됩니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.11>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.12>Shooters imperfectly lead their targets until they commit to a shot. Slower projectiles can be dodged.</CombatExtendedCoreTips.tips.12>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.13>산탄총과 같은 일부 무기들은 종종 한 번에 한 발씩 장전되므로 재 장전 중에도 발사 할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.13>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.14>발사체가 갑옷을 관통하지 않더라도 충격량으로 인해 부상을 입을 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.14>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.15>엄폐물 뒤에 있더라도 표적을 찾을 때에는 사수의 머리가 노출됩니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.15>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.16>치료되지 않은 상처는 시간이 지날수록 감염 위험이 높아집니다. 또한 흙바닥에 누워있는 것도 상처엔 도움이되지 않습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.16>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.17>근접 공격시 공격하거나, 막거나, 회피하거나, 치명타를 날릴 기회는 당신과 적의 스킬에 따라 정해집니다. 스킬의 레벨 차이가 클수록 격차가 커집니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.17>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.18>당신의 무기 선택에 따라 명중률, 막기, 회피 또는 치명타 적중률에 상당한 영향을 미칩니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.18>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.19>근접 공격에는 치명타가 있습니다. 둔탁한 무기는 짧은 기절을 일으키고, 날카로운 무기는 관통력이 두 배가 되며, 동물은 목표물을 넘어뜨립니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.19>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.20>무겁고 둔탁한 근접 무기는 날카로운 무기로 상대하기 어려운 두꺼운 장갑을 물리 칠 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.20>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.21>패리가 치명타가 되면 패널티 없는 되찌르기 공격을 할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.21>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.22>적의 사격을 받고있다면 제압되어 전투에서 효과가 떨어집니다. 특히 심한 사격을 받을때는, 총알을 피하기 위해 엄폐물을 찾고 몸을 구부릴 것입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.22>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.23>발사체는 사선의 적들을 제압할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.23>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.24>제압된 표시는 노란색 아래 화살표로 표시됩니다. 제압은 무드 저하를 일으키고, 조준 사격을 방해하며 정확도를 떨어 뜨립니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.24>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.25>집중사격을 당한 폰은 주황색 아래쪽 화살표 표시를 띄웁니다. 그리고 가장 가까운 엄폐물로 뛰어 들어간 후에 전투에 복귀 합니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.25>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.26>제대로 된 갑옷과 전쟁가면같은 특수 아이템은 캐릭터가 제압효과에 저항하게 만듭니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.26>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.27>철갑탄은 우수한 관통력을 제공하지만 일반탄보다 피해가 적습니다. HP탄은 그 반대입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.27>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.28>산탄 총은 EMP탄 및 고무탄과 같은 다양한 특수 탄약을 발사 할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.28>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.29>총마다 구경, 허용된 탄약 유형, 장거리 정확도, 탄창 크기등이 다양합니다. 정보 탭을 읽고 자세히 알아보세요!</CombatExtendedCoreTips.tips.29>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.30>두꺼운 갑옷을 입으면 소총 사격에 대한 용기가 생기지만 부피가 커서 작업 속도가 떨어질 것입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.30>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.31>탄약을 보급하는 방법은 적이 떨어 뜨린 탄약을 줍거나, 기계작업대나 탄약제작대에서 직접 제작할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.31>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.32>프로메튬은 화약초를 수확하면 나오는 강력한 소이 무기를 만들 수 있는 재료입니다. 그러나 상온에서 자연발화 될 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.32>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.33>다양한 폭발물을 제조할때 사용하는 휘발성 화합물 인 FSX는 폭탄사슴에서 수확하거나 화학 연료로 합성 할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.33>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.34>추운 기후에서는 자연발화를 막기위한 냉각의 필요가 적어서 화약초 재배에 유리합니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.34>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.35>온난 한 기후는 폭탄사슴과 폭탄쥐를 키우는 데 유리합니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.35>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.36>프로메튬을 기반으로 하는 화염 방사기와 화염병은 목표물을 프로메튬으로 적셔서 일반적으로 타지 않는 적도 불 타게합니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.36>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.37>박격포의 소이탄은 넓은 지역에 불을 지를 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.37>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.38>프로메튬은 표면에 달라 붙는 자체 발화성 액체로, 소방거품 없이는 소화가 불가능할 것입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.38>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.39>정착민의 운반 무게에 포함되는 것은 단순히 운반 중인 품목만이 아닙니다. 착용한 옷과 갑옷도 포합됩니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.39>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.40>부피가 큰 옷을 입거나 부피가 큰 장비를 들고있는 정착민들은 작업효율이 떨어질 것입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.40>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.41>강수량, 풍향 및 속도는 화재의 확산에 중요한 영향을 미칩니다. 산불이 났을때는 바람에 주의하세요.</CombatExtendedCoreTips.tips.41>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.42>밀폐된 공간에서 화재가 발생하면 치명적인 연기가 생성되어 그 안에있는 생명체를 빠르게 무력화시킬 수 있습니다. 그런 상황에서 보호하기 위해서는 방독면을 쓰세요.</CombatExtendedCoreTips.tips.42>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.43>로드아웃을 사용하여 정착민이 인벤토리에 무엇을 들고다닐지 결정하세요. 장비 탭을 열면 로드아웃을 설정할 수 있습니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.43>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.44>총안은 적에게 사격을 가할 수있는 안전하고 넘어올 수없는 장소를 제공합니다. 하지만 총안에서 너머를 볼 때는 헬멧을 착용하세요!</CombatExtendedCoreTips.tips.44>
  <CombatExtendedCoreTips.tips.45>자동포탑은 작업대에서 제작하거나 상인에게서 구입할 수 있습니다. 발사는 자동이지만 재장전은 수동입니다.</CombatExtendedCoreTips.tips.45>
  <CombatExtendedRoyaltyTips.tips>
		
		
	</CombatExtendedRoyaltyTips.tips>
</LanguageData>