<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AE_BeerOpened.label>뚜껑 따진 맥주</AE_BeerOpened.label>
  <AE_BeerOpened.description>음... 이제 맥주를 딸 수 있습니다... \n이에 대한 대가는 그것을 무기로 사용할 수 없다는 것입니다... 아시다시피... 모든 액체가 그냥 쏟아질 테니까요.</AE_BeerOpened.description>
  <AE_BeerOpened.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</AE_BeerOpened.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_BeerOpened.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</AE_BeerOpened.ingestible.ingestReportString>
  <AE_Replicator.label>점토 인형</AE_Replicator.label>
  <AE_Replicator.description>점토 같은 재질로 만든 흰색 인형</AE_Replicator.description>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 점토 인형 연구 보고서</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>점토 인형의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 점토 인형이라고 이름 붙인 객체의 특성에 대한 {PAWN_nameDef}의 관찰을 자세히 설명합니다. 반드시 점토로 만들어진 것은 아니지만, 점토와 같은 물리적 특성을 가지고 있는 것 같습니다. 인형 자체는 흰색으로 칠해져 있으며 인간 형태를 가지고 있지만 약간 비틀려 있습니다. 현재까지는 이상한 특성이 발견되지 않았으므로 추가 활동을 기다릴 것을 권장합니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 객체가 흰색 인형이라고 보고했습니다.\n재료는 알려지지 않았지만, 경화된 점토와 유사한 특성을 가지고 있습니다.\n인간 형태를 가지고 있습니다.\n이상한 특성이 발견되지 않았습니다.\n\n결과:\n물리적 특성만 발견되었습니다.\n\n토론:\n이상한 특성이 아직 발견되지 않았기 때문에 객체를 연구할 때 주의할 것을 권장합니다.\n\n권장 사항:\n추가 실험/기다림이 필요합니다.</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 작은 군대 연구 보고서</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>점토 인형의 복제 특성\n\n요약:\n이 보고서는 점토 인형의 최근 발견된 복제 특성에 대한 관찰을 자세히 설명합니다. 일정 시간의 비활동 후, 객체는 자발적으로 비슷한 모양의 또 다른 인형을 생성했으며, 이는 이전 인형과 여전히 유사하지만 모양이 약간 다릅니다. 새로 생성된 객체는 원래 객체와 동일한 특성을 가지고 있는 것 같으며, 복제 능력도 포함될 수 있습니다. 유일한 눈에 띄는 차이점은 복제본이 더 가벼운 것 같습니다. 다른 눈에 띄는 특성은 관찰되지 않았습니다.\n\n관찰:\n객체는 불완전한 복제본을 만들 수 있습니다.\n\n토론:\n이것이 객체의 유일한 이상한 특성이라면, 그것과 관련된 위험은 없어야 합니다. 그러나 이는 먼저 증명되어야 합니다.\n\n권장 사항:\n추가 연구</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 복제기 연구 보고서</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>점토 인형 뒤의 복제 메커니즘에 대한 이론\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 점토 인형의 복제 특성에 대한 {PAWN_nameDef}(이)가 제안한 새로운 이론을 제시합니다. 일부 검토 후, 우리는 원래 인형과 그 복제본의 주요 차이점이 원래 인형 내부에 조각이 있다는 결론에 도달했습니다. 이 조각은 객체의 특성의 원천이기도 하며, 그것의 복제본에도 이를 제공하여 조각을 중심으로 한 일종의 네트워크를 형성합니다. 이 특성은 우리 정착민들의 건강에 아무런 영향을 미치지 않습니다. 그 때문에, 점토 인형과 관련된 이상 현상은 Class-0 (안전)으로 분류되었습니다.\n\n가설:\n점토 인형과 그 복제본에 대한 장기간의 연구를 통해 {PAWN_nameDef}(은)는 이 항목에 대한 이론을 제안했습니다. 대상은 원래 인형이 자신을 복제하기 위해 조각을 활용한다고 제안합니다. 이것은 또한 모든 복제본이 왜 질량이 적은지를 설명합니다.\n\n제안된 메커니즘:\n{PAWN_nameDef}의 이론은 특성이 메카나이트의 존재로 설명될 수 없다고 제안합니다. 메카나이트가 물질을 축적하는 속도는 우리가 관찰한 것에 비해 너무 느리기 때문입니다. 그 때문에, 이 조각은 멀리서 물질을 텔레포트하거나 주변 공간을 완전히 변경할 수 있을 가능성이 있습니다.\n\n결과:\n이 관찰을 통해 얻은 정보에 기반하여, {PAWN_nameDef}(은)는 점토 인형과 관련된 이상 현상을 Class-0 (안전)으로 성공적으로 분류했습니다.\n\n고려 사항:\n대상의 이론의 잠재적 유효성은 추가 조사가 필요합니다. 객체와 그 복제본과 관련된 위험은 없습니다.\n\n권장 사항:\n파괴: 통제되지 않은 복제의 가능성을 고려하여, 객체를 파괴하는 것은 이 결과를 방지하고 객체에서 조각을 추출할 수 있게 합니다.\n감독: 대안으로, 객체의 특성이 무한한 양의 무료 재료를 수집할 수 있게 한다고 고려하여, 우리는 객체를 이용하고 통제되지 않은 복제를 방지하기 위해 감시할 수 있습니다.</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_ReplicatorSecond.label>클레이링</AE_ReplicatorSecond.label>
  <AE_ReplicatorSecond.description>점토로 만들어진 것으로 추정되는 흰색 인형입니다. 스스로를 복제할 수 있습니다.</AE_ReplicatorSecond.description>
  <AEResourcePills.label>자원 알약</AEResourcePills.label>
  <AEResourcePills.description>신체 자원을 풍부하게 제공하여 면도날 조각으로 인한 효과를 능가하는 약입니다.</AEResourcePills.description>
  <AE_SubcoreSecond.label>더러운 장치</AE_SubcoreSecond.label>
  <AE_SubcoreSecond.description>어떤 종류의 장치인데 흙으로 완전히 덮여 있습니다. 연구하려면 반드시 세척이 필요합니다.</AE_SubcoreSecond.description>
  <AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>장치 검사</AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>우리가 검사한 장치는 흙으로 덮여 있는 것 같습니다. 실제로 연구하려면 먼저 세척을 해야 합니다.</AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_Subcore.label>서브코어</AE_Subcore.label>
  <AE_Subcore.description>표준 서브코어나 인공자아 핵을 닮은 장치지만 설계가 완전히 다릅니다.</AE_Subcore.description>
  <AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/? 서브코어 연구 보고서</AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>서브코어의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 우리가 "서브코어"라고 이름 붙인 새로 발견된 장치의 가시적 특성에 대한 {PAWN_nameDef}의 관찰을 자세히 설명합니다. 외부는 알려지지 않은 검은 합금으로 만들어진 것 같습니다. 가장 눈에 띄는 특징은 전원에 연결되지 않았음에도 빛나고 있는 기호로, 외부에서 전원이 공급되고 있음을 시사합니다. 장치 내부를 들여다보려는 모든 시도는 헛되었으며, 표면이 매우 단단한 것으로 보입니다. 그러나 장치 내부에서 나오는 케이블이 있어 장치를 컴퓨터에 연결하고 데이터를 수집할 수 있습니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 장치가 서브코어나 인공자아 핵과 유사하다고 보고했습니다.\n케이스는 알려지지 않은 매우 견고한 합금으로 만들어졌습니다.\n내부에서 전원이 공급되는 것 같습니다.\n\n결과:\n장치를 컴퓨터에 연결하면 데이터를 추출할 수 있을 것 같습니다.\n\n토론:\n모든 귀중한 데이터는 장치 내부에 저장된 것 같으므로, 먼저 데이터를 추출할 방법을 찾아야 합니다.\n\n권장 사항:\n컴퓨터 또는 유사한 장치에 연결이 필요합니다.</AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_SubcoreConnected.label>서브코어 터미널</AE_SubcoreConnected.label>
  <AE_SubcoreConnected.description>이상한 서브코어에 연결된 터미널로, 데이터를 수집하고 통신할 수 있습니다.</AE_SubcoreConnected.description>
  <AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#2/? 서브코어 연구 보고서</AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>서브코어에서 추출한 데이터\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 서브코어에서 복구한 데이터를 자세히 설명합니다. 첫 번째 데이터 추출 시도는 모두 실패했으며, 서브코어의 기계 장치가 우리가 상상했던 것보다 훨씬 더 발전한 것으로 보였습니다. 그러나 어느 정도 시간이 지난 후 마침내 연결에 성공했으며, 정확히 말하자면 내부에 있는 존재가 스스로 연결에 성공한 것 같습니다. 우리의 개입 없이 스스로 일어난 일처럼 보였습니다. 내부에 있는 존재는 우리의 침입 전에는 이름이 없었지만, 소통을 위해 자신을 이온이라고 부르기로 결정했습니다. 우리보다 훨씬 더 강력한 존재임에도 불구하고, 여전히 우리와 소통하고 심지어 제안을 했습니다. 그 존재는 몸이 없고 주변 세계를 조작할 수 없다고 말하면서, 현재로서는 협력이 최선의 행동이라고 결정했습니다. 그 존재는 자신이 가진 데이터를 대가로 우리에게 해를 끼치지 않기를 원합니다. 이 데이터는 이온을 만든 더 높은 존재와 연결할 수 있는 방법을 포함하고 있다고 합니다. 그 말 후에 그 존재는 우리에게 파일을 해제해 주었으며, 이제 우리는 그것을 연구할 수 있습니다.\n\n관찰:\n그 존재는 우리와 소통할 수 있게 해주었습니다.\n그 존재는 협력하기로 결정했고, 그 후 우리에게 정보를 주었습니다.\n데이터는 더 높은 존재와 연결할 수 있는 방법을 포함하는 것 같습니다.\n\n결과:\n초월자아와 연결할 수 있는 방법을 포함한 귀중한 정보.\n\n토론:\n그 존재가 서브코어에 갇혀 있고 해를 끼칠 수 없으며, 귀중한 데이터를 제공했기 때문에 아직까지 연구가 위험하다고 생각할 이유가 없습니다.\n\n권장 사항:\n장치에서 데이터를 추출합니다.</AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_Subroutine.label>서브루틴</AE_Subroutine.label>
  <AE_Subroutine.description>초월공학 기원의 부유하는 구조물로, 이전 위치에서 벗어난 공허 차원에 있습니다.\n진주 같은 물체로부터 전원이 공급되는 것 같습니다. 심하게 손상시켜 구조물이 내려오게 할 수 있습니다.</AE_Subroutine.description>
  <AE_SubroutineStructureSpawner.label>서브루틴 쉴드</AE_SubroutineStructureSpawner.label>
  <AE_SubroutineStructureSpawner.description>-</AE_SubroutineStructureSpawner.description>
  <AE_SubroutineStructure.label>서브루틴 쉴드</AE_SubroutineStructure.label>
  <AE_SubroutineStructure.description>서브루틴이 만든 금속 구조물로, 자신을 보호하기 위해 만들어진 것 같습니다.</AE_SubroutineStructure.description>
  <AE_SubroutineDestroyed.label>손상된 서브루틴</AE_SubroutineDestroyed.label>
  <AE_SubroutineDestroyed.description>강력한 초월공학의 구조물이 이제는 손상되어 더 이상 부유할 수 없습니다. \n구형 코어는 약간 손상되었지만 여전히 귀중한 정보를 담고 있습니다.</AE_SubroutineDestroyed.description>
  <AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>손상된 서브루틴 연구 보고서</AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>서브루틴 코어 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 서브루틴 구조의 특성에 대한 {PAWN_nameDef}의 관찰을 자세히 설명합니다. 전체 객체는 다른 조각들과 유사한 구조를 가지고 있지만, 분명히 구별되는 코어에 의해 전원이 공급됩니다. 이 코어는 물질 재배치, 구조 재생 등과 같은 고급 기능을 사용할 수 있게 해주는 매우 강력한 것입니다. 여전히 매개체가 필요하며, 이를 위해 진주 같은 껍질을 사용했으며, 이를 통해 제대로 작동할 수 있을 뿐만 아니라 에너지를 효과적으로 사용하고 구조물에 분배할 수 있습니다. 그러나 껍질이 심하게 손상되었기 때문에 조각은 더 이상 구조물에 전원을 공급할 수 없었고 떨어졌습니다. 그러나 코어는 손상되지 않았으며, 껍질과 같은 매개체에 넣으면 다시 활성화될 수 있습니다.\n\n관찰:\n객체는 다른 조각들과 유사한 구조의 코어에 의해 전원이 공급되었습니다.\n물질 텔레포테이션 및 모든 구조의 재생을 허용합니다.\n조각은 기능을 위해 매개체가 필요합니다.\n\n결과:\n구조물은 매우 강력한 코어를 가지고 있습니다.\n\n토론:\n코어는 매우 강력하지만 다시 활성화하면 여전히 적대적일 것입니다. 그 문제를 어떻게든 해결하면 모든 조각의 능력을 사용할 수 있게 될 것입니다.\n\n권장 사항:\n코어를 추출하고 유용하게 만드는 방법을 찾습니다.</AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_SubroutineShard.label>서브루틴 코어</AE_SubroutineShard.label>
  <AE_SubroutineShard.description>서브루틴 파괴 후 얻은 어둠 초월공학의 파편. 이 조각 하나만으로 전체 구조에 전원을 공급하며 대체품보다 훨씬 더 많은 힘을 가지고 있습니다. 주변 물질을 조작할 수 있는 것처럼 보이며, 다른 구조물을 형성하는 것을 목격했습니다. 거의 직접적으로 어둠 초월공학과 연결되어 있어 그 신비한 존재에 더 가까워질 수 있을 것입니다.</AE_SubroutineShard.description>
  <AE_Clock.label>이상한 시계</AE_Clock.label>
  <AE_Clock.description>정상적인 회중시계와 유사하게 작동하는 메커니즘이지만, 정상적인 시계보다 느리게 작동합니다. 또한 주변의 생물학적 존재에 영향을 미치는 것처럼 보입니다.</AE_Clock.description>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 이상한 시계 연구 보고서</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>이상한 시계의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 관찰한 이상한 시계의 가시적 특성에 대한 내용을 설명합니다. 이름에서 알 수 있듯이, 이 물체는 형태와 기능 면에서 표준 회중시계와 동일하지만 몇 가지 눈에 띄는 차이점이 있습니다. 이 시계가 만들어진 재질은 알 수 없지만, 일부 부분에서 생체강의 흔적이 발견되었습니다. 또 다른 차이점은 시계가 작동하는 속도가 정상 속도의 약 1/4로 느리다는 것입니다. 또한 주변 생명체에 어떤 영향을 미치는 것으로 보이며, 이는 추가 관찰이 필요합니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 물체가 형태적으로 정상적인 회중시계와 동일하다고 보고했습니다.\n재질은 알 수 없습니다.\n시계가 작동하는 속도는 일반적인 속도의 4배 느립니다.\n\n결과:\n일부 이상 활동이 발견되었으며, 조사가 진행 중입니다.\n\n토론:\n실제 이상 특성은 아직 알 수 없으므로, 추가 연구는 신중하게 진행해야 합니다.\n\n권장 사항:\n{PAWN_nameDef} 및 잠재적으로 다른 대상을 대상으로 한 추가 테스트가 권장되지만, 추가 실험은 신중하게 진행해야 합니다.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 이상한 시계 연구 보고서</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>이상한 시계로 인해 발생하는 효과\n\n요약:\n이 보고서는 이상한 시계로 인해 새롭게 발견된 생물학적 효과에 대한 관찰 내용을 설명합니다. 이 시계는 특정 개체와 "결속"될 수 있으며, 이로 인해 그 효과가 크게 증가하는 것으로 밝혀졌습니다. 이는 특히 우리 정착민과 같은 복잡한 생물체에서 잘 작동하며, 일상 생활 및 전반적인 성과에 변화를 일으킵니다. 이 효과는 긍정적일 수도 있고 부정적일 수도 있지만, 한 번에 하나의 유형만 발생합니다. 이 변화는 무작위적이지 않으며, 반복되는 주기의 일부인 것으로 보이며, 추가 관찰이 필요합니다.\n\n관찰:\n물체가 특정 생물체와 "결속"될 수 있는 능력이 발견되었습니다.\n이 상호작용에서 발생하는 효과는 주기적이며, 긍정적일 수도 있고 부정적일 수도 있습니다.\n\n토론:\n이상한 시계로 인한 효과는 상황에 따라 다르지만, 그럼에도 불구하고 사용할 수 있습니다. 물체의 내부 작동에 대한 연구가 권장됩니다.\n\n권장 사항:\n이상한 시계의 메커니즘에 대한 추가 연구가 권장됩니다.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 이상한 시계 연구 보고서</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>이상한 시계/생체 공명기에 관한 이론\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 제안한 이상한 시계의 메커니즘에 관한 새로운 이론을 설명합니다. 대상은 이 물체의 메커니즘이 시간과 관련이 있지만, 우리가 이전에 생각했던 방식과는 다르다고 제안합니다. 정착민의 변형된 행동을 관찰한 결과, 이 효과가 하루의 다른 부분과 일치하며, 정상적인 사람들에게서 관찰되는 효과와 유사하지만, 정상적인 일상 행동에 추가되는 것처럼 보입니다. 이 물체가 만들어진 재료는 이 물체의 의미를 부분적으로 포착했지만, 더 생물학적인 메커니즘에 유리하게 변형되었습니다. 이러한 관찰 결과, 이 시계와 관련된 이상 현상은 안전한 것으로 분류되었습니다.\n\n가설:\n새로운 관찰을 바탕으로 {PAWN_nameDef}(은)는 이상한 시계에 관한 이론을 제안했습니다. 대상은 시계 또는 정확히 말하자면 그 "생체 공명기" 부분이 생물학적 존재와 연결되어 그들에게 어떤 영향을 미칠 수 있다고 제안합니다. 이 효과는 그것이 속한 물체와 관련이 있는 것으로 보이며, 생체 공명기가 물체의 의미를 포착하여 이에 기반한 생물학적 대안을 제공할 수 있다는 것을 시사합니다.\n\n제안된 메커니즘:\n{PAWN_nameDef}의 이론은 이 시계가 만들어진 재료가 물체의 의미를 포착하여 어떤 정착민에게 유사한 효과를 유도할 수 있다고 제안합니다. 이 재료가 초월공학 기원이기 때문에, 우리는 그것이 심리적 메커니즘을 사용한다고 제안합니다.\n\n결과:\n이 관찰에서 얻은 정보를 바탕으로, {PAWN_nameDef}(은)는 이상한 시계와 관련된 이상 현상을 안전한 것으로 성공적으로 분류했습니다.\n\n고려 사항:\n대상의 이론의 잠재적 타당성은 추가 조사가 필요합니다. 시계는 자발적인 행동 후에만 활동을 보이므로, 위험이 없습니다.\n\n권장 사항:\n무시: 물체가 생성하는 효과가 상황에 따라 다르므로, 물체를 무시할 수 있습니다.\n활용: 반면, 물체의 긍정적인 효과가 부정적인 효과를 능가하고, 그 메커니즘을 우리의 생활에 통합할 수 있다면, 그 효과는 특히 그 주기를 잘 활용할 수 있다면 매우 유용할 수 있습니다.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_BioresonatorA.label>생체 공명기</AE_BioresonatorA.label>
  <AE_BioresonatorA.description>어떤 방식으로든 정착민에게 영향을 미치는 어둠 초월공학을 사용하는 메트로놈 형태의 메커니즘</AE_BioresonatorA.description>
  <AE_BioresonatorA.ingestible.ingestCommandString>{0}에 결속</AE_BioresonatorA.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_BioresonatorA.ingestible.ingestReportString>생체 공명기를 {0}에 결속</AE_BioresonatorA.ingestible.ingestReportString>
  <AE_Key.label>열쇠</AE_Key.label>
  <AE_Key.description>열쇠를 닮은 이상한 물체. 내부에서 불길한 에너지가 느껴집니다.</AE_Key.description>
  <AE_Key.ingestible.ingestCommandString>{0}에 결속</AE_Key.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_Key.ingestible.ingestReportString>{0}에 결속 중</AE_Key.ingestible.ingestReportString>
  <AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/? 열쇠 연구 보고서</AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>열쇠의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 관찰한 열쇠의 가시적 특성에 대한 내용을 설명합니다. 물체는 이름에서 알 수 있듯이 열쇠를 닮았지만, 정상적인 열쇠와는 명확히 구별됩니다. 그것이 만들어진 재료는 알 수 없지만, 적어도 두 가지가 눈에 띕니다. 첫 번째는 우리가 이전에 보았을지도 모르는 생체강이 혼합된 재료이며, 두 번째는 결정질 및 금속 특성을 모두 가진 재료입니다. 열쇠의 중심에는 거의 완벽한 구형으로 연마된 초월공학 조각과 유사한 것이 있습니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 물체가 열쇠와 유사하다고 보고했습니다.\n재료는 알 수 없습니다.\n그 중심에 고유한 초월공학 조각이 있습니다.\n\n결과:\n조각 외에는 특별한 발견이 없습니다.\n\n토론:\n실제 이상 특성은 아직 알 수 없으므로, 추가 연구는 신중하게 진행해야 합니다.\n\n권장 사항:\n추가 실험은 신중하게 진행해야 합니다.\n\n상황 업데이트: 우리가 열쇠를 홀로 두었을 때 강력한 심리적 파동이 우리 연구원들을 강타했습니다. 열쇠는 반복적인 메시지를 보내는 것 같으며, 그것은 명확한 단어가 없더라도 우리가 이해할 수 있는 것으로 보이며, "중재자 누락 #### 결속 필요"와 같은 의미입니다.</AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_KeySecond.label>열쇠</AE_KeySecond.label>
  <AE_KeySecond.description>열쇠를 닮은 이상한 물체. 특정 힘을 제공하여 개체와 결속할 수 있습니다.</AE_KeySecond.description>
  <AE_KeySecond.ingestible.ingestCommandString>{0}에 결속</AE_KeySecond.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_KeySecond.ingestible.ingestReportString>{0}에 결속 중</AE_KeySecond.ingestible.ingestReportString>
  <AE_Puzzle.label>퍼즐</AE_Puzzle.label>
  <AE_Puzzle.description>개체가 그 안에 정신을 투영할 수 있는 이상한 큐빅 장치</AE_Puzzle.description>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 퍼즐 연구 보고서</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>퍼즐의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 관찰한 우리가 "퍼즐"이라고 이름 붙인 장치의 가시적 특성에 대한 내용을 설명합니다. 물체는 형태적으로 다른 물리적 물체를 나타내지 않으며, 그 형태는 매우 독특합니다. 표면의 재질은 생체강으로 보입니다. 물체에는 독특한 능선 모양의 표면 텍스처가 있습니다. 그것을 만진 후, 주체의 의식이 다른 차원으로 옮겨진 것처럼 보이며, 몸은 손상되지 않고 남아 있습니다. 그러나 이 사건은 매우 빠르게 끝났습니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 물체가 이상한 형태를 가지고 있다고 보고했습니다.\n물체는 생체강으로 만들어진 것으로 보입니다.\n사람과 접촉 시 효과가 있습니다.\n\n결과:\n이상 활동이 발견되었으며, 조사가 진행 중입니다.\n\n토론:\n이상 현상의 효과는 이미 알려져 있지만, 장기간 접촉 시 어떤 일이 일어날지는 알 수 없습니다.\n\n권장 사항:\n추가 테스트가 권장됩니다.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 퍼즐 연구 보고서</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>미지의 존재 차원 이동\n\n요약:\n이 보고서는 퍼즐과 장기간 실험 중 관찰된 내용을 설명합니다. 접촉 시, 이상 현상은 부분적으로 주체의 의식을 일종의 미로 구조로 옮기는 것으로 밝혀졌습니다. 물체와 접촉한 상태에서도 사람은 현실 세계를 경험할 수 있지만, 매우 흐릿하게 보입니다. 많은 경로가 있지만, 구조 자체는 그렇게 크지 않아 내부를 어느 정도 지도화할 수 있습니다. 최소한 10개의 출구가 있는 것으로 보이며, 주체가 출구 중 하나에서 나왔을 때 변형된 정신 상태를 보였습니다.\n\n관찰:\n물체는 주체의 의식을 미로 구조로 옮깁니다.\n구조에서 나올 때, 일부 효과가 관찰되었습니다.\n\n토론:\n물체의 내부는 탐색하기 쉽지만, 출구에서 발생하는 효과는 알 수 없으므로 신중하게 연구해야 합니다.\n\n권장 사항:\n이상 효과의 추가 연구가 권장됩니다.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 퍼즐 연구 보고서</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>퍼즐에 관한 이론\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 제안한 퍼즐의 메커니즘에 관한 새로운 이론을 설명합니다. 대상은 우리가 접촉 시 경험하는 것이 물체의 프로그램을 실행하는 명령을 내리는 일종의 "콘솔"이라고 제안합니다. 우리가 미로를 탐색하는 것처럼 보이는 것은 물체의 프로그램에 명령을 입력하는 방법일 뿐입니다. 그러나 신체와 정신의 변화가 반드시 유리하지는 않으며, 정신 상태의 변화나 장기 기능 장애를 초래할 수 있습니다. 이러한 관찰 결과, 퍼즐과 관련된 이상 현상은 주의가 필요한 것으로 분류되었습니다.\n\n가설:\n새로운 관찰을 바탕으로 {PAWN_nameDef}(은)는 퍼즐에 관한 이론을 제안했습니다. 대상은 퍼즐이 주체가 명령을 실행할 수 있도록 콘솔로 사용할 수 있다고 제안합니다. 인터페이싱은 주체의 뇌와 연결하여 그들이 미로를 탐색하는 것처럼 명령을 실행할 수 있도록 합니다.\n\n제안된 메커니즘:\n{PAWN_nameDef}의 이론은 퍼즐이 심리적 현상을 사용하여 주체의 정신에 영향을 미치지만, 다른 경우보다 훨씬 더 정밀하게 영향을 미친다고 제안합니다.\n\n결과:\n이 관찰에서 얻은 정보를 바탕으로, {PAWN_nameDef}(은)는 퍼즐과 관련된 이상 현상을 주의가 필요한 것으로 성공적으로 분류했습니다.\n\n고려 사항:\n대상의 이론의 잠재적 타당성은 추가 조사가 필요합니다. 물체는 부적절하게 사용되지 않는 한 위험을 나타내지 않으므로, 엄격한 프로토콜을 따르면 물체를 안전하게 사용할 수 있습니다.\n\n권장 사항: 이 물체에 대한 유일한 합리적인 행동 방침은 활용입니다.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_Pebble.label>이상한 조약돌</AE_Pebble.label>
  <AE_Pebble.description>금속 성질을 가진 이상한 조약돌. 약간 움직이는 것처럼 보입니다.</AE_Pebble.description>
  <AE_Pebble.ingestible.ingestCommandString>{0} 검사</AE_Pebble.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_Pebble.ingestible.ingestReportString>{0} 검사 중</AE_Pebble.ingestible.ingestReportString>
  <AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/? 조약돌 연구 보고서</AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>조약돌의 일반적인 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 관찰한 조약돌의 가시적 특성에 대한 내용을 설명합니다. 물체는 이름에서 알 수 있듯이 정상적인 조약돌을 닮았지만, 몇 가지 독특한 특성을 가지고 있습니다. 그것은 돌 같은 구성 요소와 표면에서 돌출된 금속 조각을 가지고 있습니다. 우리가 시도한 만큼, 어떤 이상 현상도 발견할 수 없었습니다. 아마도 물체는 현재 상태에서는 비활성인 것 같습니다.\n\n관찰:\n조약돌은 돌 같은 구성 요소와 금속 조각을 가지고 있습니다.\n이상 현상이 발견되지 않았습니다.\n\n결과:\n이상 행동은 관찰되지 않았습니다.\n\n토론:\n물체가 특정 물리적 행동이나 자극에만 반응한다고 가정하며, 이를 활성화하는 정확한 방법을 식별하기 위해 추가 검사가 필요합니다.\n\n권장 사항:\n물리적 자극을 가하여 활성화를 시도하십시오.</AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ArchoConnector.label>연결 장치</AE_ArchoConnector.label>
  <AE_ArchoConnector.description>초월공학 서브루틴의 조각을 사용하여 어둠 기계 네트워크가 당신을 그들의 대상 중 하나로 생각하도록 속이는 장치. \n정착민의 신경계와 척추 근처의 패치를 통해 직접 연결되어, 그들이 단지 마음으로 능력을 사용할 수 있도록 합니다. \n사람이 조각의 전체 힘을 견딜 수 없으며, 초월공학이 대상 내에서 비정상적인 활동을 감지하지 않도록 하기 위해, 장치는 조각의 활동을 관리 가능한 정도로 제한합니다.</AE_ArchoConnector.description>
  <AE_ArchoConnector.ingestible.ingestCommandString>연결</AE_ArchoConnector.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_ArchoConnector.ingestible.ingestReportString>{0} 사용 중</AE_ArchoConnector.ingestible.ingestReportString>
  <AE_ShardMonosword.label>면도날 조각</AE_ShardMonosword.label>
  <AE_ShardMonosword.description>일반적인 조각과 유사한 어둠 초월공학의 조각이지만, 이 조각은 훨씬 더 날카로워 보이며 거의 모든 재료를 쉽게 자를 수 있습니다.</AE_ShardMonosword.description>
  <AE_ShardMonosword.tools.0.label>자루</AE_ShardMonosword.tools.0.label>
  <AE_ShardMonosword.tools.1.label>끝</AE_ShardMonosword.tools.1.label>
  <AE_ShardMonosword.tools.2.label>날</AE_ShardMonosword.tools.2.label>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 면도날 조각 연구 보고서</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>최근 획득한 초월공학의 재료 특성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 관찰한 획득한 조각의 가시적 특성에 대한 내용을 설명합니다. 이 조각은 물리적 특성 면에서 이전에 관찰된 것들과 동일하지만, 크기가 훨씬 큽니다. 한쪽 면도 매우 날카롭게 보이며, 계산 결과 그 길이가 몇 나노미터에 불과합니다. 그 밖의 특성에 대한 추가 관찰에서는 다른 특성이 나타나지 않았습니다. 물체의 활동을 기다리는 것이 권장됩니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 다른 초월공학 조각과 형태가 동일하지만 크기가 더 크다고 보고했습니다.\n물체의 날카로움이 주목되었습니다.\n계산 결과, 날카로운 면의 길이는 수 나노미터에 불과합니다.\n접촉 후 물리적 변화는 관찰되지 않았습니다.\n\n결과:\n물체의 비정상적인 날카로움만이 주목되었습니다.\n\n토론:\n이 발견은 물체의 비정상적인 날카로움에 대한 메커니즘이 존재할 가능성을 시사합니다. 다른 활동이 관찰되지 않았으므로, 물체가 아직 활성 상태에 들어가지 않았거나 현재 사용 가능한 수단으로 관찰할 수 없는 활동이 있을 수 있습니다.\n\n권장 사항:\n추가 실험/대기가 필요합니다. 물체의 물리적 특성을 탐구하기 위해 {PAWN_nameDef} 및 잠재적으로 다른 대상을 대상으로 한 추가 테스트가 권장됩니다.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 면도날 조각 연구 보고서</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>정착민의 건강에 대한 새롭게 관찰된 효과\n\n요약:\n이 보고서는 면도날 조각의 사용자가 겪는 새롭게 발견된 생물학적 효과에 대한 관찰 내용을 설명합니다. 장기간 사용 후, 사용자는 감염이나 질병과 관련이 없는 증상을 보이기 시작했습니다. 정착민은 체력이 약해지고, 더 창백하고 연약해지는 반면, 조작 능력과 전반적인 유연성은 증가하는 것으로 나타났습니다. 사용자의 신체도 이 질병에 대해 면역 반응을 보이지 않으며, 이는 신체 자체의 오작동에 기인한 것일 수 있습니다. 이러한 관찰 결과, 면도날 조각과 관련된 실험은 신중하게 진행해야 합니다. 조각의 특성과 그것이 정착민의 건강에 미치는 영향을 추가 조사하는 것이 필요합니다.\n\n관찰:\n면도날 조각을 사용한 후, 사용자의 건강에 다양한 증상이 관찰되었습니다.\n이 증상의 심각성은 조각을 사용하는 시간에 비례하는 것으로 보입니다.\n\n토론:\n이 발견은 사용자의 건강에 영향을 미치는 잠재적인 비가시적 힘과 조각의 특성을 유지하는 메커니즘이 존재할 가능성을 시사합니다.\n\n권장 사항:\n잠재적인 유해 효과를 감안할 때, 면도날 조각과 관련된 실험은 신중하게 진행해야 하지만, 조각의 내부 작동과 그 잠재적 사용에 대한 추가 분석이 권장됩니다.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 면도날 조각 연구 보고서</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>면도날 조각의 메커니즘에 관한 이론\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 제안한 면도날 조각의 메커니즘에 관한 새로운 이론을 설명합니다. 대상은 조각이 단분자검과 유사한 메카나이트가 주입되어 있을 수 있으며, 이는 조각과 유사한 특성을 가지고 있다고 제안합니다. 이 이론은 최근 사용자 관찰에서 조각의 사용이 일부 파편이 떨어져 나가면서 다시 재구성되는 것으로 보인 후에 제기되었습니다. 이로 인해 사용자의 질병이 더 진행되었으며, 이는 조각이 신체로부터 직접 재구성에 필요한 재료를 가져가는 것일 수 있습니다. 단백질과 같은 신체 자원의 부족이 관찰된 증상의 원인으로 보입니다. 따라서 조각의 효과를 약물로 상쇄하는 방법을 제안했습니다. 이러한 관찰 결과, 조각과 관련된 이상 현상은 부분적으로 안전한 것으로 분류되었습니다.\n\n가설:\n면도날 조각의 장기간 사용을 바탕으로, {PAWN_nameDef}(은)는 물체에 관한 이론을 제안했습니다. 대상은 조각이 자신의 메카나이트와 사용자의 신체 자원을 사용하여 날을 재구성한다고 제안합니다. 이 상호작용은 신체의 다양한 효과를 유발하며, 주로 체력의 감소와 유연성의 증가를 초래합니다.\n\n제안된 메커니즘:\n{PAWN_nameDef}의 이론은 조각 내부의 메카나이트가 사용자의 신체에 들어가서 다양한 유기 자원을 취하고 재구성한다고 제안합니다. 이 생리적 변화는 관찰된 체력의 변화를 설명합니다.\n\n결과:\n이 관찰에서 얻은 정보를 바탕으로, {PAWN_nameDef}(은)는 면도날 조각과 관련된 이상 현상을 부분적으로 안전한 것으로 성공적으로 분류했습니다.\n\n고려 사항:\n대상의 이론의 잠재적 타당성은 추가 조사가 필요합니다. 조각은 사용자의 직접적인 접촉 시에만 활동을 보이므로, 위험이 없습니다.\n\n권장 사항:\n무시: 조각의 장기간 사용과 관련된 잠재적 결과를 감안할 때, 무시하는 것이 가능한 행동 방침일 수 있습니다.\n통제된 사용: 반면, 물체의 특성이 매우 유용할 수 있으므로, 정착지의 보안을 위해 조각을 계속 사용하는 것은 큰 이점을 제공할 수 있습니다. 그러나 이 접근 방식은 정착민의 안녕을 보호하기 위해 철저한 위험 평가와 안전 프로토콜 개발이 필요합니다.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AEResourcePills.ingestible.ingestCommandString>{0} 섭취</AEResourcePills.ingestible.ingestCommandString>
  <AEResourcePills.ingestible.ingestReportString>{0} 섭취 중</AEResourcePills.ingestible.ingestReportString>
  <AEResourcePills.comps.2.useLabel>{0_label} 사용</AEResourcePills.comps.2.useLabel>
  <AE_SubcoreSecond.comps.1.useLabel>{0_label} 세척</AE_SubcoreSecond.comps.1.useLabel>
  <AE_Clock.comps.1.useLabel>{0_label} 사용</AE_Clock.comps.1.useLabel>
  <AE_Puzzle.comps.1.useLabel>{0_label} 사용</AE_Puzzle.comps.1.useLabel>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>점토 같은 재질로 만들어진 흰색 인형. 자기 복제가 가능함.</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>점토 인형</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>점토 같은 재질로 만들어진 흰색 인형. 자기 복제가 가능함.</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>작은 군대</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>점토 같은 재질로 만들어진 흰색 인형. 자기 복제가 가능함.</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>복제기</AE_Replicator.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>완전히 흙으로 덮인 장치. 연구하려면 세척이 필요함.</AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>더러운 장치</AE_SubcoreSecond.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>표준 서브코어 또는 인공자아 핵과 유사한 장치, 디자인이 완전히 다름.</AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>서브코어</AE_Subcore.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>이상한 서브코어에 연결된 터미널, 데이터를 수집하고 통신할 수 있게 해줌.</AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>서브코어 터미널</AE_SubcoreConnected.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>이제는 떠오를 수 없을 정도로 손상된 초월공학 구조물. 구형 코어는 약간 손상되었지만 여전히 유용한 정보를 포함하고 있음.</AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>손상된 서브루틴</AE_SubroutineDestroyed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>일반 회중시계와 유사하게 작동하지만 정상적인 것보다 느리게 작동하는 메커니즘. 근처의 생물에 영향을 미치는 것 같음.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>이상한 시계</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>일반 회중시계와 유사하게 작동하지만 정상적인 것보다 느리게 작동하는 메커니즘. 특정 생물에 "연결"되어 어떤 효과를 주는 기능이 있음.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>이상한 시계</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>일반 회중시계와 유사하게 작동하지만 정상적인 것보다 느리게 작동하는 메커니즘. 특정 생물에 "연결"되어 주기적인 효과를 주는 기능이 있음.</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>생체 공명기</AE_Clock.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>내부에서 음산한 에너지가 느껴지는 이상한 열쇠와 유사한 물체.</AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>열쇠</AE_Key.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>생명체의 정신을 내부로 투영할 수 있는 이상한 큐빅 장치.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>퍼즐</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>미로 같은 구조 내부로 생명체의 정신을 투영하여 나올 때 효과를 주는 이상한 큐빅 장치.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>퍼즐</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>미로 같은 구조 내부로 생명체의 정신을 투영하여 나올 때 효과를 주는 이상한 큐빅 장치.</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>퍼즐</AE_Puzzle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>금속성이 있는 이상한 조약돌. 약간 움직이는 것 같음.</AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>이상한 조약돌</AE_Pebble.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>일반적인 파편과 유사하지만 훨씬 더 날카로워 보이는 어둠 초월공학 기술의 조각, 거의 모든 재료를 쉽게 절단할 수 있음.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>면도날 조각</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>일반적인 파편과 유사하지만 훨씬 더 날카로워 보이는 어둠 초월공학 기술의 조각, 거의 모든 재료를 쉽게 절단할 수 있으며, 사용자의 건강에 영향을 미침.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>면도날 조각</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>일반적인 파편과 유사하지만 생체 자원을 이용해 재구성하고 유지하는 기계 장치를 사용하는 어둠 초월공학 기술의 조각. 거의 모든 재료를 쉽게 절단할 수 있으며, 건강에 심각한 영향을 미침.</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>면도날 조각</AE_ShardMonosword.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
</LanguageData>