<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <USAC_Product_Rocky.label>M88 "록키"</USAC_Product_Rocky.label>
  <USAC_Product_Rocky.description>USAC가 독자 개발한 2세대 인간형 메카노이드입니다. 고급 USAC 연산 코어와 심층 사이버네틱 통합 설계를 기반으로, 정밀 전술 작전에서 압도적인 지능과 은밀성 우위를 제공합니다. 높은 호환성과 뛰어난 비용 대비 효율을 갖춰, 세력 전반의 보안 전력과 민간 무장 조직에서 선호되는 모델이 되었습니다.</USAC_Product_Rocky.description>
  <USAC_Product_Cobalt.label>M7 “코발트”</USAC_Product_Cobalt.label>
  <USAC_Product_Cobalt.description>USAC가 독자 개발한 중형 4족 메카 플랫폼으로, 강력한 화력으로 보병의 전진을 지원하고 거점 소탕 작전을 수행하도록 설계되었습니다. 차체에는 특허 받은 내열 나노 코팅을 적용해, 극심한 화염 환경에서도 안정적으로 기동할 수 있습니다. 침착하고 멈추지 않는 기계적 존재감 때문에 “헬하운드”라는 별명으로도 불립니다.</USAC_Product_Cobalt.description>
  <USAC_Product_Paraman.label>M939 “파라만”</USAC_Product_Paraman.label>
  <USAC_Product_Paraman.description>USAC 기계화 공중강습 편제를 위한 다목적 무인 동반 전력으로 설계된 대형 인간형 메카입니다. 전장 전 영역에서 무인·자율화된 전투가 확산되면서, 이 모델은 극히 낮은 손실률과 뛰어난 생존성을 바탕으로 다수의 심우주 궤도 강하 작전에서 탁월함을 입증해 왔습니다. 그 결과, 현대의 고강도 궤도 강습전에서 핵심 전력으로 자리잡았습니다.</USAC_Product_Paraman.description>
  <USAC_Product_Gonk.label>XM3 "공크"</USAC_Product_Gonk.label>
  <USAC_Product_Gonk.description>점령한 도시 구역에서의 치안 작전을 위한 대보병 지원 플랫폼입니다. 외골격과 대전차 화기로 무장한 장갑 매복 전력을 상대로 한 시가전에 맞춰 설계되었습니다. 높은 생존성을 갖추었으며, 실험형 신속 대응 레이저 무기 체계도 탑재하고 있습니다.</USAC_Product_Gonk.description>
  <USAC_Product_Omaha.label>M110 "오마하"</USAC_Product_Omaha.label>
  <USAC_Product_Omaha.description>수송로를 따라 지뢰 제거와 매복 소탕을 수행하도록 설계된 돌파용 초중형 메카입니다. 거대한 지뢰 제거용 쟁기와 장거리 장애물 제거를 위한 로켓 견인식 도폭선 2기를 장비하고 있습니다. 구조물과 방어시설 파괴를 목적으로 제작되었으며, 인근의 불법 무장 집단과 게릴라 장갑차를 무력화할 수 있는 충분한 자체 방어 화력도 탑재하고 있습니다.</USAC_Product_Omaha.description>
  <USAC_Product_AssaultRifle.label>고급 자동 소총</USAC_Product_AssaultRifle.label>
  <USAC_Product_AssaultRifle.description>USAC 보병의 제식 화기로 운용되는 고급 자동소총입니다. 명중률, 화력, 중량 사이에서 완벽한 “기업식 균형”을 달성하도록 설계되었습니다.</USAC_Product_AssaultRifle.description>
  <USAC_Product_LMG.label>고급 LMG</USAC_Product_LMG.label>
  <USAC_Product_LMG.description>공랭식 총열과 탄띠 급탄을 통해 지속적인 제압 사격을 제공합니다. 지역 거부 작전에 적합한 주력 화기입니다.</USAC_Product_LMG.description>
  <USAC_Product_Marksman.label>지정사수 소총</USAC_Product_Marksman.label>
  <USAC_Product_Marksman.description>장거리에서의 신속한 후속 사격을 위해 설계된 고급 지정사수 소총입니다. 고위력 소총탄을 사용하며, 표준 탄도 방호를 효과적으로 관통할 수 있습니다.</USAC_Product_Marksman.description>
  <USAC_Product_SABR.label>M29 SABR</USAC_Product_SABR.label>
  <USAC_Product_SABR.description>모듈형 통합 소총 체계입니다. 고정밀 소총과 20mm 유탄발사기를 결합해, 다중 교전 거리와 엄폐 뒤 위협까지 대응할 수 있습니다.</USAC_Product_SABR.description>
  <USAC_Product_Cobra.label>코브라 강습 캐논</USAC_Product_Cobra.label>
  <USAC_Product_Cobra.description>코브라 오토캐논입니다. 메카 보병이나 중형 외골격에 흔히 탑재되며, 파괴적인 지속 범위 화력을 제공합니다.</USAC_Product_Cobra.description>
  <USAC_Product_Viper.label>바이퍼 DMR</USAC_Product_Viper.label>
  <USAC_Product_Viper.description>바이퍼 장거리 대물 화기입니다. 35mm 오토캐논 탄약을 사용하며, 적 장갑과 전자 장비를 정밀하게 장거리에서 파괴하는 일에 특화되어 있습니다.</USAC_Product_Viper.description>
  <USAC_Product_Bushmaster.label>부쉬마스터 III</USAC_Product_Bushmaster.label>
  <USAC_Product_Bushmaster.description>대구경 체인 캐논입니다. USAC 항공 플랫폼과 중형 전력의 핵심 무장으로 운용되며, 소형 함정의 장갑까지 관통할 수 있습니다.</USAC_Product_Bushmaster.description>
  <USAC_Product_Torchwood.label>토치우드 RR</USAC_Product_Torchwood.label>
  <USAC_Product_Torchwood.description>토치우드 무반동총입니다. 탁월한 장갑 관통력과 구조물 파괴 능력을 갖추었으며, 돌파 및 대장갑 작전의 핵심 장비로 운용되고 있습니다.</USAC_Product_Torchwood.description>
  <USAC_Product_OSW.label>목표 저격 무기</USAC_Product_OSW.label>
  <USAC_Product_OSW.description>M109 “페이로드” 저격 유탄발사기입니다. 외골격 보병을 위해 설계된 정밀 타격 화기로, 성형작약 유탄을 발사해 목표의 표면 장갑과 외부 센서를 정확히 파괴할 수 있습니다.</USAC_Product_OSW.description>
  <USAC_Product_ACSW.label>고급 지원 화기</USAC_Product_ACSW.label>
  <USAC_Product_ACSW.description>M307 “터미네이터” 경량 자동유탄발사기입니다. 높은 연사력과 휴대성을 결합해, 적 보병 대형을 상대로 지속적인 화력 투사를 수행할 수 있습니다. 전장 지역 거부의 핵심 화기로 운용되고 있습니다.</USAC_Product_ACSW.description>
  <USAC_Product_Bond.label>신용 채권</USAC_Product_Bond.label>
  <USAC_Product_Bond.description>USAC 상인이 지상 세력과의 거래 과정에서 발행하는 고내구성 강화 섬유 교환권입니다. 특수 잉크로 인쇄되어 있으며, 위조 방지 표식과 소유자 등록 데이터가 포함되어 있습니다. 구매 잔액과 장비 판매 잔여 가치는 향후 거래를 위한 고정 구매력 증서로 전환할 수 있습니다. 기명 채권이므로 기재된 소유자만 사용할 수 있으며, 그 결과 이 고내구성 문서는 다른 변방계 세력에게는 사실상 무가치합니다.</USAC_Product_Bond.description>
  <USAC_Product_NeuroBooster.label>뉴로-부스터</USAC_Product_NeuroBooster.label>
  <USAC_Product_NeuroBooster.description>신경 강화 약물(Neuro Augment Serum)입니다. 내장된 나노머신이 신경 활동과 이성적 인지를 향상시켜, USAC 기술 인력과 군 인력의 일반적인 성능 강화제로 사용되고 있습니다. 나노머신은 시간 경과에 따라 점차 비활성화되며, 그 과정에서 초조함과 정서적 불안정이 발생할 수 있습니다. 드물게 감수성이 높은 사례에서는 저활성 상태가 원인 불명의 알레르기 쇼크를 유발할 수 있다는 보고도 있습니다. 최초 투여 이후에는 나노머신 활성을 유지하기 위해 정기적인 추가 투여가 필요합니다.</USAC_Product_NeuroBooster.description>
  <USAC_Product_Subscription.label>메크링크 혈청</USAC_Product_Subscription.label>
  <USAC_Product_Subscription.description>신경 강화 약물(Neuro Augment Serum)입니다. 신경 나노머신이 뇌-기저 인터페이스를 형성하고, USAC 궤도 위성 네트워크와의 정신감응 통신을 구축합니다. 분기 구독 모델을 통해 메카 제어 및 대역폭 VPN 프록시 서비스를 제공합니다. 추가 투여로 서비스 유효 기간을 연장할 수 있으나, 사용자의 뇌 활동이 정지하면 메카 제어 서비스는 즉시 종료되며 남은 구독 시간은 모두 폐기됩니다.</USAC_Product_Subscription.description>
  <USAC_Product_Battery.label>일회용 배터리</USAC_Product_Battery.label>
  <USAC_Product_Battery.description>기계화 유닛을 신속히 완전 충전할 수 있는 원형 일회용 배터리입니다. 사용자가 충전 하드웨어를 불법 개조해 재사용하는 것을 방지하기 위해, 방전 후 단락을 일으켜 자폭하도록 설계되었습니다.</USAC_Product_Battery.description>
  <USAC_Product_RepairKit.label>수리 도구</USAC_Product_RepairKit.label>
  <USAC_Product_RepairKit.description>나노머신을 방출해 대상 구조물을 자동 분석하고 손상 구간을 수리하는 사각 나노-저장 컨테이너입니다. 안전하지 않은 사용자 개조를 방지하기 위해, 1회용으로 설계되었습니다.</USAC_Product_RepairKit.description>
  <USAC_Product_ExoSkeleton.label>하디맨 유닛</USAC_Product_ExoSkeleton.label>
  <USAC_Product_ExoSkeleton.description>방어용 플라스틸 방탄판을 장착할 수 있는 외골격 유닛입니다. 방탄판 내구도가 감소할수록 방호 효율도 함께 감소합니다. 전동식 파워 프레임을 통해 중화기를 장비하고 운용할 수 있습니다.</USAC_Product_ExoSkeleton.description>
  <USAC_Product_MeleeHelmet.label>검투사 헬멧</USAC_Product_MeleeHelmet.label>
  <USAC_Product_MeleeHelmet.description>실내 작전을 위한 전술 헬멧입니다. 파편과 화상으로부터 눈을 보호하는 방탄 고글을 갖추었습니다. 반사 각도에 따라 조준이 약간 방해될 수 있으나, 근접전에서 우수한 시야 보호 성능을 제공합니다.</USAC_Product_MeleeHelmet.description>
  <USAC_Product_AssaultHelmet.label>강습 헬멧</USAC_Product_AssaultHelmet.label>
  <USAC_Product_AssaultHelmet.description>복합 플라스틸 장갑판을 적용한 경량 전술 헬멧입니다. 일체형 귀 보호 장치를 갖추었으며, 필요에 따라 손전등 등의 선택형 부착물을 장착할 수 있습니다.</USAC_Product_AssaultHelmet.description>
  <USAC_Product_HeavyHelmet.label>중형 헬멧</USAC_Product_HeavyHelmet.label>
  <USAC_Product_HeavyHelmet.description>전방 파편 방호를 강화한 전면 커버형 복합 플라스틸 보호 헬멧입니다. 고강도 전선 교전에 투입되는 기관총 사수와 중보병들이 널리 사용하고 있습니다.</USAC_Product_HeavyHelmet.description>
  <USAC_Product_NightVisionHelmet.label>야시경 헬멧</USAC_Product_NightVisionHelmet.label>
  <USAC_Product_NightVisionHelmet.description>4안 야간투시 모듈을 갖춘 경량 전술 헬멧입니다. 야간 사격 능력과 명중률을 크게 향상시킵니다. 전방 편중 균형으로 근접전 반응 속도가 약간 저하될 수 있으나, 어둠 속에서는 압도적인 우위를 제공합니다.</USAC_Product_NightVisionHelmet.description>
  <USAC_Product_Ration.label>B-레이션</USAC_Product_Ration.label>
  <USAC_Product_Ration.description>B등급 야전 식량 팩입니다. 매우 긴 보존성을 갖추었으며, 지속성 진통 성분을 첨가해 가혹한 환경에서 병사의 지구력을 크게 향상시킵니다.</USAC_Product_Ration.description>
</LanguageData>