<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BoSSalvage.label>잃어버린 챕터</BoSSalvage.label>
  <BoSSalvage.description>당신의 임무는 분명했습니다. 본부에서 고대 기계 군집의 신호를 추적하라는 지시를 받았고 이는 잃어버린 기술과 금기된 지식을 탐구하는 말로만 들어도 흥분되는 임부였습니다. 그러나 전자기 폭풍이 본부와의 연락을 차단하기 시작했고 결국 식량 공급이 중단되어 당신의 소대는 황량한 외지에 고립되고 말았습니다. </BoSSalvage.description>
  <BoSSalvage.scenario.summary>형제단 정찰병 네 명으로 시작합니다. 빠르고 쉬운 난이도 입니다.</BoSSalvage.scenario.summary>
  <BoSSalvage.scenario.name>잃어버린 챕터</BoSSalvage.scenario.name>
  <BoSSalvage.scenario.description>당신의 임무는 분명했습니다. 본부에서 고대 기계 군집의 신호를 추적하라는 지시를 받았고 이는 잃어버린 기술과 금기된 지식을 탐구하는 말로만 들어도 흥분되는 임부였습니다. 그러나 전자기 폭풍이 본부와의 연락을 차단하기 시작했고 결국 식량 공급이 중단되어 당신의 소대는 황량한 외지에 고립되고 말았습니다. </BoSSalvage.scenario.description>
  <BoSSalvage.scenario.parts.24.text>통신기의 마지막 불빛이 어둠 속에서 완전히 사라지자, 당신은 목표 지점에서 수 마일이나 멀리 표류해 왔음을 깨닫습니다 형제단은 당분간 당신의 소식을 듣지 못할 것입니다. 순교자든 탈영병으로 기억될 뿐입니다. 이제 당신은 약간의 식량만을 가지고 길을 잃어버렸고 잊혀지고 있습니다. 어쩌면 긍정적인 시각으로, 이 버림받은 곳이 새로운 시작에 적합할지도 모릅니다.</BoSSalvage.scenario.parts.24.text>
  <EncNewFrontier.label>새로운 개척자</EncNewFrontier.label>
  <EncNewFrontier.description>우주 경쟁은 드디어 결실을 맺었고, 태양계 너머까지 민주주의를 수호할 수 있게 되었습니다. 당신의 부대는 엔클레이브 제2 우주군 정찰대 소속으로 지구 밖으로 미국의 영광을 전파하고 공산주의 위협의 모든 형태, 특히 비인간적 형태를 추적하는 임무를 맡고 있다. 단신의 작전 명령은 적절한 전초기지를 건설하고, 이 땅에 새로운 미국 영토를 수립하는데 방해가 되는 모든 위협을 제거하는 것이다.</EncNewFrontier.description>
  <EncNewFrontier.scenario.summary>군사용 수준으로 무장한 정착지로, 동맹이 거의 없습니다.</EncNewFrontier.scenario.summary>
  <EncNewFrontier.scenario.name>새로운 개척자</EncNewFrontier.scenario.name>
  <EncNewFrontier.scenario.description>우주 경쟁은 드디어 결실을 맺었고, 태양계 너머까지 민주주의를 수호할 수 있게 되었습니다. 당신의 부대는 엔클레이브 제2 우주군 정찰대 소속으로 지구 밖으로 미국의 영광을 전파하고 공산주의 위협의 모든 형태, 특히 비인간적 형태를 추적하는 임무를 맡고 있습니다. 당신의 작전 명령은 적절한 전초기지를 건설하고, 이 땅에 새로운 미국 영토를 수립하는데 방해가 되는 모든 위협을 제거하는 것입니다.</EncNewFrontier.scenario.description>
  <EncNewFrontier.scenario.parts.28.text>동면에서 깨어난 뒤 모선은 당신을 태운 캡슐을 새로운 행성으로 내뱉습니다. 대기권에 진입하자마자 스피커에서 지휘관의 목소리가 터져 나옵니다 “좋은 아침이다. 병사들! 오늘 너희는 영광스러운 국가의 운명을 이루게 될 것이니 스스로를 자랑스러워하라! 몇 분 후면 너희는 단 하나의 목표를 품고 미지의 세계를 걸어 나갈 것이다. 진보와 민주주의를 가져오고! 필요한 자원을 확보하고 신 미국의 첫 발자국을 새겨라! 보고에 따르면 인간형 거주자들이 산재해 있으며 적대적 징후는 보이지 않는다. 저항을 할 경우 치명적 무력 사용이 허가된다. 공산주의 세력의 광범위한 침투 가능성을 고려해야 하며 현재 조사중이다. 지상군이 이미 해당 구역에서 작전 중이고 요청 시 신속 지원 할 것이다. 이상 통신 종료”</EncNewFrontier.scenario.parts.28.text>
</LanguageData>