<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>줌</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>(대체물) 강화된 인공 눈. 바이오겔 신경 링크와 내부 신호 예비-프로세서, 자가 보수 모듈과 광폭 센서, 시냅스 임펄스 송신기로 거의 모든 면에서 생물학적 눈보다 좋습니다. 프로토타입 신경 연결기는 사용자의 생각을 확대하거나 축소할 수 있게 해줍니다.</ANN_Zoom.description>


  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>흑진주</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>(대체물) 특별한 요소와 전방위 시야각을 가진 개선된 인공눈 입니다. 다양한 특성을 가지고 있지만 가장 특출난 기능은 눈꺼풀 야투경입니다 흑진주는 한때 군인들 사이에서 중요한 상징이었으며, 그 시기는 로봇이 떠오르는 때였습니다. 핵심은 최초의 해병이 기계체에서 꺼낸 기본적인 안드로이드 눈알 모듈입니다. 그들은 인류의 암흑기 동안 전쟁의 망령으로 취급되었습니다. 그 이름은 깊은 검은 색과 관련이 있으며, 이것은 분석적 시퀀스에 대해 마음을 읽을 수 없게 만듭니다.</ANN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Independent Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>독립적 눈</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>(대체물) 270° 시야각을 위한 독립적이고 자동화된 로봇 눈입니다. 특별한 관문 프로세서로 중추신경계에 연결함으로써 사용자들의 뇌에 정보를 제공합니다. 유지보수를 위해 쉽게 꺼낼 수 있습니다.\n\n 안드로이드 버전은 눈알 구멍 밖에 띄워 매개체 주변을 회전하며 안전하게 감시할 수 있어, 독수리만이 꿈꿀 수 있는 전망을 제공합니다.</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>허공답보</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>(대체물) 발 안쪽 뼈와 직접 연결된 철근 어댑터 이식물에 장착된 자생식 호버 보드입니다. 젊은 길거리 갱단이 도시세계에서 범죄를 저지른 후 탈출하기 위해 사용했습니다. 글라이딩으로 이동 속도를 향상합니다.</ANN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>원예가의 손</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>(대체물) 하이브리드 정착지와 세력형성을 위한 전용 생체공학 모듈입니다. 이는 손을 완전하게 구성 가능하고 기능 가능한 손가락 및 손 장치로 대체합니다. 손바닥 안쪽의 저장장치는 학습 나노입자와 연결되어 있으며, 식물군과 동물군 종류로서의 초목에 대한 정보를 포함하고 있습니다. 구현된 허브는 오픈핸드 센서에 의해 감지된 지식 요청을 사용자에게 제공합니다. 데이터 스캔과 로딩 시간 동안 손톱이 녹색으로 빛납니다.</ANN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>유압식 턱</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>(대체물) 유압 서보-모터로 대체하는 인공 턱입니다. 티타늄 케이스와 다이아몬드 치아 조합은 철을 관통하여 쉽게 부수며 운반자가 몇 초 만에 소재를 압축할 수 있게합니다.</ANN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>유압식 위</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>(대체물) 내부의 유압 서보-모터로 인해 상상할 수 없는 속도로 음식을 소화시키는 강력한 생체공학 위입니다. 통합된 염화수소 믹서기 덕분에 위 안에 있는 돌을 부수고 곧 소멸시킬 수 있을 것입니다.</ANN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>활기찬 폐</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>(대체물) 인내심 조절장치와 여분의 축전지 탱크, 체력 회복기가 있는 생체 공학 폐는 산소 변압기가 존재하지 않는 시대에 인간의 우주 여행을 위해 고안되었습니다. 이 한 쌍의 폐는 인간의 호흡기 체계를 형성할 수 있습니다. 이 독특한 모듈은 수년간의 생활과 자제력을 보조장치로 대체합니다.</ANN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>활기찬 신장</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>(대체물) 더 많은 인내심과 힘을 위한 생체공학 신장입니다. 네프론은 이 하이브리드 설계에서 반응성 필터로 대체됩니다. 면역독소를 신체에 풀어넣어 가장 치명적인 질병으로부터 사용자를 보호합니다.</ANN_EnergeticKidney.description>


</LanguageData>