<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Robotic Eye -->

  <ANN_IndependentEye.label>독립적 눈</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>(대체물) 270° 시야각을 위한 독립적이고 자동화된 로봇 눈입니다. 특별한 관문 프로세서로 중추신경계에 연결함으로써 사용자들의 뇌에 정보를 제공합니다. 유지보수를 위해 쉽게 꺼낼 수 있습니다.\n\n 안드로이드 버전은 눈알 구멍 밖에 띄워 매개체 주변을 회전하며 안전하게 감시할 수 있어, 독수리만이 꿈꿀 수 있는 전망을 제공합니다.</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- Energy Link -->

  <ANN_EnergyLink.label>에너지 링크</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>(대체물) 티타늄으로 만든 강화 인공 사슬척추입니다. 바이오겔 신경다발은 격자-가루 치료 시스템으로 이루어진 관절형 플라스틸 코어를 타고 흘러내립니다. 생물학적 척추의 기능과 일치하며 높은 기술의 보호막 연결장치를 제공하여 보호력을 강화합니다.</ANN_EnergyLink.description>


  <!-- Outer Blade -->

  <ANN_OuterBlade.label>아우터 블레이드</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>(대체물) 팔뚝 뒤쪽에 길이조절이 가능한 칼날을 내장하며 기계화된 전투에 중점을 둔 팔뚝으로 교체합니다. 이는 전투 중에 치명적이며, 티타늄 돌출 무기는 내부의 유압 덕분에 거의 모든 것을 꿰뚫을 수 있습니다. 칼날은 접을 수 있으며 숨기기 쉽습니다.</ANN_OuterBlade.description>


  <!-- Power Arm #-->

  <ANN_PowerArms.label>파워 암즈</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>(대체물) 모터-제어장치 무기 플랫폼과 기계화된 전투에 중점을 둔 손으로 교체합니다. 이 신체 강화는 사용자의 힘을 굉장하게 증가시킵니다.</ANN_PowerArms.description>


  <!-- Shadowrunner -->

  <ANN_Shadowrunner.label>그림자 추적자</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>(대체물) 공기 중에서 독성과 오염물질을 걸러내는 기계공학 폐로 교체 및 강화합니다. 이는 테라포밍되지 않은 행성에서도 약간이지만 적을 할 수 있게 합니다.\n\n이 특이한 이식물은 본래 길거리의 미친 의사들에 의해 만들어졌습니다. 이 설계도는 얼마 지나지 않아 일부 도시의 회사들의 손에 넘어가기 시작했으며, 이 설계도는 더욱 발전되어 환경적-생물학적 위험요소에 있는 위험한 작업과 임무를 위해 대량 생산되었습니다.</ANN_Shadowrunner.description>


  <!-- Exoskeleton Armor -->

  <ANN_Exoskeleton.label>외골격 갑옷</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>(대체물) 전신 외골격 갑옷을 이식합니다. 환자에게는 매우 위험합니다. 가장 용감하고 강인한 사람만이 이 수술을 받을 수 있습니다. 이 잔인한 수술에서 살아남기 위해서는 최소한 인내심 있는 건장한 신체와 미친 의사가 필요합니다. 하지만 그 결과는  전반적인 보호와 회복력이 엄청나게 향상된다는 가치가 있습니다.\n\n외골격 갑옷은 몸과 뼈와 하나가 됩니다. 다시 제거하기가 매우 어렵고 지불해야 할 대가가 있습니다.</ANN_Exoskeleton.description>


  <!-- Dermalplating -->

  <ANN_Dermalplating.label>피부 도금</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>(대체물) 전신 피부 이식물입니다. 환자에게는 매우 위험합니다. 가장 용감하고 거친 인간만이 이 수술을 받을 수 있습니다. 이 잔인한 수술에서 살아남기 위해서는 최소한 인내심 있는 건장한 신체와 재능 있는 의사가 필요합니다. 하지만 그 결과는  전반적인 보호와 회복력이 획기적으로 향상된다는 가치가 있습니다.\n\n피부 도금은 몸과 피부와 하나가 됩니다. 다시 제거하기 어려우며, 긴 과정 중에 안좋은 일이 발생할 수 있습니다. 이로부터 회복되려면 오랜 시간이 걸릴 것 입니다.</ANN_Dermalplating.description>


  <!-- Lionheart -->

  <ANN_Lionheart.label>사자의 심장</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>(대체물) 아드레날린 주입기와 슬로우모션 효과를 위한 적응형 전투 시스템을 갖춘 강화 인공 심장입니다. 도시계의 몇몇 기술적 무당들에 의해 창조된 이것은 선구자들의 무기에 의해 만들어졌으며, 사용자의 고대의 정신을 담고 있습니다.\n\n이 특별한 설계도는 아틀라스라는 이름의 티탄에 의해 축복받았습니다.</ANN_Lionheart.description>

</LanguageData>