<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CONN_IndependentEye.label>독립적 눈</CONN_IndependentEye.label>
  <CONN_IndependentEye.description>(대체물) 270° 시야각을 위한 독립적이고 자동화된 로봇 눈입니다. 특별한 관문 프로세서로 중추신경계에 연결함으로써 사용자들의 뇌에 정보를 제공합니다. 유지보수를 위해 쉽게 꺼낼 수 있습니다.\n\n 안드로이드 버전은 눈알 구멍 밖에 띄워 매개체 주변을 회전하며 안전하게 감시할 수 있어, 독수리만이 꿈꿀 수 있는 전망을 제공합니다.</CONN_IndependentEye.description>
  <CONN_EnergyLink.label>에너지 링크</CONN_EnergyLink.label>
  <CONN_EnergyLink.description>(대체물) 티타늄으로 만든 강화 인공 사슬척추입니다. 바이오겔 신경다발은 격자-가루 치료 시스템으로 이루어진 관절형 플라스틸 코어를 타고 흘러내립니다. 생물학적 척추의 기능과 일치하며 높은 기술의 보호막 연결장치를 제공하여 보호력을 강화합니다.</CONN_EnergyLink.description>
  <CONN_OuterBlade.label>아우터 블레이드</CONN_OuterBlade.label>
  <CONN_OuterBlade.description>(대체물) 팔뚝 뒤쪽에 길이조절이 가능한 칼날을 내장하며 기계화된 전투에 중점을 둔 팔뚝으로 교체합니다. 이는 전투 중에 치명적이며, 티타늄 돌출 무기는 내부의 유압 덕분에 거의 모든 것을 꿰뚫을 수 있습니다. 칼날은 접을 수 있으며 숨기기 쉽습니다.</CONN_OuterBlade.description>
  <CONN_PowerArms.label>파워 암즈</CONN_PowerArms.label>
  <CONN_PowerArms.description>(대체물) 모터-제어장치 무기 플랫폼과 기계화된 전투에 중점을 둔 손으로 교체합니다. 이 신체 강화는 사용자의 힘을 굉장하게 증가시킵니다.</CONN_PowerArms.description>
  <CONN_Shadowrunner.label>그림자 추적자</CONN_Shadowrunner.label>
  <CONN_Shadowrunner.description>(대체물) 공기 중에서 독성과 오염물질을 걸러내는 기계공학 폐로 교체 및 강화합니다. 이는 테라포밍되지 않은 행성에서도 약간이지만 적을 할 수 있게 합니다.\n\n이 특이한 이식물은 본래 길거리의 미친 의사들에 의해 만들어졌습니다. 이 설계도는 얼마 지나지 않아 일부 도시의 회사들의 손에 넘어가기 시작했으며, 이 설계도는 더욱 발전되어 환경적-생물학적 위험요소에 있는 위험한 작업과 임무를 위해 대량 생산되었습니다.</CONN_Shadowrunner.description>
  <CONN_Exoskeleton.label>외골격 갑옷</CONN_Exoskeleton.label>
  <CONN_Exoskeleton.description>(대체물) 전신 외골격 갑옷을 이식합니다. 환자에게는 매우 위험합니다. 가장 용감하고 강인한 사람만이 이 수술을 받을 수 있습니다. 이 잔인한 수술에서 살아남기 위해서는 최소한 인내심 있는 건장한 신체와 미친 의사가 필요합니다. 하지만 그 결과는  전반적인 보호와 회복력이 엄청나게 향상된다는 가치가 있습니다.\n\n외골격 갑옷은 몸과 뼈와 하나가 됩니다. 다시 제거하기가 매우 어렵고 지불해야 할 대가가 있습니다.</CONN_Exoskeleton.description>
  <CONN_Dermalplating.label>피부 도금</CONN_Dermalplating.label>
  <CONN_Dermalplating.description>(대체물) 전신 피부 이식물입니다. 환자에게는 매우 위험합니다. 가장 용감하고 거친 인간만이 이 수술을 받을 수 있습니다. 이 잔인한 수술에서 살아남기 위해서는 최소한 인내심 있는 건장한 신체와 재능 있는 의사가 필요합니다. 하지만 그 결과는  전반적인 보호와 회복력이 획기적으로 향상된다는 가치가 있습니다.\n\n피부 도금은 몸과 피부와 하나가 됩니다. 다시 제거하기 어려우며, 긴 과정 중에 안좋은 일이 발생할 수 있습니다. 이로부터 회복되려면 오랜 시간이 걸릴 것 입니다.</CONN_Dermalplating.description>
  <CONN_Lionheart.label>사자의 심장</CONN_Lionheart.label>
  <CONN_Lionheart.description>(대체물) 아드레날린 주입기와 슬로우모션 효과를 위한 적응형 전투 시스템을 갖춘 강화 인공 심장입니다. 도시계의 몇몇 기술적 무당들에 의해 창조된 이것은 선구자들의 무기에 의해 만들어졌으며, 사용자의 고대의 정신을 담고 있습니다.\n\n이 특별한 설계도는 아틀라스라는 이름의 티탄에 의해 축복받았습니다.</CONN_Lionheart.description>
  <CONN_Zoom.label>줌</CONN_Zoom.label>
  <CONN_Zoom.description>(대체물) 강화된 인공 눈. 바이오겔 신경 링크와 내부 신호 예비-프로세서, 자가 보수 모듈과 광폭 센서, 시냅스 임펄스 송신기로 거의 모든 면에서 생물학적 눈보다 좋습니다. 프로토타입 신경 연결기는 사용자의 생각을 확대하거나 축소할 수 있게 해줍니다.</CONN_Zoom.description>
  <CONN_EnergyFist.label>에너지 피스트</CONN_EnergyFist.label>
  <CONN_EnergyFist.description>(대체물) 손목 안쪽에 펌핑 시스템을 내장하며 기술적으로 되어있는  전투에 중점을 둔 손으로 교체합니다. 이는 전투 중에 맹렬해지며, 강력한 작은 제어장치들은 마치 정상적인 손이 달걀을 으스러뜨리는 것처럼 두개골을 으스러뜨릴 수 있습니다. 이 기계적인 트리거는 신경 연결장치에 묶여 있으며 반자동 마이크로 배터리에 의해 전원이 공급되는 강력한 속도 부스트로 온전한 힘을 제어할 수 있게 해줍니다.</CONN_EnergyFist.description>
  <CONN_ElasticAchilles.label>탄성 아킬레스건</CONN_ElasticAchilles.label>
  <CONN_ElasticAchilles.description>(대체물) 이 생체공학 다리 모듈은 뼈에 살이 하나도 없더라도 발에 고정시킬 수 있습니다. 근접전에서 인간의 약점 중 하나인 아킬레스건을 보다 탄력적이고 덜 민감한 것으로 대체함으로써 약점을 무효화시키도록 설계되었습니다. 중갑 보병이 선호합니다. 폭격자들이 그들의 폭격 후 잔불을 견뎌내기 위해 만든 것들의 초기 버전입니다. 완전한 재건을 위해 모든 부분이 함께 제공됩니다.</CONN_ElasticAchilles.description>
  <CONN_CyclopsVisor.label>사이클롭스 헬멧</CONN_CyclopsVisor.label>
  <CONN_CyclopsVisor.description>(대체물) 완전한 조정 필터와 데이터 스캔 능력을 갖춘 하이브리드 생체공학 눈과 표적 포착 시스템입니다. 중추신경계에 연결하면 기록과 연결될 수 있습니다. 시야와 판단력을 강화합니다.</CONN_CyclopsVisor.description>
  <CONN_LaserDetection.label>레이저 탐지기</CONN_LaserDetection.label>
  <CONN_LaserDetection.description>(대체물) 귓가에 장차하는 레이저 탐지 장치입니다. 레이저는 환경을 탐지하고 모든 중요한 데이터를 확장 가능한 조각 디스플레이에 표시합니다. 명쾌한 자동 마커로 시야를 대폭 향상시키는 동시에 주변의 표적 추적능력을 증가시킵니다.</CONN_LaserDetection.description>
  <CONN_SensoricEarside.label>센서 청각 장치</CONN_SensoricEarside.label>
  <CONN_SensoricEarside.description>(대체물) 귓가에 장착하는 센서 청각 장치와 연결된 대상을 추적하는 시스템입니다. 이것은 바늘이 멀리서 떨어지는 소리를 듣을 수 있게 만들어줍니다.</CONN_SensoricEarside.description>
  <CONN_BerserkerChip.label>버서커 칩</CONN_BerserkerChip.label>
  <CONN_BerserkerChip.description>(이식물) 사용자의 아드레날린 분비 시간을 늦추는 뇌 이식물입니다. 사용자의 근접 전투 능력을 획기적으로 향상시키며 동시에 모든 통증 수용체를 억제합니다. 사용자로 하여금 더 많은 것을 성취할 수 있게 하는 반면, 고통은 목적이 있는 것으로 밝혀졌습니다. 당신이 고통을 느끼지 못한다면, 심각한 상처를 보다 쉽게 얻을 수 있습니다.</CONN_BerserkerChip.description>
  <CONN_BodyPartsArtificialtwist.label>발상 전환기</CONN_BodyPartsArtificialtwist.label>
  <CONN_BodyPartsArtificialtwist.description>(이식물) 발상 전환기는 사용자의 모든 회한을 제거합니다. 이는 사용자 뇌와 직접 상호작용하며 불필요한 뇌 영역 사이의 연결점을 차단합니다. K라는 이름의 미친 과학자에 의해 비밀 군사기지 소행성에서 개발되었습니다.</CONN_BodyPartsArtificialtwist.description>
  <CONN_MuseChip.label>뮤즈 칩</CONN_MuseChip.label>
  <CONN_MuseChip.description>(이식물) 가상 자아 'EVE'를 옮겨놓은 뇌 이식물이며, 그의 패치에 생명체를 동반합니다. 이는 거대한 데이터베이스를 통제하는 동시에 필터별로 모든 관련 정보를 검토하여 가능한 최선의 선택을 확보합니다.\n\n고유의 개성을 측정하기 위해 만들어졌습니다. 다중-인격 칩은 자동적으로 적용됩니다.</CONN_MuseChip.description>
  <CONN_NeuroEnhancer.label>신경 개선 장치</CONN_NeuroEnhancer.label>
  <CONN_NeuroEnhancer.description>(대체물) 성간 프레임워크에 대한 직접적인 접속 플랫폼 역할을 하는 두뇌로 교체합니다. 네트워크가 발견되면 항상 연결되며 사용자에게 주어진 상황에 대한 정보를 제공합니다. 당신은 TV를 머릿속에서 볼 수 있고 충분한 시간을 가지면 어떤 기회를 통해서든 재미를 느낄 수 있습니다. 마음속에 예술을 창조하거나 상상력만으로 꾸며진 하얀 방의 정적인 스케치 작업을 할수 있습니다.</CONN_NeuroEnhancer.description>
  <CONN_CombatAI.label>전투 AI</CONN_CombatAI.label>
  <CONN_CombatAI.description>(이식물) 전투 중 사용자의 회피와 명중률을 약간 제어하는 뇌 이식물입니다. 이는 은하 전쟁 프로젝트 중 궁극의 슈퍼 솔져를 만들려던 어떤 휴머노이드 세력에 의해 만들어 졌습니다. 그들은 패배하고 말살되었지만, 발명품 중 일부는 지금까지 보존되어 있습니다.</CONN_CombatAI.description>
  <CONN_EnergeticLung.label>활기찬 폐</CONN_EnergeticLung.label>
  <CONN_EnergeticLung.description>(대체물) 인내심 조절장치와 여분의 축전지 탱크, 체력 회복기가 있는 생체 공학 폐는 산소 변압기가 존재하지 않는 시대에 인간의 우주 여행을 위해 고안되었습니다. 이 한 쌍의 폐는 인간의 호흡기 체계를 형성할 수 있습니다. 이 독특한 모듈은 수년간의 생활과 자제력을 보조장치로 대체합니다.</CONN_EnergeticLung.description>
  <CONN_EnergeticKidney.label>활기찬 신장</CONN_EnergeticKidney.label>
  <CONN_EnergeticKidney.description>(대체물) 더 많은 인내심과 힘을 위한 생체공학 신장입니다. 네프론은 이 하이브리드 설계에서 반응성 필터로 대체됩니다. 면역독소를 신체에 풀어넣어 가장 치명적인 질병으로부터 사용자를 보호합니다.</CONN_EnergeticKidney.description>
  <CONN_EnergyCore.label>에너지 핵</CONN_EnergyCore.label>
  <CONN_EnergyCore.description>(대체물) 강화 인공 심장입니다. 현실적인 심장 박동을 위한 합성 근육 섬유와 스트레스를 많이 받는 동안 빠른 순환을 위한 높은-유량의 펌프가 추가되었습니다. 메카노이드 동력 세포에 의해 만들어진 진보된 슈퍼 코어로 생물학적 심장과 비교하여 거의 모든 부분에서 보다 좋습니다.</CONN_EnergyCore.description>
  <CONN_Autonomicviruskiller.label>자율 바이러스 제거기</CONN_Autonomicviruskiller.label>
  <CONN_Autonomicviruskiller.description>(대체물) 메카나이트 항체로 혈액 순환에 어떤 위험이 있는지 찾아내고 파괴함으로써 면역체계를 강화합니다. 위험한 환경에서 특수한 의무관이 사용합니다.</CONN_Autonomicviruskiller.description>
  <CONN_Aurum.label>아우름</CONN_Aurum.label>
  <CONN_Aurum.description>(대체물) 홍채에 비추는 화면을 반사하는 인공 눈 및 보물 개체입니다. 스파이 요원은 현재의 거래 파트너를 분석하고 대화를 추적하며, 주식을 등록하고 시장 가격을 비교, 신용 아날로그를 관리합니다. 이 장치는 상인 협회 간에 신중하게 돈을 송금하는 방법이 되었습니다. 소유주들은 제한 없이 암시장 방화벽을 우회할 수 있습니다. 금지 물품으로 간주됩니다.</CONN_Aurum.description>
  <CONN_BlackPearl.label>흑진주</CONN_BlackPearl.label>
  <CONN_BlackPearl.description>(대체물) 특별한 요소와 전방위 시야각을 가진 개선된 인공눈 입니다. 다양한 특성을 가지고 있지만 가장 특출난 기능은 눈꺼풀 야투경입니다 흑진주는 한때 군인들 사이에서 중요한 상징이었으며, 그 시기는 로봇이 떠오르는 때였습니다. 핵심은 최초의 해병이 기계체에서 꺼낸 기본적인 안드로이드 눈알 모듈입니다. 그들은 인류의 암흑기 동안 전쟁의 망령으로 취급되었습니다. 그 이름은 깊은 검은 색과 관련이 있으며, 이것은 분석적 시퀀스에 대해 마음을 읽을 수 없게 만듭니다.</CONN_BlackPearl.description>
  <CONN_HoverFeet.label>허공답보</CONN_HoverFeet.label>
  <CONN_HoverFeet.description>(대체물) 발 안쪽 뼈와 직접 연결된 철근 어댑터 이식물에 장착된 자생식 호버 보드입니다. 젊은 길거리 갱단이 도시세계에서 범죄를 저지른 후 탈출하기 위해 사용했습니다. 글라이딩으로 이동 속도를 향상합니다.</CONN_HoverFeet.description>
  <CONN_Greenthumb.label>원예가의 손</CONN_Greenthumb.label>
  <CONN_Greenthumb.description>(대체물) 하이브리드 정착지와 세력형성을 위한 전용 생체공학 모듈입니다. 이는 손을 완전하게 구성 가능하고 기능 가능한 손가락 및 손 장치로 대체합니다. 손바닥 안쪽의 저장장치는 학습 나노입자와 연결되어 있으며, 식물군과 동물군 종류로서의 초목에 대한 정보를 포함하고 있습니다. 구현된 허브는 오픈핸드 센서에 의해 감지된 지식 요청을 사용자에게 제공합니다. 데이터 스캔과 로딩 시간 동안 손톱이 녹색으로 빛납니다.</CONN_Greenthumb.description>
  <CONN_CompressionJaw.label>유압식 턱</CONN_CompressionJaw.label>
  <CONN_CompressionJaw.description>(대체물) 유압 서보-모터로 대체하는 인공 턱입니다. 티타늄 케이스와 다이아몬드 치아 조합은 철을 관통하여 쉽게 부수며 운반자가 몇 초 만에 소재를 압축할 수 있게합니다.</CONN_CompressionJaw.description>
  <CONN_CompressionStomach.label>유압식 위</CONN_CompressionStomach.label>
  <CONN_CompressionStomach.description>(대체물) 내부의 유압 서보-모터로 인해 상상할 수 없는 속도로 음식을 소화시키는 강력한 생체공학 위입니다. 통합된 염화수소 믹서기 덕분에 위 안에 있는 돌을 부수고 곧 소멸시킬 수 있을 것입니다.</CONN_CompressionStomach.description>
  <CONN_FlashLight.label>섬광등</CONN_FlashLight.label>
  <CONN_FlashLight.description>(대체물) 귓가에 장착하는 어둠을 밝히는 섬광등입니다.</CONN_FlashLight.description>
  <CONN_Musclewire.label>근력 회로</CONN_Musclewire.label>
  <CONN_Musclewire.description>(대체물) 몸 안의 모든 근육의 채널 배선과 완벽한 융합으로 이동 속도와 민첩성을 획기적으로 향상시킵니다.</CONN_Musclewire.description>
  <CONN_NeuromodBooster.label>신경 무드 부스터</CONN_NeuromodBooster.label>
  <CONN_NeuromodBooster.description>신경 수정기는 당신의 기존 뇌 구조를 재배치하기 위해 당신의 눈을 관통하는 작은 장치입니다. 당신의 눈을 통과합니다.\n\n로봇과 같은 융합을 조심하라: 나노봇은 환자와 하나가 될 것이다. 실착이나 백색 소음과 같은 부작용이 있을 수 있으며, 이는 혼란과 방향 감각 상실, 심지어 마비까지 초래할 수 있습니다.</CONN_NeuromodBooster.description>
  <CONN_NeuromodBooster.comps.0.useLabel>신경 무드 부스터 사용</CONN_NeuromodBooster.comps.0.useLabel>
  <CONN_Brainwash.label>세뇌</CONN_Brainwash.label>
  <CONN_Brainwash.description>억을 지우는 세뇌 장치입니다. 이미 학습된 특성에 영향을 줍니다. 이미 세뇌된 환자에게 사용해서는 안됩니다. 예상치 못한 결과가 발생할 수 있습니다!</CONN_Brainwash.description>
  <CONN_Brainwash.comps.0.useLabel>세뇌 사용</CONN_Brainwash.comps.0.useLabel>
  <CONN_PassionGiver.label>열정 부여기</CONN_PassionGiver.label>
  <CONN_PassionGiver.description>당신의 뇌세포를 변화시킬 나노봇을 주입하여 당신에게 무작위적인 열정을 주입합니다. 끔찍하게 실패할 수 있습니다!</CONN_PassionGiver.description>
  <CONN_PassionGiver.comps.0.useLabel>열정 부여 사용</CONN_PassionGiver.comps.0.useLabel>
  <CONN_TraitGiver.label>특성 부여기</CONN_TraitGiver.label>
  <CONN_TraitGiver.description>뇌 세포를 변화시켜 무작위 성격 특성을 부여하는 나노 로봇을 주입합니다.</CONN_TraitGiver.description>
  <CONN_TraitGiver.comps.0.useLabel>#N/A</CONN_TraitGiver.comps.0.useLabel>
  <NeurotrainersClearer.label>기억 소거기</NeurotrainersClearer.label>
  <NeurotrainersClearer.description>단기 기억을 지우는 세뇌장치입니다. 현재 생각에 영향을 줍니다.</NeurotrainersClearer.description>
  <NeurotrainersClearer.comps.0.useLabel>#N/A</NeurotrainersClearer.comps.0.useLabel>
  <CONN_Reconditioner.label>재조정 장치</CONN_Reconditioner.label>
  <CONN_Reconditioner.description>어떤 식으로든 뇌세포를 변화시킬 나노봇을 주입합니다. 당신을 기억하지 못할 수도 있고, 인생에서 무엇을 했는지도 기억하지 못할 수도 있다. 당신의 배경을 바꿉니다. 심한 기억상실증을 초래할 수 있습니다.</CONN_Reconditioner.description>
  <CONN_Reconditioner.comps.0.useLabel>재조정 장치 사용</CONN_Reconditioner.comps.0.useLabel>
</LanguageData>