<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_BloodCourt.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_BloodCourt)        -&gt;[deity0_name]께서는 다른 신들 대부분을 살해하셨고, [deity0_possessive] 추종자들은 두려움에 몸을 떨었다. "강함은 불굴의 의지에서만 나올 지어다. 피비린내 나는 전투를 통해 스스로를 증명한 자만이 나의 인정을 받을 가치가 있을 지어니."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_BloodCourt)  -&gt;[deity0_name]의 가르침에 따라 우리는 가장 중요한 교훈을 배웠다. "기회를 노리지 말 지어다. 기회는 스스로 붙잡아 최고의 기회로 만드는 것이니, 약자들이 기회를 노리며, 기회를 만드는 것은 강자들 뿐이니라."</li>
    <li>intro(tag=meme_BloodCourt)           -&gt;[memberNamePlural](은)는 [deity0_name]께 헌정된 검투사 반지를 수여받은 것으로 유명했고 누가 새로운 지도자가 될 것인지 결정하기 위해 그 곳에서 피비린내 나는 죽음의 도전이 벌어졌다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_BloodCourt)        -&gt;[founderName](은)는 결투에 도전하였고 모든 이들이 각자의 차이를 제쳐두고 즐거워하였다. 승자는 새로운 지도자가 될 것이며 그들을 위대하게 이끌 것이기 때문이었다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_BloodCourt)     -&gt;그러나 [founderName](은)는 [founder_possessive] 상대가 속임수를 쓸 것이라는 것을 알고 있었다. [deity0_name]께서 [founder_possessive] 꿈에 나타나 진실을 속삭이셨기 때문이다.</li>
    <li>victory(tag=meme_BloodCourt)         -&gt;결투장 밖에서의 전투는 공동체의 성인들 사이에서 금기였지만 [deity0_name]께서는 [founderName]의 꿈에 나타나셨고 [founder_pronoun]가 자는 중에 상대가 [founder_pronoun]의 목을 베려 시도할 것을 예언하셨다. 이는 상대의 가문에 대한 손가락질 그리고 불명예와 함께 [founderName]의 지배를 공고하게 하였다.</li>
    <li>setup(tag=meme_BloodCourt)           -&gt;[founderName](은)는 미쳐 날뛰는 전쟁군주였고, 끊임없이 타락한 성간 제국의 잔재에 맞서 싸웠다. [founder_pronoun]는 갈등과 분쟁이 문명을 이끄는 것임을 이해하였다. 안락함은 침체만을 가져올 뿐이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_BloodCourt)    -&gt;[founder_pronoun]는 강자나 승자는 환경에 의해 희생양이 되지 않는다고 가르쳤다. 이러한 자들은 유리한 조건에서 시작하며 이들이 가진 고유한 힘과 능력은 이들이 원하는 대로 일이 이루어지게 만든다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_BloodCourt)         -&gt;그 곳에서 어린 시절을 보내는 것은 믿기 어려울 정도로 힘들었고 우리 중 모든 이가 살아남은 것은 아니었다. 그럼에도 불구하고 투쟁에서 죽은 자들은 분명히 말했다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_BloodCourt)              -&gt;고난은 좌절이 아니라 스스로를 일깨우기 위한 것이다. 인간의 정신은 분쟁을 통해 강해진다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_BloodCourt) -&gt;당신에게는 외재적 요소에 의존하지 않고도 스스로의 정신을 통제할 힘이 있다. 이 사실을 깨닫는다면 힘을 얻게 될 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_BloodCourt)    -&gt;초월공학은 무엇보다도 힘을 중요시한다. 나약하고 무방비한 자들은 진정한 인간이 아니며 정말로 무가치하기 때문이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_BloodCourt)     -&gt;초월할 자격이 있는 자는 압도적인 장애에도 불구하고 버틸 수 있는 힘을 갈구하는 평범한 인간 뿐이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_BloodCourt) -&gt;[inTheEnd], 스스로의 의지를 다른 이들에게 강요하는 자만이 승천할 수 있을 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_BloodCourt)    -&gt;혼령은 무엇보다 힘을 중요시한다. 나약하고 무방비한 자들은 진정한 인간이 아니며 정말로 무가치하기 때문이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_BloodCourt)     -&gt;혼령들과 교감할 자격이 있는 자는 압도적인 장애에도 불구하고 버틸 수 있는 힘을 갈구하는 평범한 인간 뿐이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_BloodCourt) -&gt;[itIsSaid] 스스로의 의지를 다른 이들에게 강요하는 자만이 진정으로 혼령을 달랠 수 있을 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_BloodCourt)-&gt;[itIsSaid] 우리를 가로막는 모든 적들을 쳐부술 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_BloodCourt)-&gt;잔혹한 외신에 맞서려 한다면 약함을 참아서는 안 된다. 우리는 진정한 힘을 보여야만 우주적 광기에 맞서 싸울 수 있을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_BloodCourt)-&gt;그러한 신비 지식들은 폭력 없이는 얻을 수 없다. 우리는 진정한 힘을 보여야만 우주의 비밀을 풀 수 있을 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_BloodCourt)-&gt;물론 사람들은 이 저주받은 운명의 세상에서 한심한 스스로의 존재에 매달리며 저항할 것이고, 우리는 그들을 쳐부술 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_BloodCourt)-&gt;할인 행사에 관심이 있는가? 회사에서 허가받은 검투사들의 커피 머신을 둘러싼 싸움을 계획하고 있음을 알려주겠다. 상사가 마음에 들지 않는가? 스스로를 증명해 보라!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_BloodCourt)-&gt;이 변덕스러운 생물은 우리에게 힘이 무엇인지 보여주며, 그들을 압도함으로서 우리는 스스로 그럴 자격이 있음을 증명할 수 있을 것이다.</li>
  </VME_BloodCourt.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>