<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Nomad.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Nomad)        -&gt;[deity0_name]께서는 7개의 점토판에 [deity0_possessive] 계율을 나누어 기록하셨다. 그 중 세 번째 계율은, "평생 유목민으로 남을 지어다. 멀고도 먼 미지의 장소를 사랑하여라."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Nomad)  -&gt;[deity0_name]의 계율에 따라 우리는 도시 건설을 피해 정착지 생활의 족쇄에서 벗어나 떠도는 삶을 보냈다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Nomad)           -&gt;[memberNamePlural]은 [deity0_name]의 계율에 따라 도시와 정착지를 짓지 못했기 때문에 지쳤고 쉴 자리를 찾고자 하였다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Nomad)        -&gt;그리고 노인 중 한 명이 비옥한 들판과 적으로부터 스스로를 지킬 수 있는 높은 성벽이라는 유혹에 이끌려 [deity0_name]의 계율을 어기려 하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Nomad)     -&gt;위대한 칸 [founderName](은)는 노인들의 오만함을 보고는 그들을 모두 교수형에 처했다. [memberNamePlural]은 이 대지에서 가장 숙련된 유목민이 될 것이며 결코 같은 자리에 머무르지 않을 것이다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Nomad)         -&gt;우리는 방랑벽에 빠져 정착하지 않고 전 세계를 여행하였다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Nomad)           -&gt;[founderName](은)는 거대한 도시의 숨막히는 사람들에 지친 숙련된 생존주의자였다. [founder_pronoun]는 사람들이 정착에 대해 생각할 필요 없이 여기 저기를 자유롭게 돌아다닐 수 있는 좀 더 이전 시대의 작은 공동체로 돌아가는 것을 갈망하였다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Nomad)    -&gt;모험의 스릴을 만끽하면서 [founderName](은)는 [founder_possessive] 추종자를 모아 작은 무리를 형성하고는 변경계로 여행하기 위해 함선을 빌렸다. 안타깝게도 변경계는 [founderName_pronoun]가 생각한 것보다 훨씬 야만적인 곳이었기 때문에 [founderName_pronoun]는 몇년 뒤 황야에서 죽음을 맞이하였고, [founder_possessive] 후손들이 유목 생활을 이어 나갔다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Nomad)         -&gt;사람들로 붐비는 도시에 가본 적이 있는가? 가장 위대한 인류 도시마저도 질병, 폭력, 부패의 웅덩이에 불과하다는 사실은 너무나도 명백하다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Nomad)              -&gt;인간의 진정한 본성은 작은 유목민 공동체에서 살아가는 것이다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Nomad) -&gt;정해진 곳에 정착하여 해충처럼 번성하는 것은 역겨운 일이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Nomad)    -&gt;도시는 초월공학에게 있어 역겨운 곳이다. 초월 이후에는 금속과 벽돌의 고통에 찬 불협화음이 자연을 질식시키는 그런 거대한 공간을 물리적으로 차지할 필요가 없다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Nomad)     -&gt;초월공학은 우리에게 올바른 삶의 방식이 환경을 존중하면서 작은 유목민 공동체를 형성하는 것이라고 가르쳐주었다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Nomad) -&gt;[inTheEnd], 평생을 도시에서 보낸 자는 초월하지 못할 것이고, 방랑벽이 있는 자는 초월공학과 함께하게 될 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Nomad)    -&gt;혼령은 가장 추상적인 개념에서부터 구체적인 개념에 이르기까지 모든 것을 통제한다. 구체적으로 말하면 각 장소마다 고유한 혼령이 있기 때문에 특정한 장소에 분주하고 시끄러우며 더러운 도시를 세우는 것은 그 장소의 혼령에 좋지 않은 영향을 미친다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Nomad)     -&gt;방랑자의 혼령은 강력한 존재이며 자유와 탐험에 대한 열정을 심어준다. 앞으로 어떤 길이 펼쳐질 지는 결코 알 수 없을 것이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Nomad) -&gt;[itIsSaid] 정착하지 않고 자유롭게 돌아다닐 수 있는 자만이 진정으로 혼령을 달랠 수 있을 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Nomad)-&gt;[itIsSaid] 우리는 도로 너머에 무엇이 나타나던 간에 무언가를 찾아 돌아다니는 곤충들처럼 자유로운 삶을 살 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Nomad)-&gt;한 장소에 머무르는 것은 외신의 분노를 불러일으킬 것이다. 우주적 공포를 마주하고 싶지 않다면 끊임없이 달리고 절대 뒤를 되돌아보지 않는 것이 좋을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Nomad)-&gt;그러한 신비 지식은 매우 찾기 어렵다. 우리는 세상 곳곳을 찾아다니며 자유롭게 돌아다녀야 한다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Nomad)-&gt;우리는 세상 곳곳을 찾아다니며 종말이 올 때까지 결코 쉬지 않으며 속도를 늦추지 않고 살아갈 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Nomad)-&gt;유연성을 위해 우리 회사는 생산성을 크게 향상시킬 "이동식 사무실"이라는 새로운 정책을 실행하기로 결단을 내렸다. 직원을 돌보는 동시에 고객에게 최고의 제품과 서비스를 계속 제공할 수 있는 이 새로운 수단을 통해 우리 회사를 위해 계속 헌신하기를 바란다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Nomad)-&gt;이 변덕스러운 생물은 길 위에서 우리의 동반자가 될 수 있으며 영원히 스스로에게 어울릴 수 있는 장소를 찾아 헤맬 것이다.</li>
  </VME_Nomad.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>