<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Light.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Light)        -&gt;태초에 [deity0_name]께서 하늘과 대지를 창조하셨더라. [deity0_name]께서 말씀하시길, "빛이 있으라." 그러자 빛이 있었다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Light)  -&gt;[deity0_name]께서 빛을 보신즉 좋았더라 [deity0_name]께서 빛과 어둠을 나누시니라. [deity0_name]께서 가로되 빛을 낮이라 부를지며 어둠은 밤이라 부를 지어다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Light)           -&gt;그리고 [deity0_name]께서 말씀하시길, "하늘에 광명이 있어 낮과 밤을 나누게 될 지어다. 그리고 그것들로 하여금 징조와 계절과 낮과 태양을 이루게 할 지어니." [deity0_name]의 말씀을 기념하기 위해 [memberNamePlural]은 사원을 지었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Light)        -&gt;시기심 많은 [foeLeader](은)는 이 경이로움을 보고 우주를 어둠에 몰아넣으려는 욕망에 빠졌다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Light)     -&gt;[deity0_name]의 가장 위대한 선지자인 [founderName](은) [deity0_name]께 간청하여 두 개의 위대한 빛을 받았다. 큰 빛이 낮을 지배하고 작은 빛이 밤을 지배하였으며, [deity0_pronoun]의 별들도 창조되었다. 그리고 [deity0_name]께서 이것을 하늘에 두어 세상에 빛을 비추도록 하셨다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Light)         -&gt;[foeLeader](은)는 태양의 빛이 스스로의 의지보다 강함을 느끼고 공포에 질려 도망쳤다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Light)           -&gt;[founderName](은)는 잊혀진 변경계의 구호 활동가였다. [founder_pronoun](은)는 몰락한 부족민들의 가난과 비참함을 보며 순수한 마음과 생각만이 인류가 직면한 도전을 이겨낼 수 있음을 이해하였다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Light)    -&gt;[founderName](은)는 인류에게 알려진 한 가장 큰 비정부 기구를 만들었고, 자원 봉사자들은 [founder_possessive] 화합과 평화의 메시지를 공유하기 위해 별들 사이를 가로질러 퍼지기 시작하였다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Light)         -&gt;자원 봉사는 인간성의 핵심이다. 다른 이의 도움 없이 삶을 살 수 있는 자는 아무도 없다. 나는 당신이 그것을 이해하기를 바랄 뿐이다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Light)              -&gt;자아를 찾는 가장 좋은 방법은 스스로를 잊고 다른 이들을 돕는 것이다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Light) -&gt;그것이 바로 어둠을 몰아낸다는 것의 의미이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Light)    -&gt;초월공학은 처음부터 물리적인 것 이상의 감각을 통해 우주를 인식하였다. 그들의 명료한 생각은 우주를 빛으로 물들인다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Light)     -&gt;감각이 어둠으로 흐려지면 우리가 초월공학의 방식으로 우주를 이해하는 것을 방해받게 될 뿐이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Light) -&gt;[inTheEnd], 우리는 어둠을 영원히 추방하고 모든 인류를 위한 초월공학의 지혜를 얻게 될 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Light)    -&gt;혼령의 세계는 어둠으로 가득 차 있으며 이 때문에 물질계와 직접적으로 교감하는 것이 어렵다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Light)     -&gt;혼령의 세계의 어둠을 몰아내고 혼령이 우리를 있는 그대로 볼 수 있도록 빛으로 정화해야만 한다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Light) -&gt;[itIsSaid] 눈멀지 않고 혼령의 세계를 바라볼 수 있는 자만이 진정으로 혼령과 교감할 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Light)-&gt;[itIsSaid] 우리는 연약한 포유류 껍질로 우리를 속박하는 어둠에 맞서, 순수한 광채의 우주를 자유롭게 다면체 눈으로 깜빡이지 않고 바라볼 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Light)-&gt;외신은 당신의 존재 자체에 스며드는 나선형의 검은 소용돌이 형태를 지닌 지각 있는 가느다란 어둠을 매우 좋아한다. 따라서 우리는 그들의 광기와 공허를 영원히 추방하기 위해 빛을 받아들일 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Light)-&gt;그러한 신비 지식은 어둠 속에 존재한다. 따라서 우리는 빛을 받아들여 우리에게서 비밀을 숨기려 하는 어둠을 쫓아낼 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Light)-&gt;눈 멀게 만드는 빛이 종말을 예고할 것이며 세상을 절멸시킬 광채로 뒤덮을 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Light)-&gt;예정대로 다음 주 화요일부터 새로운 파란색 네온 조명 기구가 모든 사무실에 설치된다. 이것은 에너지 고효율 조명이므로 환경에 유익하다!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Light)-&gt;이 변덕스러운 생물은 빛으로부터 너무 멀어져 어둠 속을 방황하는 존재들이다.</li>
  </VME_Light.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>