<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Pacifist.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Pacifist)        -&gt;[deity0_name]께서는 인간의 마음 속에 있는 폭력을 목격하시고는 그 혐오감에 몸을 움츠리셨다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Pacifist)  -&gt;[deity0_name]께서 신자들에게 말씀하시길, "죽여야 할 이유는 수 없이 많으나, 죽을 만한 이유는 없느니라."</li>
    <li>intro(tag=meme_Pacifist)           -&gt;[place_summary] [place_name](은)는 항상 분쟁으로 가득했다. [memberNamePlural]은 전쟁과 폭력을 낯설게 생각하지 않았고, 이 사실은 [deity0_name]께 깊은 슬픔을 안겨 주었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Pacifist)        -&gt;[deity0_name]께서는 끔찍한 전쟁광인 [foeLeader]의 끊임 없는 계략과 [foeLeader_pronoun]가 항상 전쟁을 부채질하는 것을 지켜보고 계셨다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Pacifist)     -&gt;[deity0_name]께서는 신성한 영감을 통해 [foeLeader](이)가 불구로 만들고 학살한 모든 자들이 겪은 생각과 경험을 [foeLeader_pronoun]에게 주입하셨고, [foeLeader_pronoun]는 바로 마음을 고쳐먹게 되었다. 그 순간부터 [foeLeader](은)는 [deity0_name]의 대변자로서 조정자 [founderName](이)라고 불리게 되었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Pacifist)         -&gt;[founderName](은)는 속죄하지 못하는 자는 없으며 영원한 지혜는 증오와 증오 없는 만남에 있다는 사실을 이해하게 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Pacifist)           -&gt;[founderName](은)는 전직 전쟁군주였다. 수십만 명이 [founderName_possessive]의 군대 앞에 쓰러졌었고, 수년 간의 전투 끝에 [founder_pronoun]는 어느 날 거울 속에 비친 [founder_pronoun] 스스로를 보았고 그 곳에는 [founderName_possessive] 희생자들의 피만이 보였다. 이 때부터 [founder_pronoun]는 완전한 평화주의를 설파하기로 마음먹었다. [founderName_possessive] 속죄에 대한 이야기는 수 세기 동안 울려퍼지게 될 것이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Pacifist)    -&gt;[founderName](은)는 사람들 스스로가 전쟁에 나가기를 거부하지 않는 한 그 어떤 것도 전쟁을 멈출 수 없다는 사실을 누구보다도 잘 이해하고 있었다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Pacifist)         -&gt;군사 교육은 우리 학교 교육의 일부였지만, 우리 선생님은 호전적인 평화주의자라고 불렸다. 그는 우리에게 많은 것을 가르쳐주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Pacifist)              -&gt;사람들 스스로가 전쟁을 거부하지 않는 한 전쟁을 끝낼 수 있는 것은 아무것도 없다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Pacifist) -&gt;설령 국가가 요구하더라도 양심에 어긋나는 일은 절대로 해서는 안 된다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Pacifist)    -&gt;초월공학의 시선에 전쟁과 같은 원시적인 행위가 어떻게 보이는 지 상상이나 할 수 있을까?</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Pacifist)     -&gt;전쟁은 본질적으로 낭비 그 자체다. 서로를 죽이기 위해 자원을 소모하는 것은 자원을 고갈시키는 것에만 도움이 될 뿐이며, 이러한 자원은 관련된 모든 사람들의 삶을 개선시키는 데 훨씬 효과적으로 사용될 수 있다. 초월공학에게 이 무의미한 낭비는 혐오스러울 뿐이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Pacifist) -&gt;[inTheEnd], 원초적인 폭력성에 저항할 수 있는 자만이 초월할 수 있을 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Pacifist)    -&gt;전쟁의 혼령은 수천 년에 걸쳐 별 사이로 퍼져나간 인간의 폭발적인 팽창 때문에 엄청나게 강력한 존재이다. 그러나 이는 사랑의 혼령이 아니며, 고통을 가하는 인류에 대한 연민도 가지고 있지 않다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Pacifist)     -&gt;전쟁의 혼령을 분쟁으로 고양시키는 것은 낭비적이고 무의미한 일이다. 그 대신 우리는 평화와 통합의 혼령의 힘을 키워줘야 한다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Pacifist) -&gt;[itIsSaid] 원초적인 폭력성에 저항할 수 있는 자만이 혼령과 교감할 수 있을 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Pacifist)-&gt;[itIsSaid] 우리는 곤충이 본질적으로 폭력적이지 않으며 인간처럼 재미를 위해 살상을 일으키지 않는다는 사실을 이해하고 있다. 우리는 그들처럼 되기 위해 노력해야 한다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Pacifist)-&gt;폭력은 이러한 고대 존재들을 극복하는 열쇠가 아니다. 공포로는 공포에 맞설 수 없기 때문이다. 그들의 우주적 광기에서 발생하는 폭력을 피함으로서 우리는 진정으로 우리 스스로를 구할 희망을 찾아낼 수 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Pacifist)-&gt;신비 지식은 미묘하며 강제로 얻을 수 없는 것이다. 우리는 우주의 숨겨진 진실을 발견하기 위해 폭력 없이 정신을 단련할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Pacifist)-&gt;세상이 불타야 하는 것은 명백하지만 우리는 살인자가 아니다. 살인자가 된다면 이 저주받은 우주보다 더 나을 게 어디 있겠는가? 종말은 유혈 사태 없이 일어나야 한다. 그것이 유일한 방법이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Pacifist)-&gt;어제 폭력적인 언쟁을 일으킨 두 직원 (회사의 개인 정보 보호 조항에 따라 이름은 밝히지 않겠다) 의 계약이 종료되어 더 이상 우리 회사의 직원이 아니게 되었음을 알린다. 직장 내의 폭력은 가증스러운 짓이며 우리 회사는 이를 좌시하지 않을 것이다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Pacifist)-&gt;이 변덕스러운 생물은 무고한 존재이다. 우리는 살인자가 아니며 아마도 이들을 내버려두는 것이 좋을 것이다.</li>
  </VME_Pacifist.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>