<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Royal.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Royal)        -&gt;[deity0_name]께서 일부 [memberNamePlural](이)가 다른 이들보다 통치에 더 적합함을 보시고 그들에게 말씀하시길: "왜 모든 사람을 똑같이 대우하느냐? 너희 중 일부는 통치자가 되기 위해 태어났고, 다른 일부는 통치를 받기 위해 태어났다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Royal)  -&gt;[deity0_name]께서 모든 [memberNamePlural]에게 말씀하시길: "너희의 지도자들을 존경하고 그들을 세상에서 나의 전령처럼 대하라. 그들은 단순한 인간이 아니니라."</li>
    <li>intro(tag=meme_Royal)           -&gt;[memberNamePlural](은)는 [place_summary] [place_name]에 장엄한 [altarName](을)를 세워 [deity0_name]의 영광을 기리는 기념비로 삼았다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Royal)        -&gt;끊임없는 농민 반란이 [deity0_name]의 사원의 존재를 위협했고, [memberNamePlural]의 지도자들은 그들을 평정하기로 결정했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Royal)     -&gt;[deity0_name]께서 [founderName]에게 농민들을 제자리에 놓으라고 명령하셨으니, 그들은 상급자의 생명을 위협하고 있었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Royal)         -&gt;[founderName](은)는 농민 반란을 진압하고 그 왕족 혈통은 그 이후로 축복을 받았다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Royal)           -&gt;우리의 창시자 [founderName](은)는 위대한 사회학자로, [founder_possessive] 고향 세계의 약한 민주주의 체제를 보고 그것이 매우 부적절하다고 생각했다. [founder_pronoun](은)는 수백 명의 [founder_possessive] 추종자들과 함께 이상적인 봉건 사회를 만들기 위해 개인 우주선을 타고 떠났다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Royal)    -&gt;[founderName]의 추종자들은 [founder_possessive] 저작을 연구하여 200년 이상 안정된 사회 구조를 만들었다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Royal)         -&gt;내가 대중을 통치한 모든 세월 동안, 나는 한 가지 교훈을 배웠다:</li>
    <li>lesson(tag=meme_Royal)              -&gt;어떤 사람들은 통치자로 태어나고, 다른 사람들은 통치를 받기 위해 태어난다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Royal) -&gt;그리고 우리의 가장 고귀한 귀족들을 존경하고 복종함으로써만이 우리는 진정으로 안정된 사회를 건설할 수 있다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Royal)    -&gt;초월공학자들은 완벽하다. 귀족 소수가 필요로 하는 것을 위해 다수가 봉사하는 완벽한 계층 구조의 예이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Royal)     -&gt;망설일 여지가 없다: 상급자에게 진정으로 복종하는 자들만이 초월공학자들이 우주에 자신들을 드러낼 때 보상을 받을 것이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Royal) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 고귀한 혈통의 자들만이 초월을 허락할 것이나, 그들의 하인들도 그들을 계속 섬길 수 있을 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Royal)     -&gt;영혼들은 순수한 혈통의 자들을 다른 이들보다 더 가치 있게 여긴다. 삶에서 다른 사람들을 지휘할 수 있는 자들은 그들의 영혼의 강함을 증명하는 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Royal)-&gt;개미와 벌이 여왕과 일벌을 가진 것처럼, 우리도 우리의 사회를 조직할 것이다: 고귀한 혈통의 한 사람이 그의 신하들 위에 군림한다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Royal)-&gt;고귀한 혈통의 우리 지도자들은 이 끔찍한 존재들의 우주적 광기로부터 우리를 보호하고 지켜줄 것이다. 그들에게 복종함으로써만 우리는 정신을 온전하게 유지할 수 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Royal)-&gt;우리 지도자들의 고귀한 혈통은 그들이 장막 너머를 볼 수 있게 할 것이다. 이는 그들의 겸손한 하인들에게 영원히 숨겨져야 할 비밀이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Royal)-&gt;우리는 우리의 지도자를 거짓의 왕자로 칭할 것이다. 모든 것의 끝을 가져오는 자이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Royal)-&gt;최근 일부 사람들이 개인적인 이익을 위해 왕실 신임장을 남용하고 있다는 소식을 들었습니다. 회사 자금 유용을 매우 심각한 범죄로 여기고 있음을 상기시켜 드립니다. 기억하십시오: 우리 중 누구도 농민처럼 행동하면 아무도 고귀하지 않습니다!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=tag=meme_Royal)-&gt;우리는 이 모든 생물들로 멋진 왕실 동물원을 만들 것이다. 우리의 힘과 위력을 과시하는 진정한 전시물이 될 것이다.</li>
  </VME_Royal.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>