<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <UT_SleeveGrowing.label>슬리브 배양</UT_SleeveGrowing.label>
  <UT_SleeveGrowing.helpText>슬리브 배양기에서는 새로운 슬리브를 제작 할 수 있습니다. \n뉴트로아민을 연료로 사용합니다. \n\n슬리브의 배양을 시작하려면 슬리브 배양기를 선택하고 '새로운 슬리브 생산'을 누르십시오. \n슬리브 설정 창이 열립니다. \n여기에서 새로운 슬리브를 원하는 대로 사용자 정의하고 해당 종족(HAR 2.0을 지원합니다)을 선택하고 품질 및 미관 수준을 설정 할 수 있습니다.\n 슬리브 복제 버튼을 이용해 특정 캐릭터의 디자인을 미리 세팅 할 수 있습니다.\n 원하는 디자인이 완성되었다면 수락을 눌러 슬리브 배양을 시작하십시오.\n\n미관은 새로운 슬리브가 얼마나 아름다운지를 정의하며 미관에 따라 배양 시간이 달라집니다. \n선택한 미관에 맞는 특성이 추가됩니다. \n평범의 경우 특성을 추가하지 않습니다. \n\n품질은 해당 슬리브의 배양 시간에 영향을 미치며 새로운 슬리브의 효율에 영향을 미치는 건강 상태를 추가합니다. \n평범의 경우 건강 상태가 아무런 영향을 주지 않습니다. \n\n새로 만들어진 슬리브는 기본적으로 뇌사 상태이며 스스로 움직일 수 없습니다. 스택을 설치 할 때까지 보관 할 수 있도록 슬리브 보관함을 준비하는걸 권장합니다.</UT_SleeveGrowing.helpText>
  <UT_UsingSleeveCaskets.label>슬리브 보관함</UT_UsingSleeveCaskets.label>
  <UT_UsingSleeveCaskets.helpText>슬리브 보관함은 슬리브를 '동결'시키는 최첨단 의료용 침대입니다. \n보관함 안에 들어가면 요구사항 변화가 정지되며 새로 만들어진 빈 슬리브에 스택등의 장치를 설치하는 시간을 할애할 수 있게 해줍니다. \n\n슬리브 보관함은 의료용 침대로만 사용 할 수 있으며 빈 슬리브만 사용해야 합니다.</UT_UsingSleeveCaskets.helpText>
  <UT_UsingBrainTemplates.label>두뇌 템플릿</UT_UsingBrainTemplates.label>
  <UT_UsingBrainTemplates.helpText>두뇌 템플릿은 슬리브 배양기에 삽입하여 사용 가능하며 새로 배양 될 슬리브의 정보를 수정해 특정 작업에 더 효율적으로 활동 가능한 건강 상태를 추가합니다. \n\n두뇌 템플릿을 삽입하려면 슬리브 배양기를 선택하고 '두뇌 템플릿 삽입' 버튼을 누르십시오 \n원하는 템플릿을 선택 할 수 있습니다(사용 가능한 템플릿만 표시됩니다). \n운반 작업이 할당된 정착민 중 한명이 자동으로 템플릿을 삽입합니다. \n\n슬리브 배양기에서 템플릿을 선택하고 '두뇌 템플릿 제거'를 선택하여 템플릿을 제거 할 수 있습니다.</UT_UsingBrainTemplates.helpText>
  <UT_EmptyStacks.label>피즐 스택</UT_EmptyStacks.label>
  <UT_EmptyStacks.helpText>피즐 스택은 수술을 이용해 모든 인간에게 설치 할 수 있는 신개념 장치입니다. 스택은 의식을 저장하며 육체가 파괴 될 때 소유자가 죽는 것을 방지합니다. \n\n빈 스택을 수술로 설치하면 소유자의 정보가 저장됩니다. 이름, 실제 나이, 성별, 소속 세력, 성장 배경, 특성, 기술, 관계, 유대감, 이념 등이 포함됩니다. 로얄티 및 이데올로기 DLC의 정보를 포함합니다. \n그 외에도 여러가지 인기 모드를 지원합니다. \n\n스택을 소유한 캐릭터가 사망 할 시 스택 추출 명령을 내리거나 정착민을 선택하고 시체를 우클릭하여 스택을 추출 할 수 있습니다. 옷을 벗기는 방법과 유사합니다. \n\n 피즐 스택은 제작 할 수 없습니다. 다른 세력과 거래하거나 '획득'하여야 합니다. \n\n피즐 스택은 복제할 수 있습니다. 이것은 선택한 스택에 있는 캐릭터를 새로운 스택에 정확하게 복제합니다. 자신이 복제되는 것을 좋아하는 사람은 없습니다. 스택을 복제하려면 양자 저장소를 건설한 후 복제할 스텍과 빈 스택을 채운 다음 스택 복제 버튼을 누르십시오  10 이상의 연구 기술을 가진 정착민이 필요합니다. 다른 세력의 스택도 복제 할 수 있습니다.</UT_EmptyStacks.helpText>
  <UT_FilledStacks.label>채워진 스택</UT_FilledStacks.label>
  <UT_FilledStacks.helpText>채워진 스택이 존재하는 한 스택의 소유자는 게임에서 살아있는 것으로 간주됩니다. 양자 저장소를 이용하여 스택 이식 명령을 내릴 수 있습니다. 배양된 슬리브를 이용하는 것을 권장하며 원한다면 살아있는 인간에게 스택을 이식 할 수 있습니다. 스택을 착용하지 않은 인간에게만 이식 할 수 있습니다. 정착지와 스택 소유자의 관계에 따라 스택의 색이 변화합니다. \n\n스택을 초기화하여 빈 스택으로 만들 수 있습니다. 이 행동은 스택의 소유자를 사망시킵니다. 스택을 초기화하려면 암호 해독 작업대를 선택한 후 스택 초기화를 누르십시오. 최소 8 이상의 연구 기술을 가진 정착민이 필요합니다. 다른 세력의 스택을 초기화하면 관계 페널티를 받을 수 있습니다. \n\n 피즐 스택은 제작 할 수 없습니다. 다른 세력과 거래하거나 '획득'하여야 합니다.</UT_FilledStacks.helpText>
  <UT_DeadPawnWithStack.label>스택 추출</UT_DeadPawnWithStack.label>
  <UT_DeadPawnWithStack.helpText>지도 어딘가에 스택을 가진 시체가 있는 것 같습니다! \n\n시체에 스택 추출 명령을 내리거나 정착민을 선택한 다음에 시체를 우클릭하십시오. 옷을 벗기는 방법과 유사합니다. \n\n스택은 굉장히 희귀한 물건이니 반드시 수확하는게 좋습니다.</UT_DeadPawnWithStack.helpText>
  <UT_AncientStacks.label>고대 스택</UT_AncientStacks.label>
  <UT_AncientStacks.helpText>오랜 세월동안 방치 되어 있던 고대의 유물입니다. 암호 해독 작업대에서 해독 작업을 실행 할 수 있으며 최소 8 이상의 연구 기술을 가진 정착민이 필요합니다.</UT_AncientStacks.helpText>
</LanguageData>