<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedArchotechLeg.label>고급 초월공학 다리</AdvancedArchotechLeg.label>
  <AdvancedArchotechLeg.description>초월공학으로 만들어진 다리의 고급형입니다. 어떤 고슴도치보다 더 빠르게 달릴 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</AdvancedArchotechLeg.description>
  <AdvancedArchotechArm.label>고급 초월공학 팔</AdvancedArchotechArm.label>
  <AdvancedArchotechArm.description>초월공학으로 만들어진 팔의 고급형입니다. 겉보기에는 비슷해 보입니다만, 번화계에 대한 연구는 이 팔이 지각력이 있다는 것을 증명했습니다. 이 부가적인 특징은 사람의 뇌가 할 수 없는 빠른 결정을 할 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</AdvancedArchotechArm.description>
  <ArchotechObliterator.label>초월공학 말살자</ArchotechObliterator.label>
  <ArchotechObliterator.description>일반적인 초월공학 팔의 모든 이점을 갖고 있으며 추가적으로 적의 포획과 적의 손실에 주안점을 둔 근접 전투 기능을 갖추고 있습니다. 극도로 빠른 서보로 주먹을 뻗고 수축하는 것이 빨라졌으며, 주먹 앞에 작은 충격파를 생성해서 쉽게 적을 무력화할 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechObliterator.description>
  <ArchotechHeart.label>초월공학 심장</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>초월공학으로 만들어진 심장입니다. 혈액 순환을 일정하게 해주며, 필요할 때 혈액 속으로 작은 나노머신들을 방출합니다. 이 작은 기계들은 콜레스테롤이나 동맥과 모세혈관에 있는 다른 해로운 것들을 검사하고, 그것들을 새로운 나노 머신으로 만들거나, 폐기물로 내보냅니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechHeart.description>
  <ArchotechKidney.label>초월공학 신장</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>초월공학으로 만들어진 신장입니다. 이식자의 혈액에서 나오는 노폐물과 여분의 물을 걸러내는 능력이 매우 효율적이어서 거의 낭비가 없고 대신 유용한 항체와 비타민으로 전환됩니다 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechKidney.description>
  <ArchotechLiver.label>초월공학 간</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>초월공학으로 만들어진 간입니다. 이식자는 술의 알콜부터 가장 해로운 약의 대사까지 거의 모든 것을 신진대사 할 수 있게 됩니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechLiver.description>
  <ArchotechPelvis.label>초월공학 골반</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>초월공학으로 만들어진 골반입니다. 많은 효과는 없지만, 약간의 방어력과 개선점을 제공합니다. 그것은 모든 사람들의 미스테리입니다.</ArchotechPelvis.description>
  <ArchotechSpine.label>초월공학 척추</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>초월공학으로 만들어진 척추입니다. 척추의 각 개별 디스크와 부분은 사용자의 의지와 상호작용하여 최적의 자세를 위해 스스로 조절됩니다. 척추를 장착한 이들은 머리 위에 12권 이상의 책들을 머리 위에서 균형을 이룬 채로 마라톤을 완주할 수 있습니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechSpine.description>
  <ArchotechLung.label>초월공학 폐</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>초월공학으로 만들어진 폐입니다. 호흡의 최적화는 아주 작은 호흡으로 몇 분동안 버틸 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechLung.description>
  <ArchotechStomach.label>초월공학 위</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>초월공학으로 만들어진 위입니다. 자동으로 영양을 관리해, 이식자가 원하는 만큼 적게, 혹은 많이 먹을 수 있습니다. 이식자가 필요로 하는 비타민부터 미네랄까지, 그리고 심리적인 부분까지 전달해 줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechStomach.description>
  <ArchotechDenture.label>초월공학 틀니</ArchotechDenture.label>
  <ArchotechDenture.description>초월공학으로 만들어진 틀니입니다. 일단 누군가의 입에 설치되면, 그것은 완전히 덮일 때까지 빠르게 다른 이빨을 덮습니다. 사용자들에게 어떤 언어든지 완벽하게 번역할 수 있는 능력을 주는 것과 함께 사용자들이 그들의 목소리를 마음대로 바꿀 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechDenture.description>
  <ArchotechEar.label>초월공학 귀</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>초월공학으로 만들어진 귀입니다. 일단 설치되면 사용자들은 그들이 원한다면 수마일 떨어진 곳에서 파리의 날개 소리를 들을 수 있도록 하면서, 질적 손실 없이 들을 수 있게 해줍니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechEar.description>
  <ArchotechDeathClaw.label>초월공학 데스 클로</ArchotechDeathClaw.label>
  <ArchotechDeathClaw.description>초월공학으로 만들어진 팔입니다. 팔에서 거대한 가시와 발톱이 튀어나와 너무 가까이 오는 것은 무엇이든 썰어버립니다. 그 내적 작용은 모든 사람의 미스테리입니다.</ArchotechDeathClaw.description>
  <ArchotechBrainMelder.label>초월공학 뇌 도우미</ArchotechBrainMelder.label>
  <ArchotechBrainMelder.description>아토머신을 이용한 의료 공학의 눈부신 업적입니다. 아토머신들은 주요 장기에서 혈류로 분출되어 장기간의 상처를 끊임없이 치유합니다. 그러나 이러한 아토머신의 주요 컨트롤 허브는 쌍곡엽과 세뇌의 일부에 상주하여 피험자의 고통의식을 없애는 동시에 전체적으로 의식과 행복을 증가시킵니다. 이 장치의 추가 연구로 양자물리학의 법칙에서 모순을 발견할 뿐만 아니라 인공적인 지각력이 내부에 존재할 확률도 발견했습니다. 그것은 모든 사람들의 미스테리입니다.</ArchotechBrainMelder.description>
  <ArchotechMembrane.label>초월공학 막</ArchotechMembrane.label>
  <ArchotechMembrane.description>몸 전체에 씌워진 극히 얇은 막. 다양한 사용법이 있지만, 주로 보호를 위해 사용됩니다.</ArchotechMembrane.description>
  <BasicArchotechWorkbench.label>기본 초월공학 제작대</BasicArchotechWorkbench.label>
  <BasicArchotechWorkbench.description>나노머신의 기본적인 구성요소와 상위 티어의 구성요소를 모두 만들 수 있습니다.</BasicArchotechWorkbench.description>
  <Attomachinery.label>아토머신</Attomachinery.label>
  <Attomachinery.description>검은색의 아토머신 군집체. 가장 높은 등급의 번화계 현미경으로도, 이 기계들이 수소 원자보다 더 작은 것처럼 보이기 때문에, 이 세포들 중 한 세포의 전체 구조를 보는 것은 불가능합니다. 이것은 초월공학적인 물질로 만들어진 것으로 보입니다. 누가 만지든 사용자가 원하는 형태로 조작할 수 있습니다. 이런 힘은 이 세상 어디에도 없을 것입니다.</Attomachinery.description>
  <Picomachinery.label>피코머신</Picomachinery.label>
  <Picomachinery.description>두툼한 피코머신의 군집체. 각각의 피코머신의 크기는 수소 원자의 약 1/5 크기로 측정됩니다. 비록 이것이 아토머신에 비해서 작지 않고 그렇게 진보된 무기를 만들 수 없기는 합니다만, 건물에서 직물에 이르기까지 많은 부분에서 활용이 가능합니다. 이것의 움직임은 그 크기때문에 관찰하기가 매우 어렵기 때문에, 사람에게는 굉장히 이질적으로 보입니다.</Picomachinery.description>
  <Nanomachinery.label>나노머신</Nanomachinery.label>
  <Nanomachinery.description>빽빽한 나노머신의 군집체. 이것은 번화계의 메카나이트들을 닮았습니다만, 사용할 수 있는 가장 발전된 기술 중의 일부입니다. 그러나 이것은 더 작고 능력 있는 머신을 제작하는 디딤돌일 뿐입니다. 건축자재와 직물로서 여전히 유용하지만, 두 후계 기계에 비해서는 훨씬 유용하지 못합니다. 이 기계의 가장 이상한 점은 스스로 전원을 공급할 수 있다는 것입니다. 번화계의 과학자들이 관찰한 결과, 우주의 양자 거품에서 무한한 힘을 뽑아내어 그것을 기계 에너지로 변환시키는 것 같습니다. 이 기계가 어떻게 그런 일을 할 수 있는지는 알 수 없는 부분입니다.</Nanomachinery.description>
</LanguageData>