<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DryBuilding_Dryingcolander.label>건조용 소쿠리</DryBuilding_Dryingcolander.label>
  <DryBuilding_Dryingcolander.description>야채, 고기 및 기타 식품을 햇볕에 말리는 데 사용되는 대나무 체. 비나 눈에 노출되면 손상될 수 있으므로 주의가 필요합니다. 쥐가 갉아먹으면 최종 수확량이 줄어들 수 있으며, 제품을 꺼낼 때 쥐가 튀어나올 수도 있습니다. 최적 온도: -20~20°C. 용량: 5개.</DryBuilding_Dryingcolander.description>
  <DryBuilding_DryingNet.label>건조망</DryBuilding_DryingNet.label>
  <DryBuilding_DryingNet.description>야채, 고기 및 기타 식품을 햇볕에 말리는 데 사용되는 그물망 건조 바구니. 여러 층으로 나뉘어 있어 공간을 절약하면서 효율적으로 건조할 수 있습니다. 비나 눈에 노출되면 손상될 수 있으므로 주의가 필요합니다. 쥐가 갉아먹으면 최종 수확량이 줄어들 수 있으며, 제품을 꺼낼 때 쥐가 튀어나올 수도 있습니다. 최적 온도: -20~20°C. 용량: 25개.</DryBuilding_DryingNet.description>
  <DryBuilding_FoodDryer.label>식품 건조기</DryBuilding_FoodDryer.label>
  <DryBuilding_FoodDryer.description>야채, 고기 및 기타 식품을 건조하는 데 적합한 소형 건조기입니다. 햇볕에 말리는 방식과 달리 따뜻한 바람을 지속적으로 불어주기 때문에 날씨의 영향을 받지 않고 더 짧은 시간 안에 식품을 건조할 수 있습니다. 용량: 50개.</DryBuilding_FoodDryer.description>
  <DryBuilding_FoodDryerCommercial.label>상업용 식품 건조기</DryBuilding_FoodDryerCommercial.label>
  <DryBuilding_FoodDryerCommercial.description>대용량 야채, 고기 및 기타 식품을 건조할 수 있는 대형 건조기입니다. 햇볕에 말리는 방식과 달리 따뜻한 공기를 지속적으로 불어넣어 날씨의 영향을 받지 않고 식품을 더 짧은 시간 안에 건조할 수 있습니다. 용량: 150개.</DryBuilding_FoodDryerCommercial.description>
  <DryBuilding_FreezeDryer.label>동결건조기</DryBuilding_FreezeDryer.label>
  <DryBuilding_FreezeDryer.description>식품을 냉동한 후 동결건조 시스템을 이용하여 거의 진공 상태에서 건조하는 기계입니다. 식재료뿐만 아니라 조리된 음식도 동결건조하여 매우 가볍고 장기간 보관에 적합하게 만들 수 있습니다. 조리된 음식도 뜨거운 물만 부으면 맛과 영양소 손실 없이 원래 상태로 되돌릴 수 있습니다. 용량: 75개.</DryBuilding_FreezeDryer.description>
  <DryBuilding_FreezeDryerCommercial.label>상업용 동결건조기</DryBuilding_FreezeDryerCommercial.label>
  <DryBuilding_FreezeDryerCommercial.description>대량의 식품을 냉동한 후 동결건조 시스템을 이용하여 거의 진공 상태에서 건조하는 대형 장비입니다. 식재료뿐만 아니라 조리된 음식도 동결건조하여 매우 가볍고 장기간 보관이 가능한 상태로 만들 수 있습니다. 조리된 음식도 뜨거운 물만 부으면 맛과 영양소 손실 없이 원래 상태로 되돌릴 수 있습니다. 용량: 900개.</DryBuilding_FreezeDryerCommercial.description>
  <Dry_VegetableMix.label>야채 믹스</Dry_VegetableMix.label>
  <Dry_VegetableMix.description>여러 가지 야채를 섞은 것.</Dry_VegetableMix.description>
  <Dry_MarinatedMeat.label>재운 고기</Dry_MarinatedMeat.label>
  <Dry_MarinatedMeat.description>냄새가 눈에 띄는 고기도 강한 양념으로 냄새를 가릴 수 있습니다. 이렇게 하면 누군가가 먹고 싶어 하지 않는 부위가 들어갔더라도 아무도 눈치채지 못할 것입니다. 또한, 재운 고기를 말리면 육포가 됩니다.</Dry_MarinatedMeat.description>
  <Dry_DriedVegetableMix.label>말린 야채 믹스</Dry_DriedVegetableMix.label>
  <Dry_DriedVegetableMix.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 야채 믹스.</Dry_DriedVegetableMix.description>
  <Dry_DriedMeat.label>말린 고기</Dry_DriedMeat.label>
  <Dry_DriedMeat.description>양념한 고기를 햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 육포입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 불려서 다시 익힐 수 있습니다. 심지어 먹기 싫어하던 고기도 육포로 만들면 맛있게 먹을 수 있습니다. 혹시라도 육포가 질기거나, 퍽퍽하거나, 누린내가 난다고 하는 사람이 있다면, 사실 육포는 원래 그런 식감을 가지고 있다는 점을 알아두세요.</Dry_DriedMeat.description>
  <Dry_DriedRice.label>말린 쌀</Dry_DriedRice.label>
  <Dry_DriedRice.description>찐 쌀이나 밥을 지은 후 햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 쌀입니다. 가볍고 보관이 용이하며, 뜨거운 물이나 찬물을 부으면 쉽게 원래대로 돌아옵니다. 전국시대에는 주로 휴대용 식량으로 사용되었습니다. 현대에는 식품건조기에서 뜨거운 공기로 빠르게 건조한 쌀을 "알파 쌀"이라고 하며 비상식량으로 사용됩니다.</Dry_DriedRice.description>
  <Dry_DriedPotatoes.label>말린 감자</Dry_DriedPotatoes.label>
  <Dry_DriedPotatoes.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 감자입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 담그면 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_DriedPotatoes.description>
  <Dry_DriedCorn.label>말린 옥수수</Dry_DriedCorn.label>
  <Dry_DriedCorn.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 옥수수입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 담그면 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_DriedCorn.description>
  <Dry_DriedFruit.label>말린 과일</Dry_DriedFruit.label>
  <Dry_DriedFruit.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 과일입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 담그면 원래 상태로 돌아옵니다. 단맛이 응축되어 더욱 맛있게 즐길 수 있어 그대로 먹어도 좋습니다.</Dry_DriedFruit.description>
  <Dry_DriedFungus.label>말린 버섯</Dry_DriedFungus.label>
  <Dry_DriedFungus.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 버섯입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 담그면 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_DriedFungus.description>
  <Dry_FreezeDriedVegetableMix.label>동결건조 야채 믹스</Dry_FreezeDriedVegetableMix.label>
  <Dry_FreezeDriedVegetableMix.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 야채 믹스입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_FreezeDriedVegetableMix.description>
  <Dry_FreezeDriedMeat.label>동결건조 고기</Dry_FreezeDriedMeat.label>
  <Dry_FreezeDriedMeat.description>양념한 고기를 진공 동결건조하여 영양가를 높인 제품입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며, 물이나 뜨거운 물에 불려 다시 사용할 수 있습니다. 심지어 먹고 싶지 않은 부위의 고기도 동결건조하면 다른 부위와 구별할 수 없게 됩니다.</Dry_FreezeDriedMeat.description>
  <Dry_FreezeDriedPotatoes.label>동결건조 감자</Dry_FreezeDriedPotatoes.label>
  <Dry_FreezeDriedPotatoes.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 감자입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_FreezeDriedPotatoes.description>
  <Dry_FreezeDriedCorn.label>동결건조 옥수수</Dry_FreezeDriedCorn.label>
  <Dry_FreezeDriedCorn.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 옥수수입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_FreezeDriedCorn.description>
  <Dry_FreezeDriedFruit.label>동결건조 과일</Dry_FreezeDriedFruit.label>
  <Dry_FreezeDriedFruit.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 과일입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다. 단맛이 응축되어 더욱 맛있게 즐길 수 있어 그대로 먹어도 좋습니다.</Dry_FreezeDriedFruit.description>
  <Dry_FreezeDriedFungus.label>동결건조 버섯</Dry_FreezeDriedFungus.label>
  <Dry_FreezeDriedFungus.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 버섯입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_FreezeDriedFungus.description>
  <Dry_FreezeDriedMilk.label>동결건조 우유</Dry_FreezeDriedMilk.label>
  <Dry_FreezeDriedMilk.description>진공 동결건조기를 사용하여 동결건조시킨 후 분말 형태로 만든 우유입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며, 물이나 뜨거운 물에 녹여 요리에 사용할 수 있습니다.</Dry_FreezeDriedMilk.description>
  <Dry_FreezeDriedEgg.label>동결건조 달걀</Dry_FreezeDriedEgg.label>
  <Dry_FreezeDriedEgg.description>진공 동결건조기를 이용해 동결건조시킨 후 분말 형태로 만든 달걀입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 요리에 사용됩니다.</Dry_FreezeDriedEgg.description>
  <DryMeal_FreezeDried_MealFine.label>동결건조 좋은 식사</DryMeal_FreezeDried_MealFine.label>
  <DryMeal_FreezeDried_MealFine.description>이미 조리된 식사를 동결건조하여 만든 식품으로, 맛은 대부분 유지하면서 유통기한을 크게 늘렸습니다. 매우 가볍고 장기간 보관에 적합합니다. 물이나 뜨거운 물을 부으면 원래 음식과 거의 같은 상태로 다시 사용할 수 있습니다.</DryMeal_FreezeDried_MealFine.description>
  <DryMeal_FreezeDried_MealLavish.label>동결건조 호화로운 식사</DryMeal_FreezeDried_MealLavish.label>
  <DryMeal_FreezeDried_MealLavish.description>이미 조리된 식사를 동결건조하여 만든 식품으로, 맛은 대부분 유지하면서 유통기한을 크게 늘렸습니다. 매우 가볍고 장기간 보관에 적합합니다. 물이나 뜨거운 물을 부으면 원래 음식과 거의 같은 상태로 다시 사용할 수 있습니다.</DryMeal_FreezeDried_MealLavish.description>
  <Dry_DriedFish.label>말린 생선</Dry_DriedFish.label>
  <Dry_DriedFish.description>햇볕에 말리거나 식품건조기로 건조시켜 영양가를 높인 생선입니다. 매우 가볍고 보관이 용이하며 물이나 뜨거운 물에 담그면 원래 상태로 돌아옵니다.</Dry_DriedFish.description>
  <Dry_FreezeDriedFish.label>동결건조 생선</Dry_FreezeDriedFish.label>
  <Dry_FreezeDriedFish.description>진공 동결건조 방식으로 동결건조시켜 영양가를 높인 생선입니다. 매우 가볍고 물이나 뜨거운 물에 담그면 즉시 원래 상태로 돌아옵니다. 단맛이 응축되어 더욱 맛있게 즐길 수 있어 그대로 먹어도 좋습니다.</Dry_FreezeDriedFish.description>
</LanguageData>