<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFEA_GeneTailoringPod.label>유전자 조작기</VFEA_GeneTailoringPod.label>
  <VFEA_GeneTailoringPod.description>고대인의 초인병 개발 프로젝트의 핵심 요소였던 유전자 조작기는 메카노이드에 맞서기 위해 연구되었던 여러 실험들의 결과물입니다. 군인들은 조작기에 누워 신체를 강화하도록 설계된 일회용 나노머신을 주입받게 됩니다.\n\n초인병을 만들기 위한 핵심 장치지만, 실험의 품질과 효율성 및 안정성을 향상시키기 위해서는 유전자 조작기 주변에 다른 장비를 배치해야만 합니다.</VFEA_GeneTailoringPod.description>

  <VFEA_SuperNaniteInjectorPump.label>초인 나노입자 주입 펌프</VFEA_SuperNaniteInjectorPump.label>
  <VFEA_SuperNaniteInjectorPump.description>유전자 조작기에 연결될 수 있는 보조 장치 중 하나로, 초인 나노입자를 보관 및 추출할 수 있어 실험 작업을 하루씩 단축시킬 수 있습니다. 피험자가 신체 전환을 받아들이고 적응하는 데에는 최소 5일이 필요하므로, 10개를 초과해서는 연결될 수 없습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 주입 시간을 하루씩 단축시켜줍니다.</VFEA_SuperNaniteInjectorPump.description>

  <VFEA_SuperNaniteDialyzer.label>초인 나노입자 투석기</VFEA_SuperNaniteDialyzer.label>
  <VFEA_SuperNaniteDialyzer.description>초인 나노입자를 서로 비교하고, 신체 전환 과정을 손상시키거나 약화시킬 수 있는 나노입자를 제거합니다. 이상적인 작동을 위해서는 한 쌍을 모아서 작동시켜야 하며, 두 가지의 나노입자를 서로 비교하여 부작용 가능성을 총 10%만큼 낮추게 됩니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 실험 실패 확률을 5% 줄여줍니다.</VFEA_SuperNaniteDialyzer.description>

  <VFEA_SuperNaniteCentrifuge.label>초인 나노입자 원심 분리기</VFEA_SuperNaniteCentrifuge.label>
  <VFEA_SuperNaniteCentrifuge.description>손상되거나 중복되는 초인 나노입자를 제거하도록 설계된 장치입니다. 이상적인 작동을 위해서는 한 쌍을 모아서 작동시켜야 하며, 이중 확인을 통해 생존 가능성을 재확인하여 부작용 가능성을 총 10%만큼 낮출 수 있습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 실험 실패 확률을 5% 줄여줍니다.</VFEA_SuperNaniteCentrifuge.description>

  <VFEA_SimulationDrive.label>시뮬레이션 드라이브</VFEA_SimulationDrive.label>
  <VFEA_SimulationDrive.description>초인 나노입자에 반응하는 숙주의 DNA에 대한 시뮬레이션을 수행하는 소형 슈퍼컴퓨터로, 보다 최적화된 작업이 계산될 때 결과를 적용해 재프로그래밍하여 부작용 가능성을 약 1%씩 줄일 수 있습니다. 또한 컴퓨터가 10대를 초과하여 배치될 경우 불필요한 중복 계산이 발생할 수 있습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 실험 실패 확률을 1% 줄여줍니다.</VFEA_SimulationDrive.description>

  <VFEA_GenomeStabilizer.label>유전자 안정기</VFEA_GenomeStabilizer.label>
  <VFEA_GenomeStabilizer.description>전환 중 역효과에 대한 반발 조치를 하여 유전자를 안정화시키고, 부작용을 줄이는 주요 장치입니다. 이상적인 작동을 위해서는 한 쌍을 모아서 작동시켜야 하며, 각각 서로를 다시 검사하여 성공을 확인해 부작용 가능성을 총 20%만큼 낮출 수 있습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 실험 실패 확률을 10% 줄여줍니다.</VFEA_GenomeStabilizer.description>

  <VFEA_SuperNaniteContainment.label>초인 나노입자 보존기</VFEA_SuperNaniteContainment.label>
  <VFEA_SuperNaniteContainment.description>나중에 사용할 수 있도록 보관된 초인 나노입자를 안정화시킬 수 있는 선반입니다. 초인 나노입자는 휘발성 고에너지 물질이므로 무척 불안정합니다. 따라서 이 선반에 보관하면 초인 나노입자의 열화를 방지할 수 있습니다.</VFEA_SuperNaniteContainment.description>

  <VFEA_GenomeMacrothermometer.label>유전자 미세 조작기</VFEA_GenomeMacrothermometer.label>
  <VFEA_GenomeMacrothermometer.description>유전자 조작기의 여러 성공 사례 이후에 개발된 확장 장치인 유전자 미세 조작기는 성공적으로 강화된 초인병을 더욱 강화하기 위해 설계되었습니다. 주요 기능은 초인 나노입자가 첫 번째 신체 전환 과정에서 변형되지 않은 유전자와만 상호 작용하도록 하여 열 폭주나 불타는 살점 폭발을 방지하는 것이었습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 능력을 3개까지 추가로 잠금 해제할 수 있도록 합니다.</VFEA_GenomeMacrothermometer.description>

  <VFEA_StabilisedMucusInducer.label>안정화 점액 유도기</VFEA_StabilisedMucusInducer.label>
  <VFEA_StabilisedMucusInducer.description>일반적인 유전자 조작은 유전자 전체를 변형시키지만, 일부 과학자들은 독립적인 변형이 발생할 수 있는 작고 격리된 환경을 만들어 이 문제를 해결했습니다. 따라서 이 장치는 완전히 비반응성이고, 거부 반응을 일으키지 않는 안정화된 점액 형태의 칸막이를 피험자의 신체 내에 삽입하여 영구적으로 유전자의 일부가 되게 만들도록 설계되었습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 능력을 3개까지 추가로 잠금 해제할 수 있도록 합니다.</VFEA_StabilisedMucusInducer.description>

  <VFEA_NanotechRetractor.label>나노테크 완화기</VFEA_NanotechRetractor.label>
  <VFEA_NanotechRetractor.description>피험자의 유전자 재설계가 유발한 부정적인 영향을 유전자 치료를 통해 제거하려 시도할 수 있게 해주는 특수 장치입니다. 이 과정은 유사한 또 다른 초정밀 나노입자를 필요로 하지만, 이 경우에는 장점은 그대로 살리면서 표적이 된 효과를 완화시키기 위해 사용됩니다. 여러 개의 약점이 존재하는 경우, 전환 작업의 결과는 순전히 운에 달려 있습니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, '약점 제거' 작업을 수행할 수 있도록 합니다.</VFEA_NanotechRetractor.description>

  <VFEA_NaniteSampler.label>나노입자 표본기</VFEA_NaniteSampler.label>
  <VFEA_NaniteSampler.description>전환 과정을 방해하지도, 돕지도 않는 신비한 장치입니다. 대신 실제 데이터를 제공하기 위해 실시간으로 데이터를 이용하여 작업과 함께 표본 시뮬레이션을 수행하고, 전환 작업이 거의 성공하게 되면 사용자가 선택할 수 있는 이전 선택 항목을 생성하게 됩니다. 일단 선택을 하면 장치는 약간의 수정을 가한 뒤 우성 및 열성 유전자를 생성합니다. 일반인의 관점에서 이것은 성공적인 수술이 두 쌍의 능력 중 한 쌍을 결정할 수 있게 하는 것으로 보입니다.\n\n이 장치는 유전자 조작기의 부착물로서 유전자 조작기 근처에 배치되어야 하며, 성공적으로 작동했을 때 두 쌍의 능력 중에서 한 쌍을 선택할 수 있게 됩니다.</VFEA_NaniteSampler.description>


</LanguageData>