<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Ratkin_HouseMouse.label>집쥐</Ratkin_HouseMouse.label>
  <Ratkin_HouseMouse.description>설치류 생물의 유전자를 가진 인간형 종족 중, 집쥐는 가장 표준적인 종족입니다. 이들은 변방계에서 농경 생활을 기반으로 한 봉건 왕국을 세웠으나, 그 기원은 아직까지도 불분명합니다.</Ratkin_HouseMouse.description>
  <Ratkin_HouseMouse.descriptionShort>설치류 생물의 유전자를 가진 인간형 종족 중, 집쥐는 가장 표준적인 종족입니다.</Ratkin_HouseMouse.descriptionShort>
  <Ratkin_Mole.label>두더지</Ratkin_Mole.label>
  <Ratkin_Mole.description>두더지는 거대한 지하 사회에 살며 야금술과 광업으로 생계를 유지하는 랫킨의 아종입니다. 이들의 유전자는 강력한 소화 능력과 피로와 고통을 잘 느끼지 않는 특성을 부여했으며, 장기간의 지하 노동은 이 종족에게 근접 전투에 적합한 고밀도 근육, 정교한 조작이 가능한 민첩한 손가락, 그리고 미광 시력을 갖게 했습니다. 하지만 장기간의 지하 생활은 이들이 어떤 정신적 매개체와 거의 접촉할 수 없게 만들었고, 정체된 사회 발전은 학습 의욕이 부족하다는 특성을 초래했습니다.\n\nPS: 두더지는 기본적으로 근시지만, 열심히 책을 보고 공부한 결과로 근시가 된 건 절대 아닙니다.</Ratkin_Mole.description>
  <Ratkin_Mole.descriptionShort>두더지는 거대한 지하 사회에 살며 야금술과 광업으로 생계를 유지하는 랫킨의 아종입니다.</Ratkin_Mole.descriptionShort>
  <Ratkin_LabRat.label>실험용 흰쥐</Ratkin_LabRat.label>
  <Ratkin_LabRat.description>실험용 흰쥐는 '랫킨 실험체'라고도 불립니다. 이들은 살아있는 화석이라 불릴 수 있는 고대 종으로, 오늘날의 다양한 랫킨의 기원인 것으로 추정됩니다. 이름에서 알 수 있듯이, 이 종은 특정 연구를 위해 창조됐으며, 그 기원은 인류가 아직 지구를 떠나지 않았던 수천 년 전, 일부 자치 거대 도시 국가의 생물학 프로젝트까지 거슬러 올라갈 수 있습니다. 오늘날에도 인류의 우주 탐사의 변두리에서 이들을 이용해 다양한 실험을 하는 일부 집단을 볼 수 있습니다. 탈출한 흰쥐들은 현지의 다른 랫킨 사회에 흡수되어 그 일원이 되며, 랫킨 사회는 흰쥐에 대한 어떤 차별도 하지 않습니다. 흰쥐는 '실험체'라고 불리는 것을 매우 싫어합니다. 이 종은 다른 랫킨보다 높은 정신적 능력을 가졌으며, 인위적으로 조정된 유전자는 이들에게 차분한 성격과 준수한 외모를 부여했지만, 이러한 개조는 유전자 사슬을 불안정하게 만들기도 했습니다.</Ratkin_LabRat.description>
  <Ratkin_LabRat.descriptionShort>실험용 흰쥐는 다른 랫킨보다 높은 정신적 능력을 가졌으며, 인위적으로 조정된 유전자는 이들에게 차분한 성격과 준수한 외모를 부여했지만, 이러한 개조는 유전자 사슬을 불안정하게 만들기도 했습니다.</Ratkin_LabRat.descriptionShort>
  <Ratkin_Hamster.label>햄스터</Ratkin_Hamster.label>
  <Ratkin_Hamster.description>엄밀히 말하자면 햄스터는 특별히 독립된 분류는 아닙니다. 이들은 랫킨 대집단에서 자연적으로 분화된 특수한 집단이 독립적으로 진화한 뒤 다시 랫킨 대집단으로 돌아온 결과로 여겨집니다. 아마도 대집단에서 벗어난 뒤 자원을 두고 벌인 싸움 때문에 이들의 전투 능력, 신체적 강인함, 그리고 치유력은 일반적인 랫킨이 도달하기 어려운 높은 수준으로 발달했으나, 그 결과로 이들은 극도로 공격적인 성격을 가지게 되었습니다. 랫킨 사회로 돌아온 햄스터들은 주로 전투와 관련된 직책을 맡습니다. 햄스터의 꼬리는 진화 과정에서 거의 퇴화했으며, 금색 털색은 이들의 뚜렷한 특징 중 하나입니다.</Ratkin_Hamster.description>
  <Ratkin_Hamster.descriptionShort>햄스터의 신체적 강인함, 치유력은 일반적인 랫킨이 도달하기 어려운 높은 수준으로 발달했으나, 그 결과로 이들은 극도로 공격적인 성격을 가지게 되었습니다. 이들의 꼬리는 진화 과정에서 거의 퇴화했으며, 금색 털색은 이들의 뚜렷한 특징 중 하나입니다.</Ratkin_Hamster.descriptionShort>
  <Ratkin_Squirrel.label>다람쥐</Ratkin_Squirrel.label>
  <Ratkin_Squirrel.description>다람쥐는 랫킨 사회에서 농경 계층을 대표합니다. 이 종족은 주황색의 커다란 귀와 꼬리 때문에 매우 높은 식별성을 가집니다. 거의 모든 다람쥐는 랫킨 왕국 외곽의 밭에서 생활합니다. 외부와 거의 접촉하지 않는 왕국과는 달리, 다람쥐 종족은 현지 인류와 교류하고 무역할 기회를 상당히 많이 가집니다. 이들은 친절하고 성격도 활발하지만, 다람쥐들의 지나치게 활동적인 습성, 빠른 말투와 이상한 억양 때문에 종종 사람들을 혼란스럽게 만들곤 합니다.</Ratkin_Squirrel.description>
  <Ratkin_Squirrel.descriptionShort>다람쥐는 랫킨 사회에서 농경 계층을 대표합니다. 이들은 친절하고 성격도 활발하지만, 빠른 말투와 이상한 억양 때문에 종종 사람들을 혼란스럽게 만들곤 합니다.</Ratkin_Squirrel.descriptionShort>
  <Ratkin_Vole.label>들쥐</Ratkin_Vole.label>
  <Ratkin_Vole.description>들쥐는 독립적인 랫킨 문화가 오랫동안 진화한 결과물입니다. 이들의 기록과 묘사에 따르면, 예전에는 들쥐 종족이 주를 이루는 랫킨 왕국이 확실히 존재했음을 알 수 있습니다. 하지만 여러 가지 이유로 그 왕국은 오늘날까지 존속하지 못했으며, 그 국민들은 이제 다양한 소규모 공동체를 이루고 있습니다. 들쥐들의 심리 상태는 대부분 비교적 안정적입니다. 이는 유전자 특화로 인한 것인지, 오랜 문화적 영향으로 인한 것인지는 불분명합니다.</Ratkin_Vole.description>
  <Ratkin_Vole.descriptionShort>들쥐는 독립적인 랫킨 문화가 오랫동안 진화한 결과물입니다. 이들의 심리 상태는 대부분 비교적 안정적입니다. 이는 유전자 특화로 인한 것인지, 오랜 문화적 영향으로 인한 것인지는 불분명합니다.</Ratkin_Vole.descriptionShort>
  <Ratkin_VolePrototype.label>초기형 들쥐</Ratkin_VolePrototype.label>
  <Ratkin_VolePrototype.description>알려진 정보가 없습니다.</Ratkin_VolePrototype.description>
  <Ratkin_VolePrototype.descriptionShort>알려진 정보가 없습니다.</Ratkin_VolePrototype.descriptionShort>
  <Ratkin_Waster.label>시궁창 쥐</Ratkin_Waster.label>
  <Ratkin_Waster.description>시궁창쥐는 비사교적이고 비주류인 랫킨의 일종입니다. 이들의 사교성 결여가 유전적 변이를 일으킨 것일까요, 아니면 유전자가 그들을 비사교적으로 만든 것일까요?</Ratkin_Waster.description>
  <Ratkin_Waster.descriptionShort>시궁창 쥐는 비사교적이고 비주류인 랫킨의 일종입니다. 이들의 사교성 결여가 유전적 변이를 일으킨 것일까요, 아니면 유전자가 그들을 비사교적으로 만든 것일까요?</Ratkin_Waster.descriptionShort>
</LanguageData>