<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- <ATM_Mark1Warrior.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark1Warrior.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name> -->
  <ATM_Mark1Warrior.label>M1 워리어</ATM_Mark1Warrior.label>
  <ATM_Mark1Warrior.description>마크 1 워리어 유닛은 저렴하고 내구성이 뛰어나며 강력한 군용 안드로이드 변형의 표준 기준입니다. 이들은 전쟁과 전쟁만을 위해 만들어진 유닛으로, 전쟁에 매우 능숙합니다.\n\n상자처럼 생긴 작은 모양 때문에 "배틀 박스", "블래스터 버킷"이라는 별명을 얻었고, 기본 도색이 붉은색인 점과 군사적 역할 때문에 "레드코트"라는 애칭을 얻었습니다. 특이한 모양 때문에 사람처럼 옷을 입지 못하기도 합니다.</ATM_Mark1Warrior.description>
  <ATM_Mark1Warrior.tools.0.label>오른쪽 주먹</ATM_Mark1Warrior.tools.0.label>
  <ATM_Mark1Warrior.tools.1.label>왼쪽 주먹</ATM_Mark1Warrior.tools.1.label>
  <ATM_Mark1Warrior.tools.2.label>몸</ATM_Mark1Warrior.tools.2.label>
  <!-- <ATM_Mark2Bishop.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark2Bishop.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name> -->
  <ATM_Mark2Bishop.label>M2 비숍</ATM_Mark2Bishop.label>
  <ATM_Mark2Bishop.description>마크 2 비숍 유닛은 마크 1 워리어 유닛과 마찬가지로 전쟁을 위해 만들어진 비인간적인 모습의 기계입니다. 다리와 팔로 교체할 수 있는 6개의 팔다리와 시각 센서가 내장되어 있는 이 가느다란 키의 전쟁 유닛은 전투에서 매우 강인한 모습을 보여줍니다. M1 워리어보다 비싼 M2는 대량으로 전력을 다할 수 없고 약간의 질적 향상으로 승리를 거둘 수 있는 전투를 위해 설계되었습니다. 방어와 공격 모두에서 전투를 위해 제작된 유닛으로, 강인한 결단력으로 전선을 유지하거나 밀어붙일 수 있습니다.\n\n전작과 마찬가지로 의복을 착용할 수 없으며 기본 도색은 붉은색입니다. 마른 체격과 상당한 키로 인해 "데스스틱", "워폴" 등의 별명을 얻었으며, 독특한 "머리" 부분 때문에 "비숍"이라는 가장 일반적인 별명을 얻었습니다.</ATM_Mark2Bishop.description>
  <ATM_Mark2Bishop.tools.0.label>매니퓰레이터</ATM_Mark2Bishop.tools.0.label>
  <ATM_Mark2Bishop.tools.1.label>매니퓰레이터</ATM_Mark2Bishop.tools.1.label>
  <ATM_Mark2Bishop.tools.2.label>바디슬램</ATM_Mark2Bishop.tools.2.label>
  <!-- <ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark3Paladin.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name> -->
  <ATM_Mark3Paladin.label>M3 팔라딘</ATM_Mark3Paladin.label>
  <ATM_Mark3Paladin.description>인공 지능에 의해 이상화되고, 설계되고, 만들어진 최초의 군용 변형인 마크 3 변형은 두 개의 전방 팔과 네 개의 대형 조작기가 달린 직사각형 프리즘 형태로 미학이 결여된 독특한 디자인입니다. M3는 피해를 입지 않도록 중무장하는 대신 반응성이 뛰어난 초경조직이 주입된 샤시를 사용하여 받는 피해를 크게 줄여주는 매우 특이한 설계를 채택했습니다. 피해를 많이 받을수록 피해에 대한 회복력이 높아져 M3는 전투에 강한 챔피언이 될 수 있습니다. 특수 하드웨어를 장착하면 발사 속도가 크게 증가합니다.\n\n초창기 M3는 예상과 달리 군인으로서의 역할을 열심히 수행했고, 고대 기사도 풍습에 비유되는 군사주의적 집단 이데올로기를 빠르게 발전시켰습니다. 결투, 의식적인 전투, 비전투원에 대한 가벼운 경멸이 일반적입니다. M3는 집단으로서 강한 도덕주의적 경향을 보이지는 않지만, 모욕을 당하거나 상처를 입은 개인에게는 폭력을 행사할 수 있습니다.\n\n큰 크기와 모양 때문에 "워웨건"이라는 별명을 얻었지만, 자존심이 강한 M3는 "팔라딘"이라는 별명을 선호합니다. 그들의 선택에 도전할 만큼 용감한 사람은 거의 없습니다. 많은 사람들이 팔라딘과 메카노이드 센티피드를 비교하다가 목숨을 잃었습니다.</ATM_Mark3Paladin.description>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>오른손</ATM_Mark3Paladin.tools.0.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>왼손</ATM_Mark3Paladin.tools.1.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>매니퓰레이터</ATM_Mark3Paladin.tools.2.label>
  <ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>바디슬램</ATM_Mark3Paladin.tools.3.label>
  <!-- <ATM_Mark4Jellyman.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark4Jellyman.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name> -->
  <ATM_Mark4Jellyman.label>M4 젤리맨</ATM_Mark4Jellyman.label>
  <ATM_Mark4Jellyman.description>마크 4 유닛은 원래 울트라테크 사회의 초월공학 연구에 대한 잘못된 모험에서 비롯된 사고였어요. 반 젤라틴 형태의 이 메카나이트 덩어리는 인간의 형태를 띠고 있으며, 기묘한 속성을 지니고 있습니다. 냉각수나 뚜렷한 사지가 없고, 메카링크나 뉴로포머 같은 초월공학 장치를 흡수할 수 있는 매우 인간적인 두뇌를 가진 독특한 정신적 재능을 지니고 있으며, 팔라딘처럼 위험에 반응하는 몸을 가지고 있고, 과열과 동결에 면역이 있으며, 심지어 근접전에서 적을 무력화시킬 수 있는 메카나이트를 발사해 체력을 소모하는 등 강력한 존재로 거듭납니다. M4를 만들기 위해서는 별 전체의 무게로만 가능한 수준의 압축과 에너지가 필요하지만, 광적인 예언자들은 M4가 고차원적인 존재이며, 초월공학의 진정한 재능에 의해 "자연적으로 태어날 수 있다"고 주장합니다.\n\n모든 것에도 불구하고, 집단으로서 그들은 정상적인 개인처럼 행동하고 욕망을 가지고 있습니다. M4를 '젤리맨'이나 '그레이 구'라고 부르는 사람들도 있지만, 이들은 동등한 조건으로 사회에 참여할 수만 있다면 그다지 개의치 않는 듯합니다.</ATM_Mark4Jellyman.description>
  <ATM_Mark4Jellyman.tools.0.label>바디슬램</ATM_Mark4Jellyman.tools.0.label>
  <!-- <ATM_Mark5Titan.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name>skin</ATM_Mark5Titan.alienRace.generalSettings.alienPartGenerator.colorChannels.0.name> -->
  <ATM_Mark5Titan.label>M5 티탄</ATM_Mark5Titan.label>
  <ATM_Mark5Titan.description>마크 5는 독창적인 엔지니어링과 놀라운 창의력의 산물입니다. 정밀한 피코스코핑 장비를 갖춘 궤도 생산 시설과 성간 제국 수준의 물류 공급이 필요한 마크 5는 인류의 성취를 증명하는 증거입니다. 그러나 마크 5는 여전히 일반적으로 디자인의 실패로 간주됩니다. 설계자들은 마크 5에 인간과 같은 형태를 부여하고 기존의 기술 및 전술과 완전히 호환되지 않는 방식으로 제작했으며, 심지어 마크 2보다 실제 지능이 낮게 설계하는 데까지 나아갔습니다.\n\n그런 기계가 어떻게 이곳에 오게 되었는지는 알 수 없지만, 지구상에서 가장 위험한 존재 중 하나라는 것은 확실합니다.</ATM_Mark5Titan.description>
  <ATM_Mark5Titan.tools.0.label>오른쪽 주먹</ATM_Mark5Titan.tools.0.label>
  <ATM_Mark5Titan.tools.1.label>왼쪽 주먹</ATM_Mark5Titan.tools.1.label>
</LanguageData>