<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.label>독구아나 알</VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.label>
  <VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.description>수정된 독구아나 알입니다. 적합한 환경에서 새끼 독구아나로 부화할 수 있습니다. 생으로 먹을 수 있지만, 조리했을 때 훨씬 훌륭합니다.</VAEWaste_EggToxiguanaFertilized.description>
  <VAEWaste_EggHydraFertilized.label>히드라 알</VAEWaste_EggHydraFertilized.label>
  <VAEWaste_EggHydraFertilized.description>수정된 히드라 알입니다. 적합한 환경에서 새끼 히드라로 부화할 수 있습니다. 생으로 먹을 수 있지만, 조리했을 때 훨씬 훌륭합니다.</VAEWaste_EggHydraFertilized.description>
  <VAEWaste_ToxicMeat.label>독성 고기</VAEWaste_ToxicMeat.label>
  <VAEWaste_ToxicMeat.description>독성이 있는 동물의 날고기.\n\n질기고, 젤라틴 같고, 역겹습니다.</VAEWaste_ToxicMeat.description>
  <VAEWaste_ToxicLeather.label>폐가죽</VAEWaste_ToxicLeather.label>
  <VAEWaste_ToxicLeather.description>짙은 녹색을 띤 갈색의 열악한 가죽으로 쉽게 벗겨집니다. 매우 잘탑니다.</VAEWaste_ToxicLeather.description>
  <VAEWaste_AcidBolt.label>산성 침</VAEWaste_AcidBolt.label>
  <VAEWaste_Hydra.label>히드라</VAEWaste_Hydra.label>
  <VAEWaste_Hydra.description>히드라는 유독한 환경에 의해 돌연변이를 일으켜 머리가 세 개 달린 뱀이 된 무시무시한 생명체입니다. 주로 물속에서 서식하며 머리 중 두 개는 물속에 잠겨 있고 한 개만 산소를 흡수합니다. 빠르고 사나운 공격력을 자랑하는 히드라는 물 때마다 강력한 독을 내뿜어 치명적입니다. 혹독한 환경에서도 적응할 수 있는 능력 덕분에 히드라는 강력한 포식자이며, 조심스럽게 접근해야 하는 존재입니다. 히드라의 세 개의 머리는 적응력과 회복력을 상징하는 것으로, 오염된 생물군계에서 무시할 수 없는 존재입니다.</VAEWaste_Hydra.description>
  <VAEWaste_Hydra.tools.0.label>독 송곳니</VAEWaste_Hydra.tools.0.label>
  <VAEWaste_Hydra.tools.1.label>머리</VAEWaste_Hydra.tools.1.label>
  <VAEWaste_Megatardi.label>거대곰벌레</VAEWaste_Megatardi.label>
  <VAEWaste_Megatardi.description>거대곰벌레는 작은 곰벌레가 돌연변이를 일으켜 황무지의 거물이 된 거대하고 호기심 많은 생명체입니다. 느리고 앞을 보지 못하지만 생존에 필요한 생필품이 거의 없으며 독성 폐기물도 먹어치울 수 있습니다. 여섯 개의 다리를 가진 거대곰벌레는 인상적인 모습을 자랑하며, 온순한 성격 덕분에 오염된 세상으로 모험을 떠날 용감한 사람들에게 인기 있는 무리의 동물이 되었습니다. 거대곰벌레는 쉽게 길들여지지만 위험이 없는 것은 아닙니다. 거대곰벌레는 죽으면 유독 가스를 내뿜어 근처에 있는 사람에게 잠재적인 위험을 초래할 수 있습니다. 그럼에도 불구하고 거대곰벌레는 오염된 황무지에 도전하려는 사람들에게 귀중한 자산으로 남아 있습니다.</VAEWaste_Megatardi.description>
  <VAEWaste_Megatardi.tools.0.label>턱</VAEWaste_Megatardi.tools.0.label>
  <VAEWaste_Megatardi.tools.1.label>머리</VAEWaste_Megatardi.tools.1.label>
  <VAEWaste_Pestigator.label>페스티게이터</VAEWaste_Pestigator.label>
  <VAEWaste_Pestigator.description>페스티게이터는 림월드의 오염된 늪지대를 지배하는 거대하고 무시무시한 포식자입니다. 중무장한 형태와 강력한 턱으로 적에게 막대한 피해를 입힐 수 있습니다. 육지에서는 느리지만 물 속에서는 민첩하고 거의 보이지 않기 때문에 원래 서식지에서 더 강력한 적입니다. 페스티게이터는 강력한 물기로 먹잇감을 쉽게 찢어버릴 수 있으므로 과소평가해서는 안 됩니다. 만족할 줄 모르는 배고픔과 공격성으로 인해 길들이기가 불가능하며, 운이 나쁘게도 페스티게이터와 마주친 사람에게는 끊임없는 위협이 됩니다.</VAEWaste_Pestigator.description>
  <VAEWaste_Toxafox.label>독성여우</VAEWaste_Toxafox.label>
  <VAEWaste_Toxafox.description>독성여우는 혹독한 환경에서 살아남도록 진화한 고도로 지능적인 여우입니다. 후각이 예민해 지하 깊숙이 묻혀 있는 쓰레기 봉투를 파헤칠 수 있기 때문에 끈질긴 해충이 됩니다. 한 지역에 서식하면 의도치 않게 더 많은 오염을 일으켜 환경에 큰 위협이 됩니다. 작은 몸집에도 불구하고 독성여우를 과소평가해서는 안 됩니다. 교활하고 적응력이 뛰어나 이미 독성과 부패로 몸살을 앓고 있는 세상에 강력한 적수가 될 수 있습니다.</VAEWaste_Toxafox.description>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.0.label>왼쪽 발톱</VAEWaste_Toxafox.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.1.label>오른쪽 발톱</VAEWaste_Toxafox.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxafox.tools.3.label>머리</VAEWaste_Toxafox.tools.3.label>
  <VAEWaste_Toxbear.label>독성곰</VAEWaste_Toxbear.label>
  <VAEWaste_Toxbear.description>독성곰은 오염된 환경에서 태어난 괴물이자 치명적인 생명체입니다. 거대한 몸집을 자랑하는 이 돌연변이 곰은 무시무시한 위력을 자랑합니다. 천적이 없기 때문에 마음대로 돌아다니며 사냥을 하고 그 여파로 파괴를 남깁니다. 공격적인 행동은 머리 주위에 암세포가 자라나서 거의 손상을 입지 않는데, 암세포가 뇌에 압력을 가하면서 독곰은 점점 더 폭력적으로 변해 결국 완전히 광견병에 걸리게 됩니다. 그 후 얼마 지나지 않아 독성곰은 자신의 뇌를 긁어내려다가 폭력적으로 죽음을 맞이하는 것으로 알려져 있습니다.</VAEWaste_Toxbear.description>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.0.label>왼쪽 발톱</VAEWaste_Toxbear.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.1.label>오른쪽 발톱</VAEWaste_Toxbear.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxbear.tools.3.label>머리</VAEWaste_Toxbear.tools.3.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.label>독구아나</VAEWaste_Toxiguana.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.description>독구아나는 오염이 심한 환경에서도 잘 적응하는 작은 두 발 도마뱀입니다. 개만한 크기의 이 도마뱀을 과소평가해서는 안 됩니다. 이 도마뱀은 자신을 위협하는 포식자에게 부식성 산을 뱉어낼 수 있는 강력한 방어 메커니즘을 가지고 있습니다. 죽으면 화학 반응으로 인해 몸이 빠르게 분해되어 독성 가스 구름을 방출하는데, 이 가스는 접촉하는 모든 생물에게 위험할 수 있습니다. 독구아나는 가장 혹독한 환경에서도 생명력을 잃지 않는 놀라운 사례입니다.</VAEWaste_Toxiguana.description>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.0.label>왼쪽 발톱</VAEWaste_Toxiguana.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.1.label>오른쪽 발톱</VAEWaste_Toxiguana.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.tools.3.label>머리</VAEWaste_Toxiguana.tools.3.label>
  <VAEWaste_Toxiguana.verbs.0.label>산성 침</VAEWaste_Toxiguana.verbs.0.label>
  <VAEWaste_Toxlion.label>독성사자</VAEWaste_Toxlion.label>
  <VAEWaste_Toxlion.description>독성사자는 한때는 당당하고 강력한 포식자였지만 지금은 슬픔에 잠겨 있습니다. 독성 환경으로 인해 약해지고 쇠약해진 독성사자는 쓰레기를 먹으며 살아갈 수밖에 없습니다. 약해진 몸집에도 불구하고 톡스라이언은 여전히 위협적인 존재입니다. 물기와 발톱으로 톡스플루를 퍼뜨릴 가능성이 높으며, 부족한 힘과 속도를 만회하기 위해 큰 무리를 지어 사냥을 합니다.\n\n톡스플루는 전염성이 강하고 빠르게 발병하는 질병으로 발열, 기침, 피로, 호흡 곤란이 특징입니다. 감염된 체액과의 접촉을 통해 빠르게 퍼집니다. 톡스플루에 감염되면 심각한 호흡 곤란을 겪을 수 있으며 심할 경우 사망에 이를 수도 있습니다. 톡스플루 증상은 빨리 사라지지만, 톡스플루에 걸린 사람과 사회적으로 교류한 사람은 누구나 톡스플루에 걸릴 가능성이 있습니다.</VAEWaste_Toxlion.description>
  <VAEWaste_Toxlion.tools.0.label>왼쪽 발톱</VAEWaste_Toxlion.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxlion.tools.1.label>오른쪽 발톱</VAEWaste_Toxlion.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.label>독성전갈</VAEWaste_Toxscorpion.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.description>독성전갈은 소만큼 커지는 거대하고 무시무시한 생명체입니다. 두꺼운 등딱지와 강력한 발톱으로 금속도 뚫을 수 있는 무적에 가까운 존재입니다. 확실한 약점이 없는 독성전갈은 강력한 적입니다. 방사선과 독소에 노출되어 돌연변이를 일으킨 독성전갈의 독침은 빠르게 작용하는 독을 주입하여 피해자의 DNA를 변화시킵니다. 이로 인해 독이 축적되고 암세포가 자라나기 때문에 독성전갈은 황무지에서 가장 위험한 생물 중 하나로, 확산되기 전에 신속하게 제거해야 합니다.</VAEWaste_Toxscorpion.description>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.0.label>왼쪽 집게</VAEWaste_Toxscorpion.tools.0.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.1.label>오른쪽 집게</VAEWaste_Toxscorpion.tools.1.label>
  <VAEWaste_Toxscorpion.tools.3.label>머리</VAEWaste_Toxscorpion.tools.3.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.label>폐돼지</VAEWaste_Wasteboar.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.description>폐돼지는 거대하고 강력한 생명체로, 서식지의 오염된 환경으로 인해 돌연변이가 일어났습니다. 네 개의 눈과 두 쌍의 강력한 엄니로 포식자로부터 자신을 방어할 수 있는 장비를 갖추고 있습니다. 위협적인 외모에도 불구하고 폐돼지는 공격적이지 않습니다. 대신 나무를 부수기 위해 머리를 나무에 부딪히며 시간을 보냅니다. 이러한 행동은 무해해 보일 수 있지만 환경에 치명적인 결과를 초래할 수 있으므로 폐돼지는 원치 않는 파괴적인 존재입니다. 자원을 파괴하고 주변 환경에 보기 흉한 영향을 미치기 때문에 이 동물은 가볍게 여겨서는 안 되는 문제입니다.</VAEWaste_Wasteboar.description>
  <VAEWaste_Wasteboar.tools.0.label>엄니</VAEWaste_Wasteboar.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wasteboar.tools.2.label>머리</VAEWaste_Wasteboar.tools.2.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.label>폐사슴</VAEWaste_Wastedeer.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.description>폐사슴은 가장 오염된 환경에서도 번성할 수 있도록 적응한 독특한 생명체입니다. 두 개의 머리로 모든 방향에서 위험을 감지하고 피할 수 있습니다. 돌연변이를 통해 가장 혹독한 환경에서도 살아남을 수 있어 독소로 황폐해진 세상에서 회복탄력성의 상징이 되었습니다. 특이한 외모에도 불구하고 웨이스티어는 우아하고 민첩한 생명체로 황무지의 험난한 지형도 쉽게 헤쳐나갑니다. 직접적인 위협을 가하지는 않지만, 오염으로 뒤덮인 세상의 위험을 일깨워주는 존재입니다.</VAEWaste_Wastedeer.description>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.0.label>왼쪽 발굽</VAEWaste_Wastedeer.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.1.label>오른쪽 발굽</VAEWaste_Wastedeer.tools.1.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.2.label>이빨</VAEWaste_Wastedeer.tools.2.label>
  <VAEWaste_Wastedeer.tools.3.label>머리</VAEWaste_Wastedeer.tools.3.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.label>폐팔로</VAEWaste_Wasteffalo.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.description>버팔로의 후손으로 독성이 강한 환경에 적응한 돌연변이 대형 초식동물입니다. 분노한 웨이스트팔로는 치명적이지만 길들여져 상단 동물로 활동할 수도 있습니다.\n\n변이된 보조 머리는 훨씬 더 치명적이며, 두 개의 눈과 두 개의 거대한 턱으로 사냥하려는 포식자로부터 자신을 방어할 수 있습니다.\n\n유전적 불안정성으로 인해 웨이스트팔로는 농장 동물로 생존할 만큼 오래 사는 경우는 거의 없습니다. 또한 고기는 독성이 강한 것으로 알려져 있습니다.</VAEWaste_Wasteffalo.description>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.0.label>머리</VAEWaste_Wasteffalo.tools.0.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.1.label>왼쪽 발굽</VAEWaste_Wasteffalo.tools.1.label>
  <VAEWaste_Wasteffalo.tools.2.label>오른쪽 발굽</VAEWaste_Wasteffalo.tools.2.label>
</LanguageData>