<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RI_GameplayTips.tips.0>&lt;color=#baffe3&gt;영아를 이식하여 수련자가 되십시오. 공법을 익혀, 정식으로 수련의 길을 시작하게 됩니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.0>
  <RI_GameplayTips.tips.1>&lt;color=#baffe3&gt;영아를 얻는 방법은 매우 다양합니다. 교역, 청옥선로 양조, 심지어는 살아 있는 자의 영아를 강제로 추출하는 방법까지도 존재하죠…&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.1>
  <RI_GameplayTips.tips.2>&lt;color=#baffe3&gt;영맥 토지는 영기가 짙은 곳에서 태어난 특별한 땅으로, 비옥함이 뛰어날 뿐 아니라, 그 위에서 좌선 수련을 하면 수련 효율이 배가됩니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.2>
  <RI_GameplayTips.tips.3>&lt;color=#baffe3&gt;유옥은 천지의 영기를 모아 탄생한 신비한 광물로, 매우 희귀하니 발견하면 절대 놓치지 마십시오.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.3>
  <RI_GameplayTips.tips.4>&lt;color=#baffe3&gt;경지가 원만에 도달하면 돌파를 시도할 수 있습니다. 일부 경지는 돌파 과정에서 희귀한 보조 아이템이 필요합니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.4>
  <RI_GameplayTips.tips.5>&lt;color=#baffe3&gt;경지 구분: 봉서, 응기, 고기, 화단, 결단, 영단, 화신, 유영, 성숙, 합체, 지선&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.5>
  <RI_GameplayTips.tips.6>&lt;color=#baffe3&gt;지선경에 도달한 뒤에는 등선대를 건설하고, 사방에서 몰려오는 습격을 막아내야 합니다. 그 모든 시련을 견뎌낸 자만이 비로소 불사의 경계를 넘어, 진정한 우화등선을 이룰 수 있습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.6>
  <RI_GameplayTips.tips.7>&lt;color=#baffe3&gt;화신경은 수련 도중 마주하는 큰 병목으로, 이 시기에는 실력이 좀처럼 나아가지 않습니다. 그러나 유영경으로 돌파에 성공하면, 실력은 비약적으로 상승하게 됩니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.7>
  <RI_GameplayTips.tips.8>&lt;color=#baffe3&gt;인류는 최초로 영기를 영병 고대기술에서 발견하였고, 이를 곧바로 무기화하여 전쟁에 활용했습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.8>
  <RI_GameplayTips.tips.9>&lt;color=#baffe3&gt;인류는 영기의 힘을 빌려 초월지능과 치열한 기반전쟁을 벌였으나, 결국 전면적인 패배로 막을 내렸습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.9>
  <RI_GameplayTips.tips.10>&lt;color=#baffe3&gt;기반 전쟁 이후, 각지의 다양한 분야에서 기적처럼 등장한 천재들이 한자리에 모였습니다. 이들은 훗날 사람들로부터 용사, 초대 수련자라 불리며 깊은 존경을 받게 되었습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.10>
  <RI_GameplayTips.tips.11>&lt;color=#baffe3&gt;다섯 명의 초대 수련자들은 일생을 바쳐 최초의 수련법과 여덟 개의 원초 법문을 창조해냈습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.11>
  <RI_GameplayTips.tips.12>&lt;color=#baffe3&gt;초대 수련자들은 한 행성을 개조하여 수련자들의 낙토로 만들었습니다. 이 행성은 어떤 장비로도 탐지할 수 없으며, 지금까지도 그 좌표는 미궁에 빠져 있다고 전해집니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.12>
  <RI_GameplayTips.tips.13>&lt;color=#baffe3&gt;한때 여덟 개의 원초 법문을 중심으로 수많은 문파가 탄생했으며, 그중 오행종이 가장 강대한 일문으로 군림했습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.13>
  <RI_GameplayTips.tips.14>&lt;color=#baffe3&gt;문파들 사이의 평화는 수백 년간 유지되었으나, 마침내 전 수선계를 휩쓴 전쟁이 발발하였습니다. 그 전쟁은 오행종의 분열과 수억 명의 사망자를 남긴 채 끝을 맺었습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.14>
  <RI_GameplayTips.tips.15>&lt;color=#baffe3&gt;문파 전쟁 이후, 무수한 수련자들이 우주의 깊숙한 변방 행성들로 도망쳐 정착하였고, 이들 수련자들은 후세에 고대 수련자라 불리게 되었습니다.&lt;/color&gt;</RI_GameplayTips.tips.15>
</LanguageData>