<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OA_RK_Title_A.label>에들</OA_RK_Title_A.label>
  <OA_RK_Title_A.description>에들은 오베로니아 아우레아의 귀족 체계에서 첫 번째 수준이며, 명예 고위 클랜과 유전적 에들 사이에 구분이 있습니다. \n\n그들은 귀족이지만, 에들의 실제 권리는 오베로니아 아우레아의 시민들과 크게 다르지 않지만, 법정은 에들에게 정기적으로 추가 보조금을 제공하고, 그들의 과거 기여를 인정하여 에들의 후손에게 어린 나이에 추가적인 귀족 교육을 제공합니다. \n\n대부분의 경우, 오베로니아 아우레아의 시민이 법정에서 평생을 봉사한 후에는 그녀의 후반기에 명예 에들의 지위를 부여받으며, 이는 상속될 수 없습니다. 또한, 오베로니아 아우레아의 시민이 여러 번에 걸쳐 특별한 기여를 한 경우, 그 또는 그녀에게 세습적 에들 지위가 부여될 수 있습니다.</OA_RK_Title_A.description>
  <OA_RK_Title_B.label>프라이헤어</OA_RK_Title_B.label>
  <OA_RK_Title_B.description>프라이헤어는 오베로니아 아우레아 귀족 체계의 두 번째 계층이며, 특별하고 큰 기여 없이 시민이 달성할 수 있는 최고의 칭호입니다, 프라이헤어와 그 이후의 칭호에 대한 명예 칭호 규칙은 없습니다. \n\n에들에 비해 프라이헤어는 상당히 드물며, 오베로니아 아우레아의 한 도시에는 몇 명만 있을 수 있으며, 지방의 행성의 도시에는 전혀 없을 수도 있습니다. 에들과 달리 프라이헤어는 일부 실제 특권을 가지고 있으며, 귀족으로서 법정에 무언가를 요구할 수 있습니다. 또한, 프라이헤어는 일부 책임도 맡아야 하며, 흔히 현지 질서 유지를 법정에 돕거나, 현지를 대표하여 법정에 보고하는 등의 업무를 합니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국에서 프라이헤어의 지위를 획득하는 정형화된 방법은 없으며, 세습적 프라이헤어가 법정에 상당히 눈에 띄는 기여를 한 경우가 아니면 대부분 새로운 프라이헤어 칭호는 주어지지 않습니다.</OA_RK_Title_B.description>
  <OA_RK_Title_C.label>비체그라프</OA_RK_Title_C.label>
  <OA_RK_Title_C.description>비체그라프는 오베로니아 아우레아 귀족 체계의 세 번째 계층이자 오베로니아 아우레아 제국의 중간 계층입니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국의 중간 수준 귀족인 비체그라프는 이미 궁전에서의 존재와 지역 정부 업무 처리를 책임질 자격이 충분했습니다. 비체그라프의 후손들은 종종 귀족 체제를 망신시키지 않도록 법정에서 반강제적인 귀족 교육을 받아야 합니다. \n\n대부분의 경우 비체그라프는 마르크그라프 가문의 옆 가지에서 강등된 것이며, 프라이헤어는 오베로니아 아우레아의 발전에 여러 번 기여하거나 소규모 재해를 구제한 경우가 아니면 비체그라프로 승진할 수 없습니다.</OA_RK_Title_C.description>
  <OA_RK_Title_D.label>마르크그라프</OA_RK_Title_D.label>
  <OA_RK_Title_D.description>마르크그라프는 오베로니아 아우레아 귀족 체계의 네 번째 계층이며, 오베로니아 아우레아의 중간 계층 귀족에서 가장 높은 계층입니다. \n\n번성하는 행성에서 마르크그라프는 종종 한 도시의 관리를 책임져야 했으며, 원거리 행성에서는 행성의 지배자의 보조 또는 다른 마르크그라프들과 함께 행성의 관리를 조정해야 할 수도 있습니다. \n\n오베로니아 아우레아의 대부분의 마르크그라프는 오베로니아 아우레아의 고위 귀족 가문의 가지에서 강등된 사람들이며, 소수의 비체그라프만이 공로를 바탕으로 마르크그라프로 승진할 수 있습니다.</OA_RK_Title_D.description>
  <OA_RK_Title_E.label>외부 호하델</OA_RK_Title_E.label>
  <OA_RK_Title_E.description>외부 호하델은 오베로니아 아우레아 귀족 체계의 다섯 번째 수준이며, 오베로니아 아우레아의 고위 귀족 중 하나입니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국에서 외부 호하델 귀족은 종종 원거리 행성의 통제를 담당하거나 번영하는 행성을 공동으로 관리해야 합니다. 오베로니아 아우레아 제국의 본토 행성에서조차 외부 호하델은 외부 법정에 자유롭게 접근할 수 있습니다. \n\n외부 호하델의 대다수는 오베로니아 아우레아 제국의 왕실과 혈통이 있는 사람들이며, 전체 제국에서 매우 소수의 존재만이 강등이 아닌 승진을 통해 외부 호하델이 될 수 있습니다. 외부 호하델은 또한 비왕실 혈통이 달성할 수 있는 최고의 칭호입니다.</OA_RK_Title_E.description>
  <OA_RK_Title_F.label>내부 호하델</OA_RK_Title_F.label>
  <OA_RK_Title_F.description>내부 호하델은 오베로니아 아우레아 귀족 체계의 여섯 번째 수준이며, 오베로니아 아우레아 제국의 핵심에 접근할 수 있는 고위 귀족입니다. 모든 내부 호하델 클랜은 황실과 혈통을 가지고 있습니다. \n\n다른 지역 귀족과 달리, 대부분의 내부 호하델은 특정 행성을 관리하는 것이 아니라 황실의 연장선으로 활동하며, 황실을 대표하여 외교를 수행하거나 일부 행성을 순찰 및 관리하는 역할을 합니다. 황실에 의해 인정받은 일부 내부 호하델은 오베로니아 아우레아 제국의 핵심 의사 결정에 참여할 수 있습니다. \n\n오베로니아 아우레아 제국의 본토 행성에서 내부 호하델은 핵심 법정을 제외한 모든 지역에 자유롭게 접근할 수 있으며, 내부 호하델의 총 수는 어떤 방식으로도 증가하지 않습니다.</OA_RK_Title_F.description>
</LanguageData>