<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DMS_Material.label>재료 공학</DMS_Material.label>
  <DMS_Material.description>극한의 열과 엄청난 압력의 힘을 이용해 강철과 석재의 불순물을 제거하여 텅스틸 및 세라믹 합금을 만듭니다.</DMS_Material.description>
  <DMS_Plasfiber.label>인공 섬유</DMS_Plasfiber.label>
  <DMS_Plasfiber.description>폴리에스터와 플라스피버를 제작하세요. 이들은 다양한 분야에서 독특한 특성을 발휘하도록 합성된 인공 섬유입니다.</DMS_Plasfiber.description>
  <DMS_UAVBasis.label>기초 드론 기술</DMS_UAVBasis.label>
  <DMS_UAVBasis.description>단순한 논리 게이트와 신호 송수신기를 활용하여 기본 기계 유닛을 제작합니다.</DMS_UAVBasis.description>
  <DMS_Automatroid.label>오토마트로이드 기초</DMS_Automatroid.label>
  <DMS_Automatroid.description>오토마트로이드는 독립적으로 사고하며 인간의 개입 없이 적을 파괴할 수 있는 무기입니다.\n\n이러한 도덕적으로 모호한 기계들은 인간 생명에 대한 가치를 고려하지 않는다는 점 때문에 전방 보병의 대체품으로 널리 사용되게 되었습니다.</DMS_Automatroid.description>
  <DMS_MechBasis.label>메카 기어</DMS_MechBasis.label>
  <DMS_MechBasis.description>"메카 기어"는 가까운 미래의 기계 가공 디자인 패턴을 가리키는 말로, 원래는 현실과 맞지 않는 과장된 디자인을 풍자하는 표현이었습니다.\n\n하지만 수천 년에 걸쳐 발명되고 개선된 첨단 소재는 이러한 디자인을 현실화할 수 있는 기반이 되었습니다.</DMS_MechBasis.description>
  <DMS_Legion.label>리전</DMS_Legion.label>
  <DMS_Legion.description>해당 오토마트로이드 시리즈는 대규모 전쟁을 위해 설계되었습니다. 이들은 단순한 무기 제어 시스템을 갖추고 있어 중화기를 다룰 수는 없지만, 생산이 용이하고 비용이 저렴하다는 점에서 많은 오토마트로이드 사격 라인의 중추를 담당하고 있습니다.</DMS_Legion.description>
  <DMS_DeadMansSwitch.label>데드맨 스위치</DMS_DeadMansSwitch.label>
  <DMS_DeadMansSwitch.description>데드맨 스위치는 통제관이 무력화될 경우, 연결된 기계들에게 자가 정지 시퀀스를 유도하기 위해 설계된 안전장치입니다.\n\n연구자들은 이 안전장치로 정지 문제를 해결했을 뿐만 아니라 인공지능이 죽음과 자기 보존의 의미를 이해하게 되어 인류에 큰 영향을 미쳤다는 사실을 깨달았습니다.\n\n야생 오토마트로이드 무리를 유인하는 미끼 안테나 건설을 잠금 해제합니다.</DMS_DeadMansSwitch.description>
  <DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterTitle>소개: 고급 부품</DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterTitle>
  <DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterText>일부 고급 오토마트로이드는 저중력 환경에서만 제조되는 특정 부품을 필요로 합니다.\N\N식민지 고위 사령부는 진전을 위해 필요한 부품을 포함한 방황하는 오토마트로이드를 유인해, 파괴하는 행위에 대해 눈감아 주고 있습니다.</DMS_DeadMansSwitch.discoveredLetterText>
  <DMS_Artifuscle.label>인공 근육</DMS_Artifuscle.label>
  <DMS_Artifuscle.description>아티퓨슬은 실험실에서 유전적으로 강화된 근육 섬유 다발로 만든 보철 재료의 일종입니다. 아티퓨슬은 군용 및 민간 시장에 출시되었고, 군 개발자들이 기계-생물학적 하이브리드 무기의 미래를 깨닫는 데는 그리 오랜 시간이 걸리지 않았습니다.</DMS_Artifuscle.description>
  <DMS_Prosthetic.label>신경 보철</DMS_Prosthetic.label>
  <DMS_Prosthetic.description>장애를 입은 군인을 위해 설계된 신경 보철물. 내구성이 뛰어나고 쉽게 적응할 수 있어 환자가 최소한의 훈련으로 편안하게 적응할 수 있습니다. 그러나 기계 부품의 자연스러운 마모로 인해 이러한 보철 대체물은 원래 살을 대체하는 것만큼 효율적이지 않습니다.</DMS_Prosthetic.description>
  <DMS_EquipmentBasis.label>개척 장비</DMS_EquipmentBasis.label>
  <DMS_EquipmentBasis.description>주로 민간인용 및 비상 생존 상황을 위해 설계된 유니폼과 장비입니다. 군인과 식민지 주민이 일반적으로 취급하는 기본 유니폼과 총기를 포함합니다.</DMS_EquipmentBasis.description>
  <DMS_Mechlink.label>클러스터 트랜시버</DMS_Mechlink.label>
  <DMS_Mechlink.description>클러스터 트랜시버는 전장에서 로봇을 제어하는 방법입니다. 데드맨 스위치의 결과로 자기 인식을 획득한 기계 유닛은 이러한 트랜시버가 제공하는 명령에 저항하는 것으로 알려져 있습니다.</DMS_Mechlink.description>
  <DMS_EquipmentAdvanced.label>방위 장비</DMS_EquipmentAdvanced.label>
  <DMS_EquipmentAdvanced.description>인간과 오토마트로이드를 위해 설계된 장비입니다. 서바이벌 장비인 파이오니아보다 한 단계 더 높은 등급의 장비로, 더 나은 공차와 품질로 설계되었습니다. 이 장비는 사거리가 제한되어 있어 방어 작전에 더 적합합니다.</DMS_EquipmentAdvanced.description>
  <DMS_EquipmentElite.label>군용 장비</DMS_EquipmentElite.label>
  <DMS_EquipmentElite.description>이 장비는 주로 오토마트로이드용으로 설계되었으며, 사람이 조작하기에는 너무 무겁습니다. 중화기와 돌파 도구, 그리고 고성능 방어 플랫폼으로 구성되어 있습니다.</DMS_EquipmentElite.description>
  <DMS_EquipmentHeavy.label>중화기</DMS_EquipmentHeavy.label>
  <DMS_EquipmentHeavy.description>가장 큰 오토마로이드를 위해 설계된 강력한 장비입니다. 이 장비는 너무 무거워서 소형 오토마트로이드 유닛은 조작하기 어렵고, 화력을 우선시 하도록 구성되어 있어 어떤 전쟁에서든 전세를 뒤집을 수 있습니다. 대구경 자동포, 대전차포, 방어 플랫폼이 포함되어 있습니다.</DMS_EquipmentHeavy.description>
  <DMS_BattleFrame.label>배틀 프렌즈</DMS_BattleFrame.label>
  <DMS_BattleFrame.description>사무상의 실수로 인해 이 기계에 대한 적절한 용어가 “배틀 프레임”인지 “배틀 프렌즈”인지 확실하지 않습니다. 이 기계는 외골격 프레임이 장착된 오토트로이드로, 운전자의 필요에 따라 커스터마이징할 수 있습니다. 전투와 일상적인 식민지 생활에서 유용하게 사용할 수 있습니다.</DMS_BattleFrame.description>
  <DMS_Hybird.label>하이브리드 엔지니어링</DMS_Hybird.label>
  <DMS_Hybird.description>제3차 세계 대전 동안 생물-기계 하이브리드 기술의 확립으로 독립 용병들이 드론과 하이브리드 의수를 사용하는 사람을 중심으로 주권 국가를 세웠습니다. 이들의 군대는 하이브리드 엔지니어링과 의수의 발전 덕분에 다시 싸우기로 결심한 부상한 퇴역 군인들로 구성되었습니다. 그들은 또한 세계의 군대들이 사용하는 고급 충전 탄약을 무효화하는 탄약을 개발했습니다.\n\n결국 그들이 학살당한 후, 블래스터 스크린탄만이 그들의 유일한 유산으로 남았습니다.</DMS_Hybird.description>
  <DMS_Bionics.label>생체 합성 보철물</DMS_Bionics.label>
  <DMS_Bionics.description>로봇 공학과 생체 공학의 발전으로 생물학-기계 하이브리드 기술이 실현 가능해졌습니다. 이 기술은 생체 합성 팔과 다리, 그리고 이러한 교체를 몸이 수용할 수 있도록 돕는 혈청을 해제합니다.</DMS_Bionics.description>
  <DMS_OrganSurgery.label>장기 대체</DMS_OrganSurgery.label>
  <DMS_OrganSurgery.description>최적의 효율성을 추구하는 과정에서 감정의 둔화와 영양 섭취 과정을 간소화하는 영양 포트와 감각 필터의 제작이 해제됩니다. 이러한 장치들이 분명히 유기적 대체물보다 더 효율적이지만, 궁극적인 효율성을 추구하는 과정에서 영원히 잃어버린 것은 무엇일까요?</DMS_OrganSurgery.description>
  <DMS_Hypothesis.label>웨트웨어 가설</DMS_Hypothesis.label>
  <DMS_Hypothesis.description>데드맨 스위치를 발견한 후 한 AI 알고리즘 엔지니어가 오토마트로이드의 방향 제어 상실로 인한 정지 문제에 대한 가상 해결책을 제시했습니다. \n\n웨트웨어는 개념 증명을 위해 개발되었으며, 이는 데드맨 스위치와 연계되어 오토마트로이드가 통제자가 사망한 후에도 계속 싸울 수 있도록 하는 유기적 뇌가 되었습니다. 예비 실험 결과, 통제자의 성격 일부가 오토마트로이드로 전이된 것으로 나타났지만, 이러한 보고서는 보고되자마자 빠르게 사라졌습니다. \n\n디코이 레이더와 더 무거운 오토마트로이드의 제작과 웨트웨어 컴퓨터의 합성이 가능해졌습니다.</DMS_Hypothesis.description>
  <DMS_HeavyAutomatroid.label>대형 오토마트로이드</DMS_HeavyAutomatroid.label>
  <DMS_HeavyAutomatroid.description>이 거대한 기계들은 국가 간의 대규모 전쟁을 위해 특별히 제작되었습니다. 이 기술은 구식 전쟁 차량과 기술에서 영감을 얻었지만 현대적인 변형을 가미한 다양한 공격용 오토마트로이드를 해제합니다.</DMS_HeavyAutomatroid.description>
  <DMS_HumanoidEngineering.label>휴머노이드 엔지니어링</DMS_HumanoidEngineering.label>
  <DMS_HumanoidEngineering.description>전쟁 초기에, 인간 형태를 가진 오토마트로이드는 인간 전투원들을 약화시키고 적의 진영에 심리적 충격을 주는 데 효과적인 것으로 나타났습니다. 이로 인해 '아르케부시어 모델'로 불리는 일련의 오토마트로이드들이 개발되었습니다.</DMS_HumanoidEngineering.description>
  <DMS_Ronin.label>피스키퍼</DMS_Ronin.label>
  <DMS_Ronin.description>시가전을 위해 설계된 일련의 아르케부시어 모델 오토매트로이드들은 강력한 갑옷, 번개처럼 빠른 기동성, 그리고 다양하게 지원되는 강력한 무기 리스트를 자랑합니다. 이 오토매트로이드 라인은 도시 환경과 근접 전투에서 뛰어난 성능을 발휘하지만, 비살상적인 평화 유지와 폭동 진압 유닛으로도 활용될 수 있습니다.</DMS_Ronin.description>
  <DMS_Synthroid.label>차세대 무기</DMS_Synthroid.label>
  <DMS_Synthroid.description>생체-기계 하이브리드 중심의 무기 개발은 제4차 세계 대전까지 계속되었으며, 이때 그것은 이해할 수 없는 수준에 도달했습니다.\n\n이것은 궁극적으로 행성의 파괴로 이어질 차세대 무기들의 시작이었습니다. 이 기술은 남은 도시 전체를 파괴할 수 있는 충분한 화력을 갖춘 강력한 포식자 오토매트로이드인 타르보사우루스를 해제합니다.</DMS_Synthroid.description>
</LanguageData>