<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WTHExCore_ElectromagneticShieldBelt.label>전자파 실드 벨트</WTHExCore_ElectromagneticShieldBelt.label>
  <WTHExCore_ElectromagneticShieldBelt.description>이 제품은 한때 인간 병사를 위해 디자인되었으나, 정작 그들을 위해서 생산된 적이 없습니다. 막대한 전자기장과 초능력 억제기를 함께 운용한 결과 인간의 몸으로 차마 버틸 수 없었기 때문입니다. 그러나 메카노이드에서 제거된 서브시스템과 제국의 기술을 결합한 결과 이를 완성할 수 있었습니다. 정착지 주민들이 애용하는 기타 방패나 벨트처럼, 이 벨트는 어떤 갑옷 위에나 착용할 수 있습니다. 각종 EMP 공격과 초능력으로부터 주인을 보호합니다.</WTHExCore_ElectromagneticShieldBelt.description>
  <WTHExCore_MaintainingArm.label>유지보수용 팔</WTHExCore_MaintainingArm.label>
  <WTHExCore_MaintainingArm.description>수많은 건설 장비들을 하나의 모듈에 압축하는 것은 어려운 작업이었습니다. 결과적으로 채굴기나 콘크리트 믹서기 같은 몇 가지 도구가 누락되었습니다. 유연한 팔에 장착된 주요 공구는 거대한 용접 기계입니다. 말하자면, 이 팔을 장착한 로봇은 기술적으로 어떤 건물에서도 대부분의 수리 작업을 처리할 수 있을 것입니다. 또한 다른 기계 모듈도 수리할 수 있습니다.</WTHExCore_MaintainingArm.description>
  <WTHExCore_NursingArm.label>간호용 팔</WTHExCore_NursingArm.label>
  <WTHExCore_NursingArm.description>이 모듈에는 매우 정확한 움직임을 보이는 팔 외에도 간단한 보강재에서 수혈 장치 및 레이저 치료 충전재에 이르기까지 모든 것이 포함되어 있습니다. 메카노이드를 유능한 의사로 만들기 위해서 이것 하나면 충분합니다. 추가적으로 수의학 소프트웨어가 포함되어 있습니다. 이 팔을 장착한 메카노이드는 15년 경력의 의사에 준하는 능력을 보입니다. 유일한 단점이라면 이들에게 복잡한 수술은 맡길 수 없다는 것이지만, 간단한 치료가 필요하다면 이들만으로도 충분합니다.</WTHExCore_NursingArm.description>
  <WTHExCore_CraftingModule.label>생산 모듈</WTHExCore_CraftingModule.label>
  <WTHExCore_CraftingModule.description>"이 칩셋에는 이 은하계에서 발생하는 물질의 특성에 대한 100테라바이트 이상의 데이터와 가장 효율적인 공정에 대한 자세한 설명이 포함되어 있습니다. 이 소프트웨어를 탑재한 메카노이드는 숙련된 전문가들과 동등한 수준의 아이템을 제조할 수 있을 것입니다. 그러나 한계는 존재합니다. 그들은 감정적인 생물이기에 가능한 장인의 극한에 결코 도달하지 못할 것입니다. 그렇다고는 해도, 고급 AI를 가진 로봇들은 독특한 시도로 그들의 작품을 조각하려고 시도할 수 있습니다. 결과는 웃기는 것부터 끔찍한 것까지 다양합니다."</WTHExCore_CraftingModule.description>
  <WTHExCore_EMPBurstModule.label>EMP 폭격 모듈</WTHExCore_EMPBurstModule.label>
  <WTHExCore_EMPBurstModule.description>수천 년 동안 전자기 펄스 기술은 인류에게 알려진 최고의 대 메카노이드 무기였습니다. 30kHz의 고전압 주파수 파동은 모든 절연층을 우회하여 근처의 모든 전자 장치를 망가뜨립니다. 이것은 방사능이 탑재되지 않은 EMP 모듈로, 사용자에게 안전합니다. 해당 모듈을 장착한 기계는 이제 원형 전자기파의 형태로 자신의 에너지를 외부로 전달할 수 있을 것입니다.</WTHExCore_EMPBurstModule.description>
  <WTHExCore_MiningModule.label>채광 모듈</WTHExCore_MiningModule.label>
  <WTHExCore_MiningModule.description>이 데이터베이스에는 가장 인기 있는 채굴 장비에 대한 자세한 설명서와 교육 과정이 포함되어 있습니다. 심지어 광부들이 사랑하는 잡지들까지 포함해서요. (18세 이상에게만 판매되는 잡지가 포함되어 있으므로 메카노이드가 광산 밖에서 작업하는 경우 외부 화면을 덮습니다.) 이 모듈로 업그레이드된 메카노이드는 외부 채광과 심층 채굴, 어떤 작업이라도 완벽하게 해낼 것입니다. 모듈에 포함된 자료에 따르면, 광산 면허 시험을 치르더라도 압도적으로 합격할 수준에 달합니다.</WTHExCore_MiningModule.description>
  <WTHExCore_Craft_SelfRetainmentMechanitePackage.label>자체 보수 메카노이드 패키지</WTHExCore_Craft_SelfRetainmentMechanitePackage.label>
  <WTHExCore_Craft_SelfRetainmentMechanitePackage.description>나노 머신은 과학의 미래와 번화계의 현재를 위해 존재합니다. 이 나노 머신 무리는 서로를 유동적으로 연결하여 작업을 수행합니다. 비록 많은 비용과 시간이 필요하지만, 이 업그레이드를 받을 만큼 운이 좋은 메카노이드는 30만 개의 나노머신이 분자 수준에서 구조 수복을 진행할 것입니다. 회복은 피해를 입은 몇 초 후에 시작됩니다. 모든 과정은 거의 기적적으로 보입니다. 결국, 충분히 발전된 과학은 마법과도 같습니다.</WTHExCore_Craft_SelfRetainmentMechanitePackage.description>
  <WTHExCore_SolarModule.label>태양광 모듈</WTHExCore_SolarModule.label>
  <WTHExCore_SolarModule.description>태양 전지는 인간의 발명품 목록 중에서도 가장 신뢰할 수 있는 제품의 일각입니다.  그것은 수천 년 전에 발명되었지만 여전히 사용됩니다. 항성의 열이 우주 수준에서도 믿을만한 에너지원이라는 사실은 오래전에 증명되었습니다. 이 조잡한 모듈은 외부 전지, 가급적이면 태양빛을 받는 장소에 간단히 연결할 수 있습니다. 패널이 장착되는 플랫폼에는 광센서가 있으며 가능한 한 많은 에너지를 생성하기 위해 자동으로 가장 높은 강도로 조정됩니다.</WTHExCore_SolarModule.description>
  <WTHExCore_GastroModule.label>요리 모듈</WTHExCore_GastroModule.label>
  <WTHExCore_GastroModule.description>이 모듈은 스텔라치의 주방에서 훔친 소프트웨어를 사용합니다. 그곳에선 낙오하는 요리사는 즉시 해고되고, 식중독을 일으킨 요리사는 목이 잘립니다. 따라서, 이 모듈은 메카노이드가 고급 화학 수용체(인간 사냥에 사용되는)를 사용하도록 합니다. 그러나 소프트웨어의 한계로 인해 "귀족스럽지 않은" 질 낮은 식사를 만드는 것을 거부합니다. 물론 술을 만드는 데는 문제가 없습니다. 안타깝게도 이 모듈은 번화계에서 사용되는 식품 안전 기준을 엄격하게 적용하기 때문에, 식사 준비와 처리에 인간 요리사보다 훨씬 많은 시간을 소모합니다. 그럼에도 인간 요리사보다 확연히 나은 점이라면, 자신의 제품을 먹어치우지 않는다는 것입니다.</WTHExCore_GastroModule.description>
  <WTHExCore_RescueModule.label>구조 모듈</WTHExCore_RescueModule.label>
  <WTHExCore_RescueModule.description>선진 세계의 지원용 및 소방용 메카노이드에 사용되는 모듈의 해적판 사본입니다. 메카노이드가 부상자를 구조하여 안전하게 운반하도록 합니다. 여러 이유로 사이더에게 장착하는 것은 추천하지 않습니다! 사이더만 아니라면, 두려움 없는 메카노이드는 부상자를 구출하는 데 있어서 인간이나 훈련된 동물보다 우월합니다.</WTHExCore_RescueModule.description>
  <WTHExCore_HusbandryArm.label>목축용 팔</WTHExCore_HusbandryArm.label>
  <WTHExCore_HusbandryArm.description>대부분의 도시계나 번화계 행성들은 가축을 필요로 하지 않지만, 동물 사육에 특화된 메카노이드는 은하 전역에서 인기가 있습니다. 이 모듈은 메카노이드가 축산물을 수확, 착유 또는 그 밖의 방법으로 관리하게 합니다. 많은 양의 페인트와 맞춤형 음성 라인이 동물들을 안정시키지만, 그럼에도 본능적 경계는 사라지지 않아 그들은 동물을 훈련시킬 수 없습니다.  양털 깎는 사이더라.... 조금 보고 싶긴 하군요.</WTHExCore_HusbandryArm.description>
  <WTHExCore_PortableHackingTable.label>휴대용 메카노이드 해킹 테이블</WTHExCore_PortableHackingTable.label>
  <WTHExCore_PortableHackingTable.description>훨씬 작은 해킹 작업대, 발전된 기술로 소형화를 이루었습니다. 전쟁터에서 사용할 수 있도록 디자인된 이 제품은 메카노이드를 몇 분 안에 분해하고 용접힙니다. 가벼운 합금으로 만들어진 전체 구조물은 무게가 40킬로그램 미만입니다.</WTHExCore_PortableHackingTable.description>
  <WTHExCore_MechBatteryCharger.label>플라스모이드 연료</WTHExCore_MechBatteryCharger.label>
  <WTHExCore_MechBatteryCharger.description>이 작은 통에는 전하를 띤 플라스모이드 혼합물이 들어 있습니다. 인간형 메카노이드라면 입으로 섭취할 수 있고, 더 '탈것에 가까운' 메카노이드들은 비상 연료 탱크에 부어야 합니다. 패키지에는 소량의 혈청이 포함되어 있어 필요할 경우 플라스모이드를 가장 가까운 전력핵으로 운반합니다. 경고! 메카노이드들은 이 "음료수"를 끔찍하게 좋아하여 남들에게도 이 기쁨을 전하고 싶어합니다. 만약 해당 메카노이드에게 음성 장비가 장착되어 있다면, 정착지의 거주민에게 그것을 마시도록 "설득"할 가능성이 높습니다. 과부하 상태의 기계 소리를 듣지 마십시오. 어린이에게서 멀리 떨어진 곳에 보관하십시오.</WTHExCore_MechBatteryCharger.description>
  <WTHExCore_ButlerModule.label>웨이터 모듈</WTHExCore_ButlerModule.label>
  <WTHExCore_ButlerModule.description>보통 부엌이나 거실에서 메카노이드를  마주쳤다면 곧 당신이 죽을 것이라는 뜻이지만, 이 모듈만은 다릅니다! 해당 모듈을 장착한 메카노이드는 우아하게 서빙할 수 있고, 고대 지구의 프랑스 억양을 사용해 고객을 접대하기도 합니다. 고급 얼굴 인식 알고리즘은 손님의 불만을 예리하게 관찰하고, 적외선 시야는 완벽하게 계산된 시간에 음식을 식탁에 내려놓도록 합니다.</WTHExCore_ButlerModule.description>
</LanguageData>