<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData> <!-- Fished by dragons --> <RttR_RawFish.label>날 생선</RttR_RawFish.label>
  <RttR_RawFish.description>익히지 않은 생선입니다. 재주있는 용이 낚아올립니다.</RttR_RawFish.description>
  <RttR_RawFish.tools.0.label>날 생선</RttR_RawFish.tools.0.label>

  <RttR_GronckleIron.label>그롱클 강철</RttR_GronckleIron.label>
  <RttR_GronckleIron.description>그롱클은 영양분을 얻기 위해 암석을 섭취하지만, 암석의 모든 것을 소화시킬 수는 없습니다. 대신 그롱클들은 더 크고 더 금속적인 원소들 중 극미량만 흡수하면서 다른 생물들과 같은 기본적인 생명 요소들을 소비하는 경향이 있습니다. 남은 금속부분은 자신을 방어하기 위해 마그마로 환원되며, 길들여진 그롱클은 조련사에게 특이한 합금인 그롱클 강철을 제공합니다. 대체로 강철과 유사하지만, 그롱클 강철은 몇 가지 중요한 특성을 가졌습니다. 강철보다 가볍고 밝으며, 또한 보다 단단해서 대장장이들이 가장 좋아하는 재료입니다. 인공적으로 그롱클 강철을 만들려는 시도들은 그 결실을 맺지 못하였는데, 이는 제련의 핵심이 그롱클 그 자체이기 때문인 것으로 보입니다.</RttR_GronckleIron.description>

  <RttR_WoodLog.label>네더 가시</RttR_WoodLog.label>
  <RttR_WoodLog.description>강력한 화염으로도 유명한 네더입니다만, 그 외에도 꼬리에서 발사하는 가시도 유명합니다. 날아간 가시는 회수하여 창, 가시 함정, 대형 바늘 등으로 이용할 수 있습니다. 또한 가시를 꼬으면 일종의 반유연성 노끈으로 만들 수 있으며, 이 노끈을 엮어 집이나 조각상을 만들 수 있습니다.</RttR_WoodLog.description>
  <RttR_WoodLog.tools.0.label>네더 가시</RttR_WoodLog.tools.0.label>
  <RttR_WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>네더 가시</RttR_WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <RttR_NightmareGel.label>몬스트러스 나이트메어 겔</RttR_NightmareGel.label>
  <RttR_NightmareGel.description>나이트메어의 볼타는 육체는 피부에서 네이팜과 유사한 물질을 분비하는 능력에서 비롯됩니다. 이 물질은 멋대로 불타오르지만, 길들여진 나이트메어는 기수가 이 겔을 용기에 담아 다른 방법으로 이용할 수 있게 합니다. 불꽃 함정, 화로, 조리용 불 등에 몬스트러스 나이트메어 겔을 연료로 이용할 수도 있지만, 보다 부지런한 바이킹은 이 겔을 화학연료로 정제하여 별을 여행하는데 이용하는 방법을 터득하였습니다.</RttR_NightmareGel.description>

  <RttR_FlightmareAlgae.label>플라이트메어 물풀</RttR_FlightmareAlgae.label>
  <RttR_FlightmareAlgae.description>플라이트메어의 먹이로 알려져 있는 발광 조류로, 플라이트메어의 푸른 불빛의 원인으로 여겨집니다. 플라이트메어는 땅을 파서 이 조류의 뿌리를 찾는데 능숙합니다. 다른 생물은 먹을 수 없습니다.</RttR_FlightmareAlgae.description>

  <RttR_RazorwhipSpikes.label>레이저윕 가시</RttR_RazorwhipSpikes.label>
  <RttR_RazorwhipSpikes.description>이 길고 치명적인 가시는 레이저윕의 꼬리에서 자라며, 사냥감 또는 목표물 방향으로 마음대로 발사할 수 있습니다. 레이저윕의 생리학적 특성으로 인해 이 가시는 비정상적일 정도로 무균 상태입니다. 결과적으로 근면한 정착지 개척자들은 치유를 돕기 위해 이 가시를 살균된 바늘, 임플란트 및 스테이플로 이용했습니다.</RttR_RazorwhipSpikes.description>

  <RttR_TripleStrykeVenom.label>트리플 스트라이크 독</RttR_TripleStrykeVenom.label>
  <RttR_TripleStrykeVenom.description>트리플 스트라이크의 독입니다. 분노한 드래곤의 독침은 위험하지만, 분리하고 증류하면 매우 유익합니다. 첫째로 진통제 효과를 가졌으며, 둘째로 약간의 오락성 환각작용제로 작용하며, 셋째로 통증은 있지만 올바르게 처리하면 원시적인 항생제로 작용할 수 있습니다. 이러한 속성은 트리플 스트라이크 독을 약뿌리의 대용품으로 이용하는 사막주민들의 주요 상품으로 만들었습니다.</RttR_TripleStrykeVenom.description>


</LanguageData>