<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <gitsResearchMicromachines.label>마이크로 머신</gitsResearchMicromachines.label>
  <gitsResearchMicromachines.description>크기가 100만분의 1밀리미터인 미세한 기계를 제작합니다. 이 작은 나노 기계는 다양한 작업을 수행하도록 프로그래밍할 수 있으며, 질병 치료에도 사용할 수 있습니다.

&lt;i&gt;사이버브레인과 미세 기계 수술에 사용되는 마이크로 머신을 제작하는 능력을 해제됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchMicromachines.description>
  <gitsResearchNaniteGrafting.label>나노입자 이식</gitsResearchNaniteGrafting.label>
  <gitsResearchNaniteGrafting.description>마이크로 머신 기술을 확장하여 나노 머신을 유기 물질에 이식할 수 있도록 하여, 세포 사이에 뿌리를 내리게 하십시오. 이러한 나노 머신은 사망 시 뇌 조직에서 제거할 수 없지만, 그 크기가 매우 작기 때문에 문제가 되지 않습니다.

&lt;i&gt;나노 머신을 이용한 CCSM 인젝터를 제작할 수 있는 능력을 해제하십시오. 이는 다른 방법이 없을 때 사용할 수 있는 치명적인 주사입니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchNaniteGrafting.description>
  <gitsResearchCyberInterface.label>사이버네틱 인터페이스</gitsResearchCyberInterface.label>
  <gitsResearchCyberInterface.description>인간의 뇌와 기계를 연결할 수 있는 '포트 플러그'라는 기능을 개발합니다. 이 기능은 인간의 뇌가 다른 기술 및 마이크로 전자기기에 접근할 수 있는 연결 단자를 제공합니다.

&lt;i&gt;이 프로젝트를 연구해도 새로운 것이 잠금 해제되지는 않지만, 연구 트리의 진행에 포함됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchCyberInterface.description>
  <gitsResearchNet.label>네트</gitsResearchNet.label>
  <gitsResearchNet.description>전뇌와 장치들이 연결되는 무선 네트워크의 기반을 구축합니다. 이 네트워크는 통신과 방대한 양의 정보 접근을 가능하게 합니다.

&lt;i&gt;이 프로젝트를 연구해도 새로운 것이 잠금 해제되지는 않지만, 연구 트리의 진행에 포함됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchNet.description>
  <gitsResearchBrainCyberization.label>중추 신경계 전뇌화</gitsResearchBrainCyberization.label>
  <gitsResearchBrainCyberization.description>인간의 중추 신경계를 전뇌화할 수 있는 능력을 개발하여 전뇌를 만드십시오. 이 과정은 사용자에게 능력을 비약적으로 향상시킬 수 있는 기회를 제공하지만, 다양한 부작용을 일으킬 가능성도 있습니다.

&lt;i&gt;이 프로젝트를 연구하면 전뇌 설치, 제거를 위한 수술이 잠금 해제됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchBrainCyberization.description>
  <gitsResearchCyberNetIntegration.label>전뇌 네트워크 통합</gitsResearchCyberNetIntegration.label>
  <gitsResearchCyberNetIntegration.description>전뇌와 네트 사이에 광대역 무선 연결을 통합하여, 사용자가 항상 네트에 접속하고 소통할 수 있게 하십시오.

&lt;i&gt;광범위하고 모든 곳에 존재하는 네트를 활용하는 전뇌 능력을 해제됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchCyberNetIntegration.description>
  <gitsResearchImmunityNanites.label>면역 지원 나노입자</gitsResearchImmunityNanites.label>
  <gitsResearchImmunityNanites.description>면역 시스템을 강화하거나 박테리아와 바이러스를 직접 공격하도록 프로그래밍된 마이크로 머신을 사용하여 다양한 질병과 싸울 수 있습니다. 이를 통해 질병에 걸린 인체에서 더 빠른 회복이 가능합니다.</gitsResearchImmunityNanites.description>
  <gitsResearchBasicCyberization.label>기초 전뇌화</gitsResearchBasicCyberization.label>
  <gitsResearchBasicCyberization.description>중추 신경계를 신체적 부담이 적은 방법으로 전뇌화하여, 사용자에게 네트에 접속할 수 있는 능력과 신경 운동 기능 및 의식의 일부 향상을 제공하며, 사실상 부작용이 없습니다.

이 과정에서 나노 머신이 소뇌와 연결되어 미세 기계 매트릭스를 형성하고, 소뇌 아래에 위치한 포트 플러그로 출력됩니다. 또한, 얇은 금속 외장이 설치되어 물리적인 보호막을 제공합니다.

&lt;i&gt;최소한의 위험을 가진 기본 전뇌를 해제됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchBasicCyberization.description>
  <gitsToxinRepairNanites.label>고급 MMSI 나노입자</gitsToxinRepairNanites.label>
  <gitsToxinRepairNanites.description>수술을 통해 삽입되는 다양한 나노 머신를 제작하여 여러 질병을 치료하고 경미한 조직 수복을 가능케 합니다. 그러나 기술적 한계로 인해 이 나노 머신으로 손상된 신경 조직을 수복할 수는 없습니다.

&lt;i&gt;주민들의 다양한 질병을 치료할 수 있는 나노머신 수술을 해제됩니다.&lt;/i&gt;</gitsToxinRepairNanites.description>
  <gitsResearchEnhancedCyberization.label>개량형 전뇌화</gitsResearchEnhancedCyberization.label>
  <gitsResearchEnhancedCyberization.description>뇌의 약 80%를 고급 신경 회로로 대체하는 추가적인 전뇌화를 가능하게 하며, 나머지는 사용자의 고스트를 보존하기 위해 유지됩니다. 이 단계에서 사용자는 최소한의 부작용으로 크게 향상된 이점을 누릴 수 있습니다.

&lt;i&gt;기본 전뇌의 전반적인 업그레이드인 향상된 전뇌를 해제됩니다. 설치 시 약간의 위험이 수반됩니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchEnhancedCyberization.description>
  <gitsResearchSpecializedCyberization.label>특화형 전뇌화</gitsResearchSpecializedCyberization.label>
  <gitsResearchSpecializedCyberization.description>사용자의 뇌에 특수 신경 회로를 구현할 수 있게 되며, 기술에 의해 대체되는 뇌의 양을 전반적으로 확대합니다. 이 단계에서 사용자는 설치 중과 설치 후에 일부 단점과 함께 크게 향상된 이점을 누릴 수 있습니다.

&lt;i&gt;특정 역할이나 분야에 특화된 향상된 전뇌를 해제하십시오. 이 특수 전뇌는 사용자가 해당 분야에서 보너스를 얻을 수 있도록 도와줍니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchSpecializedCyberization.description>
  <gitsOrganDecayNanites.label>장기 부패 수리 나노입자</gitsOrganDecayNanites.label>
  <gitsOrganDecayNanites.description>장기 부패의 독특한 구조를 연구하고, 이를 치료할 수 있는 나노 머신 치료법을 프로그래밍하여 고통스러운 질병을 퇴치하고 동시에 신체가 스스로 회복할 수 있도록 돕습니다.

&lt;i&gt;장기 부패 질병을 타겟으로 하는 나노 머신을 프로그래밍할 수 있는 능력을 해제하십시오.&lt;/i&gt;</gitsOrganDecayNanites.description>
  <gitsResearchExtremeCyberization.label>극단적인 전뇌화</gitsResearchExtremeCyberization.label>
  <gitsResearchExtremeCyberization.description>거의 모든 신경 조직을 대체하고, 사용자 고스트의 보존을 위해 극소량만 남깁니다. 이는 다른 전뇌에서는 볼 수 없었던 독특하고 놀라운 능력을 제공하지만, 사용자에게 정신 상태에 심각한 부작용을 초래할 수 있습니다.

&lt;i&gt;극단적인 전뇌화를 해제하십시오. 이 변형은 이름 그대로 극적인 업그레이드를 제공하며, 사용자에게 다양한 특수 보너스와 능력을 부여하는 동시에 강력한 부작용이 따릅니다.&lt;/i&gt;</gitsResearchExtremeCyberization.description>
  <gitsResearchAdvSpecializedCyberization.label>개량특화형 전뇌화</gitsResearchAdvSpecializedCyberization.label>
  <gitsResearchAdvSpecializedCyberization.description>특화형 전뇌를 개선하여, 여러 관련된 특수 기능을 하나의 전뇌에 통합함으로써 더 높은 범용성을 제공합니다.

&lt;i&gt;범용성이 향상된 특수 전뇌를 업그레이드할 수 있는 고급 특수 전뇌를 해제하십시오.&lt;/i&gt;</gitsResearchAdvSpecializedCyberization.description>
  <gitsResearchCombatCyberization.label>전투 전뇌화</gitsResearchCombatCyberization.label>
  <gitsResearchCombatCyberization.description>전투용 전문화된 전뇌를 생성할 수 있게 하며, 이 전뇌는 강화된 물리적 전뇌 껍데기와 사용자의 전투 능력을 향상시키기 위한 기술이 적용되어 있습니다.

&lt;i&gt;다양한 전투 역할에 보너스를 제공하는 특수 전투 전뇌를 해제하십시오.&lt;/i&gt;</gitsResearchCombatCyberization.description>
</LanguageData>