<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OE_Lich.label>리치</OE_Lich.label>
  <OE_Lich.description>리치는 고대 전설에 등장하는 마법을 쓰는 언데드 존재로 알려져 있지만, 사실 그들은 수 세기에 걸친 유전자 실험의 결과물입니다. 옵시디아 사회의 잊혀진 영웅들과 비밀 엘리트들을 위해 만들어진 존재들이죠.\n\n이들은 일반적인 생명체와 다르게 중요 내장 기관이 존재하지 않는 대신, 자신들의 고유한 초능력을 동력으로 사용하는 유사 기관들을 가지고 있습니다. 리치는 생존을 위해 잠이나 음식을 필요로 하지 않으며, 대신 다량의 혈액정수를 섭취합니다. 뼈로 이루어진 그들의 몸은 훨씬 가볍기 때문에 통증을 느끼지 않지만, 뼈 구조 때문에 둔기나 폭발로 인한 충격에는 극도로 취약합니다. 리치는 햇빛에 매우 민감해서 어둠을 선호하며, 뛰어난 면역력과 재생 능력을 가지고 있습니다. 또한, 독특한 능력들을 지니고 있는데, 예를 들어 '복종의 손길'은 대상의 의지력을 약화시켜 쉽게 조종할 수 있게 만들고, '저주의 시선'은 눈에서 에너지를 방출하여 적 하나를 약화시킵니다. 지적인 능력은 뛰어나지만, 동식물과의 상호작용에는 어려움을 겪습니다.\n\n리치의 가장 중요한 특징 중 하나는 신체의 순수성을 무엇보다 중요하게 여긴다는 것입니다. 그들은 인간의 몸에 한계가 존재하는 이유가 있다고 믿습니다. 이들은 완벽하게 조율된 인공 보철물을 비윤리적이고 혐오스럽게 여깁니다. 또한 자연 그대로 변하지 않은 형태를 유지하는 것이 진정한 인간의 존재를 위해 필수적이라는 강한 신념을 가지고 있습니다.</OE_Lich.description>
  <OE_Lich.descriptionShort>리치는 한때 마법을 사용하는 언데드로 알려졌지만, 사실은 옵시디아의 비밀 엘리트 집단을 위해 수백 년에 걸쳐 진행된 유전자 실험의 결과물입니다. 그들은 초능력으로 재구성된 기관들을 작동시켜 잠이나 음식 없이도 살아갈 수 있으며, 대신 혈액정수를 섭취하여 생명을 유지합니다. 가벼운 해골의 몸 덕분에 고통을 느끼지는 않지만, 둔기류의 공격에는 매우 약합니다. 햇빛에 민감해서 어둠을 좋아하며, 뛰어난 면역력과 재생력을 지니고 있습니다. ‘복종의 손길’로 상대의 정신력을 약화시켜 복종시키거나, ‘저주의 시선’으로 적을 약하게 만드는 등의 능력을 사용하기도 합니다. 신체의 순수성을 무엇보다 중요하게 여기기 때문에 인공적인 개조는 일절 거부하며, 본래의 모습을 그대로 유지하는 것을 중요하게 생각합니다.</OE_Lich.descriptionShort>
  <OE_Archlich.label>아크리치</OE_Archlich.label>
  <OE_Archlich.description>고대 전설에서는 아크리치를 강력한 언데드의 궁극적인 형태로 묘사하지만, 실상은 옵시디아 사회의 전설적인 영웅들과 비밀 엘리트들을 위해 오랜 세월에 걸쳐 진행된 유전자 실험의 정점이라 할 수 있습니다.\n\n이들은 일반적인 생명체의 생체 장기가 없는 대신, 강력한 초능력을 동력으로 사용하는 유사 기관들을 지니고 있습니다. 아크리치는 생존을 위해 잠이나 음식이 필요 없으며, 대신 많은 양의 혈액정수를 섭취합니다. 뼈로 이루어진 몸은 매우 가벼워서 고통을 느끼지 못하지만, 그만큼 뼈 구조상 둔기류나 폭발 공격에 극도로 취약합니다. 햇빛에 극도로 민감하여 어둠을 선호하며, 놀라운 면역력과 재생 능력을 갖고 있습니다. 또한, ‘복종의 손길’로 상대의 의지를 꺾어 복종시키거나, 눈에서 강력한 에너지를 방출하여 적 하나를 약화시키는 ‘저주의 시선’, 그리고 주변의 여러 적에게 동시에 영향을 미치는 ‘광역 저주의 시선’과 같은 특별한 능력을 사용합니다. 뛰어난 지적 능력을 지녔으며, 근접 전투와 원거리 전투 모두 능숙하지만, 동식물을 다루거나 요리하는 데는 어려움을 겪습니다.\n\n아크리치의 두드러진 특징 중 하나는 신체의 순수성을 극도로 숭상한다는 점입니다. 인간의 육신은 본질적으로 한계를 지니고 있다고 믿는 그들에게, 완벽하게 조율된 인공 보철물은 용납할 수 없는 혐오스러운 행위입니다. 그들은 변형되지 않은 자연 그대로의 모습을 보존하는 것이야말로 진정한 인간의 존엄성을 지키는 길이라고 굳게 믿습니다.
</OE_Archlich.description>
  <OE_Archlich.descriptionShort>고대에는 가장 강력한 언데드로 추앙받았던 아크리치는, 사실 옵시디아의 선택받은 영웅들을 위해 오랜 세월에 걸쳐 축적된 유전자 조작 기술의 결정체입니다. 강력한 초능력 통해 인공적으로 재현된 기관들을 움직이기에, 잠이나 음식 없이도 혈액정수만으로 생명을 유지할 수 있습니다. 뼈로 이루어진 가벼운 몸 덕분에 고통을 느끼지는 않지만, 둔기류의 공격에는 극히 취약한 모습을 보입니다. 햇빛에 극도로 민감하여 어둠을 선호하며, 탁월한 면역력과 재생 능력을 자랑합니다. ‘복종의 손길’로 적의 의지를 꺾어 조종하거나, ‘저주의 시선’으로 단일 대상을 무력화시키고, 광역 공격인 ‘광역 저주의 시선’으로 다수의 적을 한꺼번에 제압하는 등 다채로운 능력을 구사합니다. 학문 연구와 전투에는 능통하지만, 동물을 돌보거나 정원을 가꾸는 일, 특히 요리에는 젬병입니다. 신체의 순수성을 무엇보다 숭고한 가치로 여기기에 인위적인 개조는 일절 거부하며, 본연의 모습을 보존하는 것이야말로 진정한 존재의 가치를 지키는 길이라고 믿습니다.</OE_Archlich.descriptionShort>
</LanguageData>