<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <KT_Base_t0_turret.label>기초 방어 기술</KT_Base_t0_turret.label>
  <KT_Base_t0_turret.description>기술 프로토콜을 분석하여 기초적인 방어 포탑을 건설할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;그거 아세요? 이 포탑들은 원래 창고에 있는 식량을 노스턴 참호에 사는 조그만 쥐새끼들이 훔쳐 먹지 못하게 막는 용도로 쓰였답니다. —— 경순양함 β&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t0_turret.description>
  <KT_Base_t1_turret.label>고급 방어 기술</KT_Base_t1_turret.label>
  <KT_Base_t1_turret.description>옛말에 이르기를, 케이크를 밖에 5분 동안 내놓고도 안 뺏기는 유일한 방법은 그 주변을 방어 시설로 도배하는 것뿐이라고 했습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;너 고증에 깐깐한 역사덕후 애들한테 얼마나 욕먹을지 알고는 있는 거지? 그 애들은 이 장비들의 위력이 실제 역사 속 스펙보다 형편없다고 지적하면서, 네가 고칠 때까지 쉴 새 없이 메시지를 보낼걸? —— 오이겐&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t1_turret.description>
  <KT_Base_t2_Artillery_turret.label>실탄 포탑 기술</KT_Base_t2_Artillery_turret.label>
  <KT_Base_t2_Artillery_turret.description>묵직한 손맛의 포탄과 깊고 깊은 포신은, 언제나 저 허황되고 어설픈 에너지 무기보다 우리에게 확실한 안정감을 선사합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;포탑 내부 구조는 어떠냐고요? 사실 전부 공기 주입식 모형이랍니다... 우리는 겉모습만 재현하면 그만이고, 포를 쏘는 건 초차원 네트워크가 알아서 다 해주거든요. —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t2_Artillery_turret.description>
  <KT_Base_t2_energy_turret.label>에너지 포탑 기술</KT_Base_t2_energy_turret.label>
  <KT_Base_t2_energy_turret.description>가볍고, 우아하며, 눈부십니다. 이 모든 단어는 우리의 에너지 무기를 형용하기 위해 존재합니다. 저 무식하게 크고 검고 투박한 실탄 무기는 역시 너무 야만적이라니까요.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;제 지난 휴가요? 모의전으로 워해머 세계관에서 인류 황제 제독 노릇 했던 그때 말씀이신가요? 휴가가 너무 짧았어요. 한창 즐기던 중에 황금 옥좌에서 일어날 수밖에 없었거든요~ —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t2_energy_turret.description>
  <KT_Base_t2_rail_turret.label>레일건 포탑 기술</KT_Base_t2_rail_turret.label>
  <KT_Base_t2_rail_turret.description>메카노이드의 머리를 캔처럼 따기에 특화된 장비입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;제가 연합의 기함 자리에 오를 수 있었던 건, 물론 제 스스로의 분투 덕분이기도 하지만 역사적인 흐름도 고려해야 합니다. 하지만 무엇보다 중요한 건 지고의 총사령함님 마음에 들었다는 거죠. —— U-96&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t2_rail_turret.description>
  <KT_Base_t2_missile_turret.label>선진 유도 무기 기술</KT_Base_t2_missile_turret.label>
  <KT_Base_t2_missile_turret.description>정밀 유도 무기를 운용할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;실수로 행성 수도를 날려버렸어요. —— 창춘&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t2_missile_turret.description>
  <KT_Base_t3_Artillery_turret.label>선진 실탄 포탑 기술</KT_Base_t3_Artillery_turret.label>
  <KT_Base_t3_Artillery_turret.description>더 거대한 포탄에는 더 굵은 포신이 어울리는 법입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;스텔라리스에 나오는, 구경 단위가 '미터(m)'인 괴물 같은 함포들에 비하면 이건 이쑤시개나 다름없죠. —— 다이호&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_Artillery_turret.description>
  <KT_Base_t3_energy_turret.label>선진 에너지 포탑 기술</KT_Base_t3_energy_turret.label>
  <KT_Base_t3_energy_turret.description>이 무지막지한 에너지 무기들을 감당하려면 더 많은 축전기가 필요합니다!\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;그만 놀고 비켜, 교대 시간이야. —— 심해 비스마르크&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_energy_turret.description>
  <KT_Base_t3_rail_turret.label>선진 레일건 포탑 기술</KT_Base_t3_rail_turret.label>
  <KT_Base_t3_rail_turret.description>한 발로 뚫지 못한다면, 두 발을 박아넣으면 그만입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;녀석들은 꿈에도 모르겠죠. '연합 지선 의식'에 대응해 만들었다는 그 백신이 효과는커녕 온갖 디버프만 잔뜩 안겨준다는 사실을요. —— 아이라&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_rail_turret.description>
  <KT_Base_t3_missile_turret.label>최종 유도 무기 기술</KT_Base_t3_missile_turret.label>
  <KT_Base_t3_missile_turret.description>대규모 미사일 발사 행렬을 구축하여 천 리 밖의 적을 섬멸할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;사실 제 사신 어뢰는 행성 파괴용 무기인데, 위에서 그렇게 쓰지 말라고 금지하더라고요. —— 에덴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_missile_turret.description>
  <KT_Base_t4_Artillery_turret.label>궁극의 실탄 포탑 기술</KT_Base_t4_Artillery_turret.label>
  <KT_Base_t4_Artillery_turret.description>실탄 포탑류 무기의 최종 프로토콜입니다. 어떤 의미에선 이 무기들에 의해 소멸당하는 것도 일종의 영광일지도 모릅니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;윗대가리들은 정말 쓸모가 없다니까요. 제가 설계한 대포를 몰라보다니! 제 구상대로라면 포신을 길게 만들어서 적 지휘부 코앞까지 이은 다음 발사하면 전투가 순식간에 끝난단 말이에요. 그런데 저를 무시하다니, 화가 나요 안 나요? 진짜 너무해! —— 캐봇&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t4_Artillery_turret.description>
  <KT_Base_t4_energy_turret.label>궁극의 에너지 포탑 기술</KT_Base_t4_energy_turret.label>
  <KT_Base_t4_energy_turret.description>행성 표면에서 전면 출격하는 레이저 무기의 사용은 원칙적으로 금지되어 있습니다. 이 포탑들은 단 한 문만으로도 행성의 대기권을 통째로 태워버릴 수 있기 때문입니다! 따라서 건설 전 반드시 면책 조항에 서명해야 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;연합에 입대하시면, 72마리의 고양이 소녀를 즉시 지급해 드립니다. —— 베스탈&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t4_energy_turret.description>
  <KT_Base_t4_rail_turret.label>궁극의 레일건 포탑 기술</KT_Base_t4_rail_turret.label>
  <KT_Base_t4_rail_turret.description>압도적인 정밀도와 가공할 관통 효과까지, 그야말로 레일건의 클리셰를 그대로 때려 박은 듯한 정석적인 무기입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;당신이 스스로를 '제4의 벽' 뒤에서 구경하는 관객이라 생각될 때, 만약 당신이 사는 세계가 그저 우리가 아직 검열하지 않은 우주일 뿐이라면 어떨지 한 번 상상해 보세요. —— 장&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t4_rail_turret.description>
  <KT_Shield.label>보호막 기술</KT_Shield.label>
  <KT_Shield.description>제 침실에는 반드시 보호막을 설치해야 해요. 안 그러면 불안해서 잠을 잘 수가 없거든요.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;모노리스의 결말이요? 당신이 지금 들고 계신 찻잔 속의 찻가루가 바로 그것들이랍니다. —— 런던&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Shield.description>
  <KT_Shield_AT.label>AT 필드 보호막 기술</KT_Shield_AT.label>
  <KT_Shield_AT.description>이 보호막은 크기를 자유롭게 조절할 수 있으며, 대부분의 공격을 차단합니다. 벡터 반사(대부분의 투사체 무기를 반사), 보호막 내부 폭발 억제, 드랍 포드 편향(단, 궤도 무역용 드랍 포드도 함께 편향됨), 보호막 내부에서의 곤충 군락 및 지하 습격 발생 방지(이미 땅을 뚫고 나온다는 경고가 떴더라도 보호막 범위를 조절하면 밖으로 밀어냄), 도약을 통한 진입 차단, 흑점 폭발 방어 기능을 제공합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;와, 진짜 개사기네. —— 워싱턴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Shield_AT.description>
  <KT_UFGenerator_small_tech.label>소형 반응로 기술</KT_UFGenerator_small_tech.label>
  <KT_UFGenerator_small_tech.description>휴대하기 간편할 정도로 부피가 작은 이 반응로는 야외 활동 시 전자기기에 전력을 공급하기에 아주 안성맞춤입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;초차원이 대뇌에 직접 연결되니, 연합이 생각을 대신해 주는군요. —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_UFGenerator_small_tech.description>
  <KT_UFGenerator_tech.label>슈퍼 반응로 기술</KT_UFGenerator_tech.label>
  <KT_UFGenerator_tech.description>다양한 방어 무기와 시설들이 요구하는 전력이 날로 증가함에 따라, 새로운 에너지 확보 수단을 마련해야 할 때가 되었습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;이런 물건들을 만드는 데 과학적 원리 따윈 필요 없어요. 제가 초차원 네트워크에 접속하기만 하면, 남은 건 그저 찰흙을 빚듯이 원하는 외형으로 뚝딱 만들어 내면 그만이거든요. —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_UFGenerator_tech.description>
  <KT_Base_Workbench.label>연맹국 제식 장비 기술</KT_Base_Workbench.label>
  <KT_Base_Workbench.description>연합함대의 시민들은 전원 함선 소녀들이며 '함장(艦裝)'을 장착하고 전투에 임하기 때문에, 개인이 휴대하는 일반 화기를 사용하지 않습니다. 하지만 역사 기록에 따르면 연합함대 산하에 수많은 예속 연맹국들이 존재했기에, 그들의 국내 치안을 강화하고자 특별히 일련의 장비들을 개발했습니다. 다만 불순분자들이 이를 훔쳐 기술을 유출하는 것을 방지하기 위해 위력을 엄격하게 제한하여, 연합함대 소속 함선 소녀들의 신변과 재산 안전을 보장하도록 조치했습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;이 무기들을 가공해 내느라 진짜 엄청 고생했다고요! 분명 역사서에 적힌 대로 똑같이 복원한 건데, 그 역사덕후 애들은 제발 저한테 개인 메시지 좀 그만 보냈으면 좋겠네요. —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_Workbench.description>
  <KT_Base_t1_weapon.label>연맹국 기초 장비 기술</KT_Base_t1_weapon.label>
  <KT_Base_t1_weapon.description>연맹국 군대에 대량으로 보급되는 경화기 및 기초 장비들을 제작할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;한 번만 더 레이저 소총 배터리로 자기 스마트폰 충전하다 걸리는 놈 있으면, 이번 달 월급은 없는 줄 알아라. —— 어느 연맹국 무기 생산 작업장 조장&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t1_weapon.description>
  <KT_Base_t2_weapon.label>연맹국 중급 장비 기술</KT_Base_t2_weapon.label>
  <KT_Base_t2_weapon.description>연맹국의 중화력 부대가 사용하는 화기들을 제작할 수 있게 합니다. 이 등급의 무기부터는 사용자뿐만 아니라 총기 자체도 엄격한 감시를 받게 됩니다. 만약 불순분자들의 손에 넘어가 연합을 향해 발사되기라도 한다면, 과도하게 강해진 위력 탓에 함선 소녀들의 옷에 무려 '얼룩'이 남을 수도 있기 때문입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;가끔은 우리도 연맹국 군대가 필요해요. 어쨌든 우린 거대한 함포만 장비하고 있으니까요. 바늘귀에 실 꿰는 것 같은 섬세한 작업은 우리가 할 수 없거든요. —— 어느 연합 육군 하사&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t2_weapon.description>
  <KT_Base_t3_weapon.label>연맹국 중화기 기술</KT_Base_t3_weapon.label>
  <KT_Base_t3_weapon.description>연맹국의 정예 베테랑 병사들을 위해 설계된 중화기들을 제작할 수 있게 합니다. 무게가 무지막지하지만, 그만큼 통상 피해량이 압도적입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;한 발 쏠 때마다 적들이 떼거지로 죽어나가니, 나도 드디어 저가형 버전의 함선 소녀가 된 기분이군. —— 어느 연맹국 중화기병&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_weapon.description>
  <KT_Base_t3_plasma_weapon.label>연맹국 플라즈마 무기 기술</KT_Base_t3_plasma_weapon.label>
  <KT_Base_t3_plasma_weapon.description>연맹국 일반 병사들이 쓰는 레이저 소총도 엄연한 에너지 무기라지만, 이 플라즈마 무기에 비하면 그저 손전등 수준에 불과합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;★☆☆☆☆ 테러리스트 놈들이 제 치마를 태워 먹었어요. —— 어느 연합 함선 소녀의 여행 후기 별점&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t3_plasma_weapon.description>
  <KT_Base_armor.label>연맹국 파워 아머 기술</KT_Base_armor.label>
  <KT_Base_armor.description>다양한 연맹국들은 저마다 종족이 다르기 때문에 방어구의 디자인도 천차만별입니다. 하지만 이 아머는 인간형 생명체를 위해 설계되었습니다. 우리의 초차원적 존재가 여기에 특별히 '숄더 캐논' 한 문을 증설해 주었는데, 함선 소녀들의 함장(艦裝)에 쓰이는 포탄 압축 기술과 동일한 메커니즘을 사용하므로 착용자는 그야말로 보급형 버전의 함선 소녀가 될 수 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;내가 말했잖아, 포탑 내부 구조는 그냥 장식일 뿐이라고. —— 심해 티르피츠&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_armor.description>
  <KT_Base_t4_weapon.label>연맹국 장인 무기 기술</KT_Base_t4_weapon.label>
  <KT_Base_t4_weapon.description>연합함대에 자신의 충성심을 완벽하게 증명해 낸 연맹국 전사들만이, AI가 대충 찍어낸 무기가 아닌 연합의 함선 소녀가 직접 디자인한 명품 장인 무기를 하사받을 수 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;네가 내가 디자인한 무기를 마음에 들어 했으면 좋겠어. —— 연합 수도 초등학교 2학년 3반 워싱턴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t4_weapon.description>
  <KT_Base_backpack.label>아이언 헤일로 편향막 기술</KT_Base_backpack.label>
  <KT_Base_backpack.description>연맹국 보병들의 전장 생존력을 대폭 끌어올리기 위해 개발된 충격 흡수형 편향막 보호막으로, 자그마한 배낭 크기 안에 장치가 통합되어 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;이 정도면 최소한 대포 세 발은 버틸 수 있겠군. —— 어느 연맹국 병사&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_backpack.description>
  <KT_Maintenance_Station_tech.label>나노 정비소 기술</KT_Maintenance_Station_tech.label>
  <KT_Maintenance_Station_tech.description>건축물과 아이템들을 수리할 수 있을 뿐만 아니라, 그들의 최대 내구도 자체를 한계를 넘어 늘려 주는 기적의 특수 시설을 건설할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;사탕 상자의 내구도까지 몇 배로 늘어나 버려서 도저히 열리지가 않아요! —— 글로우웜&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Maintenance_Station_tech.description>
  <KT_Communication_tech.label>전리품 상점 무역 기술</KT_Communication_tech.label>
  <KT_Communication_tech.description>초차원적 존재가 제 꿈에 나타나 이 기술을 연구하라고 계시를 내려주었습니다. 이를 통해 특별한 전리품 상점과 연락할 수 있게 합니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;우리는 원래 함선 소녀들하고만 거래하거든요? —— 엘라&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Communication_tech.description>
  <KT_Mecha_tech.label>연맹국 메카노이드 기술</KT_Mecha_tech.label>
  <KT_Mecha_tech.description>에덴이 역사 속에 존재했던 연맹국 전용 메카노이드 개체들을 통신 창을 통해 구매할 수 있도록 연동해 줍니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;현재는 메카노이드를 딱 4개만 만들어 둔 상태입니다. 나중에 만든 게 꽤 많아지면 따로 모드를 분리하든지 해야겠어요. —— 제작자 '선량해표'&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Mecha_tech.description>
  <KT_Remote_Monitoring_tech.label>원격 감시 기술</KT_Remote_Monitoring_tech.label>
  <KT_Remote_Monitoring_tech.description>연합 호위함 에덴이 행성 전역을 감시할 수 있도록 협력합니다. 이제 이 행성에 더 이상의 비밀은 존재하지 않습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;딱히 시스템 성능을 잡아먹는 작업은 아니라지만, 제 탐지기로 &lt;/i&gt;&lt;/color&gt;&lt;color=#ffdf2e&gt;&lt;i&gt;옆 정착지의 여우 소녀가 목욕하는 모습&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;을 훔쳐보는 건 도덕적으로 좀 심각한 문제가 있어 보이는데요... —— 에덴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Remote_Monitoring_tech.description>
  <KT_Orbital_bombardment_tech.label>궤도 레이저 프로토콜</KT_Orbital_bombardment_tech.label>
  <KT_Orbital_bombardment_tech.description>연합 호위함 에덴이 궤도 레이저 폭격을 집행할 수 있게 합니다. 통합 제어 단말기를 간단히 조작하는 것만으로, 정착지 안에 편안히 앉아 전 세계의 적들을 타격할 수 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;프로토콜 규정상 제 식별 번호를 알려드려야 마땅하지만, 당신들에게는 호환되는 응답기가 없네요. 만약 제가 제 번호를 입으로 일일이 읊어드린다면 우주가 멸망할 때까지 읽어도 다 못 읽을걸요... —— 에덴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Orbital_bombardment_tech.description>
  <KT_Base_t5_energy_turret.label>대륙간 에너지 포탑 기술</KT_Base_t5_energy_turret.label>
  <KT_Base_t5_energy_turret.description>월드 맵의 경계를 넘어 다른 지역까지 원거리 사격이 가능한 대형 에너지 포탑 기술입니다. 발사된 에너지 포탄은 치명적인 고온과 방사능을 뿜어냅니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;I am your mother. —— 렉싱턴&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t5_energy_turret.description>
  <KT_chip_tech.label>신체 이식용 칩 기술</KT_chip_tech.label>
  <KT_chip_tech.description>대뇌에 직접 이식하는 일련의 특수 칩들을 제작할 수 있게 합니다. 다만 크기가 살짝 크다는 게 흠입니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;공습 칩을 사용할 때 디버그 창에 수많은 흰색 텍스트(경우에 따라 빨간색 텍스트)가 뿜어져 나올 수 있지만, 게임엔 아무런 지장도 없고 다른 버그를 일으키지도 않습니다. 그러니 제발 이 오류를 제보하지 마세요. 접수 안 할 겁니다. —— 제작자 '선량해표'&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_chip_tech.description>
  <KT_Jetpack.label>터보젯 비행 배낭 기술</KT_Jetpack.label>
  <KT_Jetpack.description>이 비행 배낭은 원래 다종족 연맹국 사회에서 '가정의 화목'을 도모하기 위해 설계되었습니다. 날개가 있는 비행 종족과 날개가 없는 비행 불가능 종족이 결혼했을 때, 부부가 함께 하늘을 날 수 있도록 도와주는 커플 아이템이었죠. 하지만 이곳 변방계의 어느 이단 교단이 이 물건에 비상한 관심을 보이고 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;본 제품을 사용하는 과정에서 발생하는 추락, 벽 충돌, 깃털 및 꼬리와 머리카락이 타버리는 등의 문제에 대해서는 향후 5500 표준년 이내에 전액 보상해 드릴 것을 약속합니다. —— 워 엔젤 고객 서비스 센터&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Jetpack.description>
  <KT_Base_t5_Intercontinental_turret.label>대륙간 매스드라이버</KT_Base_t5_Intercontinental_turret.label>
  <KT_Base_t5_Intercontinental_turret.description>충분한 힘만 있다면, 투석기로도 바다를 건널 수 있습니다.\n\n&lt;color=#FFAA00&gt;&lt;i&gt;매스 드라이버는 행성의 발전을 위해 만들어진 것이지, 전쟁을 위한 것이 아닙니다. — 에오르요스 아베로프&lt;/i&gt;&lt;/color&gt;</KT_Base_t5_Intercontinental_turret.description>
</LanguageData>