<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BDC_LetterTitle>조난 신호 발신지에 도착했습니다.</BDC_LetterTitle>
  <BDC_Chimera>흉물들의 비명과 포효는 전쟁의 나팔 소리처럼 울려 퍼지는 가운데 키메라들이 콧김을 내뿜으며 눈앞의 수비대를 찢어발깁니다. 이 괴물들은 부신과 호르몬의 불균형 때문에 조금이라도 인간처럼 보이는 것이라면 살의를 가지고 덤벼듭니다. 미친 기계 신의 의도적인 설계일까요, 아니면 단순한 행운의 우연일까요? 어느 쪽이든, 그들은 당신과 당신이 마땅히 받아야 할 보상 사이에 있습니다.\n</BDC_Chimera>
  <BDC_Fleshbeast>뒤틀린 흉물들의 날카로운 비명 소리가 하늘을 찌르고, 힘없이 질질 끌려가는 힘줄과 뼈 덩어리들이 수비대를 향해 다가옵니다. 작은 정착지의 벽을 뒤덮은 살덩어리들을 발견했을 때, 썩은 고기와 비슷한 역겹고 달콤한 냄새가 당신을 구역질나게 합니다. 살주머니들은 희생자들을 소화시켜 주변의 살덩어리에 영양분을 공급하며 꿈틀댑니다.\n</BDC_Fleshbeast>
  <BDC_Shambler>정착지에 도착하기도 전에 냄새가 당신을 덮치고, 이미 수비수들을 덮친 휘청이는 자 무리가 보입니다. 머리 위에는 죽음의 안개 폭풍이 보이는데, 곧 물러날 기미가 보이지 않습니다. 집과 식당의 문들은 부서져 있고, 마을을 점령한 언데드들은 쓰러뜨려도 금세 다시 일어납니다. 당신은 모든 시체들을 처리해야 할 것입니다.\n</BDC_Shambler>
  <BDC_Horax>증오에 찬 주문들이 정착지의 공기를 가득 채우고, 광신도들이 신성 모독적인 의식을 벌이는 가운데 구울들이 자비나 인간성 없이 수비대원들을 공격합니다. 병영과 식당 벽에는 호락스의 상징이 그려져 있으며, 당신은 광신도들이 정체를 숨기고 미리 침투했던 것인지 잠시 궁금해합니다. 만일 배신자가 있었다면 그들은 이미 정체를 드러냈고, 이는 일을 쉽게 만들 것입니다.\n</BDC_Horax>
  <BDC_NeolithicStage1>화살이 머리 위로 휘몰아치고, 창끝이 흉물들에게 깊이 박힙니다. 부족의 전사들은 암흑신이 보낸 마물들에 맞서 결사적으로 싸우고 있습니다. 용맹한 전사들은 포위당했으나, 결코 굴복하지 않고 싸움을 이어갑니다. 대부분의 부족원들은 피신했으나, 남아 있는 이들은 우주 해병대와 같은 규율로 끝까지 맞서고 있습니다. 그들은 죽음을 각오했으나, 어쩌면 당신이 전세를 뒤집을 수 있을지도 모릅니다.\n</BDC_NeolithicStage1>
  <BDC_NeolithicStage2>화살이 머리 위로 휘몰아치고, 창끝이 흉물들에게 깊이 박힙니다. 부족의 전사들은 암흑신이 보낸 마물들에 맞서 처절하게 싸우고 있습니다. 용맹한 전사들은 부족이 도망칠 시간을 벌어주고 포위당했으나, 꺾이지 않은 의지로 싸움을 계속하고 있습니다. 부상자들은 자신의 찢어진 배를 움켜쥐고 있으며, 전장은 절박한 상황입니다. 그러나 당신이라면 이 전투의 흐름을 바꿀 수 있을지도 모릅니다.\n</BDC_NeolithicStage2>
  <BDC_NeolithicStage3>화살이 머리 위로 휘몰아치고, 지친 손으로 창끝이 흉물들에게 박힙니다. 부족의 전사들은 암흑신이 보낸 마물들에 맞서 허약한 방어선을 유지하고 있습니다. 가장 용감한 전사들은 이미 진흙탕 속에서 싸우다 쓰러졌고, 살아남은 이들은 기도하는 부상자들을 지키며 끝까지 저항하고 있습니다. 호락스에게 대항하는 부족들의 일반적인 운명이지만, 당신의 도착으로 희망이 보이기 시작합니다.\n</BDC_NeolithicStage3>
  <BDC_NeolithicStage4>핏빛 진흙 위에는 부러진 화살과 창 자루가 흩어져 있고, 부족의 전사들은 결국 암흑신의 흉계에 압도당하고 말았습니다. 그들의 용기는 부족이 멀리 달아날 시간을 벌어주었으나, 그 대가는 너무도 가혹했습니다. 부서진 진영을 가로질러 마물들이 비틀거리며 다가오는 가운데, 아직 살아 있는 몇몇 전사들의 희미한 움직임이 보입니다.\n</BDC_NeolithicStage4>
  <BDC_NeolithicStage5>독기가 부족의 야영지 잔해를 뒤덮고, 부서진 방어자들의 시체가 땅을 가득 채우고 있습니다. 활과 창을 여전히 움켜쥔 손에서 마지막까지 싸우려 했던 그들의 결의가 느껴집니다. 부서진 통신 기기 위에 쓰러진 사제의 시신이 보입니다. 부족에게 그것은 신성한 유물이었을 것입니다. 사제는 그것이 부족을 구원할 수 있음을 알고 있었을 것이 분명합니다. 안타깝게도, 구원은 너무 늦게 찾아왔습니다.\n</BDC_NeolithicStage5>
  <BDC_MedievalStage1>전투의 뿔나팔이 울려 퍼지고, 검과 방패가 흉물들과 부딪힙니다. 귀족들과 그들의 부하들은 불경한 적에게 맞서며 명예를 쟁취하기 위해 경쟁하고 있습니다. 병사들은 방어선을 갖추려 하지만, 이질적인 적과 싸우는 데 익숙하지 않아 보입니다. 귀족 출신 장교들은 간신히 방어선을 유지하고 있으나, 압도적인 수적 열세에 놓여 있습니다.\n</BDC_MedievalStage1>
  <BDC_MedievalStage2>야전에서 펄럭이던 전투 깃발들은 너덜너덜해졌고, 귀족들은 부하들을 독려하여 암흑신의 흉물들에 맞서 방어선을 구축하려 애쓰고 있습니다. 그러나 민병대는 이미 지쳐 있으며, 많은 농민들이 진흙 속에서 비명을 지르며 쓰러지고 있습니다. 아직 승산이 남아 있을지도 모르지만, 냉정히 보았을 때 이 전투의 결말은 뻔해 보입니다.\n</BDC_MedievalStage2>
  <BDC_MedievalStage3>이틀 동안 계속된 암흑신의 흉물들과의 격전은 막대한 희생을 가져왔습니다. 징집된 농민들은 이제 사방에서 포위당했으며, 극도의 피로로 인해 검과 방패를 들어 부상자들을 방어하는 것조차 힘들어하고 있습니다. 장교들은 병사들을 다시 독려하려 하지만, 병사들의 눈빛에는 이미 지친 기색이 역력합니다.\n</BDC_MedievalStage3>
  <BDC_MedievalStage4>사흘 동안 지속된 공성전 끝에 방어자들은 진흙 속에 쓰러져 신음하고 있습니다. 그들의 붉은 피는 암흑신의 승리를 장식하는 가장 강렬한 문양이 되었습니다. 자랑스럽던 가문의 문장이 담긴 깃발들은 흙탕 속에 버려졌고, 벽에 걸려 있던 깃발들은 찢겨 나갔습니다. 마지막까지 싸웠던 농민들의 용맹도 이제는 사라지고 있습니다. 그러나 아직 몇몇 생존자들이 남아 있습니다.\n</BDC_MedievalStage4>
  <BDC_MedievalStage5>구더기들이 잔치를 벌이며 파리들이 야영지를 가득 메우고 있습니다. 귀족과 농민 할 것 없이 그들의 시신이 찢겨 나갔고, 자랑스러웠던 가문의 문장과 성벽도 더 이상 의미를 잃었습니다. 마물들이 폐허가 된 야영지를 배회하는 가운데, 부서진 통신 기기 위에 쓰러진 학자의 시신이 보입니다. 그들은 그것이 신성한 기계라고 믿었을까요, 아니면 구조 신호의 진실을 알고 있었을까요? 어쨌든, 그들은 구원을 바랐습니다.\n</BDC_MedievalStage5>
  <BDC_IndustrialStage1>총탄이 야영지를 가르며 날아가고, 수비대는 흉물들에 맞서 반격을 시도합니다. 이 전초기지는 지도에 없는 작은 정착지이기에 안전할 것이라 믿었으나 불의의 습격을 받고 말았습니다. 대부분의 주민은 대피했지만, 남아 있는 이들은 불안한 시선으로 서로를 바라보며 용감한 개척자들이 명령을 외치는 모습을 지켜봅니다. 민병대의 위태로운 규율이 무너질 조짐을 보이고 있습니다.\n</BDC_IndustrialStage1>
  <BDC_IndustrialStage2>총탄이 야영지를 가르며 날아가고, 수비대는 기습당했음에도 불구하고 흉물들에 맞서 방어선을 유지하고 있습니다. 부상자들은 스스로 상처를 틀어막으며 필사적으로 버팁니다. 전초기지의 대부분은 이미 대피했으며, 남은 이들은 후발대의 탈출 시간을 벌기 위해 싸우고 있었습니다. 하지만 민병대의 방어선이 오래 버티지 못할 것이 분명합니다.\n</BDC_IndustrialStage2>
  <BDC_IndustrialStage3>총탄이 야영지를 가로지르는 가운데, 흉물들이 수비대를 무너뜨리며 전진하고 있습니다. 이틀 동안 방어선을 사수하며 민간인들이 거리를 벌리고 도망칠 시간을 벌어주었지만, 이제 살아남기 위한 사투가 시작되었습니다. 민병대의 규율은 이미 붕괴되었고, 몇몇은 여전히 싸우고 있지만, 일부는 당신이 도착한 것을 보자마자 도망칠 준비를 합니다. 부상자들은 구조를 애타게 외치고 있지만, 가장 용감한 전사들은 이미 진흙 속에서 쓰러졌으며, 호락스의 창조물들에게 짓밟히고 말았습니다.\n</BDC_IndustrialStage3>
  <BDC_IndustrialStage4>신음 소리가 야영지에 울려퍼지는 가운데, 수비대는 결국 흉물들에 의해 무너지고 말았습니다. 사흘간의 치열한 전투 끝에 민병대는 최선을 다했지만, 그들의 노력만으로는 부족했습니다. 남아 있는 것은 진흙 속에서 피 흘리며 기어가는 영웅들뿐이며, 그들의 몸은 한계까지 몰린 상태입니다. 대부분은 이미 싸늘한 시신이 되어 손에 무기를 움켜쥔 채 죽었으며, 벌어진 입은 마지막 비명을 남긴 채 굳어 있습니다.\n</BDC_IndustrialStage4>
  <BDC_IndustrialStage5>정착지의 성벽에는 총탄 자국이 가득하며, 말라붙은 피가 얼룩져 있습니다. 부서진 통신 장비 위로 시신이 엎어져 있으며, 그 손은 여전히 권총을 움켜쥔 채입니다. 야영지의 거리는 독기와 시체로 가득 차 있으며, 이제 남은 것은 그들의 전설, 그리고 그들이 목숨을 바쳐 번 시간으로 도망칠 수 있었던 그들의 가족뿐입니다. 그 시간 동안 가족들이 새 보금자리를 찾았기를 바라야겠지요.\n</BDC_IndustrialStage5>
  <BDC_SpacerStage1>펄스 탄환이 날아가며 전장의 공기를 태우고, 비명소리 속에서 흉물들이 철갑을 찢어발깁니다. 미친 초월공학 신의 장난감들이 날뛰는 와중에도 병사들은 끝까지 싸우고 있습니다. 이들은 최정예 전사들이며, 대부분의 민간인은 이미 대피를 마쳤습니다. 수비대는 마지막까지 규율과 사명감으로 시간을 벌고 있지만, 설령 글리터월드의 정예 병사라 해도 끝없는 적의 파상공세에는 무너질 수밖에 없습니다.\n</BDC_SpacerStage1>
  <BDC_SpacerStage2>야영지에 가까워지자 장교들의 긴박한 외침과 펄스 소총의 격발음이 흉물들의 포효 속에 뒤섞이며 들려옵니다. 강화 갑옷과 통각 차단기는 미친 초월공학 신의 창조물을 상대로 한계를 드러내고 있습니다. 병사들은 민간인의 탈출을 돕는 데 성공했지만, 이제 자신들이 포위되었습니다. 만약 개입하지 않는다면, 이곳은 그들의 최후의 항전지가 될 것입니다.\n</BDC_SpacerStage2>
  <BDC_SpacerStage3>이틀간 미친 초월공학 신의 흉물들과 싸운 끝에, 야영지의 병사들은 점점 무너져 가고 있습니다. 전장에 울려 퍼지는 총성과 함께, 가끔씩 들려오는 공포에 질린 비명은 또 한 명의 전사가 쓰러졌음을 의미합니다. 최첨단 장비와 엄정한 규율로 버텨온 이들이지만, 만약 이대로 둔다면 그들도 곧 죽은 자들의 무리에 합류하고 말 것입니다.\n</BDC_SpacerStage3>
  <BDC_SpacerStage4>흉물들은 사흘간의 전투에서 성과를 올렸고, 이제 호락스의 창조물들이 불타는 전초기지의 잔해를 뒤덮었습니다. 이곳의 사람들은 보물을 쫓는 자들이었을 수도, 또는 미친 초월공학 신의 영역을 차단하려던 과학자들이었을 수도 있습니다. 몇몇 생존자들은 진흙 속에서 숨을 죽이고 피를 흘리며 죽은 척을 하고 있습니다. 그들은 당신이 원하는 답을 가지고 있을지도 모릅니다.\n</BDC_SpacerStage4>
  <BDC_SpacerStage5>이 작은 마을의 거리는 죽은 이들로 가득 차 있으며, 미친 초월공학 신의 흉물들이 진흙에 파묻혀 썩어가는 수비대의 시신 사이에서 어슬렁거리고 있습니다. 부서진 통신 장비 위에 기대어 쓰러진 신병이 보입니다. 아마도 그가 마지막 구조 요청을 보낸 이였을 것입니다. 주변에 널브러진 시체들을 보아하니, 적어도 끝까지 싸우기는 했던 것 같습니다.\n</BDC_SpacerStage5>
  <BDC_UltraStage1>전선에서는 질서 있게 레이저가 발사되며, 전장의 공기는 오존 냄새로 가득합니다. 초경조직으로 만들어진 제복에 흉물들의 공격이 향하고, 병사들은 전투를 이어나갑니다. 이들은 최고의 정예병들로, 대부분의 민간인들은 이미 피신을 마친 상태입니다. 수비대는 규율에 따라 책임을 다해 싸우며 비전투원들에게 도망칠 시간을 벌어주지만, 설령 번화계의 병사라도 피로가 쌓이면 무너질 수밖에 없습니다.\n</BDC_UltraStage1>
  <BDC_UltraStage2>장교들이 평정을 유지하려 애쓰며 군사들을 독려하는 가운데, 흉물들은 점점 방어선을 돌파하고 있습니다. 플라즈마와 펄스 탄환이 적들의 살과 뼈를 꿰뚫으며 방어선을 유지하고는 있으나, 번화계의 기술도 물량공세에는 속수무책입니다. 모든 민간인이 탈출할 만한 시간은 벌었지만, 이제는 수비대 자체가 구조가 필요한 상황이 되었습니다.\n</BDC_UltraStage2>
  <BDC_UltraStage3>이틀간의 전투 끝에 방어선은 무너져 가고 있으며, 살아남은 전초기지의 병사들이 간간이 레이저를 발사하며 필사적으로 버티고 있습니다. 펄스 소총을 들고 제복을 갖춰 입은 번화계의 병사들도 피를 토하며 쓰러지고 있고, 생존자들은 질서를 유지하려 애쓰며 철수를 시도합니다. 그러나 그들은 포위되었습니다. 만약 개입하지 않는다면, 이곳의 수비대는 전멸할 것입니다.\n</BDC_UltraStage3>
  <BDC_UltraStage4>흉물들을 상대로 한 사흘간의 방어전 끝에 수비대는 무너졌습니다. 깃발은 진흙과 피로 얼룩진 채 쓰러졌으며, 병사들은 시체들 사이에 숨어 마지막 희망을 품고 조난 신호를 본 누군가로부터 지원이 도착하기를 기다립니다. 이 전투의 승리자는 호락스이며, 이는 이곳에서 굴욕적으로 쓰러진 번화계 정예병들의 모습으로 증명되고 있습니다.\n</BDC_UltraStage4>
  <BDC_UltraStage5>수비대는 어린 아이에게 툭 던져진 고장난 장난감 병정처럼 진흙 속에 널부러져 있고, 흉물들은 이들을 짓밟으며 전장을 거닙니다. 캠프에는 독기가 가득 차 있으며, 철저한 훈련을 거치고 뛰어난 기술을 가지고 있는 자들도 피로와 고통 앞에서는 결국 무너지고 말았습니다. 부서진 통신 장비 위로 한 명의 번화계 신병이 엎어져 있으며, 그의 얼굴은 놀람에 굳어 있습니다.\n</BDC_UltraStage5>
  <BDC_ArchotechStage1>초월공학 신들은 서로 직접 싸우지 않으며, 대신 종복과 대리인을 통해 분쟁을 해결하는 것을 선호합니다. 이는 인류의 첫 왕들 시절부터 이어져 온 이야기입니다. 정착지에서는 호락스의 군대가 다른 인공지능 신의 신도들과 싸우고 있으며, 괴물들의 비명이 배노메트릭 에너지 전지의 윙윙거리는 소리와 뒤섞이고 있습니다. 수호자들은 신념과 강철의 의지로 방어선을 지키고 있습니다.\n</BDC_ArchotechStage1>
  <BDC_ArchotechStage2>앞쪽에서는 초월공학 신들 간의 전투가 벌어지고 있으며, 호락스의 괴물들은 또 다른 인공지능 신의 종복들과 싸우고 있습니다. 전초기지의 병사들은 아직까지 버티고 있지만, 하루 종일 전투를 치른 끝에 조금씩 밀려나고 있습니다. 부상자들은 자신들을 감싸는 황금빛 녹색의 광채를 바라보며, 신이 빠르게 개입해 줄 것이라 믿고 있습니다.\n</BDC_ArchotechStage2>
  <BDC_ArchotechStage3>초월공학 신들 간의 전투가 이틀째 이어지며, 호락스는 숙적의 기지를 포위하고 인간 종복들을 몰살하려 합니다. 괴물들과 인간 종복들이 서로를 무참히 베어 가르는 전장은 마치 체스판을 보는 듯합니다. 인공지능 신들은 아무런 감정 없이 자신의 창조물과 신도들을 말 그대로 말판 위의 말처럼 움직이고 있습니다. 이미 수많은 병사들이 전사하였습니다.\n</BDC_ArchotechStage3>
  <BDC_ArchotechStage4>사흘 동안의 포위전 끝에 초월공학 신들 간의 싸움은 결판이 났습니다. 이 인공지능 신들은 이 작은 땅과 신도들의 목숨을 체스 말처럼 다루며 전투를 벌였습니다. 괴물들은 불타는 폐허를 비틀거리며 지나가고, 방어자들은 진흙 속에서 기어가며 정신을 잃어가고 있습니다. 그들은 신의 구원을 간절히 바라며 울부짖지만, 이미 피를 너무 많이 흘렸습니다.\n</BDC_ArchotechStage4>
  <BDC_ArchotechStage5>배노메트릭 발전기들이 부서진 채 흩어져 있고, 호락스의 괴물들이 전초기지의 폐허를 헤집고 다니고 있습니다. 초월공학 신은 경쟁자인 인공지능 신들의 창조물에는 아무런 관심이 없는 듯합니다. 길거리는 시체들로 뒤덮여 있으며, 궁극의 지능이 창조한 기술을 가진 방어자들조차 단순한 판돈에 불과했습니다. 부서진 통신 장비 위에는 한 명의 신도가 죽은 채 쓰러져 있습니다.\n</BDC_ArchotechStage5>
  <BDC_Mutator>끔찍하게 뒤틀린 오벨리스크가 마을 위로 솟아올라, 불길하고 강력한 존재감을 드러내며 풍경을 압도합니다. 마을의 수비병들을 살펴보니, 옷에 가려졌던 변이된 신체가 보입니다. 소매 안에서 꿈틀거리는 삐져나온 촉수와 뼈 채찍을 보아하니 주민들은 천천히 살덩이 괴물로 변해가는 듯합니다. 이 어두운 표식이 이 작은 마을에서의 두려움의 상징인지, 아니면 숭배의 대상인지 궁금해집니다.\n</BDC_Mutator>
  <BDC_Abductor>불쾌한 에너지가 당신을 휩싸고, 정착민들이 마을의 중심으로 삼은 비뚤어진 오벨리스크에서 역겨운 번개가 튀어 오릅니다. 아군과 적군, 인간과 괴물 모두 잠시나마 그 기념물을 향해 고개를 돌립니다. 무언가가 다가오고 있으며, 모두가 그것을 느낄 수 있습니다. 당신의 용무가 무엇이든 이곳에서 빨리 끝내야 한다는 생각이 듭니다.\n</BDC_Abductor>
  <BDC_Duplicator>마을 위로 썩어가는 에너지가 드리워지고, 매끈한 오벨리스크는 외딴 마을의 모든 이의 시선을 사로잡습니다. 가까운 곳에 있는 두 명의 수비병이 눈에 띄는데, 언뜻 보면 쌍둥이처럼 보입니다. 하지만 그들은 같은 얼굴뿐만 아니라, 희미해진 정도까지 동일한 흉터까지 공유하고 있습니다. 심지어 체격까지 똑같아 마치 완벽한 복제본 같습니다. 오벨리스크와 연관된 것일까요?</BDC_Duplicator>
  <ShamblersVariant>휘청이는 자</ShamblersVariant>
  <ChimerasVariant>키메라</ChimerasVariant>
  <HoraxVariant>호락스</HoraxVariant>
  <Obelisks>오벨리스크 출현</Obelisks>
  <ObeliskChance>오벨리스크 출현 확률</ObeliskChance>
</LanguageData>