<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Description_KT_Book.rulePack.rulesStrings>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 가장 인도적이고 표준화된 방식으로 바이오 고양이 소녀를 생산하는 방법이 기록되어 있습니다:\n1. 우수한 유전자 샘플을 원형으로 선택할 것\n2. 새로운 소재를 부어 골격과 장갑을 주조할 것\n3. 정식 합성 생물질을 틀에 부어 넣을 것\n4. 규격에 맞는 기능 이식 칩을 선택할 것\n5. 올바른 시퀀스의 바코드를 부착할 것\n6. 정품 UF 자산 인장을 찍을 것\n7. 절대로 에덴에게 생산을 맡기지 말 것</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 전리품 상점의 변천사가 기록되어 있습니다:\n전리품 상점은 연합함대 최초의 조직 중 하나로, 원래는 연합의 반공식 선전 탐색대였습니다. 이들은 '의자 파괴족'이라는 신분으로 연합함대를 위해 함선 소녀 문명을 탐색하고 선별하는 임무를 맡았으며, 고도의 자율권을 지닌 채 함선 소녀 문명에서 보편적으로 사용되는 화폐인 '팬티'를 적극적으로 유통했습니다. 그러나 오랜 세월이 흐르면서 전리품 상점은 점차 '재앙의 의식'의 일부로 변질되었고, 이제는 무역을 핑계로 좋든 나쁘든 다양한 상품을 제공하며 일반 함선 소녀 문명에 영향을 주어 재앙의 의식에 예측 불가능한 변수를 더하고 있습니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 연합 호위함에 관한 자료가 기록되어 있습니다:\n연합 호위함은 연합함대 재앙의 의식에서 가장 돋보이고, 우수하며, 효율적인 함종입니다. 디자인이 우아하고 자태가 아름다우며, 그중에서도 연합 호위함 최고의 개체는 바로 에덴입니다!\n\n※ 이상의 기록은 절대적인 사실이며 결코 개인의 날조가 아니니, 부디 꼭 믿어주시기 바랍니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 연합 연맹국 제도의 역사가 기록되어 있습니다:\n연합 연맹국 제도는 연합의 기원 시대부터 존재했습니다. 초기에는 일반적인 제국의 발전을 돕는 일종의 자선 단체 형태로 시작되어 연합함대를 따라 대원정을 함께 떠나기도 했습니다. 그러나 시간이 흐르면서 이 제도는 점차 무용지물이 되었고, 특정 시점부터 새로운 연맹국의 모집을 중단했습니다. 그리고 오랜 시간이 지난 지금, 인간 형태의 연맹국 국민들은 전원 초차원적 존재 안의 고양이 소녀로 융합되었습니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 어느 평행 우주의 연합 연맹국 정보가 기록되어 있습니다:\n해당 연맹국에 거주하는 쥐들의 역사는 매우 짧아서 아종을 만들어낼 만한 유전자 변이가 거의 없었습니다. 하지만 모체 문명의 발전 속도가 상상을 초월할 정도로 빨라 매일 새로운 창조물이 쏟아져 나왔죠. 개발 속도가 너무 빠른 나머지, 쥐들이 장비를 겨우 손에 익혀 반쯤 썼을 때 이미 구시대 유물이 되거나 시스템 업데이트로 먹통이 되기 일쑤였습니다. 사람들은 이를 '쥐 흑점 폭발'이라 불렀고, 백성들은 댓글창에 "진도를 멈추고 인민을 기다려라"라며 도배를 하곤 했습니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 베스트셀러 의류인 '연맹국 제복'이 쥐 연맹국에서 대실패를 겪은 역사가 기록되어 있습니다:\n연맹국 제복은 훌륭한 디자인과 뛰어난 기능성을 겸비한 옷이었습니다. 쥐 연맹국이 합류하자, 의류 제조업체는 야심 차게 '1년 안에 모든 쥐 국외 시민들에게 인당 3벌 이상씩 팔겠다'고 선언했죠.\n하지만 잠깐의 판촉 열풍이 분 뒤, 반품률 100%라는 대기록을 달성했습니다. 왜냐하면 이 제복은 '목이 있는 생물'만을 위해 디자인되었는데, 쥐들에게는 목이 없어서 애초에 입을 수가 없었기 때문입니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 UF 경공업 가구의 이용 계약서가 기록되어 있습니다:\n1. 실외등은 실내가 아닌 실외에 배치해야 합니다.\n2. 경공업 침대의 '방해 금지' 기능은 복도 벽면 옆에 침대를 배치했을 때 지나가는 행인에게 방해받지 않도록 하기 위함입니다.\n3. AT 필드는 분수대가 아닙니다.\n4. 탁상 장식품은 반드시 테이블이나 플랫폼 위에 배치해야 하며, 맨땅에 그대로 내려놓아서는 안 됩니다.\n5. 인조잔디 위에 농작물을 재배하는 행위를 금지합니다.\n6. 가구 목록에는 '정신병'이라는 이름의 아이템이 포함되어 있지 않습니다.\n7. 반려동물용 침대를 수직 미사일 발사대(VLS)의 덮개로 사용하는 것을 금지합니다.\n8. 위 조항을 위반할 시 에너지 코인 3개의 벌금이 부과됩니다.\n\n※ 이상의 기록은 절대적인 사실이며 결코 개인의 날조가 아니니, 부디 꼭 믿어주시기 바랍니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '연합에 가입하면 고양이 소녀를 준다'는 소문의 역사가 기록되어 있습니다:\n과거 연합함대의 홍보 문구는 "연합에 입대하시면 72마리의 고양이 소녀를 드립니다"였습니다. 고양이 소녀를 얻고 싶었던 수많은 외계 종족들이 등록처로 달려간 뒤 다시는 돌아오지 못했죠. 대부분의 사람들은 그들이 연합의 일원이 되어 부끄러움도 모른 채 행복하게 살아가고 있다고 믿었지만, 아주 극소수의 사람들은 연합의 고양이 소녀 개체 수가 이상할 정도로 점점 더 많아지고 있다는 사실을 눈치챘습니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 어느 원자재 상선의 항해 일지가 기록되어 있습니다:\n5502년 사분기 첫째 날:\n우리 우주선은 본래 예정된 항로를 따라 정상적인 무역을 진행 중이었습니다. 하지만 원인 모를 이상 현상이 순식간에 우리 우주선을 어느 정착지 상공으로 강제 견인해 버렸죠. 뭐, 어차피 돈만 벌면 그만이니 고객이 누구든 상관없긴 합니다.\n\n5502년 사분기 둘째 날:\n맙소사, 진짜 귀신이 곡할 노릇이네요. 어제 이 정착지와 거래를 마치고 얼마 날아가지도 못했는데, 또다시 이곳으로 강제 견인당했습니다. 도대체 이게 무슨 상황인지 설명해 줄 분 없나요? ...에휴, 그래도 거래량이 제법 쏠쏠하니 한 탕 더 뛰죠, 뭐.\n\n5502년 사분기 셋째 날:\n우린 분명 저주받은 게 틀림없습니다. 벌써 사흘 연속으로 이 정착지에 강제 견인당하다니요! 그런데 이번엔 거래를 요청하긴커녕, 함장실 침대 머리맡에 뜬금없이 쪽지 한 장이 덜렁 남겨져 있었습니다. —"죄송해요, 저쪽 정착지에서 이 규격의 상선을 연속으로 세 번이나 호출했는데, 마지막 한 번은 손가락이 미끄러져서 잘못 누른 거래요. —— 에덴"</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '변방계구문'이라는 유저의 모드 리뷰가 기록되어 있습니다:\n[UF 중공업 모드 리뷰] 다양한 크기의 포탑과 방어 시설을 제공하는 모드다. 포탑의 위력은 봐줄 만하지만, 공간을 더럽게 많이 차지하는 데다 건설 비용도 만만치 않다. 보호막은 무려 전력을 10만씩이나 처먹으며, 쓸데없이 의미를 알 수 없는 쓰레기 같은 장식품과 똥쓰레기 무기들이 잔뜩 포함되어 있다. 설상가상으로 모더가 정원 꾸미기랑 분수대 만드는 것에 미쳐있어서 업데이트가 기어가듯 느리다.\n결론적으로 UF 중공업 모드는 딱히 강력하지도 않고, 당신의 소중한 정착지 방어를 믿고 맡길 만한 모드도 아니다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 어느 기괴한 연맹국의 법률이 기록되어 있습니다:\n해당 연맹국의 법률은 매우 해괴망측하여, 법 조항들 사이에 도대체 무슨 인과관계가 있는지 도무지 이해할 수가 없습니다. 대표적인 조항 두 가지는 다음과 같습니다:\n1. 시민이 낚시를 하고 싶다면, 반드시 개인 소유의 행성 내 비행선을 먼저 보유해야 한다.\n2. 황실의 허가 없이는 신성한 나무가 싹을 틔우는 것을 엄격히 금지한다.\n\n진짜 제정신이 아닌 동네네요. 우리가 이런 세계에 살지 않아서 정말 다행입니다!</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 맨땅에서 올바르게 식사하는 방법이 기록되어 있습니다:\n1. 비교적 평평하고 깨끗한 바닥을 식사 공간으로 선정할 것\n2. 양반다리를 하거나, 당신의 종족 신체 특성에 맞춰 가장 편안한 자세로 앉을 것\n3. 음식을 정갈하게 내려놓고, 알맞은 식기를 사용할 것\n4. 음식을 섭취할 때는 머릿속의 모든 잡념을 지우고 무아지경에 도달한 채, 몸은 기계적으로 빠르게 음식을 흡입할 것\n5. 이상의 방식으로 맨땅에서 밥을 먹으면, '바닥에서 식사' 무드가 뜨지 않습니다!</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 초차원적 존재인 '심해 티르피츠'가 플레이했던 코스프레 시나리오 목록이 기록되어 있습니다:\n1. [신성한 모항] 개인의 기억을 완전히 지운 뒤 은하계 하나를 워해머 40K 세계관으로 개조하고, 스스로 '황제 제독'이 되어 코스프레를 즐김.\n2. [슈퍼 항구 2] 개인의 기억을 지우고 슈퍼 항구의 최고 통령이 되어, 모성으로 쳐들어오는 초능력자들의 포위를 막아냄.\n3. [월드 오브 워쉽] 초차원 물질로 멘탈 모델 코어를 구축한 뒤, 수면함선에 원격 투사하여 원시적인 해전을 치름.\n4. [림월드] 초차원 능력을 이용해 역사서와 자신의 뇌피셜을 버무린 연맹국 장비들을 조형하여, 어느 운 좋은 변방계 정착지에 투하해 줌.\n5. [물개네 수제버거집] 물개네 햄버거 가게에서 열심히 패티를 구우며 미니 햄버거를 만듦.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '변방계구문'이라는 유저의 모드 리뷰가 기록되어 있습니다:\n[UF 과일 명품 회사 모드 리뷰] 'UF 중공업'의 농업 확장 모드로, 하나같이 사기적인 효과를 자랑하는 수많은 신규 작물들을 추가해 준다. 심지어 다양한 크기의 수경재배기까지 제공하니 말 다 했다. 게다가 이 모드는 농업 관련 정착지 세력까지 덤으로 넣어주는데, 설령 이 세력의 분노를 사서 적대 관계가 되더라도 늙은 농부들이 고작 허름한 농기구 몇 개 들고 습격을 오기 때문에 막아내기 아주 쉽다.\n결론적으로 UF 과일 명품 회사 모드는 유유자적하게 전원 풍경을 즐길 수 있는 아주 힐링되는 캐주얼 모드다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 요리 예능 프로그램의 한 장면이 기록되어 있습니다:\n[천국 대주방] 프로그램에서 미샤 램지는 아직 살아 움직여서 인간의 명령을 알아들을 것만 같은 신선한 연어를 요리대 위에 쾅 내리치며 "이 물고기는 ** 아직 숨을 쉬고 있잖아!"라며 포효했습니다. 직후 그녀는 식빵 두 조각을 집어 들더니 한 요리사의 머리를 양쪽에서 감싸 쥐고 청진기를 댄 것처럼 핏대를 세우며 물었습니다. "당장 말해, 도대체 어떤 ** 녀석이 이 칼리도 리조또를 담당한 거지?!" 상대방이 공포에 질려 "저... 저요"라고 대답하자, 미샤는 식빵을 더 세게 짓누르며 소리쳤습니다. "아니, 아니, 넌 요리사가 아니야! 넌 그냥 한 조각의— 멍청이— 샌드위치일 뿐이야!" 카메라는 새까맣게 타버린 프라이팬들이 뒹구는 바닥을 비추었고, 야채를 썰던 한 신입 요리사는 묵묵히 벽 구석으로 고개를 돌린 채 자신만 들릴 만한 목소리로 중얼거렸습니다. "집에 가고 싶다..."</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '변방계구문'이라는 유저의 모드 리뷰가 기록되어 있습니다:\n[밀리라 제국 모드 리뷰] 스텔라리스 세계관의 밀리라 제국은 변방계 따위는 감히 범접할 수도 없는 초고과학 기술을 보유하고 있다. 하지만 전용 건축물과 신형 무기를 제작하려면 더럽게 많고 복잡한 종류의 모드 자원들이 필요해서, 초반에 빠르게 물량을 찍어내 기지를 요새화하는 것이 불가능에 가깝다. 즉, 모드를 깔아봤자 당장 기지의 전투력으로 빠르게 치환하기 어렵다는 뜻이다. 게다가 시도 때도 없이 들이닥치는 밀리라 해적들의 습격은 우리의 생존 난이도를 한층 더 지옥으로 몰고 간다. \n결론적으로 밀리라 제국 모드는 정착지를 억까하여 파멸시키는, 그야말로 뼈를 깎는 악랄한 모드다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '변방계구문'이라는 유저의 모드 리뷰가 기록되어 있습니다:\n[민주의 날개 모드 리뷰] '밀리라 제국'의 대형 확장 모드로, 난이도가 차근차근 올라가는 흥미진진한 도전 퀘스트들을 제공한다. 게다가 이에 걸맞은 엄청나게 간지 나는 신형 무기들과 방어 포탑들이 가득하며, 퀘스트 완료 보상 역시 아주 쏠쏠하고 풍족하다. 작중 악명 높은 '해리어 폭격' 시스템은 그저 방구석에 콕 박혀 숨어만 있으면 우리에게 아무런 피해도 주지 못하는 호구 기술에 불과하다.\n결론적으로 민주의 날개 모드는 순수하게 퍼주는 혜자 모드이며, 매우 편안하게 즐길 수 있는 스토리 중심의 힐링 모드다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 '변방계구문'이라는 유저의 모드 리뷰가 기록되어 있습니다:\n[풍설유고 모드 리뷰] 'OA(동방어레인지)'의 스토리 중심 확장 모드로, 우리는 주인공을 조작해 최종적으로 고향에 돌아가는 여정을 그리게 된다. 모드가 추가하는 눈 덮인 설경이 아주 장엄하고 아름다워서, 평생 눈 구경하기 힘든 따뜻한 남쪽 나라 친구들이 보면 환장할 정도로 예쁘다. 여기에 이데올로기 문화 탭의 '설경 선호' 규율까지 곁들이면 말 그대로 평생 '무드'를 날로 먹을 수 있다. 게다가 혹한의 폭풍이 몰아칠 때는 정착지에 무료 냉각 식물까지 자라나는데, 돋아나자마자 식량 저장고를 공짜로 얼려주어 음식이 썩는 걸 막아준다. 심지어 이걸 베어내면 돈까지 받고 팔 수 있으니 이득이다.\n결론적으로 풍설유고 모드는 유유자적하게 풍경을 즐기는, 그야말로 관광 중심의 힐링 모드다.</li>
    <li>desc-&gt;이 데이터 PAD에는 셀레테크 무기고(CeleTech Arsenal)에 얽힌 기묘한 이야기가 기록되어 있습니다:\n변방계의 정착민 세 명이 '셀레테크 무기고'의 대형 하이테크 전문 매장을 방문했습니다. 안내 데스크의 간판 미소녀가 가장 먼저 고성능 전자기 기관총을 추천하자, 정착민 A는 "연사 속도가 너무 빨라서 반동 제어가 안 된다"라며 거절했습니다. 이에 미소녀가 이번엔 최첨단 스마트 유도 무기를 추천하자, 정착민 B는 "머리 쓰면서 조작하기 복잡해서 싫다"라며 고개를 저었습니다. 마지막으로 미소녀가 웅장한 방어 포탑을 추천하자, 정착민 C는 "차지하는 면적이 너무 넓어서 우리 마을 안엔 자리가 없다"라며 난색을 표했습니다. 결국 매장을 한참 동안 뱅뱅 둘러보던 세 사람은, 셀레테크 무기고 부속 축사에서 키운 돼지고기 몇 근만 달랑 사서 집으로 돌아갔습니다.</li>
  </Description_KT_Book.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>