<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <ArchotechVoicebox.label>초월공학 성대</ArchotechVoicebox.label>
  <ArchotechVoicebox.description>초월공학으로 제작된 인공 성대입니다. 악마의 등골이 오싹할 정도로 으르렁거리는 소리로 말하거나, 잊혀지지 않을 정도로 아름다운 울림으로 노래하거나, 이전에 들었던 목소리, 억양, 방언 또는 다른 여러 가지 소리를 완벽하게 복사하거나 많은 목소리의 합창으로도 말할 수 있도록 합니다. 이 성대는 자율적으로 학습하고 사용자의 말을 방대한 언어로 완벽하게 변환하는 서브인격 AI도 포함합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</ArchotechVoicebox.description>
  
  <Archowomb.label>초월공학 자궁</Archowomb.label>
  <Archowomb.description>초월공학으로 제작된 인공 자궁입니다. 플라스틸보다 단단하며, 손상되더라도 시간이 지나면 저절로 수리됩니다. 초월공학 자궁을 가진 여성은 유산이나 산모의 사망에 대한 기록은 없으며, 이 자궁에서 태어난 아이는 임신 속도가 두 배 더 빠르고 오래 살며 멀리 있는 초월공학과의 묘한 연관성을 보여준다고 합니다. 그것이 어떻게 작동하는지는 수수께끼입니다.</Archowomb.description>
  
  <BiotunerImplant.label>생체 수신기</BiotunerImplant.label>
  <BiotunerImplant.description>생체재구축 속도를 향상시키기 위해 생체 정보를 수집하고 저장하는 일련의 소형 컴퓨터 및 생체 상태 측정 장치입니다.</BiotunerImplant.description>
  
  <BlacksightDevice.label>공허 동조기</BlacksightDevice.label>
  <BlacksightDevice.description>일시적으로 공허와 동조 상태로 만들어주는 이식물입니다. 암귀석 감지기를 가공하여 제작한 이식물로 위상 메커니즘을 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 공허 동조기를 활성화하여 어두워질수록 빠르게 움직일 수 있지만, 반대로 빛이 강해질수록 약해집니다. 동조 상태인 동안에는 부자연스러운 어둠 속에서도 공격을 받지 않습니다.</BlacksightDevice.description>
  
  <CranialInsulation.label>EMP 차단막</CranialInsulation.label>
  <CranialInsulation.description>첨단 절연 재료와 자기장 조작을 결합하여 다른 뇌 이식물을 EMP 충격으로부터 보호하는 일련의 방어 장치들을 내장한 이식물입니다.</CranialInsulation.description>
  
  <CryptoWakeImplant.label>동면 치료장치</CryptoWakeImplant.label>
  <CryptoWakeImplant.description>인체 전체에 배치된 일련의 고급 펌프와 인공 분비선으로, 동면 상태에서 나온 후 대사 수준을 정상 속도로 빠르게 조정하도록 설계되었습니다. 이 장치를 이식한 사람은 동면병에 걸리지 않습니다.</CryptoWakeImplant.description>
  
  <DeacidifierMembrane.label>산성 차단막</DeacidifierMembrane.label>
  <DeacidifierMembrane.description>산성에 대한 면역력을 부여하는 이식물입니다. 걸신에게 소화당하는 것을 방지하기 위해 초월공학 위와 동일한 재질로 제작되었으며 초월공학 파편에 의해 유지됩니다. 진피층 사이에 이 초월공학의 얇은 층을 이식함으로써 산성에 면역력을 얻고 소화당하지 않습니다.</DeacidifierMembrane.description>
  
  <DeadlifeCollar.label>망자의 고리</DeadlifeCollar.label>
  <DeadlifeCollar.description>사망할 경우 훨씬 더 강력한 휘청이는 자로 되살아나게 하는 이식물입니다. 들쭉날쭉하고 무질서한 공허 금속 고리로 형성되어 있으며, 초월공학 파편을 이용해 이식자의 몸에 나노 초월공학 입자를 유지하고 축적해 놓습니다.\n\n망자의 고리는 호락스 광신도들 사이에서 영원한 노예의 상징으로 취급받습니다.</DeadlifeCollar.description>
  
  <DeathrestApparatus.label>죽음안식 보조기</DeathrestApparatus.label>
  <DeathrestApparatus.description>죽음안식 동안 작동하는 인공적인 2차 혈관 조직으로, 혈액 순환 및 죽음안식 속도를 크게 향상시킵니다.\n\n생귀오파지 유전자가 있는 사람에게만 이식할 수 있습니다.</DeathrestApparatus.description>
  
  <DeathrestCapacitor.label>죽음안식 순환기</DeathrestCapacitor.label>
  <DeathrestCapacitor.description>죽음안식의 효율을 저하시키는 화학 물질과 특수 기계입자를 지속적으로 내보냅니다.\n\n생귀오파지 유전자가 있는 사람에게만 이식할 수 있습니다.</DeathrestCapacitor.description>
  
  <DefensiveImpaler.label>가시 피부</DefensiveImpaler.label>
  <DefensiveImpaler.description>피부 아래로 오므릴 수 있는 케라틴 가시를 형성하게 해주는 이식물입니다. 가시괴인의 초월 유전자 샘플로 제작되었으며 안전한 형성을 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 케라틴 가시는 적이 근접해서 공격할 때 살에서 뻗어나와 적에게 피해를 줍니다.</DefensiveImpaler.description>
  
  <Dreadheart.label>마귀심장</Dreadheart.label>
  <Dreadheart.description>일시적으로 초재생능력을 발휘할 수 있는 생체공학 심장입니다. 마귀종양 핵으로 제작한 이식물로 재생 메커니즘을 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 이식자는 핵의 제어를 풀어 상처가 난 부위에 새로운 살이 돋아나게 할 수 있습니다. 하지만 너무 자주 사용하면 초재생능력이 폭주하여 이식자의 몸에서 거대한 살덩어리가 튀어나와 살짐승이 되어 이식자를 무력화시킬 위험이 있습니다.</Dreadheart.description>
  
  <EltexAdornments.label>엘텍스 보조기</EltexAdornments.label>
  <EltexAdornments.description>귀족들 사이에서 유행하는, 초집중을 강화시켜주는 엘텍스 가닥이 내장된 이식물입니다.</EltexAdornments.description>
  
  <GourmandTongue.label>미식가 혀</GourmandTongue.label>
  <GourmandTongue.description>이 생체공학 혀는 미각을 향상시킵니다. 미세만 맛이라도 감지할 수 있는 아주 세밀한 흡수성 그물망이 코팅된 부드러운 섬유로 만들어졌습니다. 내장된 마이크로프로세스는 신경 연결 인터페이스를 통해 감각 데이터를 뇌로 보내기 전에 음식의 풍부함과 미묘한 차이를 높이고 선호도가 떨어지는 맛을 억제하는 화학 신호를 재구성합니다. 혀는 원한다면 30cm까지 늘릴 수 있으고 마이크로 보조 장치에 의해 물건을 들어 올릴 수도 있으며, 심지어 일체형 빨대 기능도 있습니다.</GourmandTongue.description>
  
  <HackingPortImplant.label>해킹 포트</HackingPortImplant.label>
  <HackingPortImplant.description>적응형 포트가 있는 확장 가능한 다중 대역 데이터 케이블로 바이오겔 신경 연결을 통해 신경계에 직접 연결됩니다.</HackingPortImplant.description>
  
  <HemoFangs.label>흡혈 송곳니</HemoFangs.label>
  <HemoFangs.description>안으로 넣을 수 있고 백신 펌프에 연결된 스프링이 달린 플라스틸 송곳니 한 쌍입니다. 이식한 생귀오파지는 송곳니를 꺼내 적을 물어 대상의 피를 빨면 바로 적당한 양의 혈액 정수로 전환할 수 있습니다.\n\n생귀오파지 유전자가 있는 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemoFangs.description>
  
  <HemogenicActivator.label>혈액정수 향상장치</HemogenicActivator.label>
  <HemogenicActivator.description>생귀오파지가 혈액을 보다 효율적으로 혈액 정수로 전환할 수 있도록 개선된 인공 혈액 정수 분비선 이식물입니다.\n\n생귀오파지 유전자가 있는 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemogenicActivator.description>
  
  <HemogenicMicrocompressor.label>혈액정수 미세 압축기</HemogenicMicrocompressor.label>
  <HemogenicMicrocompressor.description>혈액 정수를 더 조밀한 상태로 포개고 압축하여 생귀오파지가 체내에 혈액 정수를 더 많이 저장할 수 있도록 하는 첨단 생체 정제기입니다.\n\n생귀오파지 유전자가 있는 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemogenicMicrocompressor.description>
  
  <HyperAdrenalineGland.label>아드레날린 과다 촉진기</HyperAdrenalineGland.label>
  <HyperAdrenalineGland.description>피해를 받으면 속도와 고통 내성을 강화하는 이식물입니다. 촉진 자극을 위해 초월공학 파편을 사용하며 키메라의 초월공학 기술 부신으로 제작되었습니다. 합성 슈퍼 아드레날린과 초월공학의 혼합물을 혈류에 흐르게 함으로써 이식자는 훨씬 더 빠르게 움직일 수 있고 상처를 입은 후에도 일정 시간 동안 고통을 무시할 수 있습니다.</HyperAdrenalineGland.description>
  
  <InternalClimateControlImplant.label>체온 조절기</InternalClimateControlImplant.label>
  <InternalClimateControlImplant.description>혈류에 열을 직접 가하거나 배출할 수 있는 고급 소형 냉난방 이식물입니다.</InternalClimateControlImplant.description>
  
  <LactoStimulator.label>유선 자극기</LactoStimulator.label>
  <LactoStimulator.description>이식자가 수유를 하거나 유축하기 위해 모유를 임의로 분비할 수 있도록 하는 호르몬 유도 장치입니다.</LactoStimulator.description>
  
  <LTS_PrestigeSubdermalArmour.label>엘텍스 피하 슈트</LTS_PrestigeSubdermalArmour.label>
  <LTS_PrestigeSubdermalArmour.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 가벼운 동력의 갑옷이지만 빠른 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는, 피하에 설치된 슈트입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 엘텍스 이식물은 사치스러움과 아름다움을 돋보이게 하기에 일반적으로 높은 지위에 있는 사람들을 위해 만들어집니다. 내장된 엘텍스 가닥으로 이식자의 정신 감응력을 높여주기도 합니다.</LTS_PrestigeSubdermalArmour.description>
  
  <LTS_PrestigeSubdermalHelmet.label>엘텍스 피하 헬멧</LTS_PrestigeSubdermalHelmet.label>
  <LTS_PrestigeSubdermalHelmet.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 전동 헬멧이지만 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는, 피하에 설치된 헬멧입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 엘텍스 이식물은 사치스러움과 아름다움을 돋보이게 하기에 일반적으로 높은 지위에 있는 사람들을 위해 만들어집니다. 내장된 엘텍스 가닥으로 이식자의 정신 감응력을 높여주기도 합니다.</LTS_PrestigeSubdermalHelmet.description>
  
  <LTS_ShoulderChargeTurret.label>생체공학 충전 포탑</LTS_ShoulderChargeTurret.label>
  <LTS_ShoulderChargeTurret.description>어깨에 설치된, 개폐식의 소형 충전 포탑입니다. 인공지능 덕분에 이동 중에도 자동으로 발사할 수 있지만, 크기 때문에 위력에는 한계가 있습니다.</LTS_ShoulderChargeTurret.description>
  
  <LTS_ShoulderTurret.label>생체공학 포탑</LTS_ShoulderTurret.label>
  <LTS_ShoulderTurret.description>어깨에 설치된, 개폐식의 소형 포탑입니다. 인공지능 덕분에 이동 중에도 자동으로 발사할 수 있지만, 크기 때문에 위력에는 한계가 있습니다.</LTS_ShoulderTurret.description>
  
  <LTS_SubdermalArmour.label>피하 슈트</LTS_SubdermalArmour.label>
  <LTS_SubdermalArmour.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 가벼운 동력의 갑옷이지만 빠른 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는, 피하에 설치된 슈트입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 이식물은 외모가 중요한 외교관이나 비밀 요원들이 자주 사용합니다.</LTS_SubdermalArmour.description>
  
  <LTS_SubdermalHelmet.label>피하 헬멧</LTS_SubdermalHelmet.label>
  <LTS_SubdermalHelmet.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 전동 헬멧이지만 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는, 피하에 설치된 헬멧입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 이식물은 외모가 중요한 외교관이나 비밀 요원들이 자주 사용합니다.</LTS_SubdermalHelmet.description>
  
  <MetalhorrorSymbiont.label>메탈호러 공생체</MetalhorrorSymbiont.label>
  <MetalhorrorSymbiont.description>숙주의 전투 능력을 향상시키는 이식물입니다. 메탈호러의 초금속 씨앗으로 제작한 이식물로 씨앗의 성장을 억제하고 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 공생체의 금속성 섬유는 숙주의 몸을 엮어 제2의 근육계를 형성하고, 숙주의 혈관에 흐르는 금속성 혈액은 외부의 충격에 반응해 몸을 단단하게 합니다. 메탈호러 공생체의 존재로 다른 메탈호러에 의한 정착지 감염 위험은 존재하지 않습니다. 숙주가 사망할 경우 메탈호러를 숙주의 노예로 삼는 메커니즘이 파괴되어 숙주의 시체를 찢고 출현하게 됩니다.</MetalhorrorSymbiont.description>
  
  <MortalCollar.label>필멸자의 목걸이</MortalCollar.label>
  <MortalCollar.description>죽음을 거부하고 부활할 때 잠시 동안 공허와 동조하게 만드는 이식물입니다. 들쭉날쭉하고 무질서한 공허 금속 고리로 형성되어 있으며, 초월공학 파편을 사용해 인간의 분노로 가득 찬 거대한 정신의 일면을 엿보는 과정에서 이식자의 몸이 부활하는 동안 정신 감응력을 높여줍니다. 이는 죽음을 거부한 후 5일 동안 그 효과가 지속됩니다.\n\n필멸자의 목걸이는 호락스 광신도들 사이에서 영원한 종속의 상징으로 취급받습니다.</MortalCollar.description>
  
  <PsychicAgonizer.label>고통 방출기</PsychicAgonizer.label>
  <PsychicAgonizer.description>정신력으로 초능력 고통의 파동을 투사할 수 있는 이식물입니다. 고통구체 복사체를 가공하여 제작한 이식물로 정신력을 활성화 하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 이식자는 주변의 모든 생명체를 잠시 무력화시키는 격통의 파동을 방출할 수 있습니다. 그러니 이식자가 있는 공간에 많은 시간 동안 노출된 모든 생명체들은 끊임없는 정신적 고통의 순환을 경험하게 됩니다.</PsychicAgonizer.description>
  
  <PsychicBeguiler.label>정신 제어기</PsychicBeguiler.label>
  <PsychicBeguiler.description>어떤 사람이든 플레이어 세력의 일원으로 만들게 하는 이식물입니다. 황금 큐브를 가공하여 제작한 이식물로 정신 제어를 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 이식자는 정신 감응력에 따라 완벽함과 아름다움의 아우라를 발산하고, 이 아우라를 대상자의 마음 속으로 집중시켜 빠르게 그들의 마음을 사로잡고 이식자의 세력으로 유인할 수 있는 능력을 얻습니다. 대상자는 이식자에 대해 항상 긍정적인 감정을 느끼지만, 이식자가 사망할 경우 이식자에게 매료된 사람들은 모두 폭력적인 광분에 빠지게 됩니다.</PsychicBeguiler.description>
  
  <PsychicLevitator.label>사이킥 레비테이터</PsychicLevitator.label>
  <PsychicLevitator.description>정신력을 사용해서 시전자가 지면에서 부양할 수 있도록 해 지형 이동 제약을 무시하고 함정을 발동시키지 않으며, 다른 사람들보다 빠르게 이동할 수 있습니다. 이동 속도는 시전자의 정신 감응력에 따라 더 증가합니다.</PsychicLevitator.description>
  
  <PsychicNullifier.label>정신 보호막</PsychicNullifier.label>
  <PsychicNullifier.description>이 뇌 이식물은 정신로적으로 흡수되는 특성을 가진 뇌막을 형성하여 정신 파동의 영향을 무효화합니다.</PsychicNullifier.description>
  
  <PsychokeneticShield.label>사이킥 실드</PsychokeneticShield.label>
  <PsychokeneticShield.description>정신력을 사용해 시전자가 주변에 염동력 필드를 투영하여 들어오는 피해를 완화합니다. 방어량은 시전자의 정신 감응력에 따라 더 증가합니다.</PsychokeneticShield.description>
  
  <SkeletalBracing.label>골격 받침대</SkeletalBracing.label>
  <SkeletalBracing.description>원본 뼈대에 부착된 인공 산업용 골격으로, 즉각적으로 반응하는 전동 관절이 달려있습니다. 무거운 물건을 운반하는 부담을 많이 덜어줘서 운반 능력을 높일 수 있도록 설계되었습니다.</SkeletalBracing.description>
  
  <StrengthEnhancer.label>근력 강화장치</StrengthEnhancer.label>
  <StrengthEnhancer.description>호르몬과 메카나이트의 정교한 혼합물로 신체의 근육과 지방을 형성하고, 신체 능력 향상을 위해 필요한 곳에 근육량을 추가합니다.</StrengthEnhancer.description>
  
  <Synthmarrow.label>합성 골수</Synthmarrow.label>
  <Synthmarrow.description>기계입자에 의해 생산, 유지, 배양되는 인공 조혈모세포를 기반으로 과잉작용 매트릭스를 포함한 유연한 골수입니다.</Synthmarrow.description>
  
  <Synthwomb.label>생체공학 자궁</Synthwomb.label>
  <Synthwomb.description>진보된 인공 자궁입니다. 영양 수준을 모니터링하고 최적화할 수 있고 임신 속도를 향상시키기 위해 성장 촉진제를 적용할 수 있으며, 효율적인 관절 구조로 인해 더 안전한 작업이 가능하고 수정 능력 향상을 위해 기계입자를 기반으로 한 정자 선별 시스템이 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 자궁보다 낫습니다.</Synthwomb.description>
  
</LanguageData>