<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Poluxkin.label>플록스킨</VRE_Poluxkin.label>
  <VRE_Poluxkin.description>소른의 몰락 이후 요정나무로부터 개조된 유전자 데이터에 기초하여, 피토킨은 대칭과 공생에 중점을 둔 식물 기반의 휴머노이드입니다. 햇빛만으로도 살아갈 수 있는 능력과 모든 식물들과의 친화력은 새로 설립된 식민지나 실적이 저조한 산업 농장에서 유용한 인력으로 만들어줍니다.\n\n정신 에너지와 인간 호환성에 대한 광범위한 분석에 전념한 숲 행성 피톡의 연구에 따르면, 피토킨 이종은 일반적으로 대기업과 행성 정부에서 고위직의 보조 역할만 수행합니다. 이들의 독특한 번식 방법은 많은 자손들을 낳았고, 각 세대가 거듭할수록 진화하여 더 유능해졌고, 극도로 낮은 개체 수에 더 기여했습니다. 극도로 높고 계속 증가하는 정신 민감도의 부작용과 함께 식물 생명체와의 친화성은 변방계에서 발견되는 모든 피토킨이 항상 거주 행성에 존재하는 높은 개념의 지배적인 나무에 적응한다는 것을 의미합니다.\n\n이 특별한 인종형은 정화 나무에 적응하여 새로운 정화 덤불을 발아시키고 지역 정화 덤불이 독성 폐기물을 소비하는 능력을 향상시킬 수 있습니다. 또한 독성에 면역이 있지만, 정기적으로 독성 폐기물 팩을 소비하고 신진대사해야 하는 심리적 요구를 가졌습니다.</VRE_Poluxkin.description>
  <VRE_Poluxkin.descriptionShort>통치자와 전제군주의 강력한 조언자인 플록스킨은 아름답고 교활하며 정화 나무와 연결되는 능력을 가지고 있어 그 능력을 크게 향상시킵니다. 독성에 면역이 되어 있고 쓰레기를 소비하고 신진대사함으로써 환경을 도울 수 있습니다. 식물을 돌보는 것에 뛰어나고 묘목을 심어 나오는 아이를 통해 번식합니다.</VRE_Poluxkin.descriptionShort>
  <VRE_Animakin.label>애니마킨</VRE_Animakin.label>
  <VRE_Animakin.description>소른의 몰락 이후 요정나무로부터 개조된 유전자 데이터에 기초하여, 피토킨은 대칭과 공생에 중점을 둔 식물 기반의 휴머노이드입니다. 햇빛만으로도 살아갈 수 있는 능력과 모든 식물들과의 친화력은 새로 설립된 식민지나 실적이 저조한 산업 농장에서 유용한 인력으로 만들어줍니다.\n\n정신 에너지와 인간 호환성에 대한 광범위한 분석에 전념한 숲 행성 피톡의 연구에 따르면, 피토킨 이종은 일반적으로 대기업과 행성 정부에서 고위직의 보조 역할만 수행합니다. 이들의 독특한 번식 방법은 많은 자손들을 낳았고, 각 세대가 거듭할수록 진화하여 더 유능해졌고, 극도로 낮은 개체 수에 더 기여했습니다. 극도로 높고 계속 증가하는 정신 민감도의 부작용과 함께 식물 생명체와의 친화성은 변방계에서 발견되는 모든 피토킨이 항상 거주 행성에 존재하는 높은 개념의 지배적인 나무에 적응한다는 것을 의미합니다.\n\n이 특별한 인종형은 영혼 나무에 적응하여 영혼 나무와 대화하고 심리적으로 꽃이 피게 영혼잔디를 자극할 수 있습니다. 또한 초능력을 받으려고 영혼나무와 연결을 시도하는 사람들에게 제한적이지만 도움을 줄 수 있습니다.</VRE_Animakin.description>
  <VRE_Animakin.descriptionShort>통치자와 전제군주의 강력한 조언자인 애니마킨은 아름답고 교활하며 영혼 나무와 연결되는 능력을 가지고 있어 그 능력을 크게 향상시킵니다. 식물을 돌보는 것에 뛰어나고 묘목을 심어 나오는 아이를 통해 번식합니다.</VRE_Animakin.descriptionShort>
  <VRE_Gauranlenkin.label>gauranlenkin</VRE_Gauranlenkin.label>
  <VRE_Gauranlenkin.description>소른의 몰락 이후 요정나무로부터 개조된 유전자 데이터에 기초하여, 피토킨은 대칭과 공생에 중점을 둔 식물 기반의 휴머노이드입니다. 햇빛만으로도 살아갈 수 있는 능력과 모든 식물들과의 친화력은 새로 설립된 식민지나 실적이 저조한 산업 농장에서 유용한 인력으로 만들어줍니다.\n\n정신 에너지와 인간 호환성에 대한 광범위한 분석에 전념한 숲 행성 피톡의 연구에 따르면, 피토킨 이종은 일반적으로 대기업과 행성 정부에서 고위직의 보조 역할만 수행합니다. 이들의 독특한 번식 방법은 많은 자손들을 낳았고, 각 세대가 거듭할수록 진화하여 더 유능해졌고, 극도로 낮은 개체 수에 더 기여했습니다. 극도로 높고 계속 증가하는 정신 민감도의 부작용과 함께 식물 생명체와의 친화성은 변방계에서 발견되는 모든 피토킨이 항상 거주 행성에 존재하는 높은 개념의 지배적인 나무에 적응한다는 것을 의미합니다.\n\n이 특별한 인종형은 성장하지는 않지만, 요정 나무에 적응하여 비정상적으로 나무지기의 여왕 역할을 할 수 있게 되었습니다. 피토킨이 아닌 인종형보다 두 배 빠르게 가지치기하며 지역의 요정나무와 연결하는 시도를 늘려줄 수 있습니다.</VRE_Gauranlenkin.description>
  <VRE_Gauranlenkin.descriptionShort>통치자와 전제군주의 강력한 조언자인 플록스킨은 아름답고 교활하며 요정 나무와 연결되는 능력을 가지고 있어 그 능력을 크게 향상시킵니다. 가우란렌킨은 자신을 여왕으로 인식하고 모든 명령에 복종할 수 있는 나무지기를 두 마리 생성할 수 있습니다. 식물을 돌보는 것에 뛰어나고 묘목을 심어 나오는 아이를 통해 번식합니다.</VRE_Gauranlenkin.descriptionShort>
</LanguageData>