<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_Building_HeavyBolter.label>헤비 볼터 터렛</GW_Building_HeavyBolter.label>
  <GW_Building_HeavyBolter.description>터렛 스탠드에 무거운 볼터를 장착하여 쉽게 사용할 수 있습니다.</GW_Building_HeavyBolter.description>
  <GW_Building_HeavyBolter.comps.2.fuelLabel>재장전까지 남은 사격 횟수</GW_Building_HeavyBolter.comps.2.fuelLabel>
  <GW_Building_HeavyBolter.comps.2.fuelGizmoLabel>현재 탄약</GW_Building_HeavyBolter.comps.2.fuelGizmoLabel>
  <GW_Building_HeavyBolter.comps.2.outOfFuelMessage>탄약이 더 필요함</GW_Building_HeavyBolter.comps.2.outOfFuelMessage>
  <GW_BuildingGun_HeavyBolter.verbs.Verb_Shoot.label>거치된 헤비 볼터</GW_BuildingGun_HeavyBolter.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_BuildingBullet_HeavyBolter.label>헤비 볼터 탄</GW_BuildingBullet_HeavyBolter.label>
  <GW_Building_Autocannon.label>유인 오토캐논 터렛</GW_Building_Autocannon.label>
  <GW_Building_Autocannon.comps.2.fuelLabel>재장전까지 남은 사격 횟수</GW_Building_Autocannon.comps.2.fuelLabel>
  <GW_Building_Autocannon.comps.2.fuelGizmoLabel>현재 탄약</GW_Building_Autocannon.comps.2.fuelGizmoLabel>
  <GW_Building_Autocannon.comps.2.outOfFuelMessage>탄약이 더 필요함</GW_Building_Autocannon.comps.2.outOfFuelMessage>
  <GW_BuildingGun_AutoCannon.verbs.Verb_Shoot.label>오토캐논</GW_BuildingGun_AutoCannon.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_BuildingBullet_Autocannon.label>오토캐논 탄</GW_BuildingBullet_Autocannon.label>
  <GW_Building_Lascannon.label>유인 라스캐논 터렛</GW_Building_Lascannon.label>
  <GW_BuildingGun_Lascannon.verbs.Verb_Shoot.label>라스캐논</GW_BuildingGun_Lascannon.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_Building_TarantulaHeavyBolter.label>타란툴라 볼터 터렛</GW_Building_TarantulaHeavyBolter.label>
  <GW_Building_TarantulaHeavyBolter.description>자동 볼터 터렛.</GW_Building_TarantulaHeavyBolter.description>
  <GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.fuelLabel>재장전까지 남은 사격 횟수</GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.fuelLabel>
  <GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.fuelGizmoLabel>현재 탄약</GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.fuelGizmoLabel>
  <GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.outOfFuelMessage>탄약이 더 필요함</GW_Building_TarantulaHeavyBolter.comps.1.outOfFuelMessage>
  <GW_BuildingGun_TarantulaHeavyBolter.verbs.Verb_Shoot.label>타란툴라 헤비 볼터</GW_BuildingGun_TarantulaHeavyBolter.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_Building_TarantulaLascannon.label>타란툴라 라스캐논 터렛</GW_Building_TarantulaLascannon.label>
  <GW_Building_TarantulaLascannon.description>자동 라스캐논 터렛.</GW_Building_TarantulaLascannon.description>
  <GW_BuildingGun_TarantulaLascannon.verbs.Verb_Shoot.label>타란툴라 라스캐논</GW_BuildingGun_TarantulaLascannon.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_Trenches.label>참호</GW_Trenches.label>
  <GW_Trenches.description>추가 엄폐를 위한 참호.</GW_Trenches.description>
  <TrenchBarricade.label>참호 바리케이드</TrenchBarricade.label>
  <TrenchBarricade.description>보통 참호 근처에 설치하는 바리케이드는 추가 엄폐물을 제공합니다.</TrenchBarricade.description>
  <DefensiveBarbedWire.label>가시 철조망</DefensiveBarbedWire.label>
  <DefensiveBarbedWire.description>철조망을 설치하여 대상의 이동 속도를 늦추고 넘어오면 피해를 줄 수 있습니다.</DefensiveBarbedWire.description>
  <DefensiveTankTrapA.label>탱크 트랩 A</DefensiveTankTrapA.label>
  <DefensiveTankTrapA.description>탱크를 막는 데 사용되는 금속 구조물입니다.</DefensiveTankTrapA.description>
  <DefensiveTankTrapB.label>탱크 트랩 B</DefensiveTankTrapB.label>
  <DefensiveTankTrapB.description>탱크를 막는 데 사용되는 돌 구조물입니다.</DefensiveTankTrapB.description>
  <HP_AM_MilitarumFabricationBench.label>밀리타룸 무기 작업대</HP_AM_MilitarumFabricationBench.label>
  <HP_AM_MilitarumFabricationBench.description>라스건과 같은 복잡한 아스타르테스 무기와 다양한 방어구를 제작하는 데 필요한 도구가 구비된 작업대입니다.</HP_AM_MilitarumFabricationBench.description>
  <GW_AM_MilitarumArmorBench.label>밀리타룸 방어구 작업대</GW_AM_MilitarumArmorBench.label>
  <GW_AM_MilitarumArmorBench.description>라스건과 같은 복잡한 아스타르테스 무기와 다양한 방어구를 제작하는 데 필요한 도구가 구비된 작업대입니다.</GW_AM_MilitarumArmorBench.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_Chainsword.label>밀리타룸 체인소드</GW_AM_MeleeWeapon_Chainsword.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_Chainsword.description>아스트라 밀리타룸의 방대한 무기고에 있는 전형적인 근접 전투 무기인 밀리타룸 체인소드는 워해머 40,000 세계의 잔인하고 용서할 수 없는 전투에서 근접 교전에 맞서는 제국의 끈질긴 결단력을 상징합니다.\n\n이 강력한 근접 무기는 전기톱처럼 생긴 도구로, 하이토크 모터로 구동되는 단분자 이빨 사슬이 특징입니다. 밀리타룸 체인소드의 주요 기능은 백병전에서 신속하고 잔인하며 효율적인 공격을 가하는 것입니다. 윙윙거리는 이빨로 갑옷과 살, 뼈를 찢을 수 있는 체인소드는 근접 전투에 대한 아스트라 밀리타룸의 확고한 의지를 상징합니다.\n\n제국의 용감한 병사들이 휘두르는 밀리타룸 체인소드는 은하계의 무수한 공포에 맞서는 아스트라 밀리타룸의 강인한 결의를 증명하는 증거입니다. 41세기의 혼돈 속에서 이 체인소드는 가드의 의지의 연장선으로 어둠에 맞서는 임페리얼 가드의 불굴의 정신을 구현합니다.\n\n적진으로 돌진할 때나 절체절명의 상황에서 최후의 방어선으로 사용될 때나, 밀리타룸 체인소드는 아스트라 밀리타룸의 용감한 병사들의 든든한 동반자로, 휘날리는 칼날과 불굴의 의지로 황제의 정의를 실현할 준비가 되어 있습니다.</GW_AM_MeleeWeapon_Chainsword.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_Chainshortsword.label>숏 체인소드</GW_AM_MeleeWeapon_Chainshortsword.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_Chainshortsword.description>아스트라 밀리타룸의 무기고에서 근접 전투 능력을 보여주는 작지만 치명적인 화신인 밀리타룸 숏 체인소드는 워해머 40,000 세계의 암울한 전장에서 다재다능함과 적응력을 발휘하려는 제국의 의지를 상징하는 무기입니다.\n\n기동성과 사용 편의성을 위해 제작된 이 짧은 체인소드는 치명적인 효율성은 그대로 유지한 채 잘려나간 디자인이 특징입니다. 하이토크 모터로 구동되는 단분자 톱니는 근접 교전에서 강력한 무기가 됩니다. 짧아진 길이 덕분에 근위병의 민첩성이 향상되어 근접 전투에서 신속한 타격과 빠른 대응이 가능합니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 손에 쥐어진 밀리타룸 숏 체인소드는 제국 근위대의 냉혹한 결단력과 지략을 상징하는 가차 없는 공격의 도구가 됩니다. 비좁은 복도를 청소하거나 시가전을 벌일 때, 비상시 보조 무기로 사용할 때 이 소형 체인소드는 제국군의 적에게 치명적인 타격을 가할 준비가 되어 있습니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 병사들이 41세기의 위험한 지형을 누비는 동안, 밀리타룸 숏 체인소드는 적응력의 상징으로 남아 제국군이 어둠과 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 예측할 수 없는 도전에 항상 대비할 수 있도록 해줍니다.</GW_AM_MeleeWeapon_Chainshortsword.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.label>트렌치 쇼벨</GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.description>데스 코어 오브 크리그가 가장 선호하는 근접 무기로 존경받는 트렌치 쇼벨은 방사능에 오염되고 전쟁으로 폐허가 된 행성에서 온 연대의 냉혹하고 냉혹한 성격을 잘 드러냅니다.\n\n크리그의 산업 단지의 불길 속에서 주조된 트렌치 쇼벨은 데스 코어 병사들의 다목적 도구로 사용됩니다. 견고한 구조 덕분에 참호전과 근접 전투의 혹독한 조건을 견딜 수 있습니다. 한쪽에는 강화된 날카로운 날이, 다른 한쪽에는 톱니 모양의 칼날이 장착되어 있어 삽은 땅을 파는 도구에서 강력한 근접 무기로 완벽하게 변신합니다.\n\n데스 코어의 손에 쥐어진 트렌치 쇼벨은 불굴의 의지와 가차없는 규율의 연장선이 됩니다. 적의 요새를 돌파하거나 장애물을 제거하거나 잔인한 백병전을 벌일 때 데스 코어 병사들은 트렌치 쇼벨을 무자비하게 휘두릅니다.\n\n크리그 연대가 전투에 임할 때 적의 갑옷과 요새에 부딪히는 트렌치 쇼벨의 울림은 황량한 고향에서 데스 코어가 겪은 잔혹한 전쟁을 암울하게 상기시켜 줍니다. 실용적인 도구가 치명적인 무기가 된 이 도구는 먼 미래의 암울한 어둠 속에서 신-황제에 대한 의무를 다하는 데스 코어 오브 크리그의 냉혹한 실용주의와 불굴의 정신을 상징합니다.</GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.tools.2.label>칼날</GW_AM_MeleeWeapon_TrenchShovel.tools.2.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_CombatKnife.label>컴뱃 나이프</GW_AM_MeleeWeapon_CombatKnife.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_CombatKnife.description>밀리타룸 컴뱃 나이프는 아스트라 밀리타룸 군대의 필수품으로, 워해머 40,000 세계의 험난한 전장에서 병사들이 필요로 하는 실용성과 다용도성을 입증하는 증거입니다.\n\n내구성과 정밀성을 위해 단조된 이 전투용 칼은 작지만 강력한 칼날을 자랑합니다. 날카로운 칼날은 다양한 근접 교전에 이상적이며, 예측할 수 없는 전쟁의 지형을 헤쳐나가는 아스트라 밀리타룸 병사들에게 필수적인 도구입니다. 칼날을 따라 톱니 모양의 부분이 있어 다양한 전술 상황에서 효과적으로 사용할 수 있습니다.\n\n밀리타룸 컴뱃 나이프의 디자인은 강화된 칼자루와 인체공학적 손잡이를 채택하여 전투의 혼돈 속에서도 안전하게 잡을 수 있습니다. 컴팩트한 사이즈로 병사들이 주 무기와 함께 휴대할 수 있는 실용적인 보조 무기입니다.\n\n밀리타룸 전투 칼은 은밀하게 침입하거나 생존 상황에서 사용하거나 백병전에서 최후의 수단으로 사용하는 등, 아스트라 밀리타룸 병사들에게 필요한 회복력과 적응력을 구현합니다. 41세기의 암울한 어둠 속에서 모든 땅을 차지하기 위해 사투를 벌이는 전투용 칼은 임페리얼 가드의 불굴의 정신과 지략을 상징합니다.</GW_AM_MeleeWeapon_CombatKnife.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_CatachanFang.label>카타찬 팽</GW_AM_MeleeWeapon_CatachanFang.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_CatachanFang.description>강력한 카타찬 정글 파이터들 사이에서 존경받는 카타찬 팽은 이 유명한 임페리얼 가드 병사들의 원초적인 힘과 원초적인 기술을 반영하는 치명적이고 상징적인 근접 전투 무기입니다.\n\n카타찬의 위험한 정글 속에서 주조된 팽은 독특한 디자인을 자랑합니다. 내구성이 뛰어난 재료로 제작된 칼날은 카타찬의 길들여지지 않은 야생의 울창한 수풀 속에 숨어 있는 위험을 연상시키는 톱니 모양의 칼날이 특징입니다. 송곳니는 단순한 무기가 아니라 정글 파이터들이 직면한 험난한 도전에 적응하는 끈기와 능력을 상징합니다.\n\n카타찬 팽의 균형과 무게는 카타찬 파이터들이 종종 얽히게 되는 근접 교전에 이상적인 동반자입니다. 신속하고 정확한 타격이 가능하도록 설계되어 눈 깜짝할 사이에 적에게 치명적인 타격을 가할 수 있습니다.\n\n카타찬 정글 파이터의 손에서 카타찬 팽은 전사의 기술과 결단력의 연장선이 됩니다. 울창한 초목을 베거나 격렬한 전투에서 적을 베어내는 카타찬 팽은 워해머 40,000 세계의 무수한 위협에 맞서 제국을 수호하는 카타찬의 강력한 병사들의 길들여지지 않은 정신을 구현합니다.</GW_AM_MeleeWeapon_CatachanFang.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.description>밀리타룸 파워 소드는 아스트라 밀리타룸의 훈련된 군대가 휘두르는 권위와 치명적인 정확성의 상징으로, 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 세계관에서 무술 실력과 첨단 기술의 융합을 구현한 무기입니다.\n\n제국 메뉴팩토룸의 도가니에서 주조된 파워 소드는 정교하게 제작된 근접 무기입니다. 에너지 장으로 덮인 날카로운 칼날은 갑옷과 살을 모두 뚫을 수 있는 치명적인 전하를 뿜어냅니다. 이 에너지 장은 검의 절단력을 강화할 뿐만 아니라 아무리 중무장한 적이라도 강력한 무기로 만들어줍니다.\n\n파워 소드는 아스트라 밀리타룸 내에서 강력한 지휘의 상징으로 사용되며, 종종 최전선의 장교와 지도자들이 휴대합니다. 이 검의 빛나는 칼날과 내재된 에너지의 웅웅거리는 소리는 권위와 무술의 기운을 발산하여 제국 병사들이 은하계의 무수한 위협에 맞서 단호하게 맞서도록 영감을 줍니다.\n\n숙련된 아스트라 밀리타룸 장교의 손에서 파워 소드는 정확한 타격을 가하고 적을 쪼개는 다용도 전쟁 무기가 됩니다. 제국군이 생존을 위해 싸우는 동안 밀리타룸 파워 소드는 먼 미래의 암울한 어둠 속에서 아스트라 밀리타룸의 끈질긴 힘을 증명하는 증거가 될 것입니다.</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.label>밀리타룸 파워 소드</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.0.label>자루</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.0.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.1.label>칼끝</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.1.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.2.label>칼날</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSword.tools.2.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.description>밀리타룸 파워 소드는 아스트라 밀리타룸의 훈련된 군대가 휘두르는 권위와 치명적인 정확성의 상징으로, 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 세계관에서 무술 실력과 첨단 기술의 융합을 구현한 무기입니다.\n\n제국 메뉴팩토룸의 도가니에서 주조된 파워 소드는 정교하게 제작된 근접 무기입니다. 에너지 장으로 덮인 날카로운 칼날은 갑옷과 살을 모두 뚫을 수 있는 치명적인 전하를 뿜어냅니다. 이 에너지 장은 검의 절단력을 강화할 뿐만 아니라 아무리 중무장한 적이라도 강력한 무기로 만들어줍니다.\n\n파워 소드는 아스트라 밀리타룸 내에서 강력한 지휘의 상징으로 사용되며, 종종 최전선의 장교와 지도자들이 휴대합니다. 이 검의 빛나는 칼날과 내재된 에너지의 웅웅거리는 소리는 권위와 무술의 기운을 발산하여 제국 병사들이 은하계의 무수한 위협에 맞서 단호하게 맞서도록 영감을 줍니다.\n\n숙련된 아스트라 밀리타룸 장교의 손에서 파워 소드는 정확한 타격을 가하고 적을 쪼개는 다용도 전쟁 무기가 됩니다. 제국군이 생존을 위해 싸우는 동안 밀리타룸 파워 소드는 먼 미래의 암울한 어둠 속에서 아스트라 밀리타룸의 끈질긴 힘을 증명하는 증거가 될 것입니다.</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.label>크로스가드 파워소드</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.0.label>자루</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.0.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.1.label>칼끝</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.1.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.2.label>칼날</GW_AM_MeleeWeapon_PowerSwordtwo.tools.2.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerFist.label>밀리타룸 파워 피스트</GW_AM_MeleeWeapon_PowerFist.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerFist.description>밀리타룸 파워 피스트는 아스트라 밀리타룸의 강력한 전사들이 휘두르는 거대하고 강력한 근접 무기로, 어둡고 냉혹한 워해머 40,000의 광활한 전장에서 원초적인 힘과 압도적인 힘을 상징하는 무기입니다.\n\n타협하지 않는 힘으로 제작된 파워 피스트는 사용자의 손과 팔뚝을 감싸는 대형 건틀릿입니다. 강화된 구조 내부에는 강력한 유압 시스템과 에너지 장 발생기가 내장되어 있습니다. 이 조합은 파워 피스트에 비할 데 없는 파괴력을 부여하여 뼈를 부수는 일격을 가하고 중무장한 적을 쉽게 제거할 수 있게 해줍니다.\n\n파워 피스트의 크기와 무게는 사용자의 움직임을 느리게 하지만, 그 파괴적인 충격은 민첩성 감소를 보완합니다. 이 무기는 근접 무기로, 적진을 뚫고 칼끝이 닿지 않는 거리에서 강력한 적과 교전하는 데 이상적입니다. 파워 피스트에서 생성되는 운동력은 장갑차를 부수기에 충분하기 때문에 제국군을 위협하는 장갑 전차들을 상대할 때 선호되는 무기입니다.\n\n파워 피스트를 휘두르기 위해서는 힘과 기술이 모두 필요하며, 이는 아스트라 밀리타룸의 가장 강력한 전사와 지휘관들이 지닌 특성입니다. 전장에서 파워 피스트의 존재는 제국의 적들에게 두려움을 심어주며, 방어선을 무너뜨리고 전세를 인류에게 유리하게 돌릴 수 있는 막강한 힘을 마주하게 됩니다. 워해머 40,000의 암울하고 위험한 우주에서 밀리타룸 파워 피스트는 아스트라 밀리타룸의 불굴의 힘을 증명하는 증거입니다.</GW_AM_MeleeWeapon_PowerFist.description>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerMaul.label>오그린 파워 몰</GW_AM_MeleeWeapon_PowerMaul.label>
  <GW_AM_MeleeWeapon_PowerMaul.description>아스트라 밀리타룸의 강력한 오그린 쇼크 트루퍼가 사용하는 강력한 근접 무기인 오그린 파워 몰은 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 전장에서 원초적인 힘과 파괴적인 영향력의 전형입니다.\n\n오그린의 거대한 힘에 걸맞게 제작된 파워 몰은 적에게 뼈를 깎는 타격을 가하도록 설계된 거대하고 둔탁한 무기입니다. 견고한 구조로 강화되고 강력한 유압 시스템으로 구동되는 파워 몰은 충격 시 엄청난 힘을 생성할 수 있습니다. 중무장한 적을 상대하거나 바리케이드와 요새를 부수는 데 특히 효과적입니다.\n\n파워 몰의 거대한 크기와 무게 덕분에 오그린은 이를 휘두를 때 느리고 신중하게 움직입니다. 파워 몰은 작은 근접 무기에 비해 민첩성이 부족하지만, 근접 전투에서 적을 분쇄할 수 있는 능력으로 이를 보완합니다. 무기의 충격으로 적을 무력화시키고, 갑옷을 산산조각내며, 적 진형을 교란할 수 있습니다.\n\n파워 몰을 사용하려면 엄청난 힘과 계산된 정확성을 겸비해야 합니다. 오그린 충격 부대는 타고난 물리적 힘을 바탕으로 이 파괴적인 근접 무기의 잠재력을 최대한 활용하기에 적합합니다. 전장에서 파워 몰로 무장한 오그린의 존재는 제국의 적들에게 공포를 심어주며, 어떤 저항도 뚫어버릴 수 있는 무자비한 힘에 맞서게 됩니다.\n\n워해머 40,000의 암울하고 잔인한 우주에서 오그린 파워 몰은 인류를 지키기 위해 압도적인 힘을 발휘하는 아스트라 밀리타룸의 상징과도 같은 존재입니다.</GW_AM_MeleeWeapon_PowerMaul.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_CarapaceArmor.label>템페스투스 사이온 카라페이스</ODZ_40k_IM_TempestusScion_CarapaceArmor.label>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_CarapaceArmor.description>템페스투스 사이온 카라페이스:\n\n정예 방어의 정점을 보여주는 템페스투스 사이온 카라페이스는 밀리타룸 템페스투스 무기고의 정점입니다. 세심하게 설계되고 전문적으로 제작된 이 갑옷은 방어 기술의 최첨단을 상징합니다. 매끄럽고 인상적인 실루엣은 형태와 기능을 결합하여 전장에서 비교할 수 없는 회복력을 제공합니다. 정예 템페스투스 사이온만이 착용하는 이 갑옷은 워해머 40,000 세계의 끊임없는 전쟁에서 탁월함을 향한 흔들림 없는 헌신과 승리를 향한 끊임없는 추구를 상징합니다.</ODZ_40k_IM_TempestusScion_CarapaceArmor.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierArmor.label>데스 코어 척탄병 아머</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierArmor.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierArmor.description>크리거 플랙 아머:\n\n데스 코어 척탄병이 착용하는 플랙 아머는 크리그의 주조소에서 주조된 것으로, 회복력과 금욕적인 결단력을 상징하는 갑옷입니다. 인상적인 디자인의 이 전투용 갑옷은 41세기의 끊임없는 위협에 맞서 탁월한 보호 기능을 제공합니다. 임무에 대한 헌신과 정밀함으로 제작된 크리거 플랙 아머는 전쟁의 암울한 어둠 속에서도 굳건히 전진하는 이들의 불굴의 정신을 상징합니다. 엘리트들이 자랑스럽게 착용하는 이 갑옷은 워해머 40,000에서 전장의 위험에 맞서는 강력한 보루 역할을 합니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierArmor.description>
  <GW_AM_CatachanArmor.label>카타찬 아머</GW_AM_CatachanArmor.label>
  <GW_AM_CatachanArmor.description>카타찬 아머:\n\n카타찬의 도가니에서 주조된 이 전투에서 검증된 아머는 가장 혹독한 지형에서 생존과 강인함을 구현한 갑옷입니다. 용감한 카타찬 정글 파이터를 위해 설계된 이 갑옷은 견고한 내구성과 울창한 정글에서 요구되는 민첩성을 완벽하게 조화시킵니다. 위장 패턴은 효과적인 은폐 기능을 제공할 뿐만 아니라 위험한 전쟁터에서 적응하고 번영하는 전사의 능력을 상징합니다. 자부심을 가지고 착용하는 카타찬 아머는 워해머 40,000의 치명적인 전장을 누비며 어떤 도전에도 정면으로 맞설 준비가 되어 있는 이들의 불굴의 정신을 상징합니다.</GW_AM_CatachanArmor.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_FlakArmor.label>카디안 플랙 아머</ODZ_40k_IG_Cadian_FlakArmor.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_FlakArmor.description>카디안 플랙 아머:\n\n카디안 플랙 갑옷은 제국군의 굳건한 수호자의 상징으로, 신뢰성과 회복력을 모두 증명합니다. 카디아의 용맹한 병사들을 위해 제작된 이 갑옷은 워해머 40,000의 암울한 전장에서 내구성과 기동성 사이에서 균형을 이룬 전투 테스트를 거친 제품입니다. 독특한 디자인은 뛰어난 보호 기능을 제공할 뿐만 아니라 카디안 쇼크 트루퍼의 불굴의 의지를 상징합니다. 자부심을 가지고 착용하는 카디안 플랙 갑옷은 어둠의 침입을 막아내고 제국을 공격하는 무수한 위협에 맞설 준비가 된 이들의 불굴의 정신을 구현합니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_FlakArmor.description>
  <ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_FlakArmor.label>카스르킨 플랙 아머</ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_FlakArmor.label>
  <ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_FlakArmor.description>카스르킨 플랙 아머:\n\n밀리타룸 템페스투스 내 엘리트 보호의 정점인 카스르킨 플랙 아머는 방어공학의 걸작입니다. 정예 부대를 위해 세심하게 설계된 이 아머는 최첨단 칼날 기술과 제국 최정예 전사에게 어울리는 세련된 미학이 결합되어 있습니다. 이 아머는 다양한 위협에 대한 완벽한 방어력을 제공할 뿐만 아니라 착용자, 즉 정예 카스르킨 군대의 높은 지위를 상징합니다. 자부심과 목적을 가지고 착용하는 카스르킨 플랙 아머는 워해머 40,000의 험난한 전장에서 탁월함을 상징하는 상징으로 자리 잡고 있습니다.</ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_FlakArmor.description>
  <GW_AM_TDR_DesertGear.label>탈라른 데저트 기어</GW_AM_TDR_DesertGear.label>
  <GW_AM_TDR_DesertGear.description>탈라른 데저트 기어:\n\n41세기의 건조한 사막에서 생존을 위해 제작된 탈라른 데저트 기어는 적응력과 회복력을 증명하는 장비입니다. 탈라른 데저트 레이더를 위해 세심하게 디자인된 이 특수 복장은 기능성과 편안함이 완벽하게 조화를 이룹니다. 가벼운 구조로 신속하고 민첩한 기동이 가능하며, 사막 위장 패턴은 변화하는 모래 위에서 효과적으로 은폐할 수 있습니다. 워해머 40,000의 거친 사막을 누비는 전사들이 자랑스럽게 착용하는 탈란 데저트 기어는 은하계의 위협에 맞서 인류를 지키는 전사들의 흔들리지 않는 결단력과 지략을 상징합니다.</GW_AM_TDR_DesertGear.description>
  <GW_AM_Valhallan_Armor.label>발할란 플랙 아머</GW_AM_Valhallan_Armor.label>
  <GW_AM_Valhallan_Armor.description>발할란 플랙 아머:\n\n발할란 아이스 워리어의 강인한 병사들을 위해 제작된 이 견고한 갑옷은 가장 혹독한 환경의 혹독한 추위를 막아주는 보루 역할을 합니다. 혹한의 전장을 위해 정밀하게 제작된 발할란 플랙 아머는 기동성을 저하시키지 않으면서도 뛰어난 보호 기능을 제공합니다. 발할란 연대의 실용주의 정신을 반영한 독특한 디자인으로, 워해머 40,000의 얼음 같은 최전선에서 용감하게 싸우는 이들의 불굴의 정신을 구현합니다. 자부심을 가지고 착용하는 발할란 플랙 아머는 먼 미래의 암울한 어둠 속에 숨어 있는 냉혹한 적들에 맞서 제국을 수호하는 전사들의 불굴의 결의를 상징합니다.</GW_AM_Valhallan_Armor.description>
  <GW_AM_Bullet_AutoGun.label>오토건 탄</GW_AM_Bullet_AutoGun.label>
  <GW_AM_Bullet_Stubround.label>스터브 탄</GW_AM_Bullet_Stubround.label>
  <GW_AM_Bullet_Shotgungrim.label>샷건 탄</GW_AM_Bullet_Shotgungrim.label>
  <GW_AM_Bullet_Autopistolgrim.label>오토피스톨 탄</GW_AM_Bullet_Autopistolgrim.label>
  <Gun_Agripinaamkii.label>아그리피나 MKII</Gun_Agripinaamkii.label>
  <Gun_Agripinaamkii.description>워해머 40,000의 끝없이 펼쳐진 은하계에서 아스트라 밀리타룸 아그리피나 MKII 볼터는 불굴의 제국 병사들이 휘두르는 화력의 대명사로 우뚝 서 있습니다. 세심한 주의를 기울여 제작된 이 볼터는 견고한 무광 블랙 세라마이트 합금 외관이 특징이며, 전쟁의 도가니 속에서도 변함없는 견고함을 상징합니다.\n\n속사 및 탄창 장전 무기로 작동하는 아그리피나 MKII 볼터는 대량 반응 볼트를 치명적인 정확도로 발사합니다. 다목적 설계로 보병부터 장갑을 착용한 적까지 다양한 적과 교전할 수 있어 전장에서 든든한 동반자가 될 수 있습니다.\n\n발사할 때마다 대량 반응 볼트의 뚜렷한 균열이 울려 퍼지며 아그리피나 MKII 볼터가 전세를 뒤집을 수 있음을 알리는 파괴의 교향곡이 울려 퍼집니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 이 볼터는 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 이단 및 외계 적들과 끊임없이 싸우는 제국의 압도적인 화력과 기술 우위를 증명하는 증거입니다.</Gun_Agripinaamkii.description>
  <Gun_Agripinaamkii.verbs.Verb_Shoot.label>아그리피나 MKII</Gun_Agripinaamkii.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_Agripinaamkiitanker.label>탱커 아그리피나 MKII</Gun_Agripinaamkiitanker.label>
  <Gun_Agripinaamkiitanker.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 아스트라 밀리타룸 탱커 아그리피나 MKII 볼터는 임페리움 기갑 부대의 강력한 힘을 증명하는 강력한 증거입니다. 정밀 엔지니어링으로 제작된 이 볼터의 견고한 무광 블랙 세라마이트 합금 외관은 끊임없는 전쟁의 소용돌이 속에서도 견고함을 상징합니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 기갑 승무원을 위해 설계된 아그리피나 MKII 탱커 볼터는 작지만 강력한 화기 역할을 합니다. 빠른 발사 메커니즘과 탄창을 장전하는 설계로 전차 승무원에게 이상적인 동반자로 장갑차 안팎의 위협을 격퇴할 수 있는 수단을 제공합니다.\n\n발사할 때마다 대량 반응 볼트의 날카로운 소리가 울려 퍼지며 화력의 조화로운 교향곡이 울려 퍼져 전장에서 우위를 점할 수 있는 아그리피나 MKII 탱커 볼터의 능력을 강조합니다. 아스트라 밀리타룸의 용맹한 전차 승무원들이 손에 쥔 이 볼터는 첨단 기술로 군대를 무장하여 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 암울한 은하계에서 수많은 적을 상대로 승리를 보장하겠다는 제국의 의지를 상징하는 무기입니다.</Gun_Agripinaamkiitanker.description>
  <Gun_Agripinaamkiitanker.verbs.Verb_Shoot.label>탱커 아그리피나 MKII</Gun_Agripinaamkiitanker.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_OrlockAutogun.label>올록 오토건</Gun_OrlockAutogun.label>
  <Gun_OrlockAutogun.description>워해머 40,000 세계의 암울한 전장 속에서, 아스트라 밀리타룸 올록 오토건은 훈련된 제국군의 손에서 굳건한 전쟁의 도구로 등장합니다. 세심한 디테일로 제작된 이 오토건은 실용적인 디자인과 무광 블랙 세라마이트 합금 외관이 특징이며, 최전선에서 그 신뢰성과 효율성을 구현합니다.\n\n올록 오토건은 속사 및 탄창 장전 무기로 작동하며, 아스트라 밀리타룸 보병에게 다양한 적과 교전할 수 있는 다목적 도구를 제공합니다. 실용적인 디자인과 간편한 사용법으로 제국 보병의 필수 총기입니다.\n\n연사력이 지속될 때마다 자동포 특유의 스타카토 소리가 울려 퍼지며 전장에 제국군의 화력을 선포합니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 오록 오토건은 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 끊임없는 위협에 맞서 군대를 안정적이고 효과적인 무기로 무장시키려는 제국의 의지를 상징하는 무기입니다.</Gun_OrlockAutogun.description>
  <Gun_OrlockAutogun.verbs.Verb_Shoot.label>올록 오토건</Gun_OrlockAutogun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_Zarona.label>자로나 MKII</Gun_Zarona.label>
  <Gun_Zarona.description>워해머 40,000에서 아스트라 밀리타룸 자로나 MKII 스터브 리볼버는 제국 화력의 정점이자 기술 우위의 전형으로 등장합니다. 정밀 엔지니어링으로 정교하게 제작된 이 볼터는 전장에서의 위용을 상징하는 무광 블랙 세라마이트 합금으로 장식된 세련되면서도 견고한 디자인이 특징입니다.\n\n자로나 MKII 볼터는 자동 장전 및 탄창 장전 방식의 빠른 발사 무기로, 대량 반응 볼트를 치명적인 정확도로 발사합니다. 간결하면서도 효과적인 디자인으로 다양한 전투 시나리오에서 다용도로 사용할 수 있고 신뢰할 수 있는 총기를 찾는 아스트라 밀리타룸 부대가 선호하는 무기입니다.\n\n다목적성을 강화한 자로나 MKII는 스터브 리볼버 메커니즘을 통합하여 아스트라 밀리타룸 병력에게 보조 교전 모드를 제공합니다. 이 이중 기능은 신속하고 결단력 있는 행동이 가장 중요한 근접 교전에서 볼터의 적응력을 높여줍니다.\n\n계산된 탄환이 발사될 때마다 질량 반응식 볼트의 독특한 소리와 스터브 리볼버의 단호한 회전이 울려 퍼지며 최전방에서 강력한 힘을 발휘하는 자로나 MKII 볼터의 역할을 강조합니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 이 볼터는 뛰어난 무기를 향한 제국의 확고한 의지를 상징하며, 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 무수한 위협에 맞서 제국의 우위를 지켜줍니다.</Gun_Zarona.description>
  <Gun_Zarona.verbs.Verb_Shoot.label>자로나 MKII</Gun_Zarona.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_Hiveworldautopistol.label>하이브월드 오토피스톨</Gun_Hiveworldautopistol.label>
  <Gun_Hiveworldautopistol.description>워해머 40,000의 격렬한 전장에서 아스트라 밀리타룸 하이브월드 오토피스톨은 끊임없는 위협에 맞서는 제국의 적응력을 입증하는 증거로 등장합니다. 세심한 디테일로 제작된 이 오토피스톨은 실용적인 디자인과 무광 블랙 세라마이트 합금 외관이 특징이며, 하이브 월드의 혹독한 환경에서도 견고함과 효율성을 발휘합니다.\n\n반자동 권총으로 작동하는 하이브월드 오토피스톨은 혼잡하고 위험한 하이브 도시의 복도를 누비는 아스트라 밀리타룸 부대의 든든한 동반자 역할을 합니다. 컴팩트한 디자인과 사용 편의성으로 신속한 대응이 필수적인 근접 교전에서 선호되는 선택입니다.\n\n하이브월드 오토피스톨은 다재다능하고 효과적인 무기를 갖추려는 제국의 노력의 상징으로, 발사할 때마다 독특한 소리가 하이브도시의 좁은 공간에 울려 퍼집니다. 아스트라 밀리타룸 부대의 손에 쥐어진 이 오토피스톨은 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 승리하려는 임페리엄의 지략과 결의를 보여주는 증거입니다.</Gun_Hiveworldautopistol.description>
  <Gun_Hiveworldautopistol.verbs.Verb_Shoot.label>하이브월드 오토피스톨</Gun_Hiveworldautopistol.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_Heavystubber.label>헤비 스터버</Gun_Heavystubber.label>
  <Gun_Heavystubber.description>워해머 40,000 세계의 혼돈과 대학살 속에서도 아스트라 밀리타룸 헤비 스터버는 제압 화력의 보루로서 굳건히 서 있습니다. 전장에서 우위를 점하려는 제국의 끈질긴 의지가 깃든 이 중화기는 강력한 살상력의 상징입니다.\n\n타협하지 않는 정밀함으로 제작된 헤비 스터버는 견고한 디자인을 자랑하며, 무광 블랙 세라마이트 합금 프레임이 내구성과 강력한 힘을 상징합니다. 벨트식 기관총으로 작동하는 헤비 스터버는 장시간 총격전을 벌이는 아스트라 밀리타룸 부대의 든든한 동반자입니다.\n\n이 무기의 독특한 소리가 전장에 울려 퍼지며, 폭발할 때마다 전쟁의 함성을 잠재웁니다. 지속적인 엄호 사격을 제공하기 위해 배치된 헤비 스터버는 압도적인 화력과 전략적 우위를 향한 제국의 헌신을 상징합니다.\n\n아스트라 밀리타룸 거들의 손에 쥐어진 이 중화기는 적의 진격을 억제하고 제국의 진지를 강화하는 능력으로 전투의 흐름을 바꾸는 병력 증식기가 됩니다. 아스트라 밀리타룸 헤비 스터버는 불굴의 존재로, 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 제국군의 적들이 그 무자비한 힘 앞에서 움츠러들게 합니다.</Gun_Heavystubber.description>
  <Gun_Heavystubber.verbs.Verb_Shoot.label>헤비 스터버</Gun_Heavystubber.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_MilitarumShotgun.label>밀리타룸 샷건</Gun_MilitarumShotgun.label>
  <Gun_MilitarumShotgun.description>워해머 40,000의 암울하고 위험한 우주에서 아스트라 밀리타룸 샷건은 제국군의 끊임없는 투쟁을 정의하는 참혹한 교전에 완벽하게 적합한 다용도 근접 무기로 등장합니다. 실용주의의 정수를 담은 이 산탄총은 단순함과 잔인한 효율성이 결합된 무기입니다.\n\n아스트라 밀리타룸 샷건의 디자인은 전장의 혹독한 조건을 견딜 수 있도록 내구성이 뛰어난 소재를 사용한 견고한 구조가 특징입니다. 무광 블랙 세라마이트 마감은 실용적인 미학을 더할 뿐만 아니라 끊임없는 역경에 맞서는 제국의 불굴의 의지를 상징합니다.\n\n펌프 액션 총기인 샷건은 근거리 교전에서 탁월한 성능을 발휘하며, 아스트라 밀리타룸 부대가 적의 방어를 뚫고 전쟁으로 폐허가 된 세계의 위험한 환경을 헤쳐나가는 데 강력한 도구를 제공합니다. 포탄이 장전될 때마다 들리는 독특한 소리는 이후 벌어질 참혹한 전투의 서막을 알리는 역할을 합니다.\n\n아스트라 밀리타룸 부대에 배치된 샷건은 예측할 수 없는 전쟁터에서 치명적인 제압력과 실용성을 모두 갖춘 적응력의 증거입니다. 아스트라 밀리타룸 샷건은 좁은 복도를 통과하거나 잔혹한 도심 전투를 벌일 때, 워해머 40,000의 암울하고 냉혹한 은하계에서 제의 우위를 보장하는 든든한 동반자입니다.</Gun_MilitarumShotgun.description>
  <Gun_MilitarumShotgun.verbs.Verb_Shoot.label>밀리타룸 샷건</Gun_MilitarumShotgun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_MilitarumShotgunSawn.label>손오프 밀리타룸 샷건</Gun_MilitarumShotgunSawn.label>
  <Gun_MilitarumShotgunSawn.description>워해머 40,000 세계의 잔혹한 극장에서, 손오프 밀리타룸 샷건은 은하계의 무수한 위협에 맞서 끊임없는 투쟁을 벌이는 아스트라 밀리타룸 부대의 냉혹한 결의를 상징하는 본능적이고 무자비한 근접 무기로 등장합니다. 잔인한 필수 요소를 제거한 이 손오프 변형은 전쟁의 도가니에서 요구되는 잔인한 실용주의의 증거입니다.\n\n손오프 밀리타룸 샷건은 표준형 샷건의 견고하고 튼튼한 구조는 그대로 유지하면서 총신 길이가 짧고 컴팩트한 디자인으로 근접전이 결정적인 교전 상황에서 치명적인 도구가 될 수 있습니다. 제국군의 불굴의 힘을 상징하는 무광 블랙 세라마이트 마감은 이 잔인한 총기를 더욱 돋보이게 합니다.\n\n이중 배럴의 근접 무기인 손오프 샷건은 천둥처럼 폭발할 때마다 파괴적인 힘을 발산합니다. 아스트라 밀리타룸 부대는 인류를 위협하는 세력과의 끊임없는 투쟁에서 전세를 유리하게 돌리기 위해 이 약식 형태를 사용하며, 역경에 맞서 타협하지 않는 제국의 자세를 구현하고 있습니다.\n\n도시전이나 지하 전투의 혼돈스럽고 밀실 공포증에 시달리는 환경에 배치되는 손오프 밀리타룸 샷건은 원초적이고 자유분방한 힘의 상징으로, 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 제국에 맞서는 자들에게 암울한 선구자가 되어줍니다.</Gun_MilitarumShotgunSawn.description>
  <Gun_MilitarumShotgunSawn.verbs.Verb_Shoot.label>손오프 밀리타룸 샷건</Gun_MilitarumShotgunSawn.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Rippergun.label>리퍼건</GW_AM_Gun_Rippergun.label>
  <GW_AM_Gun_Rippergun.description>워해머 40,000 세계의 암울하고 광활한 전장에서 오그린이 휘두르는 리퍼 건은 제국군이 지닌 원초적인 힘을 보여주는 잔인하고 강력한 증거입니다. 이 거대한 전사들의 강력한 힘을 상징하는 리퍼 건은 은하계의 끊임없는 적들과 맞서 싸우는 과정에서 무시무시한 도구가 되었어요.\n\n리퍼 건은 오그린의 엄청난 힘과 크기에 맞춰 제작된 거대하고 견고한 투사체 무기입니다. 견고한 프레임과 강화된 구성품이 특징인 이 무기는 기능에 강인함을 더한 구조로, 근접 교전에서도 견딜 수 있도록 설계되었습니다. 무기의 뚜렷한 금속 광택은 제국에 대한 오그린의 변함없는 충성을 시각적으로 표현합니다.\n\n리퍼 건은 전자동 투사체 무기로, 방아쇠를 당길 때마다 강력한 화력을 뿜어냅니다. 주 탄약은 보병과 경갑을 착용한 적을 모두 찢어버릴 수 있어 전장에서 가차없는 위력을 발휘합니다. 리퍼 건 특유의 포효는 오그린이 적의 심장부로 돌진할 때 임박한 맹공격을 알리는 암울한 전조와도 같은 역할을 합니다.\n\n무거운 갑옷을 입은 강력한 전사 오그린이 휘두르는 리퍼 건은 불굴의 힘을 상징하며, 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 암울한 은하계에서 지배권을 확보하기 위해 강력한 화력을 발휘하려는 제국군의 의지의 상징입니다.</GW_AM_Gun_Rippergun.description>
  <GW_AM_Gun_Rippergun.verbs.Verb_Shoot.label>리퍼건</GW_AM_Gun_Rippergun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_CombatWebbing.label>데스 코어 웨빙</ODZ_40k_IG_DKOK_CombatWebbing.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_CombatWebbing.description>데스 코어 웨빙:\n\n실용적이고 튼튼한 액세서리인 데스 코어 웨빙은 정예 척탄병의 필수 장비입니다. 세심하게 기능성을 고려하여 디자인된 이 제품은 워해머 40,000의 험난한 전장에서 필수 장비를 효율적으로 휴대할 수 있도록 맞춤화할 수 있습니다. 파우치와 유틸리티 포켓으로 장식된 웨빙은 데스 코어의 준비성을 상징할 뿐만 아니라 질서와 정확성에 대한 연대의 헌신을 반영합니다. 척탄병의 금욕적인 자부심으로 착용하는 데스 코어 웨빙은 냉혹하고 끊임없는 전쟁에 맞서는 준비태세와 회복탄력성의 상징입니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_CombatWebbing.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_OfficerGorget.label>장교 고젯</ODZ_40k_IG_Cadian_OfficerGorget.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_OfficerGorget.description>장교 고겟:\n\n권위와 지휘의 상징인 장교 고젯은 워해머 40,000에서 제국군의 존경받는 지도자들이 착용하는 독특한 목걸이입니다. 디테일에 세심한 주의를 기울여 제작된 이 고겟은 화려한 디자인과 연대 휘장이 특징이며, 장교의 계급과 전문성을 나타냅니다. 자부심을 가지고 착용하면 장교의 제복에 위엄을 더하는 동시에 기능적인 보호 장비의 역할도 합니다. 장교 고젯은 41세기의 암울한 어둠 속에서 복잡하고 위험한 지형을 헤쳐나가는 데 필요한 리더십과 권위를 상징합니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_OfficerGorget.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Fieldcap.label>카디안 필드캡</ODZ_40k_IG_Cadian_Fieldcap.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Fieldcap.description>카디안 필드캡:\n\n카디안 쇼크 트루퍼의 유니폼을 대표하는 카디안 필드캡은 혹독한 전장을 위해 디자인된 실용적이고 독특한 헤드기어입니다. 아이코닉한 모양과 내구성이 뛰어난 구조로 군인들에게 비바람으로부터 필수적인 보호 기능을 제공하는 동시에 프로다운 모습을 유지해 줍니다. 카디안 가드맨들이 자부심을 가지고 착용하는 이 필드캡은 워해머 40,000의 냉혹한 최전선에서 연대의 임무에 대한 헌신과 행동 준비 태세를 상징합니다. 그 존재감은 카디안 쇼크 트루퍼의 훈련되고 굳건한 정신을 반영하며, 전쟁으로 폐허가 된 제국의 풍경에서 눈에 띄는 상징으로 자리 잡고 있습니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_Fieldcap.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_CrusherCap.label>카디안 크러셔 캡</ODZ_40k_IG_Cadian_CrusherCap.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_CrusherCap.description>카디안 크러셔 캡:\n\n견고하고 실용적인 헤드기어인 카디안 크러셔 캡은 카디안 쇼크 트루퍼의 독특한 복장의 일부입니다. 내구성과 기능성을 위해 제작된 이 모자는 강화된 챙과 견고한 크라운이 특징으로, 워해머 40,000의 거친 전장에서 필수적인 보호 기능을 제공합니다. 노련한 근위병의 자부심을 담아 착용하는 크러셔 캡은 먼 미래의 암울한 어둠 속에서 끊임없는 도전에 맞서는 카디안 쇼크 트루퍼의 회복력과 준비태세를 상징합니다. 낡은 외관은 수많은 캠페인의 이야기를 담고 있으며, 연대의 불굴의 정신을 반영합니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_CrusherCap.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Beret.label>템페스투스 사이온 베레</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Beret.label>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Beret.description>템페스투스 사이온 베레:\n\n엘리트 구별의 상징인 템페스투스 사이온 베레는 밀리타룸 템페스투스의 최정예 병사들이 착용하는 세련되고 상징적인 헤드기어입니다. 스타일과 기능 모두를 위해 세심하게 디자인된 이 베레모는 사이온의 훈련된 정밀함을 더욱 돋보이게 합니다. 짙은 검은색과 선명한 연대 휘장이 전장에서 권위 있는 분위기를 자아냅니다. 템페스투스 사이온 베레모는 냉혹하고 냉혹한 워해머 40,000의 광활한 세상에서 군사 전문성과 탁월함의 정점을 상징하며, 착용자가 제국 내 진정한 엘리트 부대임을 드러내는 상징입니다.</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Beret.description>
  <GW_AM_CatachanBandana.label>카타찬 반다나</GW_AM_CatachanBandana.label>
  <GW_AM_CatachanBandana.description>카타찬 반다나:\n\n카타찬 정글 파이터의 길들여지지 않은 정신이 깃든 카타찬 반다나는 투박한 스타일과 실용성을 모두 상징하는 제품입니다. 야생을 연상시키는 이 독특한 반다나는 카타찬의 울창한 정글을 연상시키는 카모플라주 패턴이 특징입니다. 다용도 디자인으로 비바람을 막아주는 동시에 워해머 40,000의 냉혹한 전장에서 신속하고 은밀하게 기동할 수 있도록 도와줍니다. 카타찬 전사들이 자랑스럽게 착용하는 이 두건은 41세기의 위험한 전장에서 살아남는 데 필요한 강인한 결단력과 지략을 상징합니다.</GW_AM_CatachanBandana.description>
  <GW_AM_MordianHat.label>모디안 모자</GW_AM_MordianHat.label>
  <GW_AM_MordianHat.description>모디안 모자:\n\n규율과 품위 있는 우아함을 상징하는 모디안 모자는 모디안 아이언 가드의 병사들을 위한 특별한 모자입니다. 정밀하게 제작되어 군대의 격식을 갖춘 이 모자는 독특한 모양과 세련된 미학이 특징입니다. 자부심을 가지고 착용하는 이 모자는 모디안 아이언 가드의 공식 제복을 보완하는 동시에 질서와 흔들리지 않는 충성심의 상징으로 자리 잡았습니다. 워해머 40,000의 험난한 전장에서 모디안 모자는 정확성과 전통을 고수하는 연대의 헌신을 상징하며, 제국군의 냉혹하고 규율적인 전쟁에서 눈에 띄는 상징이 되었습니다.</GW_AM_MordianHat.description>
  <GW_AM_Valhallan_GarrisonCap.label>발할란 수비대 모자</GW_AM_Valhallan_GarrisonCap.label>
  <GW_AM_Valhallan_GarrisonCap.description>발할란 모자:\n\n발할란 모자는 얼음 툰드라에 맞서는 강인함의 상징으로, 발할란 아이스 워리어 병사들이 착용하는 실용적이고 튼튼한 헤드기어입니다. 매서운 칼바람으로부터 보호하기 위해 제작된 이 모자는 워해머 40,000의 혹독한 환경을 견딜 수 있도록 견고한 디자인과 단열재가 특징입니다. 낡은 외관은 혹독한 캠페인의 이야기를 담고 있으며, 발할란 병사들의 불굴의 정신을 반영합니다. 자부심을 가지고 착용하는 발할란 모자는 먼 미래의 암울하고 얼어붙은 전장에서 냉혹한 도전에 맞서는 연대의 불굴의 의지와 적응력을 상징합니다.</GW_AM_Valhallan_GarrisonCap.description>
  <GW_AM_Valhallan_Ushanka.label>발할란 우샨카</GW_AM_Valhallan_Ushanka.label>
  <GW_AM_Valhallan_Ushanka.description>발할란 우샨카:\n\n워해머 40,000의 얼어붙은 세계에서 스타일과 실용성을 모두 갖춘 발할란 우샨카는 발할란 얼음 전사의 강인한 병사들이 착용하는 독특하고 따뜻한 헤드피스입니다. 혹독한 추위를 견딜 수 있도록 제작된 이 우샨카는 모피 안감과 이어 플랩, 견고한 디자인이 특징입니다. 발할란 병사들이 자부심을 가지고 착용하는 이 부츠는 혹독한 얼음 지형에 맞서는 연대의 회복력과 적응력을 상징합니다. 발할란 우샨카는 먼 미래의 암울하고 얼어붙은 전장에서 실용적인 필수품이자 연대의 불굴의 정신을 상징하는 자랑스러운 엠블럼입니다.</GW_AM_Valhallan_Ushanka.description>
  <GW_AM_Valhallan_OfficerUshanka.label>발할란 수비대 모자</GW_AM_Valhallan_OfficerUshanka.label>
  <GW_AM_Valhallan_OfficerUshanka.description>발할란 수비대 모자:\n\n실용성과 군사적 전통이 조화를 이룬 발할란 수비대 모자는 발할란 아이스 워리어 병사들을 위한 특별한 모자입니다. 심플하면서도 기능적인 디자인의 이 모자는 워해머 40,000의 혹독한 전장에서 편안한 착용감과 함께 비바람으로부터 몸을 보호해줍니다. 발할란 병사들이 자부심을 가지고 착용하는 이 모자는 먼 미래의 암울하고 얼어붙은 지형에서 임무에 대한 헌신과 행동 준비 태세를 갖춘 연대의 의지를 상징합니다. 발할란 수비대 모자는 연대의 훈련된 전쟁 수행 방식과 굳건한 의지로 역경에 맞서는 능력을 상징합니다.</GW_AM_Valhallan_OfficerUshanka.description>
  <GW_AM_TDR_Goggles.label>탈라른 데저트 고글</GW_AM_TDR_Goggles.label>
  <GW_AM_TDR_Goggles.description>탈라른 데저트 고글:\n\n탈라른 데저트 고글은 워해머 40,000의 태양이 내리쬐는 광활한 대지를 가로지르는 전사들에게 필수적인 장비로, 형태와 기능이 융합된 제품입니다. 건조한 지형의 혹독한 환경에 맞게 설계된 이 고글은 비산 방지 렌즈와 조절 가능한 스트랩으로 안정적인 착용감을 자랑합니다. 변화무쌍한 모래사막을 누비는 군인들이 착용하는 이 고글은 눈부신 햇빛과 불어오는 모래바람으로부터 눈을 보호하는 데 필수적인 기능을 제공합니다. 전술적 준비태세와 적응력을 상징하는 탈란 사막 고글은 41세기의 가혹한 사막에서 수많은 도전에 맞서 싸우는 데 필요한 지략을 구현합니다.</GW_AM_TDR_Goggles.description>
  <GW_AM_TDR_GogglesHeadwrap.label>탈라른 고글 헤드랩</GW_AM_TDR_GogglesHeadwrap.label>
  <GW_AM_TDR_GogglesHeadwrap.description>탈라른 고글 헤드랩:\n\n실용성과 스타일이 독특하게 조화를 이룬 탈라른 고글 헤드랩은 워해머 40,000의 사막 전사들을 상징하는 액세서리입니다. 보호와 은폐를 위해 제작된 이 헤드 랩은 고글이 내장되어 있으며 건조한 전장에 적합한 위장 패턴이 특징입니다. 탈라른 데저트 레이더가 자부심을 가지고 착용하는 이 제품은 태양과 모래를 차단할 뿐만 아니라 전략적 통찰력과 적응력을 상징합니다. 탈라른 고글 헤드랩은 41세기의 냉혹한 사막에서 생존과 전술적 기교를 모두 갖춘 연대의 헌신을 구현합니다.</GW_AM_TDR_GogglesHeadwrap.description>
  <GW_AM_TDR_OfficerHeadwrap.label>탈라른 장교 헤드랩</GW_AM_TDR_OfficerHeadwrap.label>
  <GW_AM_TDR_OfficerHeadwrap.description>탈라른 장교 헤드랩:\n\n워해머 40,000의 뜨거운 사막에서 지휘와 전술적 전문성을 상징하는 탈라른 장교 헤드랩은 권위와 실용성이 조화를 이루고 있습니다. 사막 위장 패턴으로 정교하게 제작된 이 헤드 랩은 계급과 함께 험난한 지형에서 전략적인 기교를 발휘할 수 있는 능력을 상징합니다. 탈라른 데저트 레이더를 이끄는 장교들이 착용하는 이 헤드랩은 41세기의 험난한 지형에서 리더십과 회복력, 적응력을 발휘하는 장교들의 모습을 상징합니다. 탈라른 장교 헤드 랩은 전장 지휘와 생존 본능의 완벽한 결합을 구현합니다.</GW_AM_TDR_OfficerHeadwrap.description>
  <GW_AM_TDR_Headwrap.label>탈라른 헤드랩</GW_AM_TDR_Headwrap.label>
  <GW_AM_TDR_Headwrap.description>탈라른 헤드랩:\n\n탈라른 헤드랩은 워해머 40,000의 데저트 워리어들을 위한 대표적인 액세서리로, 실용적이면서도 상징적인 아이템입니다. 사막을 모티브로 한 위장 패턴으로 제작되어 강렬한 태양과 모래로부터 보호하는 동시에 효율적인 위장이 가능합니다. 탄력적인 탈라른 데저트 레이더가 착용하는 이 헤드 랩은 혹독한 사막 환경에서의 적응력뿐만 아니라 스텔스성과 전략적 능력에 대한 그들의 헌신을 나타냅니다. 생존과 전술적 기교의 상징인 탈라른 헤드랩은 41세기의 험난한 지형을 누비는 이들의 불굴의 정신을 구현합니다.</GW_AM_TDR_Headwrap.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_Gasmask.label>데스 코어 방독면</ODZ_40k_IG_DKOK_Gasmask.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_Gasmask.description>데스 코어 방독면:\n\n데스 코어 오브 크리그의 훈련된 병사들이 착용하는 독특하고 실용적인 아이템인 데스 코어 방독면은 보호와 금욕적인 결의를 상징하는 아이템입니다. 미니멀하면서도 기능적인 디자인으로 제작된 방독면은 워해머 40,000의 암울한 전장에서 유독성 환경과 화학적 위협으로부터 필수적인 방어 기능을 제공합니다. 데스 코어 척탄병이 엄숙한 분위기로 착용하는 이 방독면은 위험한 상황에서도 임무에 대한 불굴의 헌신을 상징합니다. 데스 코어 방독면은 41세기의 가장 어두운 곳에서 전쟁에 임하는 연대의 변함없는 헌신을 증명하는 증거입니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_Gasmask.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierGasmask.label>데스 코어 척탄병 방독면</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierGasmask.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierGasmask.description>데스 코어 척탄병 방독면:\n\n정예 데스 코어 척탄병의 금욕적인 상징인 데스 코어 척탄병 방독면은 기능성과 강인한 결단력이 조화를 이루고 있습니다. 견고한 디자인으로 제작된 이 방독면은 워해머 40,000의 암울한 전장에서 마주치는 위험한 환경과 화학적 위협으로부터 플레이어를 보호하는 중요한 역할을 합니다. 척탄병들이 흔들림 없는 결의로 착용하는 이 방독면은 41세기에 가장 어둡고 위험한 도전에 맞서겠다는 그들의 의지를 상징합니다. 데스 코어 척탄병 방독면은 가장 암울한 상황에서도 승리하려는 연대의 정예성과 흔들리지 않는 헌신을 증명하는 증거입니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierGasmask.description>
  <GW_AM_SL_GasMask.label>스틸 리전 방독면</GW_AM_SL_GasMask.label>
  <GW_AM_SL_GasMask.description>스틸 리전 방독면:\n\n스틸 리전의 훈련된 병사들이 착용하는 독특하고 기능적인 액세서리인 스틸 리전 방독면은 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 전장에서 회복력과 대비를 상징하는 아이템입니다. 실용적인 디자인으로 제작된 이 방독면은 유독성 환경과 화학적 위협으로부터 중요한 보호 기능을 제공합니다. 스틸 리전들이 결연한 의지를 담아 착용하는 이 방독면은 41세기의 가장 어두운 도전에 맞서 굳건히 서겠다는 그들의 의지를 상징합니다. 스틸 리전 방독면은 암울하고 냉혹한 미래에 도사리고 있는 보이지 않는 위험에 대비하는 것이 생존을 좌우하는 전쟁에 대한 연대의 변함없는 헌신을 상징합니다.</GW_AM_SL_GasMask.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Mask.label>사이온 옴니 마스크</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Mask.label>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Mask.description>사이온 옴니 마스크:\n\n최정예 템페스투스 사이온이 착용하는 최첨단 보호 기술의 경이인 사이온 옴니 마스크는 워해머 40,000의 암울한 어둠 속에서 첨단 전쟁의 상징입니다. 정밀 엔지니어링으로 제작된 이 마스크는 환경 위험, 독소, 적대적인 대기에 대한 포괄적인 방어 기능을 제공합니다. 사이온이 엘리트의 자부심을 담아 착용하는 이 마스크는 가장 치명적인 도전에 정면으로 맞서겠다는 그들의 의지를 담고 있습니다. 사이언 옴니 마스크는 첨단 장비에 대한 연대의 숙련도와 41세기의 가장 혹독한 조건에서 정밀한 작전을 수행할 준비가 되어 있음을 증명하는 증거입니다.</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Mask.description>
  <GW_AM_VostoyanFirstbornHeadgear.label>보스트로얀 퍼스트본 헤드기어</GW_AM_VostoyanFirstbornHeadgear.label>
  <GW_AM_VostoyanFirstbornHeadgear.description>보스트로얀 퍼스트본 헬멧:\n\n보스트로얀 퍼스트본의 당당한 상징인 이 헬멧은 워해머 40,000의 전쟁으로 폐허가 된 전장에서 우아함과 실용성을 완벽하게 결합합니다. 화려한 디테일로 제작된 보스트로얀 퍼스트본 헬멧은 연대의 명성 높은 전통과 전쟁에 대한 헌신을 상징합니다. 장남 병사들이 자부심을 가지고 착용하는 이 헬멧은 최전선에서 자신을 보호할 뿐만 아니라 보스트로얀 민족의 풍부한 전통과의 연결고리를 상징합니다. 독특한 헤드기어인 보스트로얀 퍼스트본 헬멧은 고귀한 미학과 전투에 대비한 기능성의 융합을 통해 41세기의 불굴의 미래를 상징합니다.</GW_AM_VostoyanFirstbornHeadgear.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Helmet.label>카디안 헬멧</ODZ_40k_IG_Cadian_Helmet.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Helmet.description>카디안 헬멧:\n\n정밀하게 제작되어 전장에서 탁월한 성능을 발휘하도록 설계된 카디안 헬멧은 카디안 연대의 용감한 병사들을 위한 보호용 헤드기어의 전형입니다. 내구성과 기능성을 모두 고려하여 설계된 세련된 디자인은 편안함과 타협하지 않으면서도 뛰어난 보호 기능을 제공합니다. 최전선에서 굳건함을 상징하는 카디안 헬멧은 41세기의 암울한 어둠 속에서 전쟁의 파도에 맞서 싸우는 이들의 회복탄력성과 불굴의 정신을 구현합니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_Helmet.description>
  <ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_Helmet.label>카스르킨 헬멧</ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_Helmet.label>
  <ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_Helmet.description>카스르킨 헬멧:\n\n엘리트 보호의 정점인 카스르킨 헬멧은 저명한 카스르킨 군이 선택한 헤드기어입니다. 최첨단 칼날 기술과 세련된 미학이 조화를 이루도록 세심하게 제작된 이 헬멧은 단순한 갑옷이 아니라 임무에 대한 카스르킨의 변함없는 헌신을 상징합니다. 정밀성과 향상된 상황 인식을 위해 설계된 카스르킨 헬멧은 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 세계에서 가장 중요한 임무를 맡은 이들이 착용하는 왕관입니다.</ODZ_40k_IG_CadianKasrkin_Helmet.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_Helmet.label>데스 코어 헬멧</ODZ_40k_IG_DKOK_Helmet.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_Helmet.description>크리그 헬멧:\n\n크리그의 주조소에서 주조된 이 투구는 데스 코어 척탄병의 불굴의 정신을 상징합니다. 견고한 디자인은 41세기의 암울한 전장에서 타협하지 않는 회복력을 상징합니다. 보호에 대한 확고한 신념으로 제작된 크리그 헬멧은 금욕적인 결단력과 불굴의 의지의 상징입니다. 크리그 병사들이 자랑스럽게 착용하는 이 헬멧은 전쟁의 도가니를 뚫고 역경에 굴하지 않고 의연하게 전진하겠다는 무언의 맹세를 의미합니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_Helmet.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierHelmet.label>데스 코어 척탄병 헬멧</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierHelmet.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierHelmet.description>크리그 척탄병 헬멧:\n\n금욕적인 용맹의 화신인 크리그 척탄병 헬멧은 데스 코어의 불굴의 의지를 보여주는 증거입니다. 세심하게 제작된 이 투구는 전쟁의 참혹한 지형에서 한 걸음 한 걸음 내디딜 때마다 용맹함이 측정되는 최전선에 대한 척탄병의 헌신을 상징합니다. 독특한 디자인과 변함없는 내구성을 자랑하는 크리그 척탄병 헬멧은 전쟁으로 황폐해진 워해머 40,000의 전장에서 적에게는 공포를, 전우 사이에는 전우애를 불러일으키는 척탄병의 흔들리지 않는 헌신을 상징합니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_GrenadierHelmet.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Helmet.label>템페스투스 사이온 헬멧</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Helmet.label>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Helmet.description>템페스투스 사이온 헬멧:\n\n정밀하고 정예화된 전쟁의 전형인 템페스투스 사이온 헬멧은 밀리타룸 템페스투스의 정예 병사들이 착용하는 상징적인 헤드기어입니다. 세심한 디테일과 최첨단 칼날 기술로 제작된 이 헬멧은 사이온의 훈련된 우수성을 구현합니다. 유선형 디자인으로 보호력과 민첩성을 모두 제공하며, 신속하고 치명적인 공격력을 지닌 군대의 특성을 반영합니다. 최정예 임페리얼 가드가 자랑스럽게 착용하는 템페스투스 사이온 헬멧은 41세기의 암울한 광활함 속에서도 흔들림 없는 임무 수행과 승리를 향한 끊임없는 추구를 상징합니다.</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Helmet.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Fatigues.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Fatigues.description>
  <ODZ_40k_IM_TempestusScion_Fatigues.label>템페스투스 사이온 제복</ODZ_40k_IM_TempestusScion_Fatigues.label>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_KriegUniform.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</ODZ_40k_IG_DKOK_KriegUniform.description>
  <ODZ_40k_IG_DKOK_KriegUniform.label>데스 코어 제복</ODZ_40k_IG_DKOK_KriegUniform.label>
  <GW_AM_SL_Uniform.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_SL_Uniform.description>
  <GW_AM_SL_Uniform.label>스틸 리전 제복</GW_AM_SL_Uniform.label>
  <GW_AM_Mordian_Uniform.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_Mordian_Uniform.description>
  <GW_AM_Mordian_Uniform.label>모디안 제복</GW_AM_Mordian_Uniform.label>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Fatigues.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</ODZ_40k_IG_Cadian_Fatigues.description>
  <ODZ_40k_IG_Cadian_Fatigues.label>카디안 제복</ODZ_40k_IG_Cadian_Fatigues.label>
  <GW_AM_CatachanFatigues.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_CatachanFatigues.description>
  <GW_AM_CatachanFatigues.label>카타찬 제복</GW_AM_CatachanFatigues.label>
  <GW_AM_TDR_DesertFatigues.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_TDR_DesertFatigues.description>
  <GW_AM_TDR_DesertFatigues.label>사막 제복</GW_AM_TDR_DesertFatigues.label>
  <GW_AM_VostoyanFirstborn_Uniform.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_VostoyanFirstborn_Uniform.description>
  <GW_AM_VostoyanFirstborn_Uniform.label>보스트로얀 퍼스트본 제복</GW_AM_VostoyanFirstborn_Uniform.label>
  <GW_AM_Valhallan_GreatCoat.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_Valhallan_GreatCoat.description>
  <GW_AM_Valhallan_GreatCoat.label>발할란 그레이트코트</GW_AM_Valhallan_GreatCoat.label>
  <GW_AM_Valhallan_OfficerGreatCoat.description>아스트라 밀리타룸 제복:\n\n전투에서 검증되어 믿을 수 있는 아스트라 밀리타룸 제복은 임페리얼 가드의 강인한 병사들을 위한 표준 복장입니다. 내구성과 편안함을 위해 제작된 이 실용적인 의복은 강화된 원단과 실용적인 디자인 요소가 특징입니다. 광활한 제국의 최전선에서 가드맨들이 착용하는 제복은 일반 군인의 불굴의 정신을 상징합니다. 임무에 대한 흔들림 없는 헌신을 상징하는 이 제복은 워해머 40,000의 암울하고 위험한 전장에서 아스트라 밀리타룸의 불굴의 결의를 보여주는 증거입니다.</GW_AM_Valhallan_OfficerGreatCoat.description>
  <GW_AM_Valhallan_OfficerGreatCoat.label>발할란 장교 그레이트코트</GW_AM_Valhallan_OfficerGreatCoat.label>
  <GW_AM_CatachanOuter.label>카타찬 조끼</GW_AM_CatachanOuter.label>
  <GW_AM_CatachanOuter.description>카타찬 조끼:\n\n길들여지지 않은 카타찬의 정글에서 탄생한 이 견고한 조끼는 은하계에서 가장 치명적인 환경에서도 살아남을 수 있다는 증거입니다. 유명한 카타찬 정글 파이터들을 위해 제작된 이 조끼는 유연성과 내구성이 조화를 이룬 제품입니다. 위장된 외관은 울창한 수풀과 매끄럽게 어우러져 은밀한 기동을 가능하게 합니다. 카타찬 전사들의 투지와 끈기를 상징하는 이 조끼는 워해머 40,000의 험난한 지형을 누비는 이들에게 실용적인 동반자로서 자부심을 심어줄 것입니다.</GW_AM_CatachanOuter.description>
  <GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.label>축성된 칸트라엘 MG</GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.description>워해머 40,000 세계관의 어두운 구석에서 축성된 칸트라엘 MG는 비할 데 없는 강력한 힘을 지닌 유물로 등장하며, 그 이름은 제국 암울한 역사의 연대기에서 울려 퍼집니다. 신성한 목적이 깃들어 있고 황제의 빛이 깃든 이 강력한 유물은 제국에게 닥친 무수한 위협에 맞서 신성한 보복의 신호로 서 있습니다.\n\n옴니시아의 은총을 상징하는 칸트라엘 MG는 잊혀진 유물입니다. 복잡하게 장식된 섀시에는 신성한 비문과 상징이 새겨져 있어 이 무기가 신성한 성격을 지니고 있음을 증명합니다. 이 무기의 부품은 화성의 기술 사제들의 축복을 받아 기계적인 정밀함과 신성한 열정을 모두 품고 있다고 합니다.\n\n기계 신의 의지의 표현으로 축성된 칸트라엘 MG는 제국군의 적에게 정의로운 분노의 우박을 퍼붓습니다. 신비한 메커니즘으로 추진되는 이 축복받은 투사체는 이단자와 제노를 가리지 않고 정확하게 관통합니다. 무기의 봉헌된 구성품이 내는 웅웅거리는 소리는 전투의 불협화음에 다른 차원의 기운을 더합니다.\n\n제국의 충실한 신하가 손에 넣으면, 축성된 칸트라엘 MG는 신성한 정화의 도구가 되어 인류의 적을 가차없는 열정으로 무찌릅니다. 축성된 성질은 단순한 무기가 아니라 워해머 40,000 은하계의 잠식하는 어둠에 맞서 싸우는 영원한 투쟁에서 휘두르는 황제의 분노의 통로이자 유물입니다.</GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.description>
  <GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.verbs.Verb_Shoot.label>축성된 칸트라엘 MG</GW_AM_Gun_Kantraelsanctified.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.label>축성된 MK4 라스카빈</GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.label>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.description>워해머 40,000의 냉혹하고 냉혹한 우주에서 축성된 MK4 라스카빈은 흔들리지 않는 헌신과 황제의 신성한 보호의 상징인 신성한 유물로 등장합니다. 세심한 정성을 다해 제작하고 황실의 축복을 받은 이 유물은 제국을 위협하는 무수한 적에 맞서는 믿음과 정의로운 분노의 등대 역할을 합니다.\n\n축성된 MK4 라스카빈의 기원은 에클레시아키의 성역의 베일에 싸여 있습니다. 성스러운 비문과 순결의 상징으로 장식된 세련되고 화려한 디자인은 성물임을 상징합니다. 각 구성품은 성유에 기름을 바르고 축성 의식을 거쳐 황제의 신성한 은총의 정수를 무기에 불어넣었다고 전해집니다.\n\n황제의 의지가 담긴 축성된 MK4 라스카빈은 이단자와 외계인 모두에게 죽음을 선사합니다. 축성된 메커니즘에 의해 추진되는 축복받은 발사체는 정확도 높은 명중률로 적을 공격하며, 그 뒤에는 정화의 불꽃 흔적을 남깁니다. 이 무기가 발사할 때마다 신자들의 전례가 울려 퍼지며 전투의 열기 속에서 헌신의 교향곡이 울려 퍼집니다.\n\n제국의 헌신적인 신하가 손에 쥔 축성된 MK4 라스카빈은 정의로운 분노의 통로가 되어 인류의 적을 가차없는 열정으로 숙청합니다. 축성된 라스카빈은 단순한 총기가 아니라 워해머 40,000 은하계의 어둠 속에 숨어 있는 악의 세력으로부터 인류를 지키기 위한 영원한 투쟁에 사용되는 신성한 도구이자 유물로 변모합니다.</GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.description>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.verbs.Verb_Shoot.label>축성된 MK4 라스카빈</GW_AM_Gun_Lascarbinefoursanctified.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.label>축성된 보스 MKI</GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.label>
  <GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.description>워해머 40,000의 음울하고 황량한 우주에서, 축성된 보스 MKI는 제국군의 불굴의 정신과 그 수호자들의 불굴의 의지를 상징하는 존경받는 유물로 서 있습니다. 이 신성한 유물은 아뎁투스 메카니쿠스의 전통이 깃들어 있으며, 기술과 신성한 숭배의 융합을 구현합니다.\n\n화성의 주조 공장에서 주조된 보스 MKI는 기계 신의 은총을 상징하는 신비한 문양으로 정교하게 제작되고 장식된 정교한 걸작입니다. 축복받은 총열부터 신성한 발사 메커니즘에 이르기까지 각 구성 요소는 신성한 의식과 봉헌을 거쳐 평범한 무기의 영역을 뛰어넘는 존재로 승화되었습니다.\n\n축성된 보스 MKI는 옴니시아의 신성한 원리에 따라 작동하며, 정의로운 분노의 화살을 정확하고 정확하게 발사합니다. 내면의 신성한 기운에 의해 추진되는 축복받은 투사체는 어둠을 뚫고 빛나는 흔적을 남기며 정화의 불꽃만 남깁니다. 무기의 발사체는 경건과 파괴의 조화로운 교향곡인 전례 찬송가처럼 울려 퍼집니다.\n\n신실한 기술 사제인 아뎁투스 메카니쿠스의 손에 의해 축성된 보스 MKI는 기계신의 신성한 의지를 전달하는 통로가 됩니다. 전장에서 보스 MKI는 옴니시아의 축복을 상징하는 존재로, 계산된 무력으로 제국군의 적을 무자비하게 공격합니다. 유물로서 축성된 보스 MKI는 단순한 전쟁 도구가 아니라 은하계를 뒤덮은 어둠에 맞서 싸우는 인간과 기계의 영원한 동맹의 증거인 신성한 유물입니다.</GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.description>
  <GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.verbs.Verb_Shoot.label>축성된 보스 MKI</GW_AM_Gun_VossPatternsanctified.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Kantrael.label>칸트라엘 MG</GW_AM_Gun_Kantrael.label>
  <GW_AM_Gun_Kantrael.description>불굴의 카디안 쇼크 트루퍼에 의해 축성되고 포용된 칸트라엘 MG는 전장에서 더욱 강력한 힘을 발휘합니다. 굳건한 카디안 전사들의 손에 쥐어진 이 사악한 무기는 흔들림 없는 규율과 정확성으로 휘둘러지며, 카디안 쇼크 트루퍼의 유명한 사격술과 불굴의 결의를 증명합니다.\n\n카디안 부대의 상징적인 예복으로 장식된 칸트라엘 MG는 카디안의 자부심을 상징하는 독특한 표식을 지니고 있습니다. 라스건의 날카로운 라인이 카디안 전쟁 기계의 투박한 미학과 매끄럽게 어우러져 효율성과 군사적 웅장함이 조화를 이룹니다. 방아쇠를 당길 때마다 전장에 발을 디딘 순간부터 모든 카디안 병사에게 훈련된 절제된 리듬이 울려 퍼집니다.\n\n칸트라엘 MG가 악마의 발사체를 내뿜으면 카디안 쇼크 트루퍼는 일제히 움직이며 수많은 훈련을 통해 몸에 익힌 정밀한 전술 기동을 실행합니다. 무기와 무기 사용자 간의 완벽한 조화는 전장을 파괴의 교향곡으로 바꾸고, 카디안 부대는 치명적인 화력의 발레를 조율합니다.\n\n제국에 대한 카디안 쇼크 트루퍼의 흔들리지 않는 헌신을 상징하는 칸트라엘 MG는 연대의 불굴의 정신을 상징하는 무기입니다. 이 무기를 손에 쥔 카디안 병사들은 제국의 구조를 무너뜨리려는 무수한 위협에 단호하게 맞서 싸웁니다. 분쟁의 불길 속에서 만들어진 칸트라엘 MG는 희망의 등불이자 응징의 도구로, 제국군의 적에게 카디안 쇼크 트루퍼의 불굴의 힘을 보여줄 것입니다.</GW_AM_Gun_Kantrael.description>
  <GW_AM_Gun_Kantrael.verbs.Verb_Shoot.label>칸트라엘 MG</GW_AM_Gun_Kantrael.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraelt.label>칸트라엘 MG-t</GW_AM_Gun_Kantraelt.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraelt.description>이 존경받는 무기의 테르튬 변형인 칸트라엘 MG-T는 아스트라 밀리타룸, 특히 존경받는 카디안 쇼크 트루퍼의 적응력과 독창성을 입증하는 증거입니다. 다재다능함이 가장 중요한 전쟁의 도가니에서 칸트라엘 MG-T는 카디안 부대의 특정 요구에 맞춘 강력한 도구로 등장합니다.\n\n칸트라엘 MG-T는 아뎁투스 메카니쿠스의 기술력을 바탕으로 칼날을 개조하여 전장에서의 기능을 향상시켰습니다. 3차 변종에는 향상된 조준 시스템이 도입되어 정확도와 표적 획득률이 향상되었습니다. 특수 탄약 공급 장치가 추가되어 다양한 발사체 유형을 원활하게 전환할 수 있어 카디안 쇼크 트루퍼는 다양한 위협에 맞서 탁월한 적응력을 제공합니다.\n\n칸트라엘 MG-T의 견고하면서도 세련된 디자인은 카디안 쇼크 트루퍼의 훈련된 특성을 반영합니다. 카디안 연대의 전령 상징으로 장식된 이 변형 전차는 카디안 부대의 불굴의 정신을 상징하는 상징적인 미학을 유지합니다. 텔레스코픽 개머리판과 인체공학적 손잡이와 같은 보조 부품을 통합하여 무기의 기동성을 향상시키고 다양한 전투 시나리오에서 최적의 성능을 보장합니다.\n\n카디안 쇼크 트루퍼가 최전선에 칸트라엘 MG-T를 배치하면 이 무기는 전술 무기고의 핵심이 됩니다. 적의 진격을 억제하거나 정밀 화력 지원을 제공하는 등, 테르튬 변형은 아스트라 밀리타룸의 적응력과 회복력을 보여주는 등대 역할을 합니다. 카디안 쇼크 트루퍼의 손에 쥐어진 칸트라엘 MG-T는 전통과 혁신의 조화를 보여주는 전차로, 어둠의 침입에 맞서 제국을 수호하겠다는 확고한 의지를 상징합니다.</GW_AM_Gun_Kantraelt.description>
  <GW_AM_Gun_Kantraelt.verbs.Verb_Shoot.label>칸트라엘 MG-t</GW_AM_Gun_Kantraelt.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefour.label>MK4 라스카빈</GW_AM_Gun_Lascarbinefour.label>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefour.description>유명한 카타찬 정글 파이터들이 사용하는 성스러운 유물인 MK4 라스카빈은 울창한 정글과 험난한 지형의 위험한 환경에 맞게 설계된 견고한 내구성과 치명적인 정밀성의 융합의 결정체입니다.\n\n카타찬의 혹독한 야생의 도가니에서 탄생한 MK4 라스카빈은 카타찬 정글 파이터들의 불굴의 정신이 깃들어 있습니다. 작고 가벼운 디자인으로 수풀 속에서도 뛰어난 기동성을 발휘하며, 특수 소재와 코팅으로 정글의 습기와 식물에 의한 부식으로부터 무기를 보호합니다.\n\n카타찬 연대의 독특한 표식으로 장식된 MK4 라스카빈은 자부심과 회복탄력성의 상징입니다. 뛰어난 사격술로 유명한 카타찬 정글 파이터들은 무기의 정밀한 조준 시스템에 의존하여 복잡하고 위험한 정글 지형을 헤쳐나갑니다. 축성된 이 변종에는 신성한 축복이 깃들어 있어 카타찬 황야의 한복판에서도 무기의 기능이 흔들림 없이 유지됩니다.\n\nMK4 라스카빈은 접을 수 있는 개머리판으로 휴대가 간편하고 신속하게 배치할 수 있어 카타찬 정글 파이터들이 게릴라 전술에서 기습의 요소를 유지할 수 있게 해줍니다. 이 무기의 반자동 발사 모드는 탄약을 절약하는 동시에 울창한 수풀 속에 숨어 있는 적에게 치명적인 명중률을 제공하는 제어된 폭발을 제공합니다.\n\n카타찬 정글 파이터들이 적대적인 정글을 횡단할 때, 강화된 MK4 라스카빈은 그들의 기술과 끈기의 연장선이 됩니다. 이 정예 전사들의 손에 쥐어진 이 무기는 카타찬의 정신을 구현하며, 길들여지지 않은 야생에 도사리고 있는 무수한 위협으로부터 제국을 지키기 위한 그들의 적응력과 불굴의 헌신을 증명하는 증거로 서 있습니다.</GW_AM_Gun_Lascarbinefour.description>
  <GW_AM_Gun_Lascarbinefour.verbs.Verb_Shoot.label>MK4 라스카빈</GW_AM_Gun_Lascarbinefour.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_VossPattern.label>보스 MKI</GW_AM_Gun_VossPattern.label>
  <GW_AM_Gun_VossPattern.description>아마겟돈 스틸 리전의 주요 무기인 보스 MKI는 아마겟돈의 황량한 산업 지옥에서 혹독한 환경과 끊임없는 전쟁에 맞서 싸우는 연대의 적응력과 회복력을 입증하는 증거입니다.\n\n끊임없는 화산재 폭풍과 산업 오염 물질의 부식 영향을 견디도록 제작된 보스 MKI는 견고하고 내구성이 뛰어난 라스건으로, 아마겟돈 스틸 리전의 대표적인 전쟁 스타일을 상징하는 무기입니다. 무광 블랙 마감과 강화된 부품으로 내구성을 강화했을 뿐만 아니라 군단의 상징적인 미학에도 기여합니다.\n\n보스 MKI는 반자동 발사 모드를 갖추고 있어 아마겟돈에서 흔히 볼 수 있는 도시전 시나리오에서 매우 중요한 정밀한 조준과 제어된 사격이 가능합니다. 개머리판을 접을 수 있어 좁은 공간에서도 쉽게 사용할 수 있고 근접 전투와 원거리 교전 간에 신속하게 전환할 수 있는 적응형 디자인입니다.\n\n라스건의 에너지 효율적인 파워 셀은 아마겟돈의 전쟁으로 폐허가 된 환경에서 장시간 임무 수행에 최적화되어 있어 아마겟돈 스틸 리전이 고향을 공격하는 끊임없는 적 무리에 맞서 지속적인 사격을 유지할 수 있도록 해줍니다.\n\n아마겟돈 스틸 리전의 전령 상징이 새겨진 보스 MKI는 단순한 전쟁 도구가 아니라, 아마겟돈의 뒤틀린 지형에서 끊임없이 출현하는 위협으로부터 고향을 지키려는 군단의 불굴의 헌신을 상징하는 역할을 합니다. 스틸 리전의 손에 쥐어진 보스 MKI는 연대의 불굴의 정신과 제국의 대의에 대한 확고한 헌신을 구현합니다.</GW_AM_Gun_VossPattern.description>
  <GW_AM_Gun_VossPattern.verbs.Verb_Shoot.label>보스 MKI</GW_AM_Gun_VossPattern.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Accatranfive.label>아카트란 MKIV</GW_AM_Gun_Accatranfive.label>
  <GW_AM_Gun_Accatranfive.description>엘리시안 강하병단의 주 무기로 존경받는 아카트란 MKIV는 워해머 40,000 세계관에서 신속하고 정밀한 군사 작전을 수행하려는 공수 연대의 헌신을 잘 보여줍니다.\n\n디테일과 기능에 세심한 주의를 기울여 제작된 아카트란 MKIV는 공중 투입과 신속한 전개라는 특수한 과제를 위해 특별히 설계되었습니다. 엘리시안 강하병단은 종종 적진 뒤에서 고공 낙하를 감행하기 때문에, 이 라스건의 경량 구조는 강하 중에도 트루퍼가 민첩성과 기동성을 유지하며 착륙할 수 있도록 해줍니다.\n\n이 무기는 전체 크기를 최소화하면서 총열 길이를 최대화하는 불펍 구조를 채택하여 작지만 강력한 디자인이 특징입니다. 이러한 레이아웃은 엘리시안 강하병단의 빠르고 역동적인 전투 시나리오에서 중요한 요소인 정확도와 총구 속도를 향상시킵니다.\n\n정밀 사격을 위한 반자동과 진압 사격을 위한 전자동 등 아카트란 MKIV의 선택적 사격 모드는 엘리시안 트루퍼에게 전장에서의 다재다능함을 제공합니다. 이러한 적응성은 공중 작전 중 마주치는 다양한 위협에 대응하는 데 필수적입니다.\n\n라스건의 일체형 조준경과 조준 시스템은 핀 칼 끝 정확도에 맞게 보정되어 엘리시안 강하병단이 착륙 시 우선 표적을 신속하게 무력화할 수 있도록 도와줍니다. 또한 이 무기의 유선형 실루엣은 좁은 공간에서도 쉽게 사용할 수 있어 도심 교전 중 근접 전투에 이상적입니다.\n\n엘리시안 강하병단의 독특한 문양으로 장식된 아카트란 MKIV는 단순한 무기가 아닌, 광속 공중 공격을 수행하는 연대의 헌신을 상징하며 전쟁으로 폐허가 된 광활한 워해머 40,000의 은하계에서 정예 쇼크 트루퍼로서의 역할을 잘 보여 줍니다.</GW_AM_Gun_Accatranfive.description>
  <GW_AM_Gun_Accatranfive.verbs.Verb_Shoot.label>아카트란 MKIV</GW_AM_Gun_Accatranfive.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Lucius.label>루시우스 MKI</GW_AM_Gun_Lucius.label>
  <GW_AM_Gun_Lucius.description>데스 코어 오브 크리그에서 존경받는 무기인 루시우스 MKI는 워해머 40,000 세계의 암울한 어둠 속에서 끊임없는 전쟁을 벌이는 연대의 확고한 의지를 상징하는 무기입니다.\n\n크리그의 막강한 산업력을 바탕으로 제작된 루시우스 MKI는 견고하고 신뢰할 수 있는 라스건 기술의 전형입니다. 전쟁으로 폐허가 된 크리그의 황량한 지형에 배치된 이 라스건은 데스 코어의 끊임없는 캠페인의 특징인 혹독한 조건과 장기간의 전투를 견딜 수 있도록 세심하게 제작되었습니다.\n\n루시우스 MKI는 튼튼한 구조와 실용적인 미학이 특징인 견고한 디자인이 특징입니다. 이 라스건의 견고한 프레임은 크리그의 혹독한 환경을 견딜 수 있도록 제작되어 가장 열악한 환경에서도 작동을 보장합니다.\n\n강력하고 효율적인 에너지 셀을 장착한 루시우스 MKI는 일관되고 강력한 레이저를 발사하여 데스 코어 보병이 전쟁으로 황폐해진 전장에서 적과 교전하는 데 필요한 화력을 제공합니다. 이 레이저총은 모듈식 설계로 현장에서 유지 보수 및 수리가 용이하며, 이는 보급 라인에서 멀리 떨어진 곳에서 장기간 전투를 수행하는 데스 코어에게 매우 중요한 요소입니다.\n\n루시우스 MKI는 화려한 장식보다 기능성과 신뢰성을 강조한 디자인으로 데스 코어의 엄격하고 절제된 전쟁 방식에 부합합니다. 트루퍼는 간결한 형태와 직관적인 조작으로 신속하고 효율적으로 목표물을 공격할 수 있으며, 끊임없는 분쟁에 맞서 효율성을 추구하는 연대의 헌신을 구현합니다.\n\n데스 코어 오브 크리그의 상징적인 휘장으로 장식된 루시우스 MKI는 단순한 무기가 아니라 워해머 40,000의 격동하는 은하계에서 제국군의 영광을 위해 희생하는 연대의 불굴의 의지와 의지를 상징합니다.</GW_AM_Gun_Lucius.description>
  <GW_AM_Gun_Lucius.verbs.Verb_Shoot.label>루시우스 MKI</GW_AM_Gun_Lucius.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefender.label>칸트라엘 MG 디펜더</GW_AM_Gun_Kantraeldefender.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefender.description>칸트라엘 MG 디펜더는 카디안 쇼크 트루퍼의 장교들이 사용하는 존경받는 무기로, 광활한 워해머 40,000 세계관에서 훈련되고 전투로 단련된 카디안 연대의 성격을 잘 보여줍니다.\n\n카디안 연대의 엄격한 군사적 우수성 기준을 충족하도록 제작된 칸트라엘 MG 디펜더는 불굴의 방어와 제국에 대한 흔들리지 않는 충성심을 상징합니다. 이 견고한 디자인은 끊임없는 전쟁이 벌어지는 카디안 구역의 혹독한 환경을 반영합니다.\n\n칸트라엘 MG 디펜더는 전장에서 강력한 존재감을 자랑하며, 끊임없는 전투에서도 안정성을 보장하는 견고한 구조가 특징입니다. 방어 기동을 위해 설계된 이 중기관총은 지속적인 억제 사격을 가해 카디안 쇼크 트루퍼가 전략적 위치를 확보하고 굳건한 결의로 적의 진격을 격퇴할 수 있게 해줍니다.\n\n정밀 조준 시스템을 장착한 칸트라엘 MG 디펜더는 카디안 장교가 치명적인 효율성으로 병력을 지휘할 수 있게 해줍니다. 이 무기는 첨단 광학 장치와 향상된 안정성으로 정확도를 높여 격렬한 총격전 중 카디안 쇼크 트루퍼 리더의 소중한 자산이 될 것입니다.\n\n칸트라엘 MG 디펜더에는 카디안의 상징적인 색채와 연대 휘장이 장식되어 있어 카디안 쇼크 트루퍼의 훈련된 계급과 소속감을 강조합니다. 권위와 지휘의 무기인 칸트라엘 MG 디펜더는 카디안 연대의 명성 높은 전략적 탁월함을 조율하는 지휘부의 역할을 강화합니다.\n\n격동의 워해머 40,000 은하계에서 칸트라엘 MG 디펜더는 카디안 쇼크 트루퍼의 불굴의 정신과 제국을 위협하는 무수한 위협에 맞서 굳건히 맞서겠다는 의지를 상징하는 존재입니다.</GW_AM_Gun_Kantraeldefender.description>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefender.verbs.Verb_Shoot.label>칸트라엘 MG 디펜더</GW_AM_Gun_Kantraeldefender.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.label>칸트라엘 MG-t 디펜더</GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.label>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.description>전쟁으로 폐허가 된 테르티움 세계에서 사용되는 독특한 보조 무기인 칸트라엘 MG-t 디펜더는 광활한 워해머 40,000 세계관의 혹독한 환경에서 싸우는 군대의 적응력과 회복력을 상징하는 무기입니다.\n\n테르티움에서 마주치는 다양한 전투 시나리오를 보완하도록 설계된 칸트라엘 MG-t 디펜더는 예측할 수 없고 험난한 행성의 지형에서 활동하는 개인에게 강력한 보조 무기 역할을 합니다. 컴팩트한 크기와 다양한 기능으로 테르튬의 역동적인 전쟁터에서 요구되는 근접 교전 및 신속한 대응에 매우 적합합니다.\n\n칸트라엘 MG-t 디펜더는 매끄럽고 유선형 디자인을 자랑하며, 테르티움의 다양한 지형에서 휴대와 기동성이 용이합니다. 이 권총은 작은 프레임에도 불구하고 대형 권총 특유의 견고한 구조와 화력을 유지하여 테르티움의 전장에서 위험을 헤쳐나가는 사람들에게 신뢰할 수 있는 자기 방어 수단을 제공합니다.\n\n칸트라엘 MG-t 디펜더는 테르티움의 독특한 도전 과제에 맞게 특수 개조되어 화력을 제어하여 폭발시키는 데 탁월합니다. 빠른 사격 능력과 빠른 목표물 획득으로 복잡한 도시 지형을 탐색하거나 테르튬의 전투 구역을 정의하는 밀집되고 위험한 환경에서 적과 맞설 때 선호되는 개인용 무기입니다.\n\n권총에는 테르티움의 독특한 문화와 전투원들의 강인한 회복력을 반영하는 문양과 장식이 새겨져 있습니다. 지역 방어자들이 휘두르든 행성의 요구에 적응하는 성간 전사들이 휘두르든 칸트라엘 MG-t 디펜더는 테르튬의 위험한 전장을 누비는 데 필요한 최첨단 칼날 기술과 실용적인 디자인의 융합을 구현합니다.\n\n워해머 40,000의 격렬한 광활함 속에서 칸트라엘 MG-t 디펜더는 전쟁으로 황폐화된 테르티움의 지형에 적합한 강력한 소총을 제공하는 적응력의 상징입니다.</GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.description>
  <GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.verbs.Verb_Shoot.label>칸트라엘 MG-t 디펜더</GW_AM_Gun_Kantraeldefendert.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Hellgun.label>라이자 헬건</GW_AM_Gun_Hellgun.label>
  <GW_AM_Gun_Hellgun.description>강력하고 상징적인 총기인 라이자 헬건은 광활한 워해머 40,000 세계관 속 라이자의 대장간 세계와 관련된 아스트라 밀리타룸 세력의 첨단 기술과 강력한 화력을 상징하는 무기입니다.\n\n정밀하고 뛰어난 엔지니어링으로 제작된 라이자 헬건은 라이자의 숙련된 메카닉의 기술력을 보여주는 증거입니다. 이 에너지 기반 고속 발사 무기는 집중된 에너지 발사체를 파괴적으로 발사하도록 설계되어 다양한 적을 상대하는 아스트라 밀리타룸 트루퍼에게 선호되는 무기입니다.\n\n라이자 헬건의 독특한 디자인은 첨단 플라즈마 기술을 통합하여 플라즈마 에너지의 원초적인 힘을 다양한 장갑을 낀 목표물을 관통할 수 있는 치명적인 볼트로 전환합니다. 따라서 전장에서 보병과 중장갑을 착용한 적을 동등하게 교전할 수 있는 다재다능하고 효과적인 무기입니다.\n\n라이자의 문장과 상징으로 장식된 헬건은 강력한 전쟁 도구일 뿐만 아니라 제국 군사력에 대한 대장간 세계의 공헌을 상징하는 무기이기도 합니다. 이 무기의 매끈한 라인과 강화된 구조, 그리고 전문적인 장인 정신은 각 헬건의 신뢰성과 효율성을 보장하기 위해 라이자의 기술 사제들이 세심한 주의를 기울인 흔적을 반영합니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 사용하는 라이자 헬건은 최첨단 기술과 무술의 융합을 구현하여 41세기의 암울한 어둠 속에서 끊임없는 분쟁에서 강력한 자산이 되었습니다. 제국 방어에 배치되든 진격하는 보병 전선의 일부로 배치되든, 라이자 헬건은 인류의 적에게 라이자의 불타는 분노를 퍼부을 준비가 되어 있습니다.</GW_AM_Gun_Hellgun.description>
  <GW_AM_Gun_Hellgun.verbs.Verb_Shoot.label>라이자 헬건</GW_AM_Gun_Hellgun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Locke.label>로케 MKI</GW_AM_Gun_Locke.label>
  <GW_AM_Gun_Locke.description>날렵하고 민첩한 총기인 로케 MKI 경량 라스카빈은 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 아스트라 밀리타룸 부대의 무기고에 추가된 작지만 치명적인 무기입니다.\n\n민첩성과 다용도성을 위해 설계된 로케 MKI는 아스트라 밀리타룸 트루퍼에게 가볍지만 강력한 원거리 옵션을 제공하도록 설계되었습니다. 컴팩트한 프레임과 가벼운 무게로 기동전에 이상적인 선택이며, 병사들은 화력을 희생하지 않고도 속도와 민첩성을 유지할 수 있습니다.\n\n로케 MKI 라스카빈은 첨단 소재와 인체공학적 고려 사항을 반영한 유선형 디자인이 특징입니다. 이 무기는 총열이 짧고 전체적으로 콤팩트한 디자인으로 좁은 공간에서도 쉽게 휘두를 수 있으며 도심 전투에 적합합니다.\n\n작아진 크기에도 불구하고 로케 MKI는 제압력에서 타협하지 않습니다. 에너지 기반 발사체를 사용하는 이 카빈총은 정확하고 빠른 화력을 발휘하여 적 보병부터 가벼운 장갑을 착용한 적까지 다양한 표적에 효과적으로 대응할 수 있습니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 표식과 문장이 새겨진 로케 MKI는 41세기의 험난한 전투에서 요구되는 적응력과 지략을 반영합니다. 정찰 부대, 정찰대, 특수 보병 부대가 휴대하는 로케 MKI 경량 라스카빈은 최첨단 기술로 병사들을 무장시키려는 제국의 의지를 보여주는 증거입니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 용감한 남녀 병사들의 손에 쥐어진 로케 MKI는 회복력과 적응력의 상징으로, 은하계 곳곳에서 공격해오는 무수한 위협에 맞서는 제국의 결연한 의지를 담고 있습니다.</GW_AM_Gun_Locke.description>
  <GW_AM_Gun_Locke.verbs.Verb_Shoot.label>로케 MKI</GW_AM_Gun_Locke.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Longlas.label>롱라스</GW_AM_Gun_Longlas.label>
  <GW_AM_Gun_Longlas.description>정밀 저격 소총으로 변신한 라즈건 변종인 롱라스는 워해머 40,000 세계의 암울하고 위험한 전투에서 장거리 정밀 교전을 위한 무기를 개발하려는 아스트라 밀리타룸의 노력을 보여주는 증거입니다.\n\n디테일에 세심한 주의를 기울여 제작된 롱라스는 표준 레이저총의 안정성과 저격수 역할에 맞춘 특수 개조가 결합된 무기입니다. 이 무기는 정확도를 높이기 위해 확장된 총열, 뛰어난 표적 포착을 위한 고성능 광학 시스템, 정밀 사격 시 반동을 줄이기 위한 추가 안정화 메커니즘을 갖추고 있습니다.\n\n롱라스는 장거리에서 정확하고 치명적인 화력을 제공하는 데 탁월하여 아스트라 밀리타룸 계급의 명사수 및 명사수에게 이상적인 선택입니다. 에너지 기반 발사체는 재래식 탄약 없이도 일관된 성능을 제공하므로 트루퍼는 기존 저격 소총과 관련된 병참 문제 없이 지속적인 사격 속도를 유지할 수 있습니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 상징과 예복으로 장식된 롱라스는 제국군을 위해 정밀 사격술에 필요한 규율과 기술을 구현합니다. 특수 훈련을 받은 저격수들이 사용하는 이 라스건은 고가치 표적을 제거하고, 적 진형을 교란하며, 전진하는 아스트라 밀리타룸 부대에 엄호 사격을 제공하는 데 중요한 역할을 합니다.\n\n워해머 40,000의 끊임없는 전쟁에서 롱라스는 기술과 혁신을 통해 은하계를 괴롭히는 무수한 위협을 극복하는 임페리엄의 적응력을 상징하는 존재입니다. 도시 환경, 탁 트인 전장, 적대적인 외계 지형에 배치된 롱글라스는 아스트라 밀리타룸의 무기고에서 치명적인 도구로 사용되어 인간 제국의 힘에 감히 대항하는 자들의 심장에 공포를 심어줍니다.</GW_AM_Gun_Longlas.description>
  <GW_AM_Gun_Longlas.verbs.Verb_Shoot.label>롱라스</GW_AM_Gun_Longlas.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_PlasmaPistol_Bullet.label>플라즈마 피스톨 탄</GW_AM_PlasmaPistol_Bullet.label>
  <GW_AM_InfernoPistol_Bullet.label>인페르노 피스톨 탄</GW_AM_InfernoPistol_Bullet.label>
  <HP_AM_Bullet_PlasmaShot.label>플라즈마 탄</HP_AM_Bullet_PlasmaShot.label>
  <HP_AM_Gun_PlasmaGun.label>아스트라 밀리타룸 플라즈마 건</HP_AM_Gun_PlasmaGun.label>
  <HP_AM_Gun_PlasmaGun.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 아스트라 밀리타룸 플라즈마 건은 첨단 기술과 파괴적인 화력의 정점으로, 훈련된 제국의 군대가 휘두르는 무기로서 그 정점에 서 있습니다. 세심한 엔지니어링으로 제작된 이 강력한 무기는 은하계 전장의 끊임없는 혼돈 속에서도 견고함을 상징하는 무광 블랙 세라마이트 합금 구조가 특징입니다.\n\n플라즈마 건은 에너지 기반의 속사형 화기로, 과열된 플라즈마를 발사하여 갑옷을 녹이고 적을 불태울 수 있습니다. 다재다능한 특성 덕분에 단거리와 중거리 교전 모두에 효과적이며, 아스트라 밀리타룸의 전술 무기고에서 없어서는 안 될 중요한 자산입니다.\n\n플라즈마 건이 발사될 때마다 특유의 이온화 에너지 윙윙거리는 소리가 나며, 이는 플라즈마 건의 파괴적인 잠재력을 예고합니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 사용하는 이 무기는 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 이단과 외계인의 위협에 맞서 끊임없는 전쟁을 벌이는 제국의 기술 우위와 불굴의 화력을 상징하는 무기입니다.</HP_AM_Gun_PlasmaGun.description>
  <HP_AM_Gun_PlasmaGun.verbs.Verb_Shoot.label>아스트라 밀리타룸 플라즈마 건</HP_AM_Gun_PlasmaGun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <HP_AM_Bullet_MeltaGun.label>멜타건 탄</HP_AM_Bullet_MeltaGun.label>
  <HP_AM_Gun_MeltaGun.label>아스트라 밀리타룸 멜타 건</HP_AM_Gun_MeltaGun.label>
  <HP_AM_Gun_MeltaGun.description>워해머 40,000의 격동하는 우주 속에서 아스트라 밀리타룸 멜타 건은 불굴의 제국군이 휘두르는 집중된 열과 파괴적인 힘의 신호탄으로 등장합니다. 정밀하고 목적에 맞게 제작된 이 강력한 무기는 무광 블랙 세라마이트 합금 구조로 잔혹한 전쟁터에서 내구성과 신뢰성을 입증합니다.\n\n근거리 및 대방어 화기로 작동하는 멜타 건은 강력한 열 에너지를 집중적으로 발사하여 갑옷을 액화시키고 아무리 중무장한 목표물도 녹여버릴 수 있습니다. 적 전차와 구조물을 파괴적으로 공격할 수 있는 다목적 설계로 아스트라 밀리타룸의 전략 레퍼토리에서 매우 중요한 자산이 될 것입니다.\n\n멜타 건이 발사될 때마다 특유의 쉭쉭 소리가 울려 퍼지며, 타의 추종을 불허하는 열 파괴력으로 전세를 뒤집을 수 있는 능력을 예고합니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 이 무기는 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 이단 및 외계 적들과 끊임없이 싸우는 제국의 압도적인 화력과 기술 우위를 입증하는 증거입니다.</HP_AM_Gun_MeltaGun.description>
  <HP_AM_Gun_MeltaGun.verbs.Verb_Shoot.label>아스트라 밀리타룸 멜타 건</HP_AM_Gun_MeltaGun.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_PlasmaPistol.label>라이자 플라즈마 피스톨</GW_AM_PlasmaPistol.label>
  <GW_AM_PlasmaPistol.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 아스트라 밀리타룸 리자 플라즈마 권총은 제국군의 용맹한 병사들이 휘두르는 정밀함과 강력함의 신호탄으로 등장합니다. 세심한 장인 정신으로 제작된 이 권총은 무광 블랙 세라마이트 합금 외관을 자랑하며, 가혹한 전투의 도가니에서도 견딜 수 있는 내구성을 상징합니다.\n\n다재다능함과 살상력을 모두 요구하는 이들이 선택하는 라이자 플라즈마 피스톨은 과열된 플라즈마 볼트를 목표물을 향해 발사합니다. 근접 교전이나 원거리에서 정확한 사격이 가능한 이 보조 무기는 최첨단 기술로 군대를 무장하려는 제국의 헌신을 상징합니다.\n\n발사할 때마다 이온화된 에너지의 윙윙거리는 소리와 함께 치명적인 플라즈마가 방출되는데, 이는 전세를 뒤집을 수 있는 리자 플라즈마 피스톨의 능력을 입증하는 증거입니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 이 권총은 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 이단과 외계 위협을 정복하기 위해 전사들에게 수단을 제공하는 제국의 헌신을 상징하는 무기입니다.</GW_AM_PlasmaPistol.description>
  <GW_AM_PlasmaPistol.verbs.Verb_Shoot.label>라이자 플라즈마 피스톨</GW_AM_PlasmaPistol.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_InfernoPistol.label>마스 인페르노 피스톨</GW_AM_InfernoPistol.label>
  <GW_AM_InfernoPistol.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 아스트라 밀리타룸 마스 인페르노 피스톨은 통제된 파괴의 전형으로, 훈련된 임페리움 군대가 선택한 무기입니다. 정밀하고 목적에 맞게 제작된 이 무기는 무광 블랙 세라마이트 합금 외관을 자랑하며, 끊임없는 전쟁터에서도 흔들리지 않는 회복력을 보여줍니다.\n\n강력한 근접 화기인 마스 인페르노 피스톨은 목표물을 향해 이글거리는 화염의 물줄기를 발사합니다. 잔인한 근접전이 벌어지든 정밀한 원거리 교전이 벌어지든, 이 권총은 어떤 전투 상황에서도 최첨단의 기술을 갖춘 군대를 갖추려는 제국의 의지를 상징하는 무기입니다.\n\n발사할 때마다 발화된 프로메튬의 독특한 굉음과 함께 치명적인 화염이 뿜어져 나오는 파괴의 교향곡은 전세를 뒤집을 수 있는 화성 인페르노 피스톨의 능력을 상징합니다. 아스트라 밀리타룸의 훈련된 병사들이 손에 쥔 이 권총은 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계에서 이단을 진압하고 외계인의 위협을 정복하려는 제국의 흔들리지 않는 헌신을 상징합니다.</GW_AM_InfernoPistol.description>
  <GW_AM_InfernoPistol.verbs.Verb_Shoot.label>마스 인페르노 피스톨</GW_AM_InfernoPistol.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_LauncherFrag_Bullet.label>수류탄 런처 탄</GW_AM_LauncherFrag_Bullet.label>
  <GW_AM_LauncherEMP_Bullet.label>EMP 런처 탄</GW_AM_LauncherEMP_Bullet.label>
  <GW_AM_LauncherSmoke_Bullet.label>연막 런처 탄</GW_AM_LauncherSmoke_Bullet.label>
  <GW_AM_LauncherStun_Bullet.label>스턴 런처 탄</GW_AM_LauncherStun_Bullet.label>
  <GW_AM_LauncherTox_Bullet.label>독소 런처 탄</GW_AM_LauncherTox_Bullet.label>
  <GW_AM_Gun_FragLauncher.description>이제 파편 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 아스트라 밀리타룸의 무기고에 추가되어 워해머 40,000 세계의 위험한 전장에서 화력과 활용도를 높여줄 강력한 무기입니다.\n\n원래 특수한 화물을 운반하기 위해 설계된 보스 패턴 런처가 파편 수류탄을 장착할 수 있도록 수정되었습니다. 치명적인 파편으로 가득 찬 이 수류탄은 적 보병 무리에 특히 효과적이며 좁은 공간이나 밀집된 지형에서 큰 혼란을 일으킬 수 있습니다.\n\n아스트라 밀리타룸 무기의 특징인 견고한 신뢰성을 바탕으로 제작된 파편 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 트루퍼가 적에게 폭발적인 파괴력을 발휘할 수 있는 수단을 제공합니다. 이 런처는 견고한 구조로 일관된 성능을 보장하며, 병사들은 정확하고 효율적으로 적 진영에 파편을 퍼부을 수 있습니다.\n\n파편 수류탄 개조를 통해 아스트라 밀리타룸 분대는 적 보병을 제거하거나 적의 진격을 방해하고 방어 진지를 강화할 수 있는 다목적 도구를 갖추게 됩니다. 도시전이나 길들여지지 않은 야생에서 전투를 벌일 때 파편 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 트루퍼에게 다양한 위협에 맞서 전술적 이점을 제공합니다.\n\n아스트라 밀리타룸의 연대 휘장과 상징으로 장식된 파편 수류탄이 달린 보스 패턴 런처는 적응력과 흔들리지 않는 화력을 향한 임페리엄의 의지를 상징합니다. 숙련된 척탄병들이 사용하는 이 무기는 아스트라 밀리타룸의 광범위한 전략에서 중요한 역할을 하며, 워해머 40,000의 냉혹하고 끊임없는 분쟁에서 제국군이 여전히 강력한 힘을 발휘할 수 있도록 해줍니다.</GW_AM_Gun_FragLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_FragLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>보스 패턴 런처 (파편)</GW_AM_Gun_FragLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_EMPLauncher.label>보스 패턴 런처 (EMP)</GW_AM_Gun_EMPLauncher.label>
  <GW_AM_Gun_EMPLauncher.description>EMP 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 아스트라 밀리타룸의 무기고에서 강력한 반 메카노이드 무기로 등장하여 워해머 40,000 세계관에서 제국을 위협하는 금속 적에게 치명적인 타격을 가합니다.\n\n메카노이드와의 전쟁에 최적화된 보스 패턴 런처의 특수한 구성으로 아스트라 밀리타룸 부대는 메카노이드의 끊임없는 공격에 전략적으로 정밀하게 맞설 수 있습니다. EMP 수류탄은 폭발과 동시에 강력한 전자기 펄스를 방출하여 메카노이드의 기능을 제어하는 전자 시스템을 교란하고 무력화할 수 있는 강력한 전자기 펄스를 발산합니다.\n\n41세기의 기계 괴물과의 전투에서 EMP 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 필수 불가결한 도구가 됩니다. 반 메카노이드 전술을 훈련받은 숙련된 오퍼레이터는 이 무기를 사용하여 자율 전쟁 기계의 기술적 위협을 전략적으로 무력화하고 무력화할 수 있습니다.\n\n메카노이드 센서, 통신, 이동 시스템을 방해하는 EMP 수류탄의 능력 덕분에 보스 패턴 런처는 로봇 적과 맞서는 아스트라 밀리타룸 부대의 핵심 자산이 되었습니다. 이 무기를 통해 제국군은 냉정하고 무감각한 기계의 힘에 맞서 공평한 승부를 펼칠 수 있으며, 최첨단 기술의 적에게도 저항하고 극복하려는 제국의 결의를 강조합니다.\n\n정밀하고 전술적인 통찰력으로 배치된 EMP 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 워해머 40,000의 광활한 전장에서 다양하고 진화하는 위협에 맞서 싸우는 아스트라 밀리타룸의 적응력과 회복력을 상징합니다.</GW_AM_Gun_EMPLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_EMPLauncher.tools.0.label>총열</GW_AM_Gun_EMPLauncher.tools.0.label>
  <GW_AM_Gun_EMPLauncher.tools.1.label>손잡이</GW_AM_Gun_EMPLauncher.tools.1.label>
  <GW_AM_Gun_EMPLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>보스 패턴 런처 (EMP)</GW_AM_Gun_EMPLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_SmokeLauncher.label>보스 패턴 런처 (연막)</GW_AM_Gun_SmokeLauncher.label>
  <GW_AM_Gun_SmokeLauncher.description>연막 수류탄으로 구성된 보스 패턴 런처는 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000 세계의 지형에서 포탑과 원거리 적을 상대하기 위해 특별히 제작된 아스트라 밀리타룸의 무기고 내 전략적 솔루션으로 자리 잡았습니다.\n\n보스 패턴 런처를 특수하게 개조한 이 무기는 다용도 지원 무기로 변신하여 제국군이 전장의 역학 관계를 유리하게 조작할 수 있게 해줍니다. 연막탄은 정밀하게 배치하면 짙은 연막 구름을 만들어 아스트라 밀리타룸 부대의 움직임과 위치를 포탑과 원거리 적의 눈에 띄지 않게 가려줍니다.\n\n엄폐물이 부족하고 정밀 화력의 위협이 도사리고 있는 교전에서는 연막탄을 사용하는 보스 패턴 런처가 중요한 전술적 이점을 제공합니다. 이 무기는 전장을 연막으로 뒤덮어 포탑과 원거리 적의 조준 능력을 방해하여 정확도가 떨어지고 시야가 좁아진 상태에서 전투를 벌여야 합니다.\n\n연막탄을 사용하는 보스 패턴 런처의 적응력은 아스트라 밀리타룸 지휘관의 전략적 선택지를 넓혀줍니다. 개방된 지형을 뚫고 전진하거나 견고한 적을 제압할 때 이 무기는 병력을 배가시켜 제국군이 더욱 탄력적이고 기민하게 전장을 탐색할 수 있게 해줍니다.\n\n특정 위협에 대응하기 위해 무기를 개조하는 아스트라 밀리타룸의 독창성을 상징하는 연막탄을 사용하는 보스 패턴 런처는 워해머 40,000의 끊임없는 전쟁에서 도전을 극복하고 승리하려는 제국의 결의를 보여줍니다.</GW_AM_Gun_SmokeLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_SmokeLauncher.tools.0.label>총열</GW_AM_Gun_SmokeLauncher.tools.0.label>
  <GW_AM_Gun_SmokeLauncher.tools.1.label>손잡이</GW_AM_Gun_SmokeLauncher.tools.1.label>
  <GW_AM_Gun_SmokeLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>보스 패턴 런처 (연막)</GW_AM_Gun_SmokeLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_StunLauncher.label>보스 패턴 런처 (스턴)</GW_AM_Gun_StunLauncher.label>
  <GW_AM_Gun_StunLauncher.description>기절 수류탄이 장착된 보스 패턴 런처는 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000 세계관에서 인간과 동물 적의 위협을 무력화하기 위해 전략적으로 설계된 아스트라 밀리타룸의 무기고에서 강력한 자산으로 등장합니다.\n\n이 특수 개조는 보스 패턴 런처를 치명적이지 않은 군중 제어 장치로 변환하여 제국군에게 치명적인 무력이 필요하지 않은 위협에 인도적이면서도 효과적으로 대처할 수 있는 수단을 제공합니다. 기절 수류탄은 정밀하게 배치하면 방향 감각을 잃게 하는 폭발을 일으켜 주변에 있는 인간과 동물 대상 모두를 무력화시키고 일시적으로 무력화시킵니다.\n\n생명을 보존하거나 아군에서 적으로 돌변한 잠재적 적을 제압해야 하는 상황에서 기절 수류탄이 포함된 보스 패턴 런처는 귀중한 도구가 됩니다. 치명적인 피해를 입히지 않고 위협을 무력화함으로써 제국군은 신중한 대응으로 미묘한 상황을 헤쳐나가 부수적인 피해나 불필요한 인명 손실의 위험을 줄일 수 있습니다.\n\n기절 수류탄이 포함된 보스 패턴 런처의 적응력은 적의 성격에 따라 다양한 무력을 사용하려는 아스트라 밀리타룸의 노력을 보여줍니다. 이 무기를 통해 제국군 지휘관은 교전을 더욱 효과적으로 통제할 수 있으며, 무력과 절제의 균형을 통해 분쟁을 해결할 수 있습니다.\n\n기절 수류탄을 사용하는 보스 패턴 런처는 다목적 무기를 사용하려는 아스트라 밀리타룸의 헌신을 상징하는 것으로, 먼 미래의 암울한 어둠 속에서 다양한 도전에 맞서는 제국의 접근 방식을 잘 보여줍니다.</GW_AM_Gun_StunLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_StunLauncher.tools.0.label>총열</GW_AM_Gun_StunLauncher.tools.0.label>
  <GW_AM_Gun_StunLauncher.tools.1.label>손잡이</GW_AM_Gun_StunLauncher.tools.1.label>
  <GW_AM_Gun_StunLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>보스 패턴 런처 (스턴)</GW_AM_Gun_StunLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_ToxLauncher.label>보스 패턴 런처 (독소)</GW_AM_Gun_ToxLauncher.label>
  <GW_AM_Gun_ToxLauncher.description>이제 독성 수류탄으로 무장한 보스 패턴 런처는 아스트라 밀리타룸의 무기고에 추가된 강력한 무기로, 워해머 40,000 세계의 격동하는 극장에서 인간과 동물의 적과 교전할 수 있도록 특별히 제작되었습니다.\n\n이 특수한 구성은 보스 패턴 런처를 강력한 독성 무기로 변환하여 폭발 시 독성 물질을 방출하는 페이로드를 전달합니다. 독성 수류탄은 독성 성분을 방출하여 충격을 받은 대상에게 쇠약 효과를 유발하여 광범위한 피해를 입히도록 설계되었습니다. 유독성 수류탄은 유기체 적에게 특히 효과적이며, 시간이 지남에 따라 피해를 입히고 전투 능력을 손상시킵니다.\n\n아스트라 밀리타룸이 재래식 무기에 저항하는 적과 마주하거나 직접 교전 없이 위협을 무력화할 수단이 필요한 시나리오에서는 독성 수류탄을 사용하는 보스 패턴 런처가 전략적인 선택이 될 수 있습니다. 독소의 지속 효과는 적의 진형을 교란하고 장벽을 생성하며 장시간 피해를 입힐 수 있어 제국군에게 전술적 이점을 제공합니다.\n\n제국의 적응력을 상징하는 독성 수류탄을 사용하는 보스 패턴 런처는 먼 미래의 암울한 어둠 속에 존재하는 독특한 도전에 대응하기 위해 다양한 무기를 사용하려는 아스트라 밀리타룸의 노력을 강조합니다. 이 독성 변종 보스 패턴 런처는 은하계를 괴롭히는 무수한 위협을 극복하기 위해 혁신적인 솔루션을 끊임없이 추구하는 제국군의 노력을 상징합니다.</GW_AM_Gun_ToxLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_ToxLauncher.tools.0.label>총열</GW_AM_Gun_ToxLauncher.tools.0.label>
  <GW_AM_Gun_ToxLauncher.tools.1.label>손잡이</GW_AM_Gun_ToxLauncher.tools.1.label>
  <GW_AM_Gun_ToxLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>보스 패턴 런처 (독소)</GW_AM_Gun_ToxLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Bullet_Flamer.label>플레이머 탄</GW_AM_Bullet_Flamer.label>
  <GW_AM_Missile.label>미사일</GW_AM_Missile.label>
  <GW_AM_Bullet_BoltPistol.label>볼트 피스톨 탄</GW_AM_Bullet_BoltPistol.label>
  <GW_AM_Bullet_Bolter.label>볼터 탄</GW_AM_Bullet_Bolter.label>
  <GW_AM_Gun_MissileLauncher.label>미사일 런처</GW_AM_Gun_MissileLauncher.label>
  <GW_AM_Gun_MissileLauncher.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 강력한 중화기인 미사일 런처는 강력한 힘과 전략적 다용도성을 구현하며, 임페리얼 가드가 자주 사용하는 무기입니다. 작지만 견고한 이 위풍당당한 발사기는 무광 블랙 세라마이트 합금 구조로 되어 있어 전쟁으로 폐허가 된 암울한 전장에서도 견고하게 버틸 수 있습니다.\n\n전술적으로 정밀하게 설계된 미사일 런처는 인체공학적 어깨 받침대와 손잡이를 갖춘 사용자 친화적인 인터페이스를 자랑하며, 배치 시 운용자에게 안정성을 제공합니다. 이 무기의 첨단 표적 시스템은 지상 및 공중 위협에 대한 정밀한 교전을 가능하게 하는 다목적성을 더합니다.\n\n신속하고 효율적인 재장전 메커니즘은 발사기 설계에 필수적인 요소로, 탄약의 신속한 삽입을 용이하게 하고 전투의 혼란 속에서도 지속적인 공격을 보장합니다. 발사기에서 발사된 유도 미사일은 장갑을 착용한 적에게 큰 피해를 입힐 수 있는 파괴적인 탄두를 탑재하고 있어 임페리얼 가드의 중요한 자산으로 자리 잡았습니다.\n\n제국군의 상징이 새겨진 미사일 발사기는 워해머 40,000의 암울하고 위험한 은하계에 도사리고 있는 무수한 위협에 맞서 인류의 군대가 펼치는 흔들리지 않는 충성심과 끈질긴 방어의 증거입니다.</GW_AM_Gun_MissileLauncher.description>
  <GW_AM_Gun_MissileLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>미사일 런처</GW_AM_Gun_MissileLauncher.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_BoltPistol.label>볼트 피스톨</GW_AM_Gun_BoltPistol.label>
  <GW_AM_Gun_BoltPistol.description>워해머 40,000의 광활한 세계관에서 강력한 보조 무기인 볼트 피스톨은 스페이스 마린의 무기고에서 치명적인 정확성과 근접 화력의 상징으로 등장합니다. 이 작지만 강력한 무기는 무광 블랙 세라마이트 합금으로 제작되어 은하계 전장의 냉혹하고 냉혹한 자연 속에서도 내구성을 보장합니다.\n\n볼트 피스톨은 자동 장전 방식의 탄창 급탄식 총기로, 정확하게 발사할 때마다 대량 반응 볼트나 투사체를 발사합니다. 이 폭발성 볼트는 충격 시 파괴력을 지니고 있어 다양한 적에게 효과적이며, 스페이스 마린의 끈질긴 전투에서 필요한 다재다능함을 보여줍니다.\n\n볼트 피스톨은 하이브리드 무기로서 일반 소총과 소형 포병 사이의 간극을 매끄럽게 메워줍니다. 치명적인 명중률과 충격적인 사격, 빠른 발사 속도 덕분에 근거리 전투의 혼란 속에서도 정밀도를 유지하면서 파괴적인 살포를 가할 수 있는 무시무시한 자산입니다.\n\n볼트 피스톨을 휘두르는 스페이스 마린은 인간 제국의 독보적인 힘과 최첨단 기술을 상징하며, 전쟁으로 황폐해진 워해머 40,000의 은하계를 괴롭히는 수많은 위협에 맞선 영원한 투쟁에서 흔들리지 않는 결의를 보여 줍니다.</GW_AM_Gun_BoltPistol.description>
  <GW_AM_Gun_BoltPistol.verbs.Verb_Shoot.label>볼트 피스톨</GW_AM_Gun_BoltPistol.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Bolter.label>로케 볼터</GW_AM_Gun_Bolter.label>
  <GW_AM_Gun_Bolter.description>워해머 40,000의 광활한 세계관에서 로케 볼터는 독특하고 특수한 총기로, 제국 내 엘리트 부대가 요구하는 정밀성과 적응력을 입증하는 증거로 등장합니다. 저명한 발명가이자 존경받는 사용자의 이름을 딴 이 독특한 볼터는 무광 블랙 세라마이트 합금으로 정교하게 제작되어 은하계의 끊임없는 소용돌이 속에서도 탄력성을 보장합니다.\n\n로케 볼터는 고속 발사, 자동 장전, 탄창 공급식 무기로 작동하며 대량 반응 볼트나 발사체를 타의 추종을 불허하는 정밀도로 발사합니다. 최적의 성능을 발휘하도록 설계된 이 특수 볼트는 충격 시 엄청난 파괴력을 지니고 있어 다양한 적에게 효과적인 것으로 입증되었습니다. 로케 볼터는 전장의 까다로운 요구 사항에 맞게 조정할 수 있는 다재다능함의 정점입니다.\n\n로케 볼터는 치명적인 정확도와 강력한 타격, 빠른 발사 속도로 평범함을 뛰어넘어 제국 무기고 중에서도 탁월함을 상징하는 무기입니다. 가장 숙련되고 존경받는 전사들이 사용하는 이 무기는 워해머 40,000의 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 은하계를 정의하는 끊임없는 분쟁에서 기술력과 흔들리지 않는 헌신의 등대로 서 있습니다.</GW_AM_Gun_Bolter.description>
  <GW_AM_Gun_Bolter.verbs.Verb_Shoot.label>로케 볼터</GW_AM_Gun_Bolter.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_Gun_Flamer.label>아카트란 플레이머</GW_AM_Gun_Flamer.label>
  <GW_AM_Gun_Flamer.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 특수하고 무시무시한 무기인 아카트란 플레이머는 임페리움의 독실한 세력이 휘두르는 무자비한 숙청의 선구자로 등장합니다. 세심한 정밀도로 제작된 이 화염방사기 변형은 무광택 검은색 세라마이트 합금으로 제작되어 지독한 전투 속에서도 내구성을 자랑합니다.\n\n강력한 범위 차단 무기로 작동하는 아카트란 플레이머는 프로메튬 화염을 발사하여 전장을 정화 불길로 뒤덮습니다. 이 무기는 이단적 존재와 제노스의 위협을 정화하기 위해 설계되었으며, 그 흔적은 불에 그을린 잔해만 남깁니다. 이 무기의 소이탄은 근접 교전에서 특히 효과적이며, 제국의 정의로운 분노에 감히 맞서려는 적에게 전세를 역전시킬 수 있습니다.\n\n지옥 같은 빛과 파괴력을 지닌 아카트란 플레이머는 암울하고 전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 은하계를 뒤덮은 무수한 적들에 맞서 영원한 투쟁을 벌이는 제국군 군대의 불굴의 의지를 상징하는 무기입니다. 신자들이 휘두르는 이 검은 신성한 응징의 신호로, 인류의 적들이 제국 정의의 가차 없는 정화 불에 직면하도록 합니다.</GW_AM_Gun_Flamer.description>
  <GW_AM_Gun_Flamer.verbs.Verb_Shoot.label>아카트란 플레이머</GW_AM_Gun_Flamer.verbs.Verb_Shoot.label>
  <GW_AM_OgrynMask.label>오그린 마스크</GW_AM_OgrynMask.label>
  <GW_AM_OgrynMask.description>오그린 마스크.</GW_AM_OgrynMask.description>
  <GW_AM_OgrynArmor.label>오그린 아머</GW_AM_OgrynArmor.label>
  <GW_AM_OgrynArmor.description>오그린이 착용하는 견고한 갑옷입니다.</GW_AM_OgrynArmor.description>
  <GW_AM_RatlingShirt.description>래틀링을 위해 디자인된 대량 생산 셔츠.</GW_AM_RatlingShirt.description>
  <GW_AM_RatlingShirt.label>래틀링 셔츠</GW_AM_RatlingShirt.label>
  <GW_AM_RatlingFieldcap.label>래틀링 필드캡</GW_AM_RatlingFieldcap.label>
  <GW_AM_RatlingFieldcap.description>래틀링을 위해 디자인된 대량 필드캡.</GW_AM_RatlingFieldcap.description>
  <GW_AM_RatlingCloak.label>래틀링 망토</GW_AM_RatlingCloak.label>
  <GW_AM_RatlingCloak.description>일부 래틀링 겉옷은 공격에 대한 약간의 보호와 더위와 추위에 대한 약간의 보호 기능을 제공합니다.</GW_AM_RatlingCloak.description>
</LanguageData>