<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <NY_SmeltedLoongBlueWhite.label>제련룡 청화자종</NY_SmeltedLoongBlueWhite.label>
  <NY_SmeltedLoongBlueWhite.description>제련룡의 한 아종으로, 푸른 꼬리·뿔·눈과 도자기처럼 새하얗고 매끄러운 피부가 특징입니다. 청화자종 제련룡의 육신은 상당히 취약하지만 손가락이 매우 민첩하여 각종 고정밀 작업을 효율적으로 완수하며, 늘 완벽을 추구합니다. 이 종족에서 수많은 명장이 탄생하여, 제련룡 전사들은 자신을 희생해서라도 그들을 지키려 합니다. 다만 솜씨가 서툰 자는 역시 전장에 던져집니다. 전설에 따르면 청화자종 제련룡의 선조는 본래 순종 제련룡과 다를 바 없었으나, 비범한 힘을 구하고자 어느 신에게 기도했고, 신은 그 갈구를 들어주었으되 대가로 그들의 혈육이 도자기처럼 취약해졌다고 합니다.</NY_SmeltedLoongBlueWhite.description>
  <NY_SmeltedLoongBlueWhite.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

쪽빛 뿔에 은빛 머리, 짙푸른 눈, 백자로 빚은 몸에 곱고 어여쁜 기혈, 온화하게 흐르는 현모의 자태, 부엌일과 바느질이 남보다 뛰어나네.</NY_SmeltedLoongBlueWhite.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongCleanBred.label>제련룡 순종</NY_SmeltedLoongCleanBred.label>
  <NY_SmeltedLoongCleanBred.description>제련룡 중 비율이 가장 큰 종족으로, 스스로 가장 순정한 혈통의 제련룡이라 칭하며 녹색 꼬리·뿔·눈이 특징입니다. 순종 제련룡은 상당히 강건한 육신을 지니고 투쟁을 좋아하는 타고난 전사로, 자신의 종족 재능을 개발하는 데도 능합니다. 전장을 뒤덮는 화염을 뿜고 방화 비늘로 화염을 두른 채 싸우는 것이 그들의 상투 전술입니다. 순종 제련룡은 성욕이 왕성하지만 제련룡 공통의 생육 곤란 문제로 인구가 뚜렷이 늘지 않았습니다. 기록에 따르면 그들은 황야의 고립되고 약한 정착지를 무리 지어 습격해 재물과 식량, 젊은 남자를 약탈한다고 합니다.</NY_SmeltedLoongCleanBred.description>
  <NY_SmeltedLoongCleanBred.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

푸른 뿔에 흰 머리, 유리 같은 눈, 산을 뽑을 힘에 세상을 덮을 기개, 몸에 진룡의 피가 흐르니, 풍운을 호령하여 천하를 떨게 하네.</NY_SmeltedLoongCleanBred.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongWhiteJade.label>제련룡 백옥종</NY_SmeltedLoongWhiteJade.label>
  <NY_SmeltedLoongWhiteJade.description>제련룡 중 비율이 두 번째로 큰 종족으로, 외모는 순종 제련룡과 비슷하지만 꼬리·뿔·눈 등의 색이 더 옅어 벽유리 같은 색을 띱니다. 백옥종 제련룡은 비범한 시력과 뛰어난 지력을 지녀, 흔히 제련룡 족군에서 존경받는 천재로서 전장의 저격수나 지휘관, 거점의 연구자 같은 중요한 직무를 맡습니다. 다만 백옥종 제련룡의 지혜는 약간의 문제도 가져온 듯, 후손 번식에 대한 적극성 부족이 제련룡 족군의 시대적 난제가 되고 있습니다.</NY_SmeltedLoongWhiteJade.description>
  <NY_SmeltedLoongWhiteJade.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

푸른 뿔에 흰 머리, 옅은 푸른 눈동자, 쏘면 빗나감 없고 지혜는 무궁하니, 영묘한 한 수에 풍운이 변하고, 속세에 우뚝 서서 창공을 굽어보네.</NY_SmeltedLoongWhiteJade.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongPaperCut.label>제련룡 전지종</NY_SmeltedLoongPaperCut.label>
  <NY_SmeltedLoongPaperCut.description>제련룡의 한 아종으로, 붉은 꼬리·뿔·눈과 피부·꼬리의 정교한 무늬가 특징입니다. 전지종 제련룡은 현재 청화자종만큼 희귀하며, 청화자종보다 예술 창작과 사교 방면 일에 능해 감성적이고 이해심 많다는 평을 흔히 받습니다. 피부의 복잡한 무늬는 색소 침착과 피하 어떤 섬유 성장이 함께 작용한 결과로, 이 섬유는 외상 시 상처를 빠르게 지혈하도록 돕고 꼬리의 얇은 막 조직에도 대량 존재하지만, 가연성 섬유라 그들은 심각한 화상을 더 쉽게 입습니다. 또한 전지종 제련룡은 애정 방면에 상당히 적극적인 듯하나, 인원수로 보면 이 적극성이 제련룡 족군의 번창에 큰 기여를 하진 못했습니다.</NY_SmeltedLoongPaperCut.description>
  <NY_SmeltedLoongPaperCut.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

붉은 뿔에 붉은 눈동자, 전지 무늬 옷, 구슬 같은 묘어에 운율도 그윽하니, 단청을 그려내어 사방을 놀래고, 종이용의 절색이 무지개 옷을 입고 춤추네.</NY_SmeltedLoongPaperCut.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongGreenPlant.label>제련룡 청식종</NY_SmeltedLoongGreenPlant.label>
  <NY_SmeltedLoongGreenPlant.description>제련룡의 한 아종으로, 외모는 순종 제련룡과 거의 같으나 잎새가 돋은 뿔과 꼬리가 다릅니다. 청식종 제련룡은 동포만큼 뛰어난 신체 능력을 지녔으나 성격은 더 온화하고 심지어 지나치게 공격성이 부족하여, 다툼보다 화초를 가꾸기를 좋아합니다. 자연을 가까이하는 그들은 재배와 전통 의학 분야에서 멀리 발전했습니다. 그래서 제련룡 고향에서든 외딴 이성에서든 청식종 제련룡은 늘 동포들에게 깊이 환영받습니다. 전사들이 앞장서 돌격할 때, 뒤에서 밭과 부상자를 돌볼 누군가가 더욱 필요하니까요. 생물학적 분석에 따르면 청식종 제련룡은 순종 제련룡에서 가장 늦게 분화된 아종으로 친연 관계가 가장 가깝지만, 아직 밝혀지지 않은 어떤 유전자 변화가 그들에게 '각질에서 식물 조직이 자라나는' 신기한 형질을 부여하고 면목을 일신시켰습니다. 상대적으로 취약한 식물 조직을 보호하기 위해, 그들은 더 이상 순종 제련룡처럼 화염과 혹한을 무시할 수 없습니다.</NY_SmeltedLoongGreenPlant.description>
  <NY_SmeltedLoongGreenPlant.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

가지 뿔에 잎새 꼬리, 가녀린 손, 청식이 흙을 덮어 영근을 기르니, 봄바람이 오히려 상처의 아픔을 낫게 하여, 이로부터 호로를 들고 속세를 구하네.</NY_SmeltedLoongGreenPlant.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongMalachite.label>제련룡 공작석종</NY_SmeltedLoongMalachite.label>
  <NY_SmeltedLoongMalachite.description>제련룡의 한 아종으로, 외모는 백옥종 제련룡과 거의 같지만, 지혜와 사예로 유명한 백옥종과 정반대로 공작석종 제련룡은 터널을 파 광석을 캐거나 흙과 돌을 쌓아 집을 짓는 데 더 능합니다. 그들의 눈은 여전히 밝지만 성격은 산석처럼 담담하고 완고하여, 늘 눈에 띄지 않는 곳에서 가장 기초적인 일을 합니다. 전설에 따르면 제련룡 역사에 한 갈래의 백옥종 제련룡이 있었는데, 그 우두머리가 정벌과 이주에 싫증나 족군을 위한 새 생존의 길을 찾고자 일족을 이끌고 지하 세계로 나아가 깊은 암층 속으로 사라졌다고 합니다. 공작석종 제련룡은 바로 그들이 내놓은 답으로, 어둡고 비좁은 지하 환경에 적응한 정신과 독기 속에서 자유로이 호흡하며 썩은 고기와 독물을 소화하는 육신을 지닌, 명실상부한 지하 종족입니다.</NY_SmeltedLoongMalachite.description>
  <NY_SmeltedLoongMalachite.descriptionShort>제련룡은 전설 속 용이라는 생물의 생물학적 특성을 지닌 인류 분파로, 머나먼 고향에서 제련룡 특색의 제정 문명과 야금 주조 기술을 발전시켰습니다. 그들의 족군에는 여성만 있어 다른 종족의 남성과 결합해 후손을 길러야 합니다.
('i'를 눌러 상세 보기)

옥빛 뿔에 수정 꼬리, 나무와 돌의 장인, 높은 누각을 세워 구름을 떠받치니, 바위를 가르고 쇠를 부수는 일이 예삿일, 한 점 찍어 벽화의 공작 빛을 이루네.</NY_SmeltedLoongMalachite.descriptionShort>
  <NY_SmeltedLoongQianJi.label>제련룡 천기종</NY_SmeltedLoongQianJi.label>
  <NY_SmeltedLoongQianJi.description>제련룡의 신흥 아종으로, 기계체에 대한 높은 친화력과 조종 재능을 타고났습니다.</NY_SmeltedLoongQianJi.description>
  <NY_SmeltedLoongQianJi.descriptionShort>제련룡 천기종은 기계체를 다루고 기계 군세를 빠르게 배양하는 데 능합니다.</NY_SmeltedLoongQianJi.descriptionShort>
</LanguageData>