<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RA.FindAftertalk>후일담: {0}을 찾았습니다. 공허 모노리스에서 읽을 수 있습니다.</RA.FindAftertalk>
  <RA.Aftertalk.A>일지 4873.겨울.14</RA.Aftertalk.A>
  <RA.Aftertalk.ADesc>여기서의 첫 번째 날이다. 여긴 산기슭에 있는 학교와 집 몇십 채를 제외하면 있는 것이 없다. 정말 열악하고 외진 곳이다. 하지만 그게 바로 교회가 나를 보낸 이유기도 하다. 아이들에게 글을 읽는 법을 가르치고, 올바른 길로 인도하기 위해. 아이들은 다 크고 나면 이 답답한 산맥에서 살지 않아도 될 것이다.\n\n장비와 생필품 외에도 원고 몇 개를 가져왔다. 내가 쓴 동화들인데, 훌륭하진 않더라도 아이들이 좋아할 거라고 믿는다.</RA.Aftertalk.ADesc>
  <RA.Aftertalk.B>일지 4878.봄.6</RA.Aftertalk.B>
  <RA.Aftertalk.BDesc>릴리는 오늘도 방과 후에 남았다. 숙제를 다 하지 못한 탓이었다. 릴리는 공부나 읽는 걸 별로 좋아하지 않는다. 내가 쓴 글은 좋아하고, 항상 내가 결말을 좀 더 좋게 쓸 수는 없는지 물어 오지만 말이다. 내가 그녀의 선생이라는 점은 별로 무섭지 않은 모양이다. 릴리 같은 아이들은 참 사랑스럽다.\n\n이번 학생들을 다 가르치고 나면 교회에서 도시 발령이 올지도 모른다. 나는 돌아가고 싶지 않다. 나는 은을 잘 꽂아주는 일보다 자유 시간을 보장해 주는 일이 좋다. 일만 하는 삶은 정말 질색이다. 그리고 저 아이들은 항상 엄숙하게 구는 교회의 신부들보다 훨씬 사랑스럽다. 처음엔 좀 장난끼가 넘치는 것처럼 보여도 말이다. 발령을 거부할 이유를 찾아봐야겠다.\n\n오늘 내가 정말 좋아하던 동화 원고를 두 장 잃어버렸다. 재수도 없지! 아이들은 모르는 일이라고 했다. 그럼 누가 범인이지?</RA.Aftertalk.BDesc>
  <RA.Aftertalk.C>일지 4878.겨울.2</RA.Aftertalk.C>
  <RA.Aftertalk.CDesc>최근 정말 기이한 일을 많이 겪었기에 기록으로 남기려고 한다.\n\n방학이 시작됨에 따라 나는 이곳저곳을 둘러볼 계획을 좀 세웠다. 내가 처음 마주한 것은 뒷산에 있는 이상한 형태의 거대한 바위였다. 손으로 바위를 만지니 웅웅거리는 소리와 함께 검은 촉수 같은 것들이 튀어나왔다. 그걸 본 나는 빠르게 도망쳤다.\n\n마을로 돌아오자 마을 입구에는 교회의 교수 한 분이 날 기다리고 계셨는데, 나를 보자마자 그녀의 얼굴이 순식간이 바뀌었다. 왜 그러시는지 이유를 생각하려고 하는 동시에 내 등 뒤에서 뭔가 목에 닿는 느낌이 들었다. 뒤를 돌아보니 등에서 살덩이 같은 촉수가 자라나고 있었고, 그 피부가 타오르는 느낌이 들었다.\n\n그리고 내 눈에 들어온 건 언제나 온화하고 친절했던 교수님이 뒤도 돌아보지 않고 도망가는 모습이었다. 나는 무슨 일이 일어난 건지 알기 위해 마을을 수소문했지만 마을 사람들은 내가 전염병이라도 되는 양 나를 피했다. 결국 내게 쓸모있는 조언을 해준 건 마을 촌장님뿐이었다. 즉시 마을을 떠나 가능한 멀리 떨어져 있으라는 조언이었다.\n\n그날 밤은 마을에서 지냈다. 그 촉수는 또 다른 팔처럼 느껴졌다. 내가 포크를 집으려 손을 뻗자 촉수가 먼저 포크를 집었고, 책장을 넘기려고 하자 촉수가 책장을 넘겨주었다. 내 몸이 끔찍한 괴물처럼 변해버린 것 같았다. 촌장님이 언급한 가능성을 생각하니 더더욱 두려워졌다. 정말로 떠나버리는 게 나을 것 같았다.\n\n하지만 아이들을 두고 갈 수는 없다. 나중에 기회가 생기면 아이들에게 편지라도 써야겠다. 아마 나를 여전히 선생으로 여겨줄 것이다. 아이들을 위해 동화를 더 쓰고 싶었지만...\n\n원고가 담긴 서랍을 열어보니, 원고들은 흔적도 없이 사라져 있었다.</RA.Aftertalk.CDesc>
  <RA.Aftertalk.D>일지 4879.여름.7</RA.Aftertalk.D>
  <RA.Aftertalk.DDesc>아이들에게 연락할 수 있는 방법을 찾은 날로부터 몇 달이 지났는지 모르겠다. 하지만 드디어 처음으로 답장을 받았다. 촉수를 내 몸에 감고 옷으로 철저히 몸을 가리기만 하면 우체국으로 가서 편지를 받을 수 있다.\n\n편지는 알록달록한 공책과 과자, 사탕으로 가득 차있었다. 편지엔 내 학생들 각자의 인사와 함께 현재 선생님이 너무 엄격하다며 언제 돌아올 것인지 묻는 내용이 담겨 있었다. 가장 길게 보낸 사람은 릴리였다. 내가 보낸 동화를 보고 인물들의 결말을 어떻게 내야 하는지에 대한 장문의 내용도 있었다. 마치 옛날처럼 말이다. 그리고 두 명의 기사가 싸우는 그림과 함께 모두가 내 안전을 빌어 주는 것으로 편지는 마무리되었다.\n\n이제 돌아갈 수 없다. 어딜 가든 이상 현상 조사국 사람들로 가득 차있다. 그들은 교회 바로 아래에 속해 기사들과 협력하여 거대한 바위나 피와 살덩이 괴물에 대한 문제를 조사하는 자들이다. 그리고 그들의 현재 표적은 나다. 우체국의 접수원이 날 눈치챈 것 같다. 다른 곳을 알아봐야겠다.\n\n이 촉수를 잘라낼 수만 있다면... 하지만 너무 아프다. 플라이어로 내 갈비뼈를 뽑아내는 것만 같았다. 나는 할 수 없다. 하지만 어떻게든 그럴 수만 있다면, 이전처럼 살 수 있을 텐데...</RA.Aftertalk.DDesc>
  <RA.Aftertalk.E>일지 4881.8월.3</RA.Aftertalk.E>
  <RA.Aftertalk.EDesc>잡혔다. 나는 지금 감옥에서 이 글을 쓰고 있다.\n\n그들이 내 촉수를 잘랐다. 잘린 촉수가 꿈틀거리며 땅에 떨어지자 희미하게 뒤틀린 사지가 자라나며 도망치려 했다. 그러나 근처에 서있던 기사들에 의해 곧바로 제거당했다. 아마 나도 곧 그렇게 될 것이다.\n\n감옥에서의 생활은 내게 설명하기 힘든 어떠한 영감을 불어넣어 주었다. 나는 주변에 있는 종이 조각을 닥치는 대로 주워 들어서 생각나는 걸 모두 적어낸다. 내가 무슨 이야기를 적고 있는지도 모르겠다... 뭔가 나를 인도해 주는 것 같다. 그 거대한 바위와도 비슷하지만 온통 회색이고, 네모짐과 동시에 매끄러웠다. 그리고 그 안에선 아이들의 웃음소리와 수다 소리가 새어나왔다. 이야기를 한 편씩 다 적을 때마다 나는 그것을 감옥 어딘가로 던지고, 이내 어딘가로 사라진다. 마치 먹이를 주는 것 같다. 내 생각을, 내 살점을.\n\n집에 가고 싶어.</RA.Aftertalk.EDesc>
  <RA.Aftertalk.F>처형 기록 4882.겨울.불명</RA.Aftertalk.F>
  <RA.Aftertalk.FDesc>오늘 수감되어 있던 24명의 마녀가 처형됐습니다. 처형은 초기엔 순조롭게 진행되었으나 "헬렌 바이올렛"이라는 수감자를 처형하는 과정에서 이상 현상이 발생했습니다.\n\n해당 수감자는 호송되기 직전까지 계속해서 만년필로 만년필로 글을 작성했고, 식사는 제공되었으나 건드린 흔적이 없었습니다. 해당 수감자가 적은 글의 내용은 불명입니다. 두 명의 기사가 수감자를 처형장으로 호송하는 순간까지도 수감자는 종이 조각을 들고 있었습니다. 종이 조각은 기사 중 한 명이 낚아채 발치의 장작 더미에 던졌습니다. 처형이 시작되고 불이 붙자 갑자기 큰 윙윙거리는 소리가 들리더니 전기 불꽃과 비슷한 전류가 흐르는 검은 구체가 나타났습니다. 구체는 십자가에 묶여있던 죄수를 완전히 감싸 접근할 수 없게 만들었습니다.\n\n약 3분 후 검은 구체가 붕괴하고 구체와 죄수 둘 다 흔적도 없이 사라졌습니다.\n\n사건은 이상 현상 조사국에 제출되었습니다.</RA.Aftertalk.FDesc>
  <RA.FruiterAttack>과일 나무의 공격</RA.FruiterAttack>
  <RA.FruiterAttackDesc>화려한 과일 나무가 갑자기 입을 크게 열고 주변에 있는 사람들을 공격하기 시작했습니다!</RA.FruiterAttackDesc>
  <RA.SummonFruiterCompleteText>{0_nameDef}(이)가 {RITUAL_definite} 의식을 완료했습니다. 곧 사악한 과일 나무가 정착지에 도착할 것입니다.</RA.SummonFruiterCompleteText>
  <RA.Ding>*팅</RA.Ding>
  <RA.DingDesc>듣기 좋습니다!</RA.DingDesc>
  <RA.CurseEnded>저주 해제</RA.CurseEnded>
  <RA.CurseEndedDesc>공허의 사악한 저주가 사라졌습니다. 이제 자유롭게 행동할 수 있습니다.</RA.CurseEndedDesc>
  <RA.EatingWithoutTableDesc>모두 식탁에서 식사를 해야 할지어다. 이를 어긴다면 처벌 받을 것이다.</RA.EatingWithoutTableDesc>
  <RA.CursePoisoning>{0}(이)가 저주의 금기를 어긴 대가로 식중독에 걸렸습니다.</RA.CursePoisoning>
  <RA.ResearchDesc>누구도 연구와 탐색 작업을 하지 말지어다. 이를 어긴다면 처벌 받을 것이다.</RA.ResearchDesc>
  <RA.KillAnimalsDesc>누구도 죄없는 동물을 죽이지 말지어다. 이를 어긴다면 처벌 받을 것이다.</RA.KillAnimalsDesc>
  <RA.CurseChimeraSpawn>부당하게 죽은 동물의 시체에서 키메라가 튀어나왔습니다!</RA.CurseChimeraSpawn>
  <RA.WoundedDesc>누구도 어떤 방식으로든 다치지 않을지어다. 이를 어긴다면 처벌 받을 것이다.</RA.WoundedDesc>
  <RA.CutTreeDesc>그 어떤 나무도 쓰러져선 안 될지어다. 이를 어긴다면 처벌 받을 것이다.</RA.CutTreeDesc>
  <RA.Knock>*똑똑</RA.Knock>
  <RA.LovelyBecameVisible>꼬마 유령</RA.LovelyBecameVisible>
  <RA.LovelyBecameVisibleDesc>갑자기 작은 랫킨 소녀의 얼굴을 한 정체불명의 유령이 나타났습니다.\n\n그저 약간의 악의 없는 장난을 치고 싶어하는 것 같습니다.</RA.LovelyBecameVisibleDesc>
  <RA.LovelyBecameVisibleMessage>정체불명의 유령이 나타났습니다.</RA.LovelyBecameVisibleMessage>
  <RA.LovelyNotified>꼬마 유령이 {0}(을)를 주목하는 것 같습니다.</RA.LovelyNotified>
  <RA.LovelyRemoved>꼬마 유령 떠남</RA.LovelyRemoved>
  <RA.LovelyRemovedDesc>꼬마 유령이 당분간 이 땅을 떠났습니다. 언젠간 돌아올지도요. </RA.LovelyRemovedDesc>
  <RA.LovelyLeaveThings>누군가 정착지에 무언갈 남겼습니다.</RA.LovelyLeaveThings>
  <RA.LovelyDied>꼬마 유령이 사라졌습니다...</RA.LovelyDied>
  <RA.SummonPetsCompleteText>{0_nameDef}(이)가 {RITUAL_definite} 의식을 완료했습니다. {2} 하나가 정착지에 소환됐습니다.</RA.SummonPetsCompleteText>
  <RA.ObsessionBecameVisible>커다란 유령</RA.ObsessionBecameVisible>
  <RA.ObsessionBecameVisibleDesc>갑자기 늙은 마녀 같은 얼굴을 한 이상한 유령이 나타났습니다.\n\n그가 이번 문제의 원흉인 것 같습니다. 내쫓으세요!</RA.ObsessionBecameVisibleDesc>
  <RA.ObsessionBecameVisibleMessage>이상한 유령이 나타났습니다.</RA.ObsessionBecameVisibleMessage>
  <RA.ObsessionDied>강렬한 원념 소멸</RA.ObsessionDied>
  <RA.ObsessionDiedDesc>강렬한 원념이 사라졌습니다. 이제 정착지에 영향을 끼칠 수 없을 겁니다.</RA.ObsessionDiedDesc>
  <RA.ObsessionStrange>기이한 물건</RA.ObsessionStrange>
  <RA.ObsessionStrangeDesc>{0}(은)는 최근 일을 하면서 일이 자꾸 제대로 풀리지 않는다는 느낌을 받았습니다. 이 기이한 현상은 {1}를 매우 불쾌하게 만들었습니다. 이 현상이 갑작스럽고 광범위하게 일어나고 있다는 사실을 발견한 후 {1}는 이 현상이 뭔가 외부적 요인으로 인한 것이 아닌지 의심하고 있습니다.\n\n이 현상을 일으키는 외부적 요인을 찾아 제거하세요.</RA.ObsessionStrangeDesc>
  <RA.ObsessionStrange2Desc>{0}(은)는 일하는 도중 특이한 일을 겪었습니다. {1}는 최근 사악한 웃음소리가 들리거나 일부 도구와 문에서 조작된 흔적을 발견하는 등 이상한 징조를 발견했다고 합니다. 이는 최근 기이한 현상의 근원이 이상 현상의 실체이며 투명화 능력을 가지고 있다는 것을 의미합니다.\n\n실체는 정착지에서 떨어진 곳에 숨어 우리를 골탕먹이고 있는 것이 분명합니다.</RA.ObsessionStrange2Desc>
  <RA.ObsessionInspireTip>의식은 성공적이었습니다. {0}(이)가 영감을 얻었습니다.</RA.ObsessionInspireTip>
  <RA.ObsessionInspire>영감 의식 성공</RA.ObsessionInspire>
  <RA.ObsessionInspireDesc>우리의 성의가 강렬한 원념의 주의를 끌었습니다. 짜릿한 감각과 함께 {0}(은)는 영감을 받았습니다.\n\n강렬한 원념은 다시 돌아올 것을 기대하고 있는 것 같습니다.</RA.ObsessionInspireDesc>
  <RA.ObsessionInspireFail>영감 의식 실패</RA.ObsessionInspireFail>
  <RA.ObsessionInspireFailDesc>우리의 정신이 공허에 닿지 못한 것 같습니다... {0}에게 아무런 변화도 일어나지 않았습니다.</RA.ObsessionInspireFailDesc>
  <RA.TreasureAppear>마법 보물</RA.TreasureAppear>
  <RA.TreasureAppearDesc>주변에 갑자기 신비한 보물 상자가 나타났습니다. 금속제 상자로 보이지만 아무리 힘을 줘도 부숴지지 않습니다. \n\n상자는 정교하게 치장되어 있고, 반짝이는 생김새는 열어보고 싶은 욕구를 불러 일으킵니다. 하지만 최근 꾼 꿈을 생각해 보면 뭔가 해보기 전에 연구를 조금 해보는 것이 좋을 것 같습니다.</RA.TreasureAppearDesc>
  <RA.TreasureSlag>고철 덩어리</RA.TreasureSlag>
  <RA.TreasureSlagDesc>무슨 이유에서인지, 빛나는 보물 상자를 열자 몇 개의 고철 덩어리 말고는 아무것도 발견하지 못했습니다. 상자는 열자마자 사라졌습니다. \n\n아마 뭔가 잘못한 게 있는 것 같습니다...</RA.TreasureSlagDesc>
  <RA.Treasure>보물</RA.Treasure>
  <RA.TreasureDesc>빛나는 보물 상자를 열자 {0} 한 무더기를 찾았습니다! \n\n상자는 우리가 반응해 보기도 전에 사라졌습니다. 이 보물은 상당한 도움이 될 것입니다.</RA.TreasureDesc>
  <RA.WatchDusty>시계는 고요한 먼지에 덮여있습니다.</RA.WatchDusty>
  <RA.WatchClear>회중시계가 조용해졌습니다.</RA.WatchClear>
  <RA.WatchTip>뒷면에는 다음과 같은 글귀가 새겨져 있습니다:</RA.WatchTip>
  <RA.WatchTriggered>{0} 실종</RA.WatchTriggered>
  <RA.WatchTriggeredDesc>{0}의 형상이 갑자기 흔적도 없이 사라졌습니다. {1}가 어디로 갔는지, 무슨 일이 일어난 건지 알 수 없지만 {1}가 사라진 자리에 검은 발톱 자국만이 남아있다는 것만 알 수 있습니다. \n\n회중시계는 {0}의 이름이 새겨진 채로 계속해서 돌아가고 있습니다. 하지만 시계를 뒤덮는 먼지 때문에 그것이 언제 사라질지는 미지수입니다.</RA.WatchTriggeredDesc>
  <RA.NewPawnArrive>{0} 등장</RA.NewPawnArrive>
  <RA.NewPawnArriveDesc>저 멀리에서 {0}의 형상이 갑작스럽게 나타났습니다.\n\n{1}는 상당히 당황한 상태이며 온 몸은 식은땀에 절어있습니다. 일이 이렇게 쉬울 리가 없다는 느낌이 스쳐지나갑니다.\n\n회중시계는 아직도 돌아가고 있습니다.</RA.NewPawnArriveDesc>
  <RA.WatchCopy>회중시계 복제됨</RA.WatchCopy>
  <RA.WatchCopyDesc>{0}(은)는 연구를 마친 순간 갑자기 그 회중시계와 거의 똑같이 생긴 회중시계가 손에 들려있다는 것을 알아챘습니다.\n\n회중시계의 틱틱거리는 소리가 {1}를 슬프게 짓누르고 있습니다.</RA.WatchCopyDesc>
  <RA.WatchDeactivated>먼지 낀 회중시계 무력화</RA.WatchDeactivated>
  <RA.WatchDeactivatedDesc>틱틱거리던 시계가 즉시 멈추더니 모래성처럼 무너져 금 가루로 변했습니다. \n\n스쳐지나가는 그림자와 함께 진짜 {0}(이)가 우리 세계로 돌아왔습니다. {1}는 크게 동요한 것처럼 보이지만 조금 쉬기만 하면 괜찮을 것입니다. \n\n먼지 낀 회중시계의 위협이 사라졌습니다.</RA.WatchDeactivatedDesc>
  <RA.WatchDeactivatedBadlyDesc>틱틱거리던 시계가 즉시 멈추더니 모래성처럼 무너져 금 가루로 변했습니다. \n\n{0}(은)는 영영 돌아오지 못할 것입니다.</RA.WatchDeactivatedBadlyDesc>
  <RA.WatchDeactivatedNormalDesc>틱틱거리던 시계가 즉시 멈추더니 모래성처럼 무너져 금 가루로 변했습니다. \n\n먼지 낀 회중시계의 위협이 사라졌습니다.</RA.WatchDeactivatedNormalDesc>
  <RA.WatchDisappear>먼지 낀 회중시계 소멸</RA.WatchDisappear>
  <RA.WatchDisappearDescNonePawn>먼지 낀 회중시계가 뒤틀리며 사라졌습니다. 사라진 자리엔 모래 한 줌 말고는 아무것도 남지 않았습니다.</RA.WatchDisappearDescNonePawn>
  <RA.BadDream>악몽: {0}</RA.BadDream>
  <RA.BadDreamDesc>{0}(은)는 최근 제대로 쉬지 못했습니다. 기계적이고 반복적인 소리가 {2}의 머리 속에 계속해서 맴돌고 있습니다. {1}는 앞에 보이는 모든 것이 점점 안개 낀 듯이 흐릿해 볼 수도, 만질 수도 없는 것처럼 느껴집니다.\n\n회중시계는 아직도 돌아가고 있습니다.</RA.BadDreamDesc>
  <RA.BadDreamSevereDesc>{0}의 악몽이 극심해졌습니다. {1}는 계속해서 어두운 복도에 대한 꿈을 꾸고 있습니다. 가끔씩은 목적 없이 복도를 나아가고, 가끔은 목표를 놓치고, 또 가끔은 무한한 구덩이에서 점점 더 빠르게 떨어지기도 했습니다. \n\n회중시계는 아직도 돌아가고 있습니다.</RA.BadDreamSevereDesc>
  <RA.WatchDestroyed>회중시계 파괴됨</RA.WatchDestroyed>
  <RA.WatchDestroyedDesc>시계는 격렬하게 산산조각나 금 가루를 남긴 후 연기와 함께 공허로 사라졌습니다. \n\n회중시계는 아직도 돌아가고 있습니다.</RA.WatchDestroyedDesc>
  <RA.WatchTrigger>회상</RA.WatchTrigger>
  <RA.WatchTriggerDesc>사용자의 상처와 출혈 상태를 되돌립니다. 한 번 사용하면 최소 10일 후에 다시 사용할 수 있습니다.</RA.WatchTriggerDesc>
  <RA.WatchCooling>기억 회중시계는 현재 재사용 대기 중입니다. {0} 남았습니다.</RA.WatchCooling>
  <RA.WatchNoNeedToUse>현재 회중시계를 사용할 필요가 없습니다.</RA.WatchNoNeedToUse>
  <RA.CandyActivityTip>이 실체는 오직 특정 조건이 충족됐을 때만 활동량이 증가합니다. 연구하여 그 조건을 알아내세요.</RA.CandyActivityTip>
  <RA.CantBeSuppress>억압할 수 없습니다.</RA.CantBeSuppress>
  <RA.CandyDestroyed>사탕 바구니 파괴됨</RA.CandyDestroyed>
  <RA.CandyDestroyedDesc>사탕 바구니가 파괴되었습니다. 사탕을 몇 개 남기고 사라졌습니다.</RA.CandyDestroyedDesc>
  <RA.CandyGiven>사탕 바구니가 예쁘게 포장된 사탕을 떨어트렸습니다.</RA.CandyGiven>
  <RA.CandyAttack>사탕 바구니 분노</RA.CandyAttack>
  <RA.CandyAttackDesc>당신의 환대에 만족하지 못했다는 듯이 사탕 바구니가 분노하기 시작했습니다. 사탕 바구니는 보복을 위해 공허에서 키메라들을 끊임없이 불러오고 있습니다! \n\n너무 늦기 전에 바구니를 죽이세요!</RA.CandyAttackDesc>
  <RA.CandyLonely>외로워...</RA.CandyLonely>
  <RA.CandyAngry>불안해...</RA.CandyAngry>
  <RA.CandyAttacking>죽어라아아아아아! 죽어어어어어!</RA.CandyAttacking>
  <RA.CandyXPGain>{0}(이)가 달콤한 사탕을 먹어 {1}의 경험치를 {2} 얻었습니다.</RA.CandyXPGain>
  <RA.DontNeedInsulin>인슐린을 쓸 필요가 없습니다.</RA.DontNeedInsulin>
  <RA.InsulinUsed>{0}(이)가 인슐린을 사용하여 영감을 제거했습니다.</RA.InsulinUsed>
  <RA.CandyDeactivated>달콤한 사탕 무력화</RA.CandyDeactivated>
  <RA.CandyDeactivatedDesc>파편이 효과를 발휘하자 바구니 안에 있던 사탕들이 날카로운 가시를 뿜어내더니 뒤틀려 바구니와 함께 사라졌습니다. \n\n달콤한 사탕의 위협이 사라졌습니다.</RA.CandyDeactivatedDesc>
  <RA.SummonCandyCompleteText>{0_nameDef}(이)가 {RITUAL_definite} 의식을 완료했습니다. 사탕 바구니가 곧 주변에 나타날 것입니다.</RA.SummonCandyCompleteText>
  <RA.ColonistWantDrinkWine>{0}(이)가 블랙베리 와인을 마시려고 합니다.</RA.ColonistWantDrinkWine>
  <RA.WineDeactivated>블랙베리 와인 안정화</RA.WineDeactivated>
  <RA.WineDeactivatedDesc>블랙베리 와인이 안정화되었습니다. 안에 든 액체가 젤리 같은 형체로 굳었습니다. 정착민에게 마시게 해 영구 증진 효과를 받을 수 있습니다.</RA.WineDeactivatedDesc>
  <RA.WineTip>병의 낡은 라벨에는 다음과 같이 적혀있습니다:</RA.WineTip>
  <RA.Blackberry>블랙베리 맛</RA.Blackberry>
  <RA.Imagination>상상 속의 맛</RA.Imagination>
  <RA.Feeling>감각 맛</RA.Feeling>
  <RA.Lucency>투명한 맛</RA.Lucency>
  <RA.Moon>달 맛</RA.Moon>
  <RA.Memory>추억의 맛</RA.Memory>
  <RA.Childhood>유년기의 맛</RA.Childhood>
  <RA.Illusion>환각 맛</RA.Illusion>
  <RA.Vague>라벨을 읽을 수 없습니다</RA.Vague>
  <RA.CausedByWine>블랙베리 와인을 마셨기 때문에 일어났습니다.</RA.CausedByWine>
  <RA.WineGutworm>내장 기생충</RA.WineGutworm>
  <RA.WineGutwormDesc>블랙베리 와인이 {0}의 뱃속에서 위험한 형상을 취했습니다. 그로 인해 {0}(이)가 내장 기생충에 감염됐습니다!</RA.WineGutwormDesc>
  <RA.WineBlind>실명</RA.WineBlind>
  <RA.WineBlindDesc>블랙베리 와인이 {0}의 시각계 신경을 중독시켰습니다. {0}(이)가 실명했습니다!</RA.WineBlindDesc>
  <RA.WineMetalHorror>비정상적인 블랙베리 와인에 의해 감염됨</RA.WineMetalHorror>
  <RA.KnightStartSummon>속죄의 기사가 멀리 있는 무언가와 접촉하고 있습니다.</RA.KnightStartSummon>
  <RA.KnightStrange>다소 이상하게 생긴 어둠의 기사입니다...</RA.KnightStrange>
  <RA.CommanderMindControl>{0}의 정신이 어둠의 기사단장에게 조종당하고 있습니다. {1}가 사로잡히기 전에 기사단장을 공격하세요!</RA.CommanderMindControl>
  <RA.EndMindControl>어둠의 기사단장의 정신 조종이 사라졌습니다!</RA.EndMindControl>
  <RA.CantCutBean>자를 수 없습니다.</RA.CantCutBean>
  <RA.BeanInfect>{0}(이)가 금속 누에콩에 의해 감염됐습니다.</RA.BeanInfect>
  <RA.BeanSeverityAdd>{0}의 만성 콩 질환이 심해졌습니다.</RA.BeanSeverityAdd>
  <RA.BeanChangeTarget>{0}(이)가 콩 질환의 새로운 희생자가 되었습니다.</RA.BeanChangeTarget>
  <RA.BeanDeactivated>콩 덩굴 파괴됨</RA.BeanDeactivated>
  <RA.BeanDeactivatedDesc>파편이 효과를 발휘하자 콩 덩굴이 갑자기 거품을 내며 육안으로도 확인할 수 있을 만큼 빠르게 녹슬기 시작합니다. 내부까지 빠르게 침식되며 수많은 구멍이 생기고, 결국 가루로 붕괴했습니다. \n\n금속 누에콩의 위협이 사라졌습니다.</RA.BeanDeactivatedDesc>
  <RA.Tale>동화...</RA.Tale>
  <RA.TaleDesc>동화를 열람합니다. 수집한 동화와 후일담을 읽어보세요.</RA.TaleDesc>
  <RA.TaleCodex>동화 도감</RA.TaleCodex>
  <RA.TaleCodexDesc>이 페이지는 랫킨과 연결된 모든 어둠의 실체에 대한 내용을 담고 있습니다. 알려진 정보에 의하면 이 실체들은 모두 헬렌 바이올렛이라는 랫킨 마을의 교사와 관련이 있다고 합니다. 그녀가 만든 동화들은 알 수 없는 이유로 공허와 연결되어 지금 당신이 보고있는 것들로 구체화되었습니다.</RA.TaleCodexDesc>
  <RA.Aftertalk>후일담</RA.Aftertalk>
  <RA.UndiscoveredAfterstory>발견하지 못한 후일담</RA.UndiscoveredAfterstory>
  <RA.UndiscoveredAfterstoryDesc>발견하지 못한 후일담입니다. 상응하는 이상 현상 연구를 완료하여 발견하세요.</RA.UndiscoveredAfterstoryDesc>
  <RA.Title.Fruiter>화려한 과일 나무</RA.Title.Fruiter>
  <RA.Tale.Fruiter>"옛날 옛적에, 어느 숲 속에 맛있는 과일을 맺는 예쁜 과일 나무들이 모여 살았어요. 과일 나무들 사이에는 특별히 예쁘고 화려한 나무가 하나 있었는데, 오만한 성격 탓에 다른 나무들을 깔보고 나무들의 영양분을 자주 뺏었어요. 하지만 너무 화려한 나머지 어느 모험가에게 모든 과일을 따여 볼품없는 모습이 되었어요. 부끄러워 차마 얼굴을 들 수 없었던 화려한 과일 나무는 큰 입을 만들어 주변에 오는 작은 쥐들을 삼키려고 들기 시작했답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4870년 봄</RA.Tale.Fruiter>
  <RA.Title.Poker>포커 병정</RA.Title.Poker>
  <RA.Tale.Poker>"옛날 옛적에, 요정이 우리 세계에 마법의 씨앗을 가져왔어요. 요정은 마법의 씨앗을 기를 수 있는 사람을 찾아다녔고, 먼저 주교에게 갔어요. 주교는 씨앗을 보물처럼 여겨 은 화분에 씨앗을 심고 황금 물뿌리개로 물을 주었어요. 주교는 씨앗이 다 자라면 부와 지위를 가져다 주기를 바랐지만 아무리 시간이 지나도 씨앗이 싹을 틔울 기미를 보이지 않자, 화가 난 주교는 씨앗을 창 밖으로 던져버렸어요.\n\n떨어진 씨앗은 길을 가던 어느 병정이 주워들었어요. 병정은 크게 좋아하며 씨앗을 집으로 가져갔어요. 병정 역시 씨앗이 이야깃거리와 신분을 가져다 주기를 바라면서 가장 좋은 홍토와 이슬로 씨앗을 정성스럽게 길렀어요. 하지만 시간이 아무리 지나도 씨앗이 싹을 틔울 기미를 보이지 않자, 병정은 크게 실망하여 씨앗을 성 밖으로 던져버렸어요.\n\n떨어진 씨앗은 어느 상인이 주워들었어요. 상인은 크게 기뻐하며 가장 비싼 유리 용기에 씨앗을 넣고 매일 햇빛과 영양분을 주었지요. 상인은 씨앗이 자라면 자신의 사업이 번창하기를 바랐어요. 하지만 시간이 아무리 지나도 씨앗이 싹을 틔울 기미를 보이지 않자, 상인은 화가 나 씨앗을 강에 던저버렸어요.\n\n씨앗은 강을 타고 내려갔고, 어느 농부의 손에 들어갔어요. 농부는 씨앗을 평범하게 대우했어요. 평범한 땅에 심어 다른 수많은 작물들처럼 자연스럽게 자라도록 두었죠. 시간이 지나자, 부드러운 녹색 새싹이 땅에서 솟아났어요. 그리고 점점 잎과 꽃을 피웠고, 결국엔 아주 크고 향기로운 꽃이 되었죠. 농부는 일을 하다가 지치면 꽃 아래에 앉아 쉬었고, 꽃은 영원히 시들지 않고 언제까지고 피어나 있었답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4876년 겨울</RA.Tale.Poker>
  <RA.Title.Curse>저주</RA.Title.Curse>
  <RA.Tale.Curse>"옛날 옛적에, 어느 왕국에, 사악하고 잔인한 귀족이 살았어요. 이 귀족은 사람들을 억압하고, 왕을 속이고, 나쁜 짓을 수도 없이 저질렀어요. 이 사악한 귀족은 현명한 왕과 그를 뒤따르는 백성들에 의해 처형당했어요. 하지만 귀족은 조용히 죽지 않았어요. 죽기 전에 강력한 저주를 남겼지요. '너희 모두를 저주하노라! 내가 선택한 날, 너희나 너희의 후손이 내가 싫어하는 짓을 저지른다면 너희는 모두 나의 복수를 받을 것이다!' 그때부터 모든 랫킨들은 그날이 오면 행동을 극도로 조심했어요. 그리고 감히 귀족의 이름을 입에 담지도 못했답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4869년 8월</RA.Tale.Curse>
  <RA.Title.Lovely>사랑스러운 꼬마 유령</RA.Title.Lovely>
  <RA.Tale.Lovely>"옛날 옛적에, 어느 왕국에, 장난꾸러기 랫킨이 하나 살았어요. 매우 똑똑하고, 활기차고, 사랑스러워서 사람들에게 많은 사랑을 받았죠. 하지만 그녀에겐 약간의 '못된 점'이 하나 있었죠. 바로 장난을 좋아했다는 거예요. 그녀는 거의 모든 사람들에게 장난을 쳤고, 사람들을 당황스럽게 만들었어요.\n\n하지만 이 귀여운 랫킨에겐 무엇보다도 중요한 것이 있었죠. 바로 친절함이었어요. 심한 농담은 꺼내지 않았고, 도움이 필요한 사람들을 도와주는 걸 마다하지 않았죠. 시간이 흘러, 그녀의 똑똑하고 따듯한 성격은 모든 랫킨들의 사랑을 받게 만들었습니다. 일부 랫킨들은 기꺼이 그녀의 장난에 응해주었죠.\n\n하지만 불행하게도 이 사랑받는 랫킨은 어린 시절 왕국과 다른 랫킨들을 보호하기 위해 영웅적으로 자신을 희생했어요. 그녀의 친구들은 성대한 장례식을 치뤄 그녀를 기렸지요. 그런데 그날 이후로 랫킨들은 밤에 가끔씩 이상한 유령을 마주했어요. 이 유령은 의도적으로 모습을 드러냈고, 모습을 본 랫킨이 호기심에 다가가면 금세 사라졌어요. 가끔 그녀는 작은 선물을 남기고 사라지기도 했고, 어른 쥐들에게 장난을 치기도 했죠. 사람들은 그것을 보고 그녀의 영혼이 돌아왔다고 말하기 시작했답니다. 그러니 밤에 장난꾸러기 영혼을 본다면 두려워 마세요. 아마 그녀가 인사하는 것뿐일 테니까요."\n\n——헬렌 바이올렛, 4873년 봄</RA.Tale.Lovely>
  <RA.Title.Obsession>강렬한 원념</RA.Title.Obsession>
  <RA.Tale.Obsession>"옛날 옛적에, 어느 왕국에, 열정으로 가득 찬 랫킨 예술가가 살았어요. 예술가는 독특한 예술 작품을 많이 만들었죠. 하지만 예술가의 노력에도 불구하고 예술가의 작품은 인정을 받지 못했고, 예술가는 크게 상심하고 좌절했어요. 그러다가 결국 성격이 차가워지고 분노에 사로잡히고 말았죠. 예술가가 죽은 후, 예술가는 복수심으로 가득 찬 망령으로 변했어요. 예술가는 새로운 예술 작품이 탄생하려고 할 때마다 몰래 작품을 망치고 왜곡시켜 그 아름다움을 잃게 만들었어요. 그의 행동이 성공할 때마다 망령의 복수심으로 가득 찬 마음 속에 사악한 만족감이 차올랐어요.\n\n왕국의 랫킨들은 점차 무언가 잘못됐다는 걸 눈치챘어요. 랫킨들은 조사를 시작했고 결국 복수심으로 가득 찬 망령을 발견했죠. 그리고 망령은 자신이 영향을 끼쳤던 예술가들에게서 슬픔과 실망감을 보았고, 과거의 자신이 떠올라 불안감에 사로잡혔어요. 결국 기사들에게 사로잡힌 망령은 자신이 응당 벌을 받아야 함을 느꼈고, 저항하지 않고 순순히 끌려갔어요. 그가 사라지기 직전, 그는 처음으로 누군가 자신의 작품에 대해 논의하고 칭찬하는 것을 들었고 예술가의 마음 속에 있던 마지막 원념은 사라졌어요.\n\n예술가의 원념은 완전히 사라지지 않았지만, 그는 과거의 잘못을 보상하기 위해 다른 랫킨들의 창작을 돕기로 마음먹었어요. 매일 밤, 예술가는 창작자들에게 영감과 힘을 불어넣어 창작자들이 더 나은 작품을 만들 수 있도록 돕고 있답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4875년 8월</RA.Tale.Obsession>
  <RA.Title.Treasure>마법 보물</RA.Title.Treasure>
  <RA.Tale.Treasure>"옛날 옛적에, 어느 왕국에 떠돌이 환영술사가 살았어요. 그는 자신이 방문하는 곳의 주민들에게 정교한 환상을 선보여 여행 경비를 벌었답니다. 어느 날, 환영술사는 어느 탐욕스러운 귀족 여자의 저택에 도착했어요. 그 귀족은 지하실에 엄청난 양의 금은보화를 숨겨두었으면서 온갖 수단을 통해 주민들의 고혈을 짜는 걸로 악명이 높았죠. 환영술사의 뛰어난 실력을 알고 있었던 귀족은 내기를 하나 제안했어요. 7일 동안 그녀의 소원을 전부 들어준다면 지하실에 있는 부와 영광을 주겠다는 내용이었지요. 환영술사는 살짝 웃으며 내기에 응했어요.\n\n귀족은 셀 수 없이 많은 미인을 요구했고, 환영술사는 약간의 조작으로 방을 절세미인들로 가득 채웠습니다. 귀족이 산해진미를 요구하자 이번에도 약간의 조작으로 독특한 요리로 가득 찬 식탁이 그녀의 앞에 나타났습니다. 호화로운 집을 요청하자 웅장한 흰색 성이 저택을 대신했습니다. 귀족은 끝없이 요구했고, 환영술사는 그것을 모두 들어주었습니다. 7일이 지난 후 귀족은 환영술사가 만들어내는 것들에 중독되어 자신의 약속을 잊었습니다. 8일째 되는 날에도 그녀가 요구를 해오자 환영술사가 내기의 내용을 상기시켰습니다. 하지만 귀족은 경멸하며 이렇게 말했죠. '이리도 실력이 출중하니, 그냥 금은보화를 만들어내서 가지면 되는 것이 아닌가?' 그 말을 들은 환영술사는 살짝 미소를 지으며 약간의 조작을 했고, 금은보화의 홍수가 모든 방에서 쏟아져 나와 성을 금세 가득 채웠습니다. 그리고 탐욕스러운 귀족과 저택을 묻어 버렸죠.\n\n홍수 속에서 빠져 나온 귀족이 환영술사를 위협하려고 했지만, 환영술사가 가볍게 손짓하자 그녀의 왕관이 녹아내렸어요. 그리고 그녀를 다시 홍수 속으로 빠트렸죠. 그 다음 환영술사는 다시 약간의 조작을 통해 모든 보물, 미인, 음식, 성채가 사라지게 만들었어요. 그리고 저택의 경비병들은 새가 되어 하늘로 날아올랐고, 하인들은 강물 속의 물고기가, 수녀들은 나무 위의 다람쥐가 되었죠. 그들은 모두 저택에서 나와 숲으로 도망쳤어요. 마지막으로 환영술사는 마지막 조작을 하자 지하실의 사슬이 끊어지고 안에 있던 금은보화가 전부 하늘로 치솟았어요. 그리고 전부 원래 주인, 주민들에게 돌아갔죠. 환영술사는 그러고 저택을 떠나 여행을 계속했답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4879년 여름</RA.Tale.Treasure>
  <RA.Title.DustyWatch>먼지 낀 회중시계</RA.Title.DustyWatch>
  <RA.Tale.DustyWatch>"옛날 옛적에, 어느 왕비가 있었어요. 왕비가 공주를 낳자 궁전 전체가 이 소식을 축하했죠. 공주가 세례를 받는 날 교회에서 사제들이 공주에게 아름다운 축복을 내리기 위해 왔어요. 그런데 의식 도중에, 어린 공주는 실수로 주교의 손에서 회중시계를 떨어트려서 시계가 산산히 부숴지고 말았어요. 주교의 얼굴이 즉시 심각해지면서 왕과 왕비에게 공주가 시간에 관련된 그 어떤 것과 접촉해서는 안 되며, 그렇지 않으면 공주에게 불행이 닥칠 것이라고 말했어요. 왕은 그 말에 동의하며 두려움에 회중시계부터 벽걸이 시계까지 모든 시간과 관련된 것을 파괴하라고 명했어요.\n\n어린 공주는 엄중한 보호 속에서 행복하게 자랐고, 12살이 되던 날 저녁 식사를 마치고 기도를 위해 왕, 왕비, 그리고 다른 손님들과 함께 교회로 향했어요. 그런데 장난꾸러기였던 공주는 지루한 기도를 피하기 위해 기사들이 한눈을 판 사이에 교회 뒤의 지하실로 숨었어요. 어린 공주는 들키지 않기 위해 지하 통로의 깊은 곳까지 들어갔어요. 하지만 통로는 끝이 없는 것처럼 계속 이어졌고, 공주는 앞으로 나아가며 점점 두려워졌어요. 나아가던 공주는 나무 문을 하나 발견했어요. 공주는 문을 열었고, 먼지 낀 회중시계가 놓인 오래된 탁자를 발견했어요. 공주가 손으로 회중시계를 들어 올려 먼지를 닦아내자, 회중시계가 떨어져 산산히 조각났어요. 공주는 겁에 질려 부모님께 돌아가려고 했지만 복도에 있던 등불들이 갑자기 전부 꺼졌어요. 공주는 길을 잃었고, 칠흑 같은 어둠 속에서 손을 모아 부모님과 신에게 기도했어요.\n\n하지만 아무 일도 일어나지 않았고, 공주는 12살에 영원한 밤 속으로 사라졌답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4882년 봄</RA.Tale.DustyWatch>
  <RA.Title.Candy>달콤한 사탕</RA.Title.Candy>
  <RA.Tale.Candy>"어느 신비하고 외딴 계곡에, 달빛과 소용돌이치는 안개 속에 성채가 하나 있었어요. 그 성채는 우아한 늑대 백작이 다스리고 있었어요. 그의 외모는 기괴했지만 그의 매력을 숨기기에는 역부족이었죠. 백작은 어린 소녀들에게 아름다운 드레스를 입히고 공주님이라도 되는 듯이 성채에 초대했어요. 백작은 소녀들에게 직접 만든 간식을 나눠주고 머나먼 고향에서의 모험담을 들려주었죠. 매일 밤 밤이 되면 소녀들은 웃음과 함께 선물로 가득 찬 바구니를 들고 돌아왔어요. 소녀들의 마음은 백작에 대한 감사와 호기심으로 가득 차올랐죠. 백작은 관대하고 재미있는 사람이었지만, 늑대는 위험하고 음흉한 자이기 때문에 아무리 친절을 베풀어도 믿어선 안 된다는 마을의 옛 전설이 퍼지기 시작했어요. 어른들은 소녀들이 선물을 가지고 돌아오는 것을 볼 때마다 매우 불안해 하며 '늑대의 친절 뒤에는 반드시 꿍꿍이가 숨겨져있을 거야'라고 경고했어요. 그리고 어린 소녀들에게 성에 가까이 가거나 모르는 사람이 주는 사탕을 받지 말라고 가르쳤답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4879년 봄</RA.Tale.Candy>
  <RA.Title.Wine>블랙베리 와인</RA.Title.Wine>
  <RA.Tale.Wine>"옛날 옛적에, 어느 와인업자가 하나 있었어요. 그런데 어느 날 아내가 큰 병에 걸리고 말았어요. 아내는 죽기 전에 한 번도 맛보지 못한 특별한 와인을 마시고 싶어했어요. 남편은 최선을 다했지만 아내의 소원을 이뤄주지 못했어요. 아내가 죽은 후 와인업자는 와인을 만들 수 있는 모든 것을 찾아 여행을 떠났고, 모든 와인을 맛보았어요. 어느 날, 와인업자는 한 번도 맛보지 못한 맛의 와인을 찾았어요. 와인업자는 아내의 무덤으로 가 그 와인을 흩뿌렸죠. 그런데 갑자기 그 위에 제비꽃이 무성하게 피어났어요. 와인업자는 그 중 가장 큰 것을 따 침대 머리맡에 두고 고요히 잠들었어요. 다음 날, 마을 사람들은 와인업자가 죽었다는 사실을 깨달았어요. 집 전체를 뒤덮은 제비꽃 무더기와 함께요."\n\n——헬렌 바이올렛, 4880년 겨울</RA.Tale.Wine>
  <RA.Title.Knight>어둠의 기사</RA.Title.Knight>
  <RA.Tale.Knight>"옛날 옛적에, 어느 기사단장이 살고 있었어요. 기사단장은 원래 평범한 농부였지만 뛰어난 실력과 충성심으로 그 자리에 올랐답니다. 어느 날 기사단장은 신에게 바치려고 했던 빵과 적포도주를 교회 입구에 쓰러져 있던 굶어 죽기 직전의 아이에게 주었습니다. 교회는 이 행위를 용서 불가능한 이단 행위로 보았고, 그는 절망에 빠졌습니다. 하지만 그때, 갑자기 검은 안개가 내려 주변 사람들의 눈을 가리고 땅의 조약돌은 빛을 내주어 그가 포위를 빠져나갈 수 있도록 인도해주었어요. 그가 잠시 멈췄을 때, 땅이 갑자기 두 쪽으로 갈라지면서 누구도 기사단장을 다시 보지 못했답니다..."\n\n——헬렌 바이올렛, 4881년 겨울</RA.Tale.Knight>
  <RA.Title.Commander>어둠의 기사단장</RA.Title.Commander>
  <RA.Tale.Commander>"...그녀가 왕국으로 돌아오기 전까지는 말이죠. 돌아온 그녀의 모습은 완전히 바뀐 채였습니다. 여전히 튼튼하고 아름다운 갑옷을 입고 있었지만 표면은 이제 빽빽한 금속의 격자로 뒤덮혀 있었고, 이음새에선 기름 같은 검은 액체가 부글거리며 새어나왔죠. 그녀가 고개를 숙인 채로 교회를 향해 걸어가자, 여러 기사들이 막으려고 달려들었습니다. 하지만 갑옷에 손을 대자 금속 실에 붙잡히고 말았습니다. 이 공포스러운 실은 기사들의 목과 입을 휘감고는 잔인하게 조여 살과 머리를 찢고 비틀었습니다. 그리하여 그녀는 멈추지 않고 교회로 나아갔습니다.\n\n그녀가 웅장한 문을 열고 화려한 교회 홀에 발을 내딛었을 때, 그 어떤 사람도 그녀를 막을 엄두를 내지 못했습니다. 수십 명의 주교도, 수백 명의 기사도 그 누구도 말이죠. 그녀가 잘린 목을 들어 존재하지 않는 눈으로 주변을 살피자 사람들은 눈이 마주칠까 두려워 시선을 피했습니다. 그녀는 동상 앞에 선 다음 칼집에서 가위를 뽑아들었습니다. 그리고 동상에 찔러 넣었습니다.\n\n그러자 동상에서 금속의 홍수가 뿜어져 나와 도시 전체를 삼켜버렸고, 과거와 미래 모두 공허 속으로 사라졌답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4881년 겨울</RA.Tale.Commander>
  <RA.Title.Bean>금속 콩</RA.Title.Bean>
  <RA.Tale.Bean>"옛날 옛적에, 어느 탐욕스러운 귀족이 살았어요. 귀족은 마을의 야금 산업을 독점하여 엄청난 부를 축적했어요. 어느 날, 한 대장장이가 마을에 찾아왔어요. 대장장이의 솜씨는 기이할 정도로 훌륭해서, 고철 덩어리만으로 철을 찰흙처럼 자를 수 있는 칼이나 그 어떤 칼에도 뚫리지 않는 갑옷을 만들 수 있었어요. 점차 대장장이를 찾는 랫킨들이 늘자 대장장이의 명성이 퍼지기 시작했어요. 이 사실을 알게 된 귀족은 대장장이가 자신의 사업을 위협할까 두려워 잠을 이루지 못했어요. 그래서 귀족은 누더기 옷을 입어 평민처럼 변장하고 대장장이의 작업장을 찾아갔어요.\n\n대장장이를 찾은 귀족은 즉시 까다로운 요청을 했어요. '철로 호두를 하나 조각해 주시오. 주름이 선명히 살아 있어야 하오.' 대장장이는 끌로 그 요청을 쉽게 들어주었어요.\n\n그러자 귀족은 또 다른 요청을 했어요. '철로 헤이즐넛을 하나 조각해 주시오. 실물과 완벽하게 똑같아야 하오.' 대장장이는 그의 요청에 따라 조심스레 헤이즐넛을 조각했어요.\n\n그러나 귀족은 대장장이를 계속 괴롭혔습어요. '철로 모든 곡선이 진짜처럼 매끄럽고 완벽히 조각된 누에콩을 하나 조각해 주시오.' 대장장이는 참을성 있게 온 힘을 쏟아 작업에 착수했고, 결국 철 누에콩을 만들어냈어요. 하지만 귀족은 콩에 무언가 움푹 들어간 부분을 발견하자, 즉시 누더기 옷을 벗고 자신의 정체를 드러내며 이렇게 말했어요. '당신 솜씨는 결국 이 정도로군. 우리 도시에 무능한 대장장이를 위한 자리는 없다. 당장 떠나라.' 그 말을 들은 대장장이는 낙심하여 사랑하던 작업장을 떠날 수밖에 없었어요.\n\n귀족은 이내 승리의 미소를 지으며 궁전으로 돌아갔어요. 그러나 귀족은 철 누에콩이 주머니에 남아있었다는 것을 알아채지 못했어요. 누에콩은 귀족이 잠든 사이 주머니에서 떨어져 바닥의 틈 사이로 들어갔어요. 콩은 곧 싹을 틔우기 시작했고, 차가운 뿌리는 침대를 올라 눈, 코, 귀를 통해 귀족의 몸 속으로 들어갔어요. 그리고 수많은 혈관을 따라 매우 얇고 가는 철사로 갈라졌어요. 철사는 귀족의 피부와 모든 모공에서 솟아나 그를 새까만 덩어리로 감쌌고, 마침내 뿌리를 내리며 새로운 콩이 되었어요.\n\n시간이 지나고, 사람들은 평소처럼 그 옆을 지나갔어요. 그 자리에 귀족의 저택은 더 이상 없었어요. 귀족도 없었죠. 사람들은 그가 존재한 적이 없었던 것처럼, 아무렇지 않게 지냈답니다."\n\n——헬렌 바이올렛, 4882년 여름</RA.Tale.Bean>
  <RA.NightCanSet>모노리스의 부름</RA.NightCanSet>
  <RA.NightCanSetDesc>모노리스가 당신의 움직임을 눈치채고 무거운 콧노래로 사람들을 불러 모으고 있습니다.</RA.NightCanSetDesc>
  <RA.AftertalkNotFinish>"모든 것의 종착점" 연구를 완료해야 합니다.</RA.AftertalkNotFinish>
  <RA.NotDayTime>오전 6시에서 오후 12시 사이에만 상호 작용이 가능합니다.</RA.NotDayTime>
  <RA.ResetNight>자수정의 밤 초기화</RA.ResetNight>
  <RA.ResetNightDesc>예상치 못한 심각한 간섭으로 인해 자수정의 밤이 강제로 중단되었습니다. 다시 시작하려면 모노리스와 상호 작용하세요.</RA.ResetNightDesc>
  <RA.InteractWithBookTip>정착민에게 책을 읽게 하세요.</RA.InteractWithBookTip>
  <RA.Acting>공연이 진행 중입니다.</RA.Acting>
  <RA.WaitingForNextAction>내일의 공연을 기다리고 있습니다.</RA.WaitingForNextAction>
  <RA.FairyBookFirstTip>{0}(은)는 책의 내용을 전혀 이해할 수 없었지만, 읽는 동안 이상한 힘을 느꼈습니다. 풍부한 경험을 통해 {1}(은)는 인간이 아닌 존재가 {2}의 모든 움직임을 지켜보고 있음을 깨달았습니다.\n\n계속 읽으려면 만반의 준비를 하세요.</RA.FairyBookFirstTip>
  <RA.Account>공연 결산</RA.Account>
  <RA.ActionFinished>- 당신은 전체 공연을 성공적으로 완료했습니다.</RA.ActionFinished>
  <RA.ActionNotFinished>- 당신은 공연을 완료하지 못했습니다.</RA.ActionNotFinished>
  <RA.Daytime>새벽</RA.Daytime>
  <RA.DaytimeDesc>날이 밝았고 공허의 균열이 닫히면서 어둠의 존재들의 공격이 잠시 멈췄습니다\n\n.이제 동화책과 상호 작용하고 다음 공연을 준비할 수 있습니다.</RA.DaytimeDesc>
  <RA.BookAlert>동화책이 기다림</RA.BookAlert>
  <RA.BookAlertDesc>동화책이 정착민이 읽어주기를 기다리고 있습니다. 읽고 나면 공연이 시작되니 시간을 놓치지 않도록 주의하세요.</RA.BookAlertDesc>
  <RA.NeedMeleeSkill>4막에는 전투에 능한 정착민이 필요합니다.</RA.NeedMeleeSkill>
  <RA.MustBeActor>{0}에서만 작업을 수행할 수 있습니다.</RA.MustBeActor>
  <RA.StartAction.Fruiter>1막</RA.StartAction.Fruiter>
  <RA.StartActionStr.Fruiter>{0}(은)는 {2}의 몸이 갑자기 중력에 이끌리는 듯한 느낌을 받습니다. {2}의 귀에 모호하고 이해할 수 없는 언어가 울려 퍼지면서, {1}(은)는 동화책의 글을 점차 이해하기 시작하고 꿈결 같은 장면이 {2}의 눈앞에 펼쳐집니다.\n\n과일 나무 한 그루가 숲 속에서 떠돌아다니고 있습니다. 오랜 시간 동안 탐욕스럽게 양분을 축적한 끝에 자신의 몸을 아름다운 과일로 치장했고, 그 어느 때보다 경계심이 강해졌습니다. 이때, 한 아이가 숲에 도착했습니다. {1}(은)는 가능한 한 많은 음식을 모아 가야만 합니다. 과일이 없으면 {2}의 가족이 겨울을 날 수 없기 때문입니다. 이상하리만치 황량한 숲을 마주한 {1}는 마침내 웅장한 과일 나무 앞에 도착합니다.\n\n{0}(은)는 공연에서 이 아이 역할을 맡게 됩니다. 화려한 과일 나무에서 과일을 훔쳐 공연을 완료하세요.\n\n다음 요소들이 공연의 질에 영향을 미칩니다.\n- 훔친 과일의 수\n- 과일 나무에게 발각된 횟수\n- 공연 완료 여부\n\n공연의 질은 밤에 나타나는 이상 현상의 규모에 직결됩니다.</RA.StartActionStr.Fruiter>
  <RA.SeenByFruiter>{0}(이)가 무성한 과일 나무에게 발각되었습니다. 재빨리 시야에서 벗어나세요!</RA.SeenByFruiter>
  <RA.FruiterScare>과일 나무에게 발각되었습니다!</RA.FruiterScare>
  <RA.NotReadyForSteal>과일 성장 대기 중: {0}</RA.NotReadyForSteal>
  <RA.StealSuccess>훔친 과일: 총 {0}개</RA.StealSuccess>
  <RA.FruiterStartAttack>과일 나무가 무언가 이상한 낌새를 눈치챈 것 같습니다. 싸울 준비를 하세요!</RA.FruiterStartAttack>
  <RA.FruiterAccount>공연이 종료되었습니다. 결과는 다음과 같습니다.\n\n- 총 {FruitCount}개의 과일을 훔쳤습니다.\n- 과일 나무에게 {SeenCount}번 발각되었습니다.\n{FinishAccount}\n\n이번 공연의 최종 효과는 {Effect}입니다. 이 결과에 따라 오늘 밤의 위협 수준은 {RaidPercent}로 조정됩니다.\n\n나무 장난감들이 리드미컬하게 부딪히는 소리가 들려옵니다. 준비하세요.</RA.FruiterAccount>
  <RA.PokerSoldierAttack>포커 병정</RA.PokerSoldierAttack>
  <RA.PokerSoldierAttackDesc>수많은 포커 병정들이 공허에서 나타나 식민지를 포위합니다.\n\n그중 가슴에서 빳빳한 음표가 튀어나온 이상한 개체가 보입니다.</RA.PokerSoldierAttackDesc>
  <RA.StartAction.Lovely>2막</RA.StartAction.Lovely>
  <RA.StartActionStr.Lovely>랫킨 왕국의 한 학생이 지루한 휴일 동안 할 일을 찾으며 텅 빈 거리를 걷고 있습니다. 그때, {1}(은)는 익숙한 웃음소리를 듣습니다. 뒤돌아보니, {1}의 어릴 적 친구 {2}(이)가(현재는 "사랑스러운 꼬마 유령"이라 불림) 앞에 서 있습니다. 사랑스러운 꼬마 유령은 {1}에게 최근에 새로운 친구를 사귀었는데, 그 친구가 {1}(와)과 함께 간단한 게임을 하고 싶은데 수줍어서 직접 말을 건네지 못한다고 합니다. 학생이 고개를 끄덕이자, 사랑스러운 꼬마 유령은 뒤돌아서 시야에서 사라집니다.\n\n{0}(은)는 이 학생의 역할을 맡게 됩니다. 숨바꼭질 게임에서 사랑스러운 꼬마 유령을 찾고 공연을 완료하세요.\n\n다음 요소들이 공연의 질에 영향을 미칩니다.\n- 사랑스러운 꼬마 유령을 찾은 횟수\n- 잘못된 대상을 찾은 횟수\n- 시간 초과 횟수\n- 공연 완료 여부\n\n공연의 질은 밤에 나타나는 이상 현상의 규모에 직결됩니다.</RA.StartActionStr.Lovely>
  <RA.StartHideSeek>새로운 숨바꼭질이 시작되었습니다. 사랑스러운 꼬마 유령을 찾아보세요.</RA.StartHideSeek>
  <RA.TimeLimit>{0} 안에 사랑스러운 꼬마 유령을 찾기</RA.TimeLimit>
  <RA.TimeOut>시간 안에 사랑스러운 꼬마 유령을 찾지 못했습니다. 방향과 문구에 관한 힌트를 주의깊게 살펴보세요,</RA.TimeOut>
  <RA.FoundTrue>꼬마 유령을 찾았습니다! 이제 곧 다른 곳으로 숨을 것입니다.</RA.FoundTrue>
  <RA.FoundMistake>큰 유령을 찾았습니다… 꽤 겁먹은 것 같습니다.</RA.FoundMistake>
  <RA.ObsessionJoin>낯선 유령</RA.ObsessionJoin>
  <RA.ObsessionJoinDesc>다른 유령이 게임에 합류한 것 같습니다. 이 유령은 사랑스러운 꼬마 유령이 언급했던 "새로운 친구"인 듯합니다. 수줍음 때문인지 두려움 때문인지 모습을 드러내기를 꺼리는 것 같네요.\n\n이 유령을 잘못 찾으면 오히려 점수가 깎이니 주의하세요. 사랑스러운 꼬마 유령과는 달리, 이 유령은 가까이 다가가면 피하려고 할 테니, 꼭 구별하도록 하세요.</RA.ObsessionJoinDesc>
  <RA.LovelyCandy>요청</RA.LovelyCandy>
  <RA.LovelyCandyDesc>게임이 끝났습니다. 사랑스러운 꼬마 유령이 주머니에서 사탕을 꺼내 새 친구에게 전해주기를 바랍니다.\n\n큰 유령을 찾아 사탕을 주세요.</RA.LovelyCandyDesc>
  <RA.LovelyAccount>공연이 종료되었습니다. 결과는 다음과 같습니다.\n\n- 사랑스러운 꼬마 유령을 총 {FoundCount}번 찾았습니다.\n- 강렬한 원념을 {MistakeCount}번 마주쳤습니다.\n- 아무도 찾지 못한 횟수는 {MissCount}번입니다.\n{FinishAccount}\n\n이번 공연의 최종 결과는 {Effect}입니다. 이 결과에 따라 오늘 밤의 위협 수준은 {RaidPercent}로 조정됩니다.\n\n나무 장난감들이 리드미컬하게 부딪히는 소리가 들려옵니다. 준비하세요.</RA.LovelyAccount>
  <RA.LovelyPhoto>선물</RA.LovelyPhoto>
  <RA.LovelyPhotoDesc>{0}(은)는 {2}의 손에 갑자기 액자가 나타난 것을 발견합니다.\n\n자세히 살펴보니, 언제 찍었는지는 불분명하지만 사랑스러운 꼬마 유령과 {0}의 사진이 들어 있습니다.</RA.LovelyPhotoDesc>
  <RA.StartAction.Knight>3막</RA.StartAction.Knight>
  <RA.StartActionStr.Knight>기사단장이 어둠 속에서 길을 잃고 방향 감각을 잃은 채 도망치고 있습니다. {1}(은)는 굶주린 나머지 야생 과일을 따려 하지만, 손을 뻗자 {2}의 팔에서 날카로운 은회색 가시가 자라난 것을 발견합니다. 그제야 {1}(은)는 자신에게 일어난 끔찍한 변화를 깨닫습니다. 되돌릴 수 없음을 안 기사단장은 버려진 교회로 피신하여, 혹시 치료에 도움이 될 만한 것이 있을까 필사적으로 찾아봅니다.\n\n{0}(은)는 이 기사단장의 역할을 연기하게 됩니다. 치유를 위한 약초를 찾고, 정신을 유지하며, 괴물을 처치하여 공연을 완료하세요.\n\n공연의 질은 다음 요소들에 영향을 받습니다.\n- 채집한 약초의 수\n- 처치한 이형의 괴물 수\n- 오인 사살 횟수\n- 놓친 처치 횟수\n- 공연 완료 여부\n\n공연의 질은 밤에 나타나는 이상 현상의 규모에 직결됩니다.</RA.StartActionStr.Knight>
  <RA.PickHerb>약초 채집: 총 {0}개</RA.PickHerb>
  <RA.SpawnShadow>괴물이 나타났습니다. 도망치기 전에 처치하세요.</RA.SpawnShadow>
  <RA.ShadowTip>틈새 그림자</RA.ShadowTip>
  <RA.ShadowTipDesc>틈새 그림자는 기사단장이 흐릿한 의식 상태에서 본 괴물입니다… 기사단장 자신과 놀라울 정도로 닮았습니다.\n\n기사의 의무를 다하여 도망치기 전에 처치하세요. 하지만 조심하세요. 보이는 것이 전부 진실이 아닐 수 있습니다. 먼저 다가가 정체를 확인하는 것이 좋습니다. 무고한 이를 잘못 죽이는 일은 없어야 합니다.</RA.ShadowTipDesc>
  <RA.SpawnShadowTransfer_True>정체가 확인되었습니다. 이 틈새 그림자는 어둠의 존재입니다. 처치하세요.</RA.SpawnShadowTransfer_True>
  <RA.SpawnShadowTransfer_False>정체가 확인되었습니다. 이 틈새 그림자는 무고한 아이입니다.</RA.SpawnShadowTransfer_False>
  <RA.SpawnShadowLeft_True>어둠의 존재가 도망쳤습니다.</RA.SpawnShadowLeft_True>
  <RA.ForcePray>{0}(은)는 무언가가 {1}(으)로 부르는 것을 느낍니다…</RA.ForcePray>
  <RA.KnightAccount>공연이 종료되었습니다. 결과는 다음과 같습니다.\n\n- 약초를 {HerbCount}개 채집했습니다.\n- 어둠의 존재를 {KillCount}마리 처치했습니다.\n- 무고한 아이를 {MistakeCount}명 잘못 죽였습니다.\n- {MissCount}마리의 어둠의 존재를 놓쳤습니다.\n{FinishAccount}\n\n이번 공연의 최종 결과는 {Effect}입니다. 이 결과에 따라 오늘 밤의 위협 수준은 {RaidPercent}로 조정됩니다.\n\n현실과 공허의 틈새에서 무거운 철제 부츠 소리가 울려 퍼집니다. 준비하세요.</RA.KnightAccount>
  <RA.KnightScissor>아다만틴 기사의 가위</RA.KnightScissor>
  <RA.KnightScissorDesc>{0}(은)는 갑자기 {2}의 손에서 한 쌍의 무거운 가위를 발견했습니다.\n\n그것들은 어둠의 기사단장의 무기와 놀라울 정도로 닮았지만, 더 이상 오싹한 악의 기운을 내뿜지 않습니다. 이제 누구든 사용할 수 있을 것 같습니다.</RA.KnightScissorDesc>
  <RA.KnightsAttack>어둠의 기사</RA.KnightsAttack>
  <RA.KnightsAttackDesc>수많은 어둠의 기사들이 공허에서 쏟아져 나와 식민지를 포위합니다.\n\n각 어둠의 기사는 여러 개의 긴 창을 들고 있으며, 차가운 창끝은 한 점의 빛도 반사하지 않습니다.</RA.KnightsAttackDesc>
  <RA.StartAction.Watch>4막</RA.StartAction.Watch>
  <RA.StartActionStr.Watch>많은 세월이 흐르고 어느 날, 한 기사가 백발이 된 국왕과 왕비를 찾아와 실종된 공주를 찾겠다고 자원했습니다. 수많은 실망에도 불구하고, 국왕은 여전히 {1}(을)를 허락하고 공주가 태어날 때 주교가 사용했던 회중시계를 {1}에게 건네주며 {1}(이)가 어두운 터널로 걸어 들어가는 모습을 지켜보았습니다. 며칠 후, 모든 사람이 이 기사 또한 이전의 수많은 전사들처럼 사라졌다고 생각했을 때, {1}(은)는 아이의 손을 잡고 돌아왔습니다.\n\n{0}(은)는 이 기사의 역할을 맡게 됩니다. 미로에서 출구를 찾고 공연을 완료하세요.\n\n공연의 질은 다음 요소들의 영향을 받습니다.\n- 활성화된 조각상의 수\n- 발각된 횟수\n- 공연 완료 여부\n\n공연의 질은 밤에 나타나는 이상 현상의 규모에 직결됩니다.</RA.StartActionStr.Watch>
  <RA.CrossPray>기도 종료</RA.CrossPray>
  <RA.CrossPrayDesc>십자가는 {0}에게 반응하지 않는 것처럼 보이지만, 주변의 살점 덩어리들은 마치 {1}의 도착을 감지한 듯 흥분하여 꿈틀거립니다.\n\n이제 미로 안에 있는 여러 조각상들을 활성화할 수 있습니다. 모든 조각상을 활성화한 후, 이곳으로 돌아와 기도를 계속하십시오.\n\n{0}(은)는 공허의 무언가가 {1}(을)를 지켜보고 있다고 느낍니다.</RA.CrossPrayDesc>
  <RA.NotReadyForActivate>지금은 활성화할 수 없습니다</RA.NotReadyForActivate>
  <RA.StatueActivated>조각상 활성화…</RA.StatueActivated>
  <RA.ActiveNow>활성화</RA.ActiveNow>
  <RA.DiscoverBlackCross>십자가</RA.DiscoverBlackCross>
  <RA.DiscoverBlackCrossDesc>빛 하나 없는 이 공간에 부서진 십자가가 서 있습니다… 흩어진 살점들은 마치 순례자들처럼 십자가 주위로 모여드는 것 같습니다.</RA.DiscoverBlackCrossDesc>
  <RA.StatueReady>조각상 준비 완료</RA.StatueReady>
  <RA.StatueReadyDesc>모든 조각상이 활성화되었습니다. 십자가로 돌아가 다시 기도하세요.</RA.StatueReadyDesc>
  <RA.CrossInteracted>기도 완료</RA.CrossInteracted>
  <RA.HelenLabel>헬렌?</RA.HelenLabel>
  <RA.LabyrinthShadow>그림자</RA.LabyrinthShadow>
  <RA.LabyrinthShadowDesc>공허의 무언가가 당신을 지켜보고 있으며, 점점 더 가까워지고 있습니다.\n\n위험을 느낄 때는 빛을 찾아 자신을 보호하세요. 어떤 빛이라도 괜찮습니다.</RA.LabyrinthShadowDesc>
  <RA.PawnShadowTeleported>{0}(이)가 미지의 무언가와 마주쳐 이상한 곳에 도착했습니다.</RA.PawnShadowTeleported>
  <RA.HelensInteraction>{0}(이)가 눈앞의 사람에게 손을 뻗습니다. 비록 만난 적은 없지만, {1}(은)는 그 사람이 700년 전의 동화 작가 헬렌임을 느낍니다. 현재 그녀의 몸은 공허와 융합된 듯, 알 수 없는 근원의 영적 에너지에 단단히 속박되어 있습니다. 하지만 환상에 대해 풍부한 지식을 가진 {0}(은)는 그녀에게 공허의 연결을 끊고 다시 현실을 받아들일 가능성이 있다고 믿습니다.\n\n헬렌이 반응할 수 있을지는 확신할 수 없지만, {0}(은)는 소통을 시도하기로 합니다. {1}(이)가 어둠의 주문을 외우고 동화책에서 오래된 페이지를 꺼내자, 다시 한번 환상이 일어납니다.\n\n헬렌의 눈이 갑자기 {0}(을)를 응시합니다. 그리고…</RA.HelensInteraction>
  <RA.LabyrinthDestroyed>미궁이 무너졌습니다.</RA.LabyrinthDestroyed>
  <RA.WatchAccount>공연이 종료되었습니다. 결과는 다음과 같습니다.\n\n- 총 {StatueCount}개의 조각상을 활성화했습니다.\n- 그림자에 {FoundCount}번 닿았습니다.\n{FinishAccount}\n\n이번 공연의 최종 효과는 {Effect}입니다. 이 결과에 따라 오늘 밤의 위협 수준은 {RaidPercent}로 조정됩니다.\n\n실과 공허의 틈새에서 무거운 철제 부츠 소리가 울려 퍼집니다. 괴물이 돌아오고 있으니 준비하세요.</RA.WatchAccount>
  <RA.KnightsAttack2Desc>수많은 어둠의 기사들이 공허에서 쏟아져 나와 식민지를 포위합니다.\n\n활성화된 공허 모노리스를 주의하세요. 기사들이 그 부름에 응답하는 것처럼 보입니다. 이는 오늘 밤 가장 경계해야 할 대상입니다.</RA.KnightsAttack2Desc>
  <RA.Monolith1Stage>공허 모노리스 진동</RA.Monolith1Stage>
  <RA.Monolith1StageDesc>공허 모노리스가 웅웅거리며 떨립니다. 경계를 늦추지 마세요.</RA.Monolith1StageDesc>
  <RA.Monolith2Stage>공허 모노리스 포효</RA.Monolith2Stage>
  <RA.Monolith2StageDesc>공허 모노리스에서 강력한 힘이 뿜어져 나옵니다. 가능한 빨리 그곳에서 멀어지세요.</RA.Monolith2StageDesc>
  <RA.Monolith3Stage>어둠의 기사단장</RA.Monolith3Stage>
  <RA.Monolith3StageDesc>공허가 그녀를 다시 이 땅으로 데려왔습니다. 조심하세요!</RA.Monolith3StageDesc>
  <RA.AmethystNightCompleteSoon>모노리스의 틈새에서 갑자기 공허 노드가 나타났습니다. 현실과 무언가를 교환하고 싶어 하는 것 같습니다.</RA.AmethystNightCompleteSoon>
  <RA.NightEnded>폭우 완화</RA.NightEnded>
  <RA.NightEndedDesc>보랏빛 자수정이 흩어지며 공허의 갈라진 틈이 닫혔습니다. 미세한 균열 소리는 오르골 소리처럼 부드럽고 듣기 좋습니다.\n\n정착민들은 모노리스 꼭대기에 서서 황량한 현실을 바라봅니다. 그들은 모노리스 앞에 희미한 무언가가 놓여 있다는 사실을 발견했습니다.</RA.NightEndedDesc>
  <RA.HelenFirstName>헬렌</RA.HelenFirstName>
  <RA.HelenLastName>바이올렛</RA.HelenLastName>
  <RA.StorytellerUnlock>이야기꾼 해금</RA.StorytellerUnlock>
  <RA.StorytellerUnlockDesc>새로운 이야기꾼: 헬렌 바이올렛을 해금했습니다.\n\n게임을 다시 시작하면 이야기꾼 선택 화면에서 그녀를 볼 수 있습니다.</RA.StorytellerUnlockDesc>
  <RA.EasyMode>밸런스 모드</RA.EasyMode>
  <RA.EasyModeDesc>&lt;color=#BEBEBE&gt;이 모드의 불공평한 난이도에 어려움을 느끼는 바닐라 환경 플레이어들을 위해 모든 전투 실체와 일부 물건 실체의 능력치가 하향 조정되었습니다. 이를 통해 더욱 짜릿하고 쾌적한 경험을 즐길 수 있습니다.&lt;/color&gt;</RA.EasyModeDesc>
  <RA.GhostNotPauseGame>유령 실체들이 나타날 때 더 이상 강제로 게임 속도를 느리게 하지 않습니다</RA.GhostNotPauseGame>
  <RA.Title.AmethystNight>자수정의 밤</RA.Title.AmethystNight>
  <RA.Tale.AmethystNight>"옛날 옛적에, 쥐족 왕국의 사람들은 공허를 무서운 괴물로 여겼어요. 그것은 마치 동화 속 사나운 늑대나 냉혹한 계모처럼 공포의 대상이었죠. 하지만 내가 직접 그것을 보게 되었을 때... 아니, "본다"는 표현은 어울리지 않겠네요. 그제야 나는 공허의 본질이 황량함이라는 걸 깨달았어요.\n\n공허는 마치 빛과 색을 갈망하는 순진한 아이 같았어요. 하지만 동시에 스스로에게 깃든 본질을 무서워했죠.\n\n그것은 내게 다가와 나를 붙잡았어요. 꼭 구명줄을 붙들듯이 말이에요. 그러면서 알게 되었죠. 그 이상하고도 기괴한 존재들—살과 뼈, 거대한 턱과 야수, 피와 금속으로 이루어진 그것들—이 모두 공허가 이 세상을 거칠고 비틀린 방식으로 이해하면서 만들어낸 것들이란 사실을요. 공허는 나를 몰아붙였어요. 마치 내가 동화로 그것을 위로해주길, 내 현실의 모든 것을 보여주길 바라는 듯했죠.\n\n내가 공허에게 마지막으로 들려준 동화는 한 폭풍우에 관한 이야기였어요. 그날은 보랏빛 비가 하늘에서 쏟아졌답니다. 사람들은 손에 비를 받아보았어요. 그런데 그 빗방울은 보랏빛 수정인 자수정으로 변했죠. 자수정은 만지는 즉시 녹아내렸어요. 나무에 닿으면 나무를 풍요롭게 했고, 영혼에 닿으면 마음을 편안하게 해줬으며, 괴물에게 다가가면 그들을 사라지게 했답니다. 그렇게 떨어졌던 사람들이 다시 만나고, 쌓였던 편견이 사라지고, 고통스러운 희생이 멈추고, 사람들은 모두 행복하게 살게 되었어요.\n\n그리고 공허는 내게 마지막 질문을 던졌어요. '그런 삶이 영원히 계속될 수 있을까요?' 그 순간, 공허가 더 이상 무섭게 느껴지지 않았어요.\n\n그때 기사들이 도착했어요. 난 더 이상 글을 쓸 수 없었죠. 릴리, 그리고 사랑하는 나의 모두에게."\n\n——헬렌 바이올렛, 4882년 겨울</RA.Tale.AmethystNight>
</LanguageData>