<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MartenMorph.label>족제비 변이체</MartenMorph.label>
  <MartenMorph.description>(귀여운) 개조인간 군대를 양성하려던 한 미치광이 과학자의 결과물입니다. 족제비 변이체들은 강한 싸움꾼이며, 그들을 가히 범접 불가능하게 만드는 민첩성까지 갖추고 있습니다.</MartenMorph.description>
  <AlpacaMorph.label>알파카 변이체</AlpacaMorph.label>
  <AlpacaMorph.description>알파카 변이체들은 발굽을 가지고 있는 매력적인 초식성 생물들입니다. 그들은 많은 양의 부드러운 털을 생산하지만, 스스로의 털을 깎을 수 있습니다... 고맙지만, 그들은 그 일에 당신의 도움이 필요하지 않습니다.</AlpacaMorph.description>
  <BearMorph.description>곰 변이체는 전투 전문가입니다. 보통 커다란 발톱 과 발, 발톱을 갖추고 있는데, 가까이 가면 엄청나게 위험합니다. 그러나 그들은 부드러운 성품을 가지고 있고, 곰인형에 마음이 약해집니다.</BearMorph.description>
  <BearMorph.label>곰 변이체</BearMorph.label>
  <PolarBearMorph.description>곰 변이체는 전투 전문가입니다. 보통 커다란 발톱 과 발, 발톱을 갖추고 있는데, 가까이 가면 엄청나게 위험합니다. 그러나 그들은 부드러운 성품을 가지고 있고, 곰인형에 마음이 약해집니다.</PolarBearMorph.description>
  <PolarBearMorph.label>곰 변이체</PolarBearMorph.label>
  <BoarMorph.label>멧돼지 변이체</BoarMorph.label>
  <BoarMorph.description>인간이 멧돼지 특성의 변형물질 노출될 때 생기는 멧돼지 같은 특징을 지닌 생물입니다. 보통 두꺼운 가죽과 큰 엄니가 그들을 위협적인 전투원으로 만듭니다.</BoarMorph.description>
  <BoomalopeMorph.label>폭탄사슴 변이체</BoomalopeMorph.label>
  <BoomalopeMorph.description>높은 변형물질 노출로 인해 폭탄사슴과 많은 특성을 공유하는 생명체입니다. 그들은 보통 두꺼운 가죽과 화학 연료를 찾고 싶어하는 충동을 가지고 있습니다.</BoomalopeMorph.description>
  <CatMorph.label>고양이 변이체</CatMorph.label>
  <CatMorph.description>고양이의 여러 특징을 가진 인간입니다. 대부분 수염이 난 짧은 주둥이와, 길고 가느다란 꼬리, 그리고 날카로운 손톱이 나있는 손으로 구분됩니다. 그들은 평범한 인간보다 재빠르며 손재주가 좋고, 전투에 유리합니다.</CatMorph.description>
  <ChaocowMorph.description>수많은 돌연변이를 지닌 한 종류의 인간입니다. 여러 변화가 많이 있어 정확하게 정의를 내리긴 어렵지만, 변이우유를 생산하는 능력을 가지게 된 이 개체는 '혼돈소' 라고 불립니다.</ChaocowMorph.description>
  <ChaocowMorph.label>혼돈소 변이체</ChaocowMorph.label>
  <ChaoboomMorph.description>수많은 돌연변이를 지닌 한 종류의 인간입니다. 여러 변화가 많이 있어 정확하게 정의를 내리긴 어렵지만, 화학연로를 생산하는 능력을 가지게 된 이 개체는 '혼돈폭탄체' 라고 불립니다.</ChaoboomMorph.description>
  <ChaoboomMorph.label>혼돈폭탄 변이체</ChaoboomMorph.label>
  <ChaofoxMorph.label>혼돈여우 변이체</ChaofoxMorph.label>
  <ChaofoxMorph.description>수많은 돌연변이를 지닌 한 종류의 인간입니다. 여러 변화가 많이 있어 정확하게 정의를 내리긴 어렵지만, 부드러운 모피와 개과의 주둥이 같은 상징적인 부위를 소유한 이 개체는 '혼돈여우' 라고 불립니다.</ChaofoxMorph.description>
  <ChaodinoMorph.description>수많은 돌연변이를 지닌 한 종류의 인간입니다. 여러 변화가 많이 있어 정확하게 정의를 내리긴 어렵지만, 알을 낳는것을 포함한 여러 상징적인 부위를 소유한 이 개체는 '혼돈소' 라고 불립니다.</ChaodinoMorph.description>
  <ChaodinoMorph.label>혼돈공룡 변이체</ChaodinoMorph.label>
  <ChookMorph.label>닭 변이체</ChookMorph.label>
  <ChookMorph.description>메카나이트 변형물질에 노출되어 닭과 많은 특징을 공유하는 생물입니다. 보통 깃털로 덮여있고, 팔은 날개를 더 닮았습니다. 이상한 이유로 두 성별 모두 알을 생산할 수 있습니다.</ChookMorph.description>
  <SnakeMorph.label>코브라 변이체</SnakeMorph.label>
  <SnakeMorph.description>머리와 하체가 뱀의 몸인 크고 근육질인 생물입니다. 그들은 치명적인 독니가 있으니, 그들이 나쁜 쪽으로 가지 않도록 주의해야 합니다.</SnakeMorph.description>
  <PM_HellhoundMorph.label>지옥개 변이체</PM_HellhoundMorph.label>
  <PM_HellhoundMorph.description>거대하고 많은 변이를 지닌 개과의 변이체 입니다. 와르그와 닯았지만, 훨씬 크고 대부분 추가적인 변이를 지니고 있습니다.</PM_HellhoundMorph.description>
  <CougarMorph.label>퓨마 변이체</CougarMorph.label>
  <CougarMorph.description>!!!퓨마 변이체 설명 없음!!!</CougarMorph.description>
  <CowMorph.label>소 변이체</CowMorph.label>
  <CowMorph.description>인간이 소 특정 변형물질에 노출될 때 발생하는 소과 변이체입니다. 대부분 우유를 생산할 수 있습니다.</CowMorph.description>
  <DeerMorph.label>사슴 변이체</DeerMorph.label>
  <DeerMorph.description>사슴 특성 변형물질에 노출되어 생기는 사슴과 많은 특징을 공유하는 생물입니다. 그들은 종종 동족이 곁에 없으면 불안해합니다.</DeerMorph.description>
  <DonkeyMorph.label>당나귀 변이체</DonkeyMorph.label>
  <DonkeyMorph.description>당나귀 변이체들은 많은 짐을 나를 수 있는 힘 쎈 변이체입니다. 대체적으로 발에는 굽이 달려있고 흥분했을시 괴상한 콧소리를 내는 넓은 콧등을 가지고 있습니다. 매우 뛰어난 운반자 이지만, 가끔 고집 센 모습을 보여줍니다.</DonkeyMorph.description>
  <ElephantMorph.label>코끼리 변이체</ElephantMorph.label>
  <ElephantMorph.description>많은 양의 코끼리 특유 변형물질에 노출된 거대한 생물입니다. 그들은 보통 두꺼운 가죽이나 큰 엄니 같은 야생 동물들과의 공통점을 많이 가지고 있어서 전투에서 매우 위협적입니다.</ElephantMorph.description>
  <ArcticFoxMorph.description>다소 작은 여우 같은 생물입니다. 연관된 변형물질에 노출됨으로서 탄생합니다. 이러한 생물들은 신체적인 변화 외에도 그들의 날카로운 사냥 본능, 특히 닭에 대한 본능과 같은 야생 동물들과 많은 특징들을 공유하고 있습니다.</ArcticFoxMorph.description>
  <ArcticFoxMorph.label>여우 변이체</ArcticFoxMorph.label>
  <FennecFoxMorph.description>다소 작은 여우 같은 생물입니다. 종종 연관된 변형물질에 노출됨으로서 탄생합니다. 이러한 생물들은 신체적인 변화 외에도 그들의 날카로운 사냥 본능, 특히 닭에 대한 본능과 같은 야생 동물들과 많은 특징들을 공유하고 있습니다.</FennecFoxMorph.description>
  <FennecFoxMorph.label>여우 변이체</FennecFoxMorph.label>
  <FoxMorph.description>다소 작은 여우 같은 생물입니다. 종종 연관된 변형물질에 노출됨으로서 탄생합니다. 이러한 생물들은 신체적인 변화 외에도 그들의 날카로운 사냥 본능(특히 닭에 대한)과 같은 야생 동물들과 많은 특징들을 공유하고 있습니다.</FoxMorph.description>
  <FoxMorph.label>여우 변이체</FoxMorph.label>
  <HareMorph.description>세계정복을 노렸던 매드 사이언티스트의 결과물로, 이 온순한 존재들은 많은 양의 군인을 양성하기 위해 만들어 졌습니다. 불행히도, 그들은 군인으로서 활약하기엔 너무나도 겁이 많았고, 그로인해 버려지게 되었습니다.</HareMorph.description>
  <HareMorph.label>토끼 변이체</HareMorph.label>
  <SnowhareMorph.description>세계정복을 노렸던 매드 사이언티스트의 결과물로, 이 온순한 존재들은 많은 양의 군인을 양성하기 위해 만들어 졌습니다. 불행히도, 그들은 군인으로서 활약하기엔 너무나도 겁이 많았고, 그로인해 버려지게 되었습니다.</SnowhareMorph.description>
  <SnowhareMorph.label>눈토끼 변이체</SnowhareMorph.label>
  <HorseMorph.label>말 변이체</HorseMorph.label>
  <HorseMorph.description>말 변이체들은 많은 짐을 나를 수 있는 힘 쎈 변이체입니다. 대체적으로 발에는 굽이 달려있고 흥분했을시 푸르릉 하고 콧소리를 내는 넓은 콧등을 가지고 있습니다. 그들은 빠르고 유능한 운반자입니다.</HorseMorph.description>
  <HuskyMorph.label>허스키 변이체</HuskyMorph.label>
  <HuskyMorph.description>허스키를 닮은 큰 인간형 개입니다. 패거리를 감싸는 마음과 날카로운 사냥 본능과 같은 많은 정신적 특성들을 공유합니다.</HuskyMorph.description>
  <IguanaMorph.label>이구아나 변이체</IguanaMorph.label>
  <IguanaMorph.description>이구아나와 비슷한 특징을 가진 비늘을 가진 파충류 변이체입니다.</IguanaMorph.description>
  <LynxMorph.label>삵 변이체</LynxMorph.label>
  <LynxMorph.description>!!!삵 변이체 설명 없음!!!</LynxMorph.description>
  <MegaslothMorph.label>거대나무늘보 변이체</MegaslothMorph.label>
  <MegaslothMorph.description>거대나무늘보 변이체는 솜털로 뒤덮인 거대한 초식성 생물입니다. 그들의 털은 단열성이 매우 높으며, 옷, 침대보 그리고 다른 솜털 같은 것들을 만들기 위해 재배할 수 있습니다. 그리고... 아니, 그들은 당신의 베개가 되지 않을 테니까 그들에게 묻지 마십시오(무례한 짓입니다.)</MegaslothMorph.description>
  <MonkeyMorph.label>원숭이 변이체</MonkeyMorph.label>
  <MonkeyMorph.description>재미있는 변이종인 원숭이 변이체는 친구들에게 장난을 치는 것을 좋아하는 경향이 있습니다.</MonkeyMorph.description>
  <PantherMorph.label>흑표 변이체</PantherMorph.label>
  <PantherMorph.description>검고 윤기나는 털로 덮인 커다란 고양이같은 변이체. 그들은 타고난 사냥꾼이며, 그를 증명할 힘과 민첩성도 가지고 있습니다.</PantherMorph.description>
  <PigMorph.label>돼지 변이체</PigMorph.label>
  <PigMorph.description>인간이 돼지 특성 변형물질에 노출되어 생겨난 인간형태의 종족입니다. 그들은 종종 먹을 수 있는 버섯을 찾기 위해 흙과 풀을 뒤지는 것을 좋아합니다.</PigMorph.description>
  <RaccoonMorph.label>너구리 변이체</RaccoonMorph.label>
  <RaccoonMorph.description>!!!너구리 변이체 설명 없음!!!</RaccoonMorph.description>
  <RatMorph.label>쥐 변이체</RatMorph.label>
  <RatMorph.description>더 작고 쥐 같이 생긴 생물입니다. 이 변이 인간들은 쥐와 많은 특징을 공유하고 있어, 보통 전투에서 그들은 연약하지만, 그들의 능숙한 발은 그들을 훌륭한 제작자, 예술가들로 만듭니다.</RatMorph.description>
  <RhinocerosMorph.label>코뿔소 변이체</RhinocerosMorph.label>
  <RhinocerosMorph.description>!!!코뿔소 변이체 설명 없음!!!</RhinocerosMorph.description>
  <SheepMorph.label>양 변이체</SheepMorph.label>
  <SheepMorph.description>귀엽고 포근한 털과 네모난 동공을 가진 양 변이체들은 털을 깎을 수 있는 '농장'-종의 변이체입니다. 그들은 대부분 발굽을 가지고 있으며, 추운 기후를 버틸수 있게 해주는 털로 덮여있습니다.</SheepMorph.description>
  <SquirrelMorph.label>다람쥐 변이체</SquirrelMorph.label>
  <SquirrelMorph.description>더 작고 다람쥐 같이 생긴 생물입니다. 이 변이 인간들은 다람쥐와 많은 특징을 공유하고 있어, 보통 전투에서 그들은 연약하지만, 그들의 능숙한 발은 그들을 훌륭한 제작자, 예술가들로 만듭니다.</SquirrelMorph.description>
  <ThrumboMorph.label>트럼보 변이체</ThrumboMorph.label>
  <ThrumboMorph.description>이 거대한 생물들은 트럼보를 닮은 것으로, 보통 특징적인 뿔을 뽐냅니다. 야생 무리와 매우 비슷하게, 그들은 전투에 예외적으로 위협적이고, 나무를 즐겨 먹습니다.</ThrumboMorph.description>
  <TortoiseMorph.label>거북이 변이체</TortoiseMorph.label>
  <TortoiseMorph.description>거북이 변이체는 단단한 등딱지가 특징인 방어적인 변이체입니다. 등딱지는 대부분 이속속도를 저하 시키긴 하지만, 평범한 거북이가 느린 이유는 에너지 소모를 줄이기 위한것이기 때문에, 변이체에게는 크게 영향을 받지 않습니다.</TortoiseMorph.description>
  <WargMorph.label>와르그 변이체</WargMorph.label>
  <WargMorph.description>와르그 특성 변형물질에 노출된 인간에게서 나온 커다란 인간형 개입니다. 야생 와르그들과 매우 유사하게, 그들은 전투에 유달리 위협적이고, 주변에 다른 개과 생명체가 없을때 쉽게 기분이 상합니다.</WargMorph.description>
  <ArcticWolfMorph.description>늑대 변이체들은 보통 우뚝 서서 먹이를 찾는 예민한 코를 가지고 있는데 회색이나 갈색 털이 그들을 덮고 있습니다. 그들은 보통 훌륭한 전사가 됩니다.</ArcticWolfMorph.description>
  <ArcticWolfMorph.label>북극여우 변이체</ArcticWolfMorph.label>
  <WolfMorph.description>늑대 변이체들은 보통 우뚝 서서 먹이를 찾는 예민한 코를 가지고 있는데 회색이나 갈색 털이 그들을 덮고 있습니다. 그들은 보통 훌륭한 전사가 됩니다.</WolfMorph.description>
  <WolfMorph.label>늑대 변이체</WolfMorph.label>
</LanguageData>