<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Heyra_Gene_CentennialBlood.label>백년의 혈통</Heyra_Gene_CentennialBlood.label>
  <Heyra_Gene_CentennialBlood.description>고대의 혈통이 비정상적일 정도의 장수를 부여합니다. 헤이라의 원로들은 인간 제국이 흥망성쇠를 거듭하는 것을 지켜봐 왔으며, 그들의 신체는 수 세기 동안 시간의 부패에 저항합니다.</Heyra_Gene_CentennialBlood.description>

  <Heyra_Gene_EfficientDigestion.label>효율적 소화</Heyra_Gene_EfficientDigestion.label>
  <Heyra_Gene_EfficientDigestion.description>수천 년간 콩 중심의 식단을 유지해온 결과, 헤이라의 소화 능력은 놀라울 정도로 효율적입니다. 적은 양의 음식에서도 더 많은 영양을 추출하며, 이 형질은 흉작의 시기에도 그들의 문명을 지탱해 주었습니다.</Heyra_Gene_EfficientDigestion.description>

  <Heyra_Gene_AllDaughterLineage.label>여성 단일 혈통</Heyra_Gene_AllDaughterLineage.label>
  <Heyra_Gene_AllDaughterLineage.description>헤이라의 번식은 오직 딸만을 낳습니다. 이것이 진정한 처녀 생식인지, 아니면 더 깊은 매커니즘인지는 외계 생물학자들 사이에서도 여전히 논쟁 중입니다. 결과는 동일합니다. 수천 년 전까지 거슬러 올라가는 끊기지 않는 모계 사슬입니다.</Heyra_Gene_AllDaughterLineage.description>

  <Heyra_Gene_PrehensileTail.label>유연한 꼬리</Heyra_Gene_PrehensileTail.label>
  <Heyra_Gene_PrehensileTail.description>먼 조상으로부터 물려받은 기민한 꼬리입니다. 전투보다는 균형을 잡거나 감정을 표현하는 데 사용되며, 헤이라 유산의 결정적인 표식입니다. 이는 그들이 한때 무엇이었는지, 그리고 무엇이 되기로 선택했는지를 상기시켜 줍니다.</Heyra_Gene_PrehensileTail.description>

  <Heyra_Gene_DibbaSota.label>디바 소타</Heyra_Gene_DibbaSota.label>
  <Heyra_Gene_DibbaSota.description>뿔은 아주 미세한 정신 에너지의 파동을 포착합니다. 헤이라는 이 선물을 '디바 소타(뿔의 신탁)'라고 부릅니다. 최고 사제는 이 속삭임이 신의 목소리라고 주장하며, 과학자들은 생물학적 안테나 효과라고 의심합니다. 진실은 언제나 그 중간 어디쯤에 있습니다.</Heyra_Gene_DibbaSota.description>

  <Heyra_Gene_NaturalGrace.label>천성적인 우아함</Heyra_Gene_NaturalGrace.label>
  <Heyra_Gene_NaturalGrace.description>타고난 움직임의 유연성 덕분에 근접 전투에서 헤이라를 맞추기는 매우 어렵습니다. 이들은 나뭇가지 사이를 지나는 바람처럼 공격 사이를 누빕니다. 이는 훈련이 아닌 혈액 속에 새겨진 본능입니다.</Heyra_Gene_NaturalGrace.description>

  <Heyra_Gene_NarrowComfort.label>민감한 체온 조절</Heyra_Gene_NarrowComfort.label>
  <Heyra_Gene_NarrowComfort.description>헤이라의 생리적 구조는 적당한 온기를 갈구합니다. 극심한 열기나 추위는 잘 견디지 못하며, 이는 정교한 생물학적 구조에 대한 대가입니다. 그들의 정착지가 온대 지역에 밀집된 데에는 합당한 이유가 있습니다.</Heyra_Gene_NarrowComfort.description>

  <Heyra_Gene_ExoticBeauty.label>이국적인 미모</Heyra_Gene_ExoticBeauty.label>
  <Heyra_Gene_ExoticBeauty.description>뿔과 불꽃 같은 머리카락, 그리고 절로 배어 나오는 우아함까지. 헤이라는 어떤 종족의 기준으로 보아도 매력적입니다. 그들의 존재는 입을 열기도 전에 시선을 사로잡으며, 말과 행동에 무게감을 실어줍니다.</Heyra_Gene_ExoticBeauty.description>

  <Heyra_Gene_OralTradition.label>구전 전통</Heyra_Gene_OralTradition.label>
  <Heyra_Gene_OralTradition.description>헤이라 문명은 기록된 학문보다 구어, 예언, 그리고 조상의 기억 위에 세워졌습니다. 그들의 수도원은 일지나 방정식이 아닌 노래와 암송을 통해 지식을 보존합니다. 체계적인 연구 속도는... 느긋한 편입니다.</Heyra_Gene_OralTradition.description>

  <Heyra_Gene_AwakeningPotential.label>각성 잠재력</Heyra_Gene_AwakeningPotential.label>
  <Heyra_Gene_AwakeningPotential.description>헤이라 유전체 깊은 곳에는 파괴적인 전투 형태로 변하는 설계도가 잠들어 있습니다. 면도날 발톱, 단단한 비늘, 그리고 화룡의 브레스까지. 연금술적인 '각성의 씨앗'을 통해서만 이 잠재력을 실현할 수 있습니다.</Heyra_Gene_AwakeningPotential.description>

  <Heyra_Gene_FlameTouched.label>불꽃이 닿은 머릿결</Heyra_Gene_FlameTouched.label>
  <Heyra_Gene_FlameTouched.description>헤이라의 머리카락은 화염빛 주황색, 전기빛 파란색, 또는 천상의 분홍색과 같은 기묘한 색조로 반짝입니다. 야수 형태에서는 이 머릿결이 살아있는 불꽃으로 타오릅니다. 외계 생물학자들은 이 색소가 뿔 구조 내의 정신적 공명으로 생긴 부산물이라고 추측합니다.</Heyra_Gene_FlameTouched.description>

  <Heyra_Gene_SeveredLineage.label>단절된 혈통</Heyra_Gene_SeveredLineage.label>
  <Heyra_Gene_SeveredLineage.description>롱 세력은 수 세대 전 속삭임과의 연결을 끊었습니다. 그들의 뿔은(애초에 있었다면) 오래전에 부서졌습니다. 헤이라가 '신의 인도'라고 부르는 것을 롱은 '개목줄'이라 부릅니다. 그들은 자유의 맛이란 침묵과 같다고 말합니다.</Heyra_Gene_SeveredLineage.description>

  <Heyra_Gene_FeralReflexes.label>야생의 반사신경</Heyra_Gene_FeralReflexes.label>
  <Heyra_Gene_FeralReflexes.description>헤이라가 우아하게 피한다면, 롱은 짐승 같은 본능으로 피합니다. 망설임이 곧 죽음을 의미하는 수 세기 동안의 지하 전투는, 문명화된 세계의 그 무엇과도 비교할 수 없을 정도로 그들의 반사신경을 날카롭게 다듬었습니다.</Heyra_Gene_FeralReflexes.description>

  <Heyra_Gene_PrimalVigor.label>원시적 활력</Heyra_Gene_PrimalVigor.label>
  <Heyra_Gene_PrimalVigor.description>롱 세력은 생존을 위해 세련됨을 포기했습니다. 그들의 신체는 더 튼튼하고 극한 환경에 더 잘 적응하며, 헤이라 친척들이 쓰러질 법한 얼어붙은 툰드라나 타오르는 황무지에서도 번성합니다.</Heyra_Gene_PrimalVigor.description>

  <Heyra_Gene_PrimalFerocity.label>원시적 흉포함</Heyra_Gene_PrimalFerocity.label>
  <Heyra_Gene_PrimalFerocity.description>롱은 막다른 길에 몰린 짐승처럼 싸우며, 모든 일격은 살상을 목적으로 합니다. 그들의 결사 의식은 완벽한 절단을 찬양하며, 폭력을 위해 선택되어 온 세대들은 혈액 속에 순수한 살상 능력을 각인시켰습니다.</Heyra_Gene_PrimalFerocity.description>

  <Heyra_Gene_SavageInstinct.label>야만적 본능</Heyra_Gene_SavageInstinct.label>
  <Heyra_Gene_SavageInstinct.description>폭력에서 쾌락을 얻는다는 결사 철학은 수 세대에 걸쳐 롱의 생물학적 구조에 새겨졌습니다. 그들은 공감이나 사회적 규범에는 서툴지만, 전투의 명료함 속에서 희열을 느낍니다.</Heyra_Gene_SavageInstinct.description>

  <Heyra_Gene_UmbralAdaptation.label>어둠 적응</Heyra_Gene_UmbralAdaptation.label>
  <Heyra_Gene_UmbralAdaptation.description>지하 정착지에서의 수 세대는 롱의 시각을 영구적인 어둠에 적응시켰습니다. 다른 이들이 비틀거리고 불안해하는 곳에서 롱은 익숙한 듯 움직입니다. 깊은 곳이야말로 그들의 고향입니다.</Heyra_Gene_UmbralAdaptation.description>
</LanguageData>