<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RKK_Champion_Fourth.label>Mote</RKK_Champion_Fourth.label>
  <RKK_Champion_Third.label>Mote</RKK_Champion_Third.label>
  <RKK_Champion_sixth.label>Mote</RKK_Champion_sixth.label>
  <RKK_Mote_Champion.label>Mote</RKK_Mote_Champion.label>
  <RKK_Mote_Champion_Fifth.label>Mote</RKK_Mote_Champion_Fifth.label>
  <RKK_Mote_Champion_Second.label>Mote</RKK_Mote_Champion_Second.label>
  <RKK_Mote_Champion_Hediff.label>Mote</RKK_Mote_Champion_Hediff.label>
  <RKK_Mote_BloodMagicLoading.label>Mote</RKK_Mote_BloodMagicLoading.label>
  <RKK_Mote_BloodMagicLoadingInner.label>Mote</RKK_Mote_BloodMagicLoadingInner.label>
  <RKK_BloodKnightCommanderRace.description>복수의 혈기사단장</RKK_BloodKnightCommanderRace.description>
  <RKK_BloodKnightCommanderRace.label>복수의 혈기사단장</RKK_BloodKnightCommanderRace.label>
  <RKK_BloodKnightCommanderRace.tools.0.label>칼날</RKK_BloodKnightCommanderRace.tools.0.label>
  <RKK_Yatu_Race.description>저 멀리, 산허리에 반쯤 파묻힌 비밀스러운 석조 건축물이 보입니다. 처절한 비명 소리와 함께 무언가를 마구 뒤적이는 듯한 소음이 점점 더 선명해집니다. 사냥꾼들은 힘없이 무너져 내린 돌벽과 그 위에 흉물스럽게 뚫린 커다란 구멍을 발견합니다.\n"쉿."\n기사가 고개를 돌리며 나지막이 속삭입니다.\n"저 안에 그놈이 있는 것 같군."\n그녀는 이질적인 형상의 총을 집어 듭니다. 총신에서는 푸른 빛이 강렬하게 흘러넘칩니다. 젊은 사냥꾼은 조심스레 산비탈을 기어올라, 무너져 내린 돌무더기를 살금살금 헤치고, 돌벽에 뚫린 구멍 안을 들여다봅니다. 그 순간, 그녀는 생애 마지막 광경이 될 뻔한 끔찍한 장면을 목격합니다. 거대한 괴수가 철관 속에 담긴 피투성이 살점과 정체불명의 붉은 물질을 우적우적 씹어 삼키고 있었고, 바닥에 흩뿌려진 부스러기조차 남김없이 먹어 치우고 있었습니다. 괴수가 돌 바닥에 흥건한 붉은 액체를 핥으려고 고개를 숙이는 순간, 사냥꾼과 눈이 마주칩니다. 천지를 뒤흔드는 괴수의 포효와 함께, 시뻘건 피로 물든 거대한 뿔이 젊은 사냥꾼을 향해 무섭게 돌진해 옵니다.</RKK_Yatu_Race.description>
  <RKK_Yatu_Race.label>타락한 트럼보</RKK_Yatu_Race.label>
  <RKK_Yatu_Race.tools.0.label>뿔</RKK_Yatu_Race.tools.0.label>
  <RKK_Yatu_Race.tools.2.label>왼발</RKK_Yatu_Race.tools.2.label>
  <RKK_Yatu_Race.tools.3.label>오른발</RKK_Yatu_Race.tools.3.label>
  <RKK_Yatu_Race.tools.4.label>머리</RKK_Yatu_Race.tools.4.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmor.label>용기사 갑옷</RKK_Apparel_DragonKnightArmor.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmor.description>용기사 갑옷</RKK_Apparel_DragonKnightArmor.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorRed.label>용맹한 용</RKK_Apparel_DragonKnightArmorRed.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorRed.description>용맹한 용</RKK_Apparel_DragonKnightArmorRed.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorBlue.label>사자왕 연대기</RKK_Apparel_DragonKnightArmorBlue.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorBlue.description>사자왕 연대기</RKK_Apparel_DragonKnightArmorBlue.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorYellow.label>알라딘의 요술 램프</RKK_Apparel_DragonKnightArmorYellow.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightArmorYellow.description>알라딘의 요술 램프</RKK_Apparel_DragonKnightArmorYellow.description>
  <RKK_Apparel_ConstitutionalKnightArmor.label>귀족 용사 갑옷</RKK_Apparel_ConstitutionalKnightArmor.label>
  <RKK_Apparel_ConstitutionalKnightArmor.description>귀족 용사 갑옷</RKK_Apparel_ConstitutionalKnightArmor.description>
  <RKK_Apparel_BloodKnightArmor.label>혈기사 갑옷</RKK_Apparel_BloodKnightArmor.label>
  <RKK_Apparel_BloodKnightArmor.description>말없이 다가온 그는 쌍날검을 휘두르며 천천히 걸어왔고, 투구 아래 가려진 그의 눈에서는 핏빛 눈물이 쉴 새 없이 흘러내리고 있었습니다.\n"기사의 책무를 잊었는가!"\n"정신 차려라! 네 책무를, 네 영광을 기억해 내란 말이다!"\n영주는 뒷걸음질 쳤지만, 어느새 그녀의 등 뒤에는 차가운 벽이 닿아 있었습니다.\n쌍날검이 천둥 같은 굉음과 함께 내리쳐졌습니다! 영주는 재빨리 방패를 들어 올려 공격을 막아냈고, 오른손에 든 보검을 찔러 넣어 반역자의 목을 겨눴습니다. 하지만 쌍날검은 쏜살같이 회전하며 보검을 튕겨냈고, 동시에 날카로운 칼날이 영주의 갑옷에 끔찍한 상흔을 남겼습니다. 순식간에 두 사람의 위치가 바뀌었지만, 영주는 회당에서 도망치지 않고 검을 휘둘러 적을 공격했습니다. 그러나 검은 망토가 번쩍이더니, 자욱한 먼지 속에서 그 핏빛 형체는 이미 자취를 감춘 후였습니다.\n바로 그때, 문밖에서 우레와 같은 굉음이 점점 더 가까워지고 있었습니다.\n핏빛으로 물든 거대한 괴수가 성문을 부수고 돌진해 왔고, 짓밟힘과 칼날의 번뜩임 속에 병사들의 핏물이 검은 안개 속으로 흩뿌려졌습니다. 그리고 그 배신한 기사는 지금 거대한 괴수의 등 위에 우뚝 서 있었습니다. 쌍날검의 끝은 광장 끝에 있는 회당을 날카롭게 가리키고 있었습니다.\n오렐리아 골드플라워, 그녀의 보검은 여전히 영롱한 빛을 발하고 있었습니다. 마치 먹구름을 뚫고 나온 금빛 보름달처럼 말입니다.\n기사들은 우렁찬 함성과 함께 돌격을 감행했습니다.</RKK_Apparel_BloodKnightArmor.description>
  <RKK_Apparel_BloodPF.label>혈기사 망토</RKK_Apparel_BloodPF.label>
  <RKK_Apparel_BloodPF.description>혈기사 망토</RKK_Apparel_BloodPF.description>
  <RKK_Apparel_ChampionArmor.label>수호기사 갑옷</RKK_Apparel_ChampionArmor.label>
  <RKK_Apparel_ChampionArmor.description>왕국 동부, 광활한 사막이 펼쳐진 그곳, 고운 모래 속에는 머나먼 옛 시대의 유산이 잠들어 있습니다. 신비로운 녹색 수정과 영롱하게 빛나는 광석, 그리고 고대 신전까지.\n한 남작이 보물을 찾아 자신의 군대를 이끌고 이 땅에 당도했습니다. 그들은 울창한 밀림을 헤치고 나아가, 장대한 체구의 부족민들을 쳐부수었습니다. 피비린내 나는 약탈과 잔혹한 고문 끝에, 그들은 부족 마을에 있던 기묘한 기계 장치로부터 고대 신전의 위치를 알아냈습니다.\n마침내 신전에 다다른 그들은 치열한 전투 끝에 신전을 수호하던 기계 수호병들을 물리치고, 강력한 화력의 대포와 극도로 견고한 유리섬유 갑옷의 설계도를 손에 넣었습니다.\n그 후 남작은 사막 인근의 해적 기지를 기습하여 막대한 희생을 감수한 끝에 공장을 점령했습니다. 얼마 지나지 않아, 그는 고대의 기술로 자신의 휘하 기사단을 무장시켰습니다.\n그는 사막의 원주민들을 정복했고, 이제 그 칼끝은 왕국을 향하고 있습니다! \n"이것이 이번 작전의 목표다."\n전단장이 전투 망치를 바닥에 꽂으며 두루마리를 펼쳐 보였습니다. 그 위에는 한 귀족... 아니, 역적의 초상화가 그려져 있었습니다.\n전단장의 투구 아래 가려진 표정은 보이지 않았지만, 그녀의 목소리에는 비장함이 서려 있었습니다.\n"우리는 해 질 녘에 작전을 개시한다. 4인 1조로 편성하여 적의 공장을 점령한다. 놈들의 우두머리는 공장 내부에 있지만, 그자 자체는 중요하지 않다. 우리의 목표는 적의 장비 생산 라인을 완전히 파괴하는 것이다!" \n"국왕 폐하를 위하여!"\n그녀가 전투 망치를 바닥에 힘껏 내리꽂았습니다. \n"왕국을 위하여!"\n모두가 굳게 맹세했습니다.</RKK_Apparel_ChampionArmor.description>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionArmor.label>혼 유격대 갑옷</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionArmor.label>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionArmor.description>이틀이 지났지만, 영주는 돌아올 기미가 보이지 않았고, 상인들은 더 이상 좌시할 수 없었습니다. 그들은 마을 밖에서 돌아오는 사람마다 붙잡고 다급하게 물었지만, 그 누구도 기사단의 일원을 본 적이 없다고 했습니다. 마치 그들이 길을 떠난 후 홀연히 증발이라도 해버린 듯, 이주민 무리가 어디로 향했는지조차 그 누구도 알지 못했습니다.\n마을 사람들은 결국 더 이상 인내하지 못하고, 사흘째 되던 날, 20명 가까이 되는 정식 수색대를 조직하여 실종된 사람들을 찾아 나섰습니다.\n나흘째 되던 날, 아무도 돌아오지 않았습니다.\n닷새째 되던 날, 아무도 돌아오지 않았습니다.\n엿새째 되던 날, 예상대로라면 기사단 일행의 식량은 이날 모두 떨어졌을 것입니다.\n이레째 되던 날, 마을 외곽에서 기사 한 명이 쓰러진 채로 발견되었습니다. 그의 얼굴은 무언가에 의해 형체를 알아보기 힘들 정도로 심하게 훼손되어 있었고, 그가 입을 열기 전까지는 우리는 그의 신원을 전혀 짐작조차 할 수 없었습니다. 우리는 마침내 실종된 사람들에 대한 첫 번째 소식을 접할 수 있었습니다. 그들은 '트럼보'와 조우했습니다.\n"말도 안 되오, 절대 그럴 리 없소."\n한 랫킨 부호가 분노에 차 탁자를 내리치며 소리쳤습니다.\n"트럼보는 극도로 온순한 생물이라고. 그런 녀석들이 우리를 먼저 공격했을 리가 없지 않소!"\n"내가 20년 넘게 장사를 하며 대륙 곳곳을 돌아다녔지만, 그런 일은 전해 들은 적도 없소!"\n"하지만 저는 분명히 트럼보의 공격을 받았습니다. 그것은 이제껏 본 적 없는, 엄청나게 거대한 놈이었습니다."\n"아무리 대단해 봤자, 결국은 일개 짐승일 뿐이오. 그대 부대에는 왕국에서도 손꼽히는 전사들이 포진해 있지 않소."\n"그렇게나 많은 공격을 받고도 꼿꼿이 서 있을 수 있는 트럼보는 없소."\n"우리는 분명히 그 녀석에게 공격을 명중시켰습니다."\n기사단장이 자신의 장검을 꺼내 보였습니다.\n"하지만 그 녀석의 몸에서는 피가 쉴 새 없이 흘러나왔습니다. 제 검의 손잡이마저 그 녀석의 피로 흠뻑 젖을 정도였지만, 그 광포한 거수는 전혀 흔들림조차 없었습니다."\n"이런 말 하기는 제 신분에 걸맞지 않지만,"\n그녀의 팔이 가늘게 떨리고 있었습니다.\n"우리는 그 놈을 쓰러뜨릴 수 없습니다."</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionArmor.description>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionCloth.label>파수꾼 갑옷</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionCloth.label>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionCloth.description>그리하여, 마을에 있던 사냥꾼들이 하나둘씩 모여들었습니다. 대략 스무 명 남짓한 그들은 최상급 장궁을 챙기고 검은 숲에서 채취한 흑단으로 만든 화살촉을 날카롭게 벼렸습니다.\n이 정예 사냥 부대는 기사단장의 발자취를 따라 숲으로 진입하여, 늪지대에 잠긴 길로 나아갔습니다.\n"녀석의 특징이 있습니까?"\n한 사냥꾼이 물었습니다.\n"과거에 저도 트럼보를 본 적이 있습니다. 그 동물들은 사람 말을 알아듣고, 체구가 크고 수려하지만, 이 녀석은 달랐습니다. 온몸이 붉었고, 뿔은 온통 피로 물들어 있었습니다. 걸을 때마다 대지가 뒤흔들렸습니다. 그야말로 악마 그 자체였습니다!"\n기사단장의 얼굴, 붕대 아래 끔찍한 흉터에서 피가 배어 나왔습니다.\n그녀는 날이 휜 장검을 버리고, 사냥꾼들이 쓰는 장궁을 집어 들었습니다.\n"우리는 지금껏 단 한 번도 트럼보를 사냥한 적이 없습니다. 녀석들은 항상 우리가 활시위를 당기기도 전에 우리를 알아채고 도망치니까요." \n한 사냥꾼이 고개를 가로저었습니다.\n"하지만 그 녀석이 이쪽으로 돌진해 온다면... 한번 해 볼 만합니다."\n한 젊은 사냥꾼이 씩 웃으며 말했습니다. 그러자 옆에 있던 노련한 사냥꾼이 그녀의 뒤통수를 찰싹 때렸습니다.\n멀리서 새 떼가 푸드덕거리며 날아올랐습니다. 노련한 사냥꾼이 재빨리 바닥에 엎드려 땅에 귀를 바짝 댔습니다.\n"지진 소리는 들리지 않습니다."\n노련한 사냥꾼이 몸을 일으켰습니다. "하지만 다른 소리가 이쪽으로 다가오고 있습니다."\n사냥꾼들은 계속해서 발걸음을 재촉했습니다.</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionCloth.description>
  <RKK_Apparel_OcimumArmor.label>신성한 바질 기사 갑옷</RKK_Apparel_OcimumArmor.label>
  <RKK_Apparel_OcimumArmor.description>"잔다."\n"......"\n"잔다!"\n"잠깐만, 서두르지 마, 예로스 양. 아버지께서 그 물건들을 꺼내시려면 적어도 두세 시간은 족히 걸릴 거야."\n그렇게 말하며 그는 다시 한 무더기의 병과 단지들을 뒤적거리더니, 마침내 그 안에서 파란색 액체가 담긴 작은 수정 약병을 찾아냈습니다.\n"자, 여기."\n"이게 뭐야?"\n나는 약병을 불빛에 비춰 보았습니다. 그 안에는 작은 금붕어 한 마리가 유유히 헤엄치고 있었습니다. \n"조심해, 너무 더우면 죽을 수도 있어. 그리고 물을 갈아주는 것도 잊으면 안 돼."\n…………\n그러한 평화로운 나날은 오래가지 못했습니다. 얼마 지나지 않아, 왕국의 국경 지역에서 역병이 발생하여 폭동으로 번졌고, 점차 왕국의 심장부를 향해 빠르게 퍼져나가기 시작했습니다. 그 소식은 머지않아 왕도에까지 전해졌습니다.\n그리고 우리의 영주이자, 나의 어머니는 모든 상단을 추방하고, 거리의 모든 고양이와 개를 도살하고, 모든 백성이 교회에 모여 자신의 죄를 참회하라는 칙령을 내렸습니다.\n결국, 상단이 떠나기 하루 전날 밤, 나는 몰래 짐을 꾸리고, 가문에 대대로 전해 내려오는 기사 갑옷을 입고, 야음을 틈타 정원을 빠져나왔습니다.\n"어서 오게, 예로스 양. 서둘러 마차에 타게, 시간이 촉박하네."\n잔다의 아버지가 늠름한 햄스터 대왕을 이끌며 나에게 정중히 인사했습니다.\n"돌아가라고 설득하지 않을 거야?"\n"상황이 그렇게 위급하지 않다면 당연히 그래야겠지만... 하지만 지금은 너무 늦었을지도 모르겠군."\n잔다가 마차 밖으로 고개를 내밀며 말했습니다.\n"다음 목적지는 어디지?"\n"검은 숲. 그곳은 강의 최상류 지역이라 아직 수원까지 오염되지 않았을 걸세. 애석하게도 이 도시는 구할 방도가 없지만, 적어도 그들에게 위험을 알릴 시간은 아직 남아 있을 거야."\n마차는 천천히 움직이기 시작했고, 나는 지나온 길을 애써 돌아보았습니다. 음산한 하늘에서 번개가 번쩍이며 성의 뾰족한 탑의 실루엣을 뚜렷이 비추었습니다.</RKK_Apparel_OcimumArmor.description>
  <RKK_KnightDress.label>랫킨 기사 강철치마</RKK_KnightDress.label>
  <RKK_KnightDress.description>랫킨 기사 강철치마</RKK_KnightDress.description>
  <RKK_RangerQuiver.label>대형 순찰자 화살통</RKK_RangerQuiver.label>
  <RKK_RangerQuiver.description>대형 순찰자 화살통입니다. 사격 딜레이가 20% 감소합니다.</RKK_RangerQuiver.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.label>용기사 헬멧</RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.description>용기사 헬멧</RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.comps.4.label>맹렬한 돌격</RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.comps.4.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.comps.4.description>RK.BayonetDescription</RKK_Apparel_DragonKnightHelmet.comps.4.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.label>용맹한 용</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.description>용맹한 용</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.comps.4.label>맹렬한 돌격</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.comps.4.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.comps.4.description>RK.BayonetDescription</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetRed.comps.4.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.label>사자왕 연대기</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.description>사자왕 연대기</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.comps.4.label>맹렬한 돌격</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.comps.4.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.comps.4.description>RK.BayonetDescription</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetBlue.comps.4.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.label>알라딘의 요술 램프</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.description>알라딘의 요술 램프</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.description>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.comps.4.label>맹렬한 돌격</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.comps.4.label>
  <RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.comps.4.description>RK.BayonetDescription</RKK_Apparel_DragonKnightHelmetYellow.comps.4.description>
  <RKK_Apparel_ConstitutionalKnightHelmet.label>귀족 용사 헬멧</RKK_Apparel_ConstitutionalKnightHelmet.label>
  <RKK_Apparel_ConstitutionalKnightHelmet.description>귀족 용사 헬멧</RKK_Apparel_ConstitutionalKnightHelmet.description>
  <RKK_Apparel_BloodKnightHelmet.label>혈기사 헬멧</RKK_Apparel_BloodKnightHelmet.label>
  <RKK_Apparel_BloodKnightHelmet.description>위대한 영주이자 대대로 혁혁한 무공을 세워 온, 왕국에서도 손꼽히는 명문 귀족 가문 출신인 오렐리아 골드플라워는 자신의 근위병들을 등진 채 성의 지하를 향해 필사적으로 달아나고 있었습니다.\n이토록 끔찍한 적이 하늘에서 내려올 줄은 그 누구도 상상조차 하지 못했습니다.\n근위병들의 쇠뇌 화살과 하얀 뼛조각이 허공에서 어지러이 뒤엉켰지만,\n번쩍이는 붉은 빛과 자욱한 연기가 그들의 시야를 가렸고, 빗발치듯 발사된 쇠뇌 화살은 짙은 연기 속으로 자취를 감추었으며, 아무리 날카로운 검이라 할지라도 짙은 안개 속에 도사린 단단한 뼈를 베어 넘길 수는 없었습니다.\n성은 이미 아비규환의 도가니가 되었고, 칠흑같이 어두운 하늘에서는 별도 달도 그 모습을 감춘 지 오래였습니다. 한때 천하무적, 난공불락을 자랑하던 전사들은 이제 굶주린 악귀의 먹잇감으로 하나둘씩 스러져 가고 있었습니다.\n기사가 전사할 때마다 그들의 무기와 핏물은 끔찍한 적에게 모조리 약탈당했고, 앙상하게 말라비틀어진 가죽만이 덩그러니 남겨졌습니다.\n기사들은 성문 앞에 방패 벽을 구축했지만, 그들의 검과 방패는 성 안쪽을 향하고 있었습니다. 영주는 그들을 무시한 채 곧장 성 안의 대기사 주둔지를 향해 달려갔습니다.\n요란한 굉음과 함께 문이 부서지자, 은색 갑옷을 입고 거대한 망치를 든 기사가 대기사 주둔지 중앙에 맥없이 쓰러졌고, 그를 쓰러뜨린 악마는 이미 흔적도 없이 사라진 후였습니다.\n하지만 영주는 수호기사와 배신자가 이곳까지 들이닥친 이유를 너무나 잘 알고 있었습니다. 다행히 그들은 아직 자신들이 원하는 것을 손에 넣지 못한 듯했습니다.\n영주는 재빨리 기사 주둔지의 탁자를 바로 세우고, 정교하게 세공된 의자 하나를 탁자 위에 올려놓았습니다. 그리고 천장에 매달린 호화로운 샹들리에를 떼어내 바닥에 힘껏 내동댕이쳤습니다.\n그러자 그 속에서 한 줄기 금빛이 번쩍이며, 영롱한 칼자루가 모습을 드러냈습니다. 그 순간, 문밖에서 한 줄기 검은 안개가 조용히 스며들어 왔고, 영주는 가문에 대대로 전해 내려오는 성검을 뽑아 들고 침입자를 매섭게 노려보았습니다.\n"네 이놈, 반역자로구나! 정체를 밝혀라!"</RKK_Apparel_BloodKnightHelmet.description>
  <RKK_Apparel_ChampionHelmet.label>수호기사 헬멧</RKK_Apparel_ChampionHelmet.label>
  <RKK_Apparel_ChampionHelmet.description>우리의 목표 지점은 주둔지에서 그리 멀지 않은 곳에 있었습니다. 적군의 병력은 턱없이 부족했고, 그나마 징집된 부족민과 해적들마저 훈련 상태가 엉망이고 기강도 형편없었습니다. 이것은 우리 특수 요원들에게 더할 나위 없이 좋은 잠입 기회를 제공해 주었습니다. --\n최근에 합류한, 피에 굶주린 기사들이 검은 안개로 변신하여, 신속하게 인근 적군의 배치 상황을 파악해 내었습니다. 적의 본거지인 공장 주변에는 강철 성벽이 견고하게 둘러쳐져 있었고, 인근의 적군은\n랫킨과 다른 종족들이 한데 뒤섞여 주변 광산에 집결하여 방어 태세를 갖추고 있었습니다. 한편, 우리 소대는 전단장의 진두지휘 아래, 가장 먼저 성벽 안으로 진입하여,\n적의 장비 생산 라인을 궤멸시킬 것입니다. 그렇게 되면 적군은 더 이상 왕국에 대항할 힘을 잃게 될 것입니다. 이처럼 막중한 임무는 오직 우리만이 해낼 수 있습니다.\n칠흑 같은 어둠 속, 성의 불빛은 여전히 꺼질 줄 몰랐고, 우리는 성벽 아래에서 전우들이 보내올 소식을 초조하게 기다리고 있었습니다. 그 혈기사는 방금 막 성벽 위로 날아올라 적의 보초병들을 은밀히 하나씩 처단하고 있었습니다.\n이것은 바로 그들이 가장 자신 있어 하는 임무였습니다. 마침내 하늘에 붉은 신호탄이 번쩍이자, 전단장은 신호를 확인하고 우리에게 전투 망치를 들라는 지시를 내렸습니다.\n"이야!"\n우렁찬 함성과 함께 강철의 견고한 성벽이 속절없이 무너져 내렸습니다! 몇몇 해적들이 우리에게 총을 겨누었지만, 조잡하기 짝이 없는 그들의 무기는 우리 갑옷에 그 어떤 흠집도 낼 수 없었습니다. 쌍날검이 허공을 가르자,\n그나마 있던 총성마저 곧 잠잠해졌습니다. 그제야 인근의 적 진영이 술렁이기 시작했습니다. 해적, 부족민, 노예들이 적 기사들의 불호령에 진지로 우왕좌왕 내달렸고, 성의 옥상에서는 쇠뇌와 총구가 불쑥 솟아올랐습니다.\n저 풋내기 기사 녀석들은 감히 왕국의 정예 중의 정예 전사들 앞에서 칼부림을 해보겠다는 것인가! 우리의 가공할 전투 망치 앞에, 그 어떤 갑옷도 한낱 휴짓조각에 불과할 뿐입니다!\n단 한 시간 만에, 지휘관을 잃은 적군은 사방으로 뿔뿔이 흩어져 전장에서 자취를 감추었습니다.\n하지만 그 배신한 남작은 애석하게도 공장 내부에 없었습니다.</RKK_Apparel_ChampionHelmet.description>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHelmet.label>유격대 헬멧</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHelmet.label>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHelmet.description>아주 오래 전, 왕국의 영토가 드넓던 시절,\n머나먼 검은 숲 인근에 사람들이 하나둘씩 모여들어 천막촌을 이루었고, 그곳에는 왕국 각지에서 온 이들이 북적였습니다.\n그들은 척박하기 그지없는 환경 속에서도 마을을 세우겠다는 굳은 결의로 가득 차 있었습니다.\n이 땅에 가장 먼저 발을 디딘 이들은 부지런하고 성실한 농부, 손재주가 뛰어나고 지혜로운 장인, 그리고 이 푸르른 미개척지를 개간하고 야생 맹수로부터 사람들을 수호할 기사들이었습니다.\n모든 것이 시작되던 그 무렵, 사람들은 모두 자신의 일에 열중하며 하루하루를 보냈습니다. 숲에는 질 좋은 목재가 풍성했고, 산에는 채굴하기 쉬운 철과 석탄이 풍부했으며,\n장대한 물줄기의 거센 강이 굽이쳐 흐르고 있었습니다. 비옥한 토지를 일군 덕분에 가을이 되자 사람들은 더할 나위 없이 풍성한 첫 수확의 결실을 맺을 수 있었습니다.\n숲을 경계하며 한시도 긴장을 늦추지 못했던 기사 나리들조차도 이 순간만큼은 경계를 풀고 모두와 함께 직접 구운 빵을 나누고, 숲에서 채취한 야생 버섯으로 빚은 향긋한 탁주를 돌려 마시며 흥겨운 축제를 만끽했습니다. 이 풍요로운 결실은 그들이 유난히 혹독했던 첫 겨울을 무사히 나는 데 큰 보탬이 되었습니다.\n녹아내리는 눈 사이로 파릇파릇한 새싹이 돋아나는 것을 보며, 사람들은 장밋빛 미래에 대한 한껏 부푼 희망으로 가득 찼습니다.\n두 번째 해의 여름, 머나먼 곳으로부터 전서구가 한 마리 날아왔습니다. 기사들은 이 소식을 학수고대하며 기다려온 듯했습니다.\n그들은 서신을 읽으며 흥분을 감추지 못했고, 얼마 지나지 않아 장인과 일꾼들로 구성된 도로 건설단이 마을에 당도했습니다.\n올해의 수확도 여전히 풍성했고, 우리는 그들을 진수성찬으로 성대하게 대접했습니다. 이곳에서 왕국의 심장부를 잇는 도로가 완공되면, 검은 숲의 질 좋은 목재, 진귀한 광물, 값진 동물 생산품이 끊임없이 수도로 운반될 것이고, 왕국의 중심부에서 온 상인과 행상인들의 발길 또한 끊이지 않을 것입니다.\n국왕 폐하께서는 이미 이곳에 영주를 임명해 두셨습니다. 이곳의 영토는 나날이 넓어질 것이고, 어쩌면 먼 훗날 우리가 검은 숲의 나무를 모두 베어내고 이곳을 모두 기름진 경작지로 개간하면, 이 숲의 중심지는 눈부시게 번영하는 대도시로 거듭날지도 모를 일이었습니다.\n두 번째 해의 겨울, 검은 숲 마을로 향하는 도로에서 참으로 끔찍한 소식이 전해졌습니다. 도로를 가로지르는 거대한 지하 강이 그만 무너져 내려, 엄청난 양의 검은 늪지대 물이 도로를 덮쳐버렸다는 것입니다.\n두 지역을 잇기 위해 계획되었던 견고한 도로는 한순간 숲의 4분의 1을 집어삼켜 그야말로 아비규환의 진흙탕 늪으로 변해버리고 말았습니다. 더 심각한 문제는 한 무리의 이주민들이 그 늪 한가운데에 고립되어 꼼짝달싹 못 하게 되었다는 것입니다. 기사들은 장시간 열띤 의논을 거듭했고, 결국 그들을 외면할 수는 없다고 결론 내렸습니다.\n기사 나리들이 떠난 지도 이미 반나절이 훌쩍 지났습니다. 이곳에서 수도까지는 고작 이틀이면 충분합니다. 아무리 늪지대라고 해도 이렇게 오랫동안 감감무소식일 수는 없습니다.\n영주는 사람들에게 조금만 더 참고 기다려 보자고 타일렀습니다.</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHelmet.description>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHat.label>유격대 모자</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHat.label>
  <RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHat.description>얼마 지나지 않아, 사람 형상을 한 무언가가 큰 소리로 고함을 지르며 사냥꾼들을 향해 전력 질주해 왔습니다. \n"꼼짝 말고 거기 서!"\n기사와 사냥꾼들은 재빨리 활시위를 당겨 이 낯선 침입자를 겨누었습니다. 그는 보통 사람보다 훨씬 훤칠한 키에, 머리에는 귀가 달려 있지 않았으며, 랫킨의 일원도 아니었습니다.\n낯선 자는 철갑옷을 껴입고, 눈앞에 두 개의 유리 조각이 달린 기묘한 투구를 쓰고 있었으며, 등에는 난생처음 보는 기묘한 형상의 총을 메고 있었습니다. 사냥꾼들 코앞에 다다르자, 그는 그 자리에 털썩 주저앉아 헛구역질을 해대기 시작했습니다.\n젊은 사냥꾼이 재빨리 달려가 그의 상태를 살폈습니다. 그의 등에는 끔찍하게 거대한 상처가 나 있었고, 견고하기 짝이 없는 갑옷은 마치 무언가 거대한 송곳니에 의해 그대로 관통당한 상태였습니다. 노련한 사냥꾼의 미간이 잔뜩 찌푸려졌습니다. \n"가망이 없겠군. 길어야 30분 정도 버틸 수 있겠어."\n그는 가방에서 서둘러 약초를 꺼내 낯선 자의 상처를 응급 처치하기 시작했습니다. \n"괴... 괴물이... 어서 날 데리고 여기서 도망쳐."\n낯선 자는 고통에 신음하며 그가 달려온 방향을 힘겹게 가리켰습니다. \n"당신은 도대체 누구고, 어떻게 국경 검문소를 통과한 거요?"\n기사가 낯선 자의 총을 집어 들고 꼼꼼히 살펴보았습니다. \n"우리의 동면 캡슐이... 그놈이 전부 박살 내 버렸어! 어서 도망치란 말이야!"\n낯선 자는 안간힘을 다해 몸을 일으키려 했지만, 노련한 사냥꾼이 그를 강하게 제지했습니다. \n"갑시다. 놈이 저쪽에 있는 것 같소."\n노련한 사냥꾼은 응급 처치를 마치고, 낯선 자를 조심스레 나무 옆으로 옮겨 편히 눕혔습니다. 그리고 가장 젊은 사냥꾼을 불렀습니다. \n"어서 돌아가서 사람들에게 트럼보를 찾았다고 알리게! 그리고 지원 병력을 더 데려오고!" \n사냥꾼들은 계속해서 발걸음을 재촉했습니다.</RKK_Apparel_RangerOfTheClarionHat.description>
  <RKK_Apparel_OcimumHelmet.label>신성한 바질 기사 헬멧</RKK_Apparel_OcimumHelmet.label>
  <RKK_Apparel_OcimumHelmet.description>익히 알려진 바와 같이, 왕국의 작위는 대대로 오직 한 사람만이 계승할 수 있습니다. 그리고 이 계승자는 별다른 이변이 없는 한, 장남 혹은 장녀에게 돌아갑니다.\n맏아들이나 맏딸은 어린 시절부터 엄격한 보호를 받으며, 동시에 고귀한 신분에 걸맞은 책무를 짊어지고, 오랜 기간 교육과 사교 활동을 통해 이른바 귀족의 기품과 연회 석상에서 사람들의 안색을 예리하게 살피는 능력을 함양합니다.\n하지만 이런 일련의 과정은 선천적으로 저에게 강한 거부감을 불러일으켰습니다. 비록 제가 백작 가문의 장녀임에도 말입니다.\n우리 가문의 영지는 교통의 요충지였습니다. 최근 들어, 어머니께서는 그 약삭빠른 상인들과 거래하는 일이 점점 더 빈번해지고 있었습니다.\n과거 그들은 그저 성문 밖 수십 리 밖에서 그들의 재산을 약탈한 도적떼를 고발하며 영주의 저택 바닥에 엎드려 울부짖던, 변방에서 흘러들어온 한낱 거지 떼에 불과했다고 합니다.\n그리고 그들은 종종 귀족들의 술자리에서 우스꽝스러운 가십거리로 회자되었고, 익살스러운 이야기로 윤색되어 지금까지도 전해져 내려오고 있습니다. 그러던 어느덧, 그들은 서서히 부를 축적하기 시작했습니다.\n그들은 허름한 옷 위에 값비싼 망토를 걸치고, 도시에서 막 구입한 대왕 햄스터가 끄는 마차에 올라타고, 선술집에서 새로 고용한 일꾼에게 고래고래 고함을 지르며 다음 장사 여정을 떠났습니다.\n과거에 어머니께서는 그들을 상종조차 하지 않으셨습니다. 귀족 사회는 쉴 새 없이 재잘거리는 이 천박한 평민들을 경멸했습니다. 그들은 도시를 위해 곡식을 생산하지도 않았고, 오히려 가져온 상품보다 그들이 가져가는 은이 훨씬 더 값비쌌습니다.\n하지만 무엇보다도, 그들이 나타나면 종종 기이한 현상이 동반되었고, 그들과 접촉한 사람들은 얼마 지나지 않아 병을 앓곤 했습니다. 귀족들은 그들이 길 위에서 저주를 받았다고 수군댔고,\n심지어 어떤 귀족은 자신의 영지에 들어오려는 상인은 반드시 먼저 의사에게 피 검사를 받아야만 통과시켜 준다고 엄포를 놓기도 했습니다. \n어머니께서는 여전히 대저택 안에서 값비싼 옷으로 치장한 상인과 토지 매매에 대한 모종의 협상을 진행하고 계셨습니다. 지금이 바로 절호의 기회였습니다.\n나는 정원의 뒷문을 살며시 열었고, 갈색 피부에 마차 채찍을 든 소년이 마차 위에서 등불을 켜고 독서 삼매경에 빠져 있었습니다. 저 성 안에서 부산스레 움직이는 상단의 우두머리가 바로 그의 아버지였습니다.</RKK_Apparel_OcimumHelmet.description>
  <RKK_MobHood.label>폭도 두건</RKK_MobHood.label>
  <RKK_MobHood.description>폭도의 두건</RKK_MobHood.description>
  <RKK_MobWear.label>폭도 망토</RKK_MobWear.label>
  <RKK_MobWear.description>폭도 망토</RKK_MobWear.description>
  <RKK_MobsterHood.label>폭도 두건</RKK_MobsterHood.label>
  <RKK_MobsterHood.description>폭도의 두건</RKK_MobsterHood.description>
  <RKK_MobsterWear.label>폭도 망토</RKK_MobsterWear.label>
  <RKK_MobsterWear.description>폭도 망토</RKK_MobsterWear.description>
  <RKK_WarlordHelm.label>장군 전투 헬멧</RKK_WarlordHelm.label>
  <RKK_WarlordHelm.description>장군 전투 헬멧</RKK_WarlordHelm.description>
  <RKK_WarlordArmor.label>장군 전투 갑옷</RKK_WarlordArmor.label>
  <RKK_WarlordArmor.description>장군 전투 갑옷</RKK_WarlordArmor.description>
  <RKK_Gun_WarlordRocket.label>장군 유탄발사기</RKK_Gun_WarlordRocket.label>
  <RKK_Gun_WarlordRocket.description>화력은 강하지만 사거리가 지극히 짧은 유탄발사기입니다. 아군을 엄호 사격한답시고 이런 물건을 사용하는 우는 범하지 않도록 주의하십시오!</RKK_Gun_WarlordRocket.description>
  <RKK_Gun_WarlordRocket.verbs.Verb_Shoot.label>장군 유탄발사기</RKK_Gun_WarlordRocket.verbs.Verb_Shoot.label>
  <RKK_Gun_WarlordRocket.tools.0.label>총열</RKK_Gun_WarlordRocket.tools.0.label>
  <RKK_Bullet_DoomsdayRocket.label>최후의 심판 로켓</RKK_Bullet_DoomsdayRocket.label>
  <RKK_StatueOfAHero.label>영웅 조각상</RKK_StatueOfAHero.label>
  <RKK_StatueOfAHero.description>영웅의 모습을 조각한 동상입니다. 기사 주둔지에 배치 시 기사 모집 속도가 개당 5%씩 증가하며, 최대 4개까지 효과가 중첩됩니다.</RKK_StatueOfAHero.description>
  <RKK_BigCask.label>술통 무더기</RKK_BigCask.label>
  <RKK_BigCask.description>기사 주둔지에 배치 시 기사의 허기 감소 속도를 50% 늦춥니다.</RKK_BigCask.description>
  <RKK_Cask.label>술통</RKK_Cask.label>
  <RKK_Cask.description>기사 주둔지에 배치 시 기사의 허기 감소 속도를 50% 늦춥니다.</RKK_Cask.description>
  <RKK_Candle.label>기사 주둔지 촛대</RKK_Candle.label>
  <RKK_Candle.description>기사 주둔지에 배치 시 기사의 피로도 감소 속도를 초당 15%씩 늦춰주며, 최대 5개까지 효과가 중첩됩니다.</RKK_Candle.description>
  <RKK_Building_HolyHorn.label>진홍빛 뿔나팔 진열대</RKK_Building_HolyHorn.label>
  <RKK_Building_HolyHorn.description>성물 '진홍빛 뿔나팔'을 전시하는 진열대입니다. 기사 주둔지에 배치 시 선택한 기사단에 매일 명예 1을 제공합니다..</RKK_Building_HolyHorn.description>
  <RKK_Building_HolyBottle.label>영약 성배 진열대</RKK_Building_HolyBottle.label>
  <RKK_Building_HolyBottle.description>성물 '영약 성배'를 전시하는 진열대입니다.기사 주둔지에 배치 시 선택한 기사단에 매일 명예 1을 제공합니다..</RKK_Building_HolyBottle.description>
  <RKK_Building_HolySword.label>오염된 성검 진열대</RKK_Building_HolySword.label>
  <RKK_Building_HolySword.description>성물 '오염된 성검'을 전시하는 진열대입니다.기사 주둔지에 배치 시 선택한 기사단에 매일 명예 1을 제공합니다..</RKK_Building_HolySword.description>
  <RKK_Building_HolyRing.label>장군의 인장 진열대</RKK_Building_HolyRing.label>
  <RKK_Building_HolyRing.description>성물 '장군의 인장'을 전시하는 진열대입니다.기사 주둔지에 배치 시 선택한 기사단에 매일 명예 1을 제공합니다..</RKK_Building_HolyRing.description>
  <RKK_Building_Atlar.label>기사 제단</RKK_Building_Atlar.label>
  <RKK_Building_Atlar.description>빈 방에 설치하면 해당 방이 기사 주둔지로 지정됩니다. 기사 주둔지에서는 하단 메뉴를 통해 기사단을 선택하여 방랑 기사를 모집할 수 있습니다. 기사들은 기사 주둔지 근처 방(반경 8칸 이내의 다른 침실 또는 다인 숙소)의 빈 침대에서 수면을 취합니다. 그들은 생산 활동(햄스터 휠 돌리기 제외)에 종사하지 않지만, 제단에서 전투에 투입할 수 있습니다. 제단은 이동이 불가능하며, 파괴를 통해서만 제거할 수 있습니다.</RKK_Building_Atlar.description>
  <RKK_OrderFlag.label>기사 주둔지 깃발</RKK_OrderFlag.label>
  <RKK_OrderFlag.description>정교하게 제작된 깃발입니다. 아름다워 보기 좋습니다.</RKK_OrderFlag.description>
  <RKK_Pillar.label>기사 주둔지 돌기둥</RKK_Pillar.label>
  <RKK_Pillar.description>기사 주둔지 돌기둥</RKK_Pillar.description>
  <RKK_OrderFlag_Horn.label>깃발-혼 유격대</RKK_OrderFlag_Horn.label>
  <RKK_OrderFlag_Horn.description>혼 유격대의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Horn.description>
  <RKK_OrderFlag_Blade.label>깃발-성검 기사단</RKK_OrderFlag_Blade.label>
  <RKK_OrderFlag_Blade.description>성검 기사단의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Blade.description>
  <RKK_OrderFlag_Champion.label>깃발-귀족 용사</RKK_OrderFlag_Champion.label>
  <RKK_OrderFlag_Champion.description>귀족 용사의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Champion.description>
  <RKK_OrderFlag_Constudies.label>깃발-정의의 기사</RKK_OrderFlag_Constudies.label>
  <RKK_OrderFlag_Constudies.description>정의의 기사의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Constudies.description>
  <RKK_OrderFlag_Paladin.label>깃발-성기사</RKK_OrderFlag_Paladin.label>
  <RKK_OrderFlag_Paladin.description>성기사단의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Paladin.description>
  <RKK_OrderFlag_Blood.label>깃발-속죄의 혈기사단</RKK_OrderFlag_Blood.label>
  <RKK_OrderFlag_Blood.description>속죄의 혈기사단의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Blood.description>
  <RKK_OrderFlag_Ocimum.label>깃발-신성한 바질 기사단</RKK_OrderFlag_Ocimum.label>
  <RKK_OrderFlag_Ocimum.description>신성한 바질 기사단의 깃발입니다.</RKK_OrderFlag_Ocimum.description>
  <RKK_Carpet.label>기사 주둔지 양탄자</RKK_Carpet.label>
  <RKK_Carpet.description>매우 정교하게 짜여진 양탄자입니다.</RKK_Carpet.description>
  <RKK_Fence.label>기사 주둔지 울타리</RKK_Fence.label>
  <RKK_Fence.description>기사 주둔지 울타리</RKK_Fence.description>
  <RKK_AtlarWindow.label>기사 주둔지 창문</RKK_AtlarWindow.label>
  <RKK_AtlarWindow.description>기사 주둔지 창문</RKK_AtlarWindow.description>
  <RKK_TrailStar_Ranger.label>시련의 별</RKK_TrailStar_Ranger.label>
  <RKK_TrailStar_Ocimum.label>시련의 별</RKK_TrailStar_Ocimum.label>
  <RKK_TrailStar_Blood.label>시련의 별</RKK_TrailStar_Blood.label>
  <RKK_TrailStar_Constitutional.label>시련의 별</RKK_TrailStar_Constitutional.label>
  <RKK_ScarletHolyHorn.label>진홍빛 뿔나팔</RKK_ScarletHolyHorn.label>
  <RKK_ScarletHolyHorn.description>타락한 트럼보의 뿔로 만든 뿔나팔입니다. 사냥꾼들 사이에서 대대로 전해 내려오는 성스러운 물건입니다. 훗날 다른 용도로 사용될 가능성도 있습니다.</RKK_ScarletHolyHorn.description>
  <RKK_HolyBolt.label>영약 성배</RKK_HolyBolt.label>
  <RKK_HolyBolt.description>검은 숲에 새롭게 건설된 마을에서, 저를 추격하던 기사단은 현지 유격대와 힘을 합쳐 역병의 확산을 저지하고 있었습니다. 상황은 잔다가 예견했던 대로 잔혹하게 흘러가고 있었습니다.\n제 고향에서는 영주 가문을 포함한 주민의 절반 이상이 한 달 만에 역병으로 목숨을 잃었습니다. 그곳이 얼마나 참혹한 지옥도로 변했을지 지금으로서는 차마 상상조차 할 수 없으며, 희생된 시민들, 제 가족들을 추모할 여력조차 없습니다. 하지만 적어도 이제 저는 바질 가문의 유일한 희망입니다.\n처음에 기사단장은 저를 어찌할 바를 몰랐고, 그렇다고 나팔 유격대 주둔지에서 함부로 무력을 행사할 수도 없었습니다. 참담한 비보가 전해지자, 그는 일말의 망설임도 없이 저에게 충성을 맹세했고, 이는 우리가 질병의 창궐을 억제하는 데 적지 않은 도움이 되었습니다.\n잔다와 그의 의료진은 기사들과 함께 동분서주하며 바쁘게 움직였습니다. 사냥꾼과 유격대원들은 열심히 약초를 채집했고, 의사들은 커다란 솥에 약을 끓여 마을 주민들에게 빠짐없이 나눠주었습니다. 감염자의 집에는 붉은 십자가가 그려졌고, 의사를 제외하고는 그 누구도 출입이 엄격히 금지되었습니다.\n기사단은 쉴 새 없이 순찰을 돌며 계엄령을 유지하고, 간간이 발생하는 폭동을 진압했습니다. 상단의 마차는 오물과 시체를 싣고 저 멀리 늪지대로 쉼 없이 실어 날랐고, 거센 물줄기의 강은 여전히 예전처럼 맑고 깨끗했습니다. 마침내 3년 후, 바깥세상으로부터 반가운 소식이 전해졌습니다. 신께서 내리신 가혹한 징벌이 마침내 끝났다는 소식이었습니다.\n"빌어먹을 신 나부랭이 같으니."\n잔다는 기사단장이 정중히 건넨 서신을 창밖으로 홱 내던졌습니다.\n"저는 당신이 집으로 돌아가는 것을 찬성하지 않습니다. 이런 역병은 앞으로도 몇 번이고 다시 발생할 수 있습니다. 어리석은 자들은 바로 이럴 때 서로를 탓하며 교회에 모여 채찍으로 서로를 갈겨댈 테니까요!" \n"그건 네가 상관할 일이 아니야."\n저는 애써 영주의 위엄을 갖춰 말하려 했지만, 분명 보기 좋게 실패했습니다.\n"어쨌든 저곳이 내 고향이야! 그리고... 뭐, 네 이론을 널리 퍼뜨리려면 앞장설 사람이 필요한 건 사실이잖아. 지금으로서는 적어도 내가 너보다는 더 명분이 클 거야." \n"그들이 당신에게 고마워할 거라고 진심으로 기대하는 겁니까? 대역병이 창궐할 때 내뺐던 귀족 가문의 딸에게? 신성한 바질이시여, 제발 헛된 망상은 집어치우세요!"\n"앞으로 다시는 역병이 발생하지 않도록 하기 위해서야. 그리고."\n"너도 나와 함께 갈 거야."</RKK_HolyBolt.description>
  <RKK_WarlordRing.label>장군의 인장</RKK_WarlordRing.label>
  <RKK_WarlordRing.description>기계를 박살 내고 도구들을 파괴함으로써 임무를 성공적으로 완수했습니다. 우리가 막 현장을 떠나려던 찰나, 기사단장이 우리를 황급히 불러 세웠습니다. 그녀는 신호기를 꺼내 하늘을 향해 신호를 보냈고, 이윽고 혈기사가 쏜살같이 날아 내려왔습니다.\n"적군의 수장을 발견했나?"\n"아니오, 이곳에는 없었습니다. 그리고 특별한 장비를 소지한 적도 목격하지 못했습니다. 제 생각에는..."\n"함정입니다."\n전단장이 전투 망치를 집어 들었습니다.\n"진정으로 중요한 것은 이 고철 덩어리들이 아니라... 설계도와 장인들입니다. 그 역적 놈은 지금 아마..."\n"날 찾으셨나?"\n바로 그때, 공장 밖에서 방아쇠를 당기는 소리가 천둥처럼 울려 퍼졌습니다.\n맹렬한 포화가 순식간에 공장의 지지 기둥을 관통했습니다!\n……\n저는 재빨리 몸을 날려 그 가공할 유탄을 피했고, 저 멀리 똑같은 화염이 솟구치는 것을 목격했습니다. 혼비백산하여 패주하던 수많은 적들이 다시 공장으로 맹렬히 돌진해 왔습니다. 그들은 방금 전 자신들의 동료가 무참히 짓밟히는 참혹한 광경에 겁에 질려 이미 이성을 상실한 상태였습니다.\n남작은 자신의 등 뒤에서 견고한 갑옷과 강력한 대포로 무장한 사병들을 진두지휘하여, 겁에 질려 도망치는 아군을 향해 무자비하게 사격을 가했습니다. 저는 그 틈을 놓치지 않고 전투 망치를 움켜쥐고 그를 향해 돌진했습니다. 전우들은 이미 공장의 잔해 더미에 깔린 후였고, 이제 저만이 유일한 희망일지도 모릅니다.\n"무기를 내려놓아라, 수호기사!"\n그가 거만한 말투로 저에게 명령했습니다.\n"지옥에나 떨어져라!"\n전투 망치가 그의 가슴에 무자비하게 내리꽂혔지만, 그는 끄떡도 하지 않았습니다!\n"하하하하!"\n그는 제 어깨를 가볍게 툭툭 쳤습니다.\n"이것이야말로 진정한 왕도다, 애송이. 케케묵은 옛것에 집착하는 늙은이들은 이제 그 대가를 톡톡히 치를 것이다."\n그가 방아쇠를 당겼고, 유탄이 지근거리에서 폭발했습니다.\n저는 폭발의 충격파에 휩쓸려 성문 누각 너머로 튕겨져 나가, 공포에 질려 우왕좌왕하는 사람들 속으로 추락했습니다. 온몸에 심한 타박상을 입어 일어서는 것조차 버거웠습니다. 그 남작은 유탄을 재장전하고 저를 겨누었습니다. 저는 휑하니 뚫린 포구와 그 뒤에 어른거리는 하얀 형체를 넋이 나간 듯 멍하니 바라보았습니다.\n"이야!"\n바로 그때, 그의 뒤통수에 무언가 강하게 내리쳐졌습니다.\n쌍날검이 쏜살같이 날아왔고, 핏빛 섬광이 번쩍였습니다. 동시에 세 개의 전투 망치가 각기 다른 방향에서 날아와 그를 덮쳤습니다. 이 가공할 일격에 아무리 견고한 갑옷이라도 버틸 재간이 없었고, 남작은 결국 힘없이 무릎을 꿇었습니다.\n"너는 한 가지 진리를 뼈저리게 깨달아야 한다."\n기사단장이 남작의 머리를 짓밟으며 말했습니다.\n"야만인에게 흉기를 쥐여줘서는 안 된다는 것을!"\n전투 망치가 사정없이 내리쳐졌고, 반역자의 머리가 산산조각 났습니다.</RKK_WarlordRing.description>
  <RKK_BloodSaintSword.label>오염된 성검</RKK_BloodSaintSword.label>
  <RKK_BloodSaintSword.description>혈기사단이 빼앗았던 성검은 이제 속죄의 피로 뒤덮였습니다. 언젠가 다른 용도로 사용될 수 있을까요?</RKK_BloodSaintSword.description>
  <ArrowFromSky.label>떨어지는 화살</ArrowFromSky.label>
  <RKK_BloodSwordFromSky.label>떨어지는 혈기사 대검</RKK_BloodSwordFromSky.label>
  <RKK_BloodSword.label>혈기사 대검</RKK_BloodSword.label>
  <RKK_BloodSword.description>…………마침내, 정의의 기사와 신성한 바질 기사단의 맹활약으로, 피에 굶주린 악마 기사들은 격퇴되었습니다. 그들 중 일부는 진심으로 뉘우치고 속죄의 피의 이름으로 왕국의 가장 날카로운 창으로 거듭났습니다...\n이야기의 결말은 언제나 행복한 결말로 마무리되지만... 과연 정말 그럴까요?\n저는 조용히 한숨을 내쉬며, 저의 투구를 고쳐 쓰고 성벽 위에 굳건히 섰습니다.\n높다란 성벽조차도 저에게는 형언할 수 없는 억압과 공포를 안겨주었습니다. 저와 마찬가지로, 검은색과 붉은색 갑옷을 걸친 저 존재는 그저 묵묵히 서 있는 것만으로도 구역질 나는 역겨운 피비린내를 거의 맡을 수 있을 정도였습니다.\n그분의 주위에는 앞서 그분을 저지하려 했던 기사들의... 거대한 대검과 날카로운 쌍날검에 무참히 베인... 절단된 팔다리가 여기저기 흩어져 나뒹굴고 있었습니다. 과거에 이미 이 끔찍한 광경에 익숙해지지 않았더라면, 저 또한 제 옆에 있는 저 서기처럼 쉴 새 없이 구역질을 해댔을 것입니다.\n그분은 천천히 검을 들어 올려 무언가를 가리켰습니다. 저는 그분의 표적이 바로 저라는 것을 너무나 잘 알고 있습니다. 왜냐하면 저는 한때 굳게 맹세했던 기사단을 배신한 가증스러운 반역자이자, 그분의 사냥감이기 때문입니다.\n그는 복수의 피입니다.\n과거에 제가 내렸던 결정 때문에... 이것은 결국 피할 수 없는 숙명입니다. 그렇다면... 오직 핏값으로 속죄할 수밖에 없습니다.</RKK_BloodSword.description>
  <RKK_BloodSword.tools.0.label>손잡이</RKK_BloodSword.tools.0.label>
  <RKK_BloodSword.tools.1.label>칼끝</RKK_BloodSword.tools.1.label>
  <RKK_BloodSword.tools.2.label>칼날</RKK_BloodSword.tools.2.label>
  <RKK_BloodTwoBladed.label>혈기사 쌍날검</RKK_BloodTwoBladed.label>
  <RKK_BloodTwoBladed.description>…………마침내, 정의의 기사와 신성한 바질 기사단의 맹활약으로, 피에 굶주린 악마 기사들은 격퇴되었습니다. 그들 중 일부는 진심으로 뉘우치고 속죄의 피의 이름으로 왕국의 가장 날카로운 창으로 거듭났습니다...\n이야기의 결말은 언제나 행복한 결말로 마무리되지만... 과연 정말 그럴까요?\n저는 조용히 한숨을 내쉬며, 저의 투구를 고쳐 쓰고 성벽 위에 굳건히 섰습니다.\n높다란 성벽조차도 저에게는 형언할 수 없는 억압과 공포를 안겨주었습니다. 저와 마찬가지로, 검은색과 붉은색 갑옷을 걸친 저 존재는 그저 묵묵히 서 있는 것만으로도 구역질 나는 역겨운 피비린내를 거의 맡을 수 있을 정도였습니다.\n그분의 주위에는 앞서 그분을 저지하려 했던 기사들의... 거대한 대검과 날카로운 쌍날검에 무참히 베인... 절단된 팔다리가 여기저기 흩어져 나뒹굴고 있었습니다. 과거에 이미 이 끔찍한 광경에 익숙해지지 않았더라면, 저 또한 제 옆에 있는 저 서기처럼 쉴 새 없이 구역질을 해댔을 것입니다.\n그분은 천천히 검을 들어 올려 무언가를 가리켰습니다. 저는 그분의 표적이 바로 저라는 것을 너무나 잘 알고 있습니다. 왜냐하면 저는 한때 굳게 맹세했던 기사단을 배신한 가증스러운 반역자이자, 그분의 사냥감이기 때문입니다.\n그는 복수의 피입니다.\n과거에 제가 내렸던 결정 때문에... 이것은 결국 피할 수 없는 숙명입니다. 그렇다면... 오직 핏값으로 속죄할 수밖에 없습니다.</RKK_BloodTwoBladed.description>
  <RKK_BloodTwoBladed.tools.0.label>칼끝</RKK_BloodTwoBladed.tools.0.label>
  <RKK_BloodTwoBladed.tools.1.label>칼날</RKK_BloodTwoBladed.tools.1.label>
  <RKK_BloodTwoBladed.tools.2.label>손잡이</RKK_BloodTwoBladed.tools.2.label>
  <RKK_BTBBullet.label>RKK_BTBBullet</RKK_BTBBullet.label>
  <RKK_BTrumboBullet.label>RKK_BTrumboBullet</RKK_BTrumboBullet.label>
  <RKK_WarHammerOfLaw.label>수호기사 망치</RKK_WarHammerOfLaw.label>
  <RKK_WarHammerOfLaw.description>수호기사 망치</RKK_WarHammerOfLaw.description>
  <RKK_WarHammerOfLaw.tools.0.label>망치머리</RKK_WarHammerOfLaw.tools.0.label>
  <RKK_OriginDragonSword.label>기사의 검</RKK_OriginDragonSword.label>
  <RKK_OriginDragonSword.description>기사의 검</RKK_OriginDragonSword.description>
  <RKK_OriginDragonSword.tools.0.label>칼끝</RKK_OriginDragonSword.tools.0.label>
  <RKK_OriginDragonSword.tools.1.label>칼날</RKK_OriginDragonSword.tools.1.label>
  <RKK_OriginDragonSword.tools.2.label>손잡이</RKK_OriginDragonSword.tools.2.label>
  <RKK_DragonSword_Yellow.label>황색 번개의 성검</RKK_DragonSword_Yellow.label>
  <RKK_DragonSword_Yellow.description>황색 번개의 성검</RKK_DragonSword_Yellow.description>
  <RKK_DragonSword_Yellow.tools.0.label>칼끝</RKK_DragonSword_Yellow.tools.0.label>
  <RKK_DragonSword_Yellow.tools.1.label>칼날</RKK_DragonSword_Yellow.tools.1.label>
  <RKK_DragonSword_Red.label>맹렬한 불꽃의 성검</RKK_DragonSword_Red.label>
  <RKK_DragonSword_Red.description>맹렬한 불꽃을 휘감은 성검입니다. 공격 시 적을 불태웁니다.</RKK_DragonSword_Red.description>
  <RKK_DragonSword_Red.tools.0.label>칼끝</RKK_DragonSword_Red.tools.0.label>
  <RKK_DragonSword_Red.tools.1.label>칼날</RKK_DragonSword_Red.tools.1.label>
  <RKK_DragonSword_Red.tools.2.label>손잡이</RKK_DragonSword_Red.tools.2.label>
  <RKK_DragonSword_Blue.label>흐르는 물의 성검</RKK_DragonSword_Blue.label>
  <RKK_DragonSword_Blue.description>흐르는 물을 형상화한 성검입니다. 관통력이 강해집니다.</RKK_DragonSword_Blue.description>
  <RKK_DragonSword_Blue.tools.0.label>칼끝</RKK_DragonSword_Blue.tools.0.label>
  <RKK_DragonSword_Black.label>칠흑의 성검</RKK_DragonSword_Black.label>
  <RKK_DragonSword_Black.description>칠흑의 성검</RKK_DragonSword_Black.description>
  <RKK_DragonSword_Black.tools.0.label>칼끝</RKK_DragonSword_Black.tools.0.label>
  <RKK_DragonSword_Black.tools.1.label>칼날</RKK_DragonSword_Black.tools.1.label>
  <RKK_DragonSword_Black.tools.2.label>손잡이</RKK_DragonSword_Black.tools.2.label>
  <RKK_DragonSword_Orange.label>이름 없는 성검</RKK_DragonSword_Orange.label>
  <RKK_DragonSword_Orange.description>이름 없는 성검</RKK_DragonSword_Orange.description>
  <RKK_DragonSword_Orange.tools.0.label>칼끝</RKK_DragonSword_Orange.tools.0.label>
  <RKK_DragonSword_Orange.tools.1.label>칼날</RKK_DragonSword_Orange.tools.1.label>
  <RKK_DragonSword_Orange.tools.2.label>손잡이</RKK_DragonSword_Orange.tools.2.label>
  <RKK_Scythe.label>제초 대낫</RKK_Scythe.label>
  <RKK_Scythe.description>제초 대낫</RKK_Scythe.description>
  <RKK_Scythe.tools.0.label>손잡이</RKK_Scythe.tools.0.label>
  <RKK_Scythe.tools.1.label>칼날</RKK_Scythe.tools.1.label>
  <RKK_Torch.label>횃불</RKK_Torch.label>
  <RKK_Torch.description>횃불</RKK_Torch.description>
  <RKK_Torch.tools.0.label>칼끝</RKK_Torch.tools.0.label>
  <RKK_Weapon_RangerBow.label>매사냥 활</RKK_Weapon_RangerBow.label>
  <RKK_Weapon_RangerBow.description>"그래서 당신은 당신의 부하들을 버리고, 공격받던 이주민 무리도 내팽개쳤다는 거요!"\n부호는 어디서 그런 용기가 솟았는지, 기사의 옷깃을 거머쥐고 마구 흔들어 댔습니다.\n"우리는 이주민 무리를 발견했지만, 이미 때는 늦었습니다. 차마 그들 전부를 구할 수는 없었습니다."\n기사단장이 침통한 표정으로 고개를 떨구었습니다.\n"그리고 그 당시 날씨가 몹시 사나웠고, 시야도 극도로 제한적이었습니다. 저는 대원들의 체력 안배를 위해, 제 부관에게 수송대를 이끌고 살아남은 사람들을 인근의 은밀한 동굴로 대피시키라고 지시했습니다."\n"그럼 그 괴수는? 당신들이 결국 그놈을 처치하지 못한 것 아니오?"\n"저는 제 탈것을 이용해 그 놈을 다른 곳으로 유인했습니다. 그 놈은 완전히 광기에 휩싸여 날뛰고 있었습니다."\n기사단장은 가쁘게 숨을 몰아쉬기 시작했습니다.\n부호는 그제야 자신의 실수를 깨닫고 슬그머니 손을 거두었습니다.\n"그렇게 저는 이를 악물고 길을 찾아 돌아왔습니다."\n그녀는 깊은 한숨을 내쉬었습니다.\n"면목 없습니다. 저는 그저 나약한 겁쟁이일 뿐입니다."\n그녀는 금방이라도 눈물을 쏟아낼 것 같았습니다.\n부호는 이 상황에 안절부절못하며 어찌할 바를 몰라 했고, 저는 재빨리 나서서 기사를 변호했습니다.\n"그렇게 자책하지 마십시오, 기사님. 당신은 영웅입니다! 우리가 이렇게 풍족한 나날을 보낼 수 있는 것은 모두 당신과 당신의 부하들이 우리를 굳건히 지켜준 덕분이 아니겠습니까! 이 모든 참사는 당신의 잘못이 아닙니다. 모두 그 광기에 사로잡힌 불운한 놈 탓입니다. 그리고 긍정적으로 생각해보면, 우리는 어쨌든 사람들을 구하지 않았습니까? 그들은 우리가 그들을 무사히 집으로 데려가 따뜻한 밥 한 끼 대접해 주기를 손꼽아 기다리고 있을 것입니다! 목숨을 부지한 것만으로도 모든 것에 감사해야 합니다."\n주변의 농부들도 저의 말에 맞장구를 치며 거들기 시작했습니다.\n이 상황은 부호를 몹시 당혹스럽게 만들었습니다. 그는 아마도 이 기사들이 이 시골뜨기들 사이에서 이렇게나 굳건한 신망을 얻고 있을 줄은 꿈에도 몰랐을 것입니다.\n저의 말은 기사단장에게 다시금 희망의 불씨를 지핀 듯했습니다. 그녀는 또한 자신의 숭고한 책무를 상기했습니다.\n"저는 도움이 필요합니다... 되도록 발 빠른 정예 요원이면 좋겠습니다!"\n그녀의 눈빛에는 한 가닥 희망과 형형한 분노가 이글거렸습니다.</RKK_Weapon_RangerBow.description>
  <RKK_Weapon_RangerBow.verbs.Verb_Shoot.label>매사냥 활</RKK_Weapon_RangerBow.verbs.Verb_Shoot.label>
  <RKK_Weapon_RangerBow.tools.0.label>활</RKK_Weapon_RangerBow.tools.0.label>
  <RKK_RangerArrow.label>유격대 활</RKK_RangerArrow.label>
</LanguageData>