<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SMN_SkyMindReceiver.label>스카이마인드 수신기</SMN_SkyMindReceiver.label>
  <SMN_SkyMindReceiver.description>유기체의 뇌에 이식하여 피험자의 신경망을 완전히 무시하고 외부의 힘으로 제어할 수 있는 빈 껍질로 변환할 수 있는 작은 모듈입니다. 장치의 복잡성과 유기물 제어의 본질적인 어려움으로 인해 이 장치는 파괴 시 격렬하게 연소하는 경향이 있습니다.\n\n많은 세력이 이 점을 이용해 대리인을 적의 손에 넘겨주지 않고 파괴했습니다.</SMN_SkyMindReceiver.description>
  <SMN_SkyMindTransceiver.label>스카이마인드 송수신기</SMN_SkyMindTransceiver.label>
  <SMN_SkyMindTransceiver.description>두개골에 이식할 수 있는 작은 모듈로, 피험자가 스카이마인드 네트워크와 자유롭게 상호작용할 수 있습니다. 이 임플란트를 성공적으로 이식하거나 제거해도 큰 영향은 없습니다.</SMN_SkyMindTransceiver.description>
  <SMN_SkyMindCore.label>스카이마인드 코어</SMN_SkyMindCore.label>
  <SMN_SkyMindCore.description>자아 인텔리전스 네트워크는 방대한 양의 정보를 처리, 저장, 조작할 수 있는 단일 슈퍼컴퓨터로, 궁극적으로 의식을 정의합니다. 이 장치는 적절한 장비를 갖춘 유기체와 기계 개체 모두에게 디지털 불멸, 의식 작동, 원격 제어 기능을 제공할 수 있습니다. 이 장치의 존재는 힘과 의지력, 부의 증거입니다.\n\n내재화된 배노메트릭 발전기는 전체 구조를 지탱하며, 네트워크로 연결된 자아에 의해 신중하게 관리되어 막대한 열 출력 비용으로 모든 종류의 전력 중단을 방지합니다.\n\n장치가 파괴되거나 분실될 경우, 다른 코어에 저장되지 않은 모든 의식은 소멸되므로 불멸은 위험이 없습니다.</SMN_SkyMindCore.description>
  <SMN_NetworkedDatabase.label>네트워크 데이터베이스</SMN_NetworkedDatabase.label>
  <SMN_NetworkedDatabase.description>데이터 표, 저장 및 계산을 위한 기본 서버입니다. 인사이트를 생성할 수는 없지만 수학에 소요되는 시간을 줄이고 분석에 더 많은 시간을 할애하려는 사용자의 워크플로우를 크게 향상시킵니다. 소량의 열이 발생하며 열이 안전 임계값을 초과하면 손상될 수 있습니다.\n\n데이터베이스는 다른 소스에서 생성된 서버 포인트를 저장하여 전원을 켜고 스카이마인드에 연결했을 때 사용할 수 있도록 하지만 자체적으로 포인트를 생성하지는 않습니다.</SMN_NetworkedDatabase.description>
  <SMN_NetworkedAnalyst.label>네트워크 분석기</SMN_NetworkedAnalyst.label>
  <SMN_NetworkedAnalyst.description>기초적인 머신 러닝 알고리즘을 사용하여 데이터를 분석하고 선택한 작업 초점에 대한 인사이트를 생성하기 위한 기본 서버입니다. 크기가 작고 계산 횟수가 많기 때문에 데이터 서버에 저장 공간을 의존하며 상당한 열을 발생시킵니다. 열이 안전 임계값을 초과하면 손상될 수 있습니다.\n\n분석기는 전원이 켜져 있고 스카이마인드에 연결되면 선택한 카테고리에서 서버 포인트를 생성하지만 포인트를 저장할 수는 없습니다.</SMN_NetworkedAnalyst.description>
  <SMN_NetworkedIntelligence.label>네트워크 인텔리전스</SMN_NetworkedIntelligence.label>
  <SMN_NetworkedIntelligence.description>자율 인공자아를 사용하여 선택한 작업 초점에서 데이터 분석, 표 작성, 저장 및 인사이트 생성을 위한 고급 서버입니다. 이론적으로는 다른 서버를 쓸모없게 만들지만, 공간 효율성과 사용 사례에 비해 전력 및 발열 비용이 높습니다. 과열에 매우 취약하며 과열되면 손상될 수 있습니다.\n\n인텔리전스는 전원을 켜고 스카이마인드에 연결하면 선택한 필드에 서버 포인트를 저장하고 생성하지만 자아 핵이 필요합니다.</SMN_NetworkedIntelligence.description>
  <SMN_VanometricPowerCellMinified.label>소형화된 배노메트릭 발전기</SMN_VanometricPowerCellMinified.label>
  <SMN_SkyMindRelay.label>스카이마인드 중계 타워</SMN_SkyMindRelay.label>
  <SMN_SkyMindRelay.description>이 타워는 스카이마인드에 연결된 장치가 통신하고 작동하기 위한 중계기 역할을 합니다. 이러한 타워는 대리인 또는 스카이마인드 작동에 필요하며, 이 타워에는 3개의 장치를 연속으로 연결할 수 있는 용량이 있습니다.</SMN_SkyMindRelay.description>
  <SMN_SkyMindNetwork.label>스카이마인드 네트워크 타워</SMN_SkyMindNetwork.label>
  <SMN_SkyMindNetwork.description>이 타워는 스카이마인드에 연결된 장치가 통신하고 작동할 수 있는 강력한 네트워크 호스트 역할을 합니다. 이 타워는 15개의 디바이스를 연속으로 연결할 수 있는 용량을 갖추고 있으며, 이러한 타워는 대리인 또는 스카이마인드 작동에 필요합니다.</SMN_SkyMindNetwork.description>
  
  <SMN_MindOperationAttachedMote.label>Mote</SMN_MindOperationAttachedMote.label>
  <SMN_SurrogateAttachedMote.label>Mote</SMN_SurrogateAttachedMote.label>
</LanguageData>