<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ATR_MechanicalInsight.label>기계적 통찰력</ATR_MechanicalInsight.label>
  <ATR_MechanicalInsight.description>생명체를 기계적으로 재현할 수 있는 가능성 및 관련 기회에 대한 연구를 시작합니다.</ATR_MechanicalInsight.description>
  <ATR_UtilityBiomimetics.label>유틸리티 생체 모방</ATR_UtilityBiomimetics.label>
  <ATR_UtilityBiomimetics.description>Biomimetics는 생명체의 기계적 버전을 만드는 이론 분야입니다. 최초의 성공적인 기계 프로토타입은 항상 생물학적 성공을 반복합니다. 이 분야의 연구는 로봇 형태로 인류의 선택적 번식 성공의 많은 부분을 재현할 수 있습니다.</ATR_UtilityBiomimetics.description>
  <ATR_MechanicalStandardization.label>기계적 표준화</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>일관된 제조 품질 및 스케일링 수량 상태에 도달하려면 생산 및 유지 관리 표준을 설정해야 합니다. Android는 다양한 스타일과 디자인으로 제공됩니다. 콜로니의 부품을 표준화하는 것은 기계 분야에서 성공하는 데 매우 중요합니다.</ATR_MechanicalStandardization.description>
  <ATR_MassCharging.label>충전소</ATR_MassCharging.label>
  <ATR_MassCharging.description>충전 및 공간 효율성을 극대화하기 위해서는 여러 기계 장치를 동시에 충전하는 효과적인 방법을 개발해야 합니다. 한 번에 8개를 충전할 수 있는 작은 충전 포트는 확장에 필수적일 수 있습니다.</ATR_MassCharging.description>
  <ATR_MechanicalFrameworks.label>기계 프레임워크 개선 사항</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>기계 장치의 프레임워크는 문자 그대로 전체 섀시를 하나로 묶기 때문에 가장 눈에 띄는 특징입니다. 프레임워크를 수정하면 광범위한 특정 작업에서 상당한 이점을 얻을 수 있지만 한 번에 하나의 특정 수정을 커밋해야 합니다.</ATR_MechanicalFrameworks.description>
  <ATR_T1Androids.label>T1 안드로이드</ATR_T1Androids.label>
  <ATR_T1Androids.description>티어 1 안드로이드는 인간과 닮은 점이 특징이지만 여전히 기계에 지나지 않습니다. 유사성과 기능이 인상적이며 Urbworld 창의성과 Midworld 꿈의 상위 단계를 나타냅니다. 우리 발전의 훌륭한 진보이자 밝은 미래의 새벽입니다.</ATR_T1Androids.description>
  <ATR_MechanicalStimulators.label>기계적 자극제</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>기계 장치는 대체로 시간의 경과에 대해 관심이 없기 때문에 사용 효율성에 대해 관심이 없지만 특정 순간의 효율성이 중요한 경우가 있습니다. 소비 가능한 단기 각성제는 이러한 순간에 유용할 수 있습니다.</ATR_MechanicalStimulators.description>
  <ATR_AdvancedMechParts.label>고급 기계 부품</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>적절한 제작과 강력한 표준화 체계를 획득함으로써 이제 기계 부품의 품질 향상에 도달할 수 있습니다. 이러한 부품은 합리적인 비용 추정 범위 내에서 공장 표준 등가물보다 훨씬 더 잘 작동합니다.</ATR_AdvancedMechParts.description>
  <ATR_T2Androids.label>T2 안드로이드</ATR_T2Androids.label>
  <ATR_T2Androids.description>계층 2 안드로이드는 완전한 지능에 필요한 가장 낮은 사양으로 표시됩니다. 가장 많이 생산되는 안드로이드로 인류와 구별되는 새로운 종으로 널리 인식되고 있다. 이로써 콜로니는 기계적 자율성의 문턱을 넘을 것입니다. 다음에 올 일에 대비하고 있습니까?</ATR_T2Androids.description>
  <ATR_StandardizedCommunications.label>표준화된 커뮤니케이션</ATR_StandardizedCommunications.label>
  <ATR_StandardizedCommunications.description>물리적인 표준화가 가능하다면 소통의 방법, 사고, 철학 등을 표준화하는 방법도 있어야 한다. 의식을 연결하는 이론적 클라우드 환경의 출현은 많은 분야에서 엄청난 개선을 약속할 수 있습니다. 기계적 인트라넷 통신을 가능하게 하는 간단한 릴레이 타워는 강력한 시작입니다.</ATR_StandardizedCommunications.description>
  <ATR_RemoteControlProtocols.label>원격 제어 프로토콜</ATR_RemoteControlProtocols.label>
  <ATR_RemoteControlProtocols.description>호스트 간에 표준화된 통신 방법을 사용하면 소위 대리 기관을 원격으로 제어하기 위한 프레임워크를 개발하는 것이 이론적으로 가능합니다. 기술적 한계로 인해 효율성 부족과 보편적 유기적 적용으로 인해 이 서비스에 유기적 참여가 불가능하지만 이는 기계 장치에 혁명적일 수 있습니다.</ATR_RemoteControlProtocols.description>
  <ATR_MechanicalOptimization.label>기계적 최적화</ATR_MechanicalOptimization.label>
  <ATR_MechanicalOptimization.description>표준화만으로는 모든 것이 해결되지 않습니다. 더 발전하려면 효율성과 정확성의 혁신이 필요합니다. 최적화, 정확도 및 기능에 대한 새로운 표준을 개발해야 합니다. 일단 달성되면 인류의 더 거친 아이디어가 도달할 수 있습니다.</ATR_MechanicalOptimization.description>
  <ATR_T3Androids.label>T3 안드로이드</ATR_T3Androids.label>
  <ATR_T3Androids.description>Tier 3 안드로이드는 규모와 순전한 능력으로 표시됩니다. 작전에 필요한 막대한 필수 자원을 포함하는 데 필요한 평균 키 7-9피트의 왜소한 인간과 힘과 예리함 모두에서 위협적인 이 유닛은 인간 디자인의 분명한 진화입니다.</ATR_T3Androids.description>
  <ATR_SurrogateOptimization.label>최적화된 대리 프로토콜</ATR_SurrogateOptimization.label>
  <ATR_SurrogateOptimization.description>제조 기능과 프로토콜 최적화 모두에서 상당한 발전을 통해 유기물이 대용물이 되고 활용하는 방법을 개발하는 것이 가능할 수 있습니다. 이것은 혁명적인 능력이지만 도덕적, 윤리적 문제를 내포하고 있습니다. 넘지 말아야 할 선인가요?</ATR_SurrogateOptimization.description>
  <ATR_CommunicationOptimization.label>최적화된 커뮤니케이션</ATR_CommunicationOptimization.label>
  <ATR_CommunicationOptimization.description>통신망의 힘을 확장하고 중앙 집중식 호스트 시스템을 준비하기 위해서는 통신 중계기의 최적화와 이를 제어하는 ​​시스템이 개발되어야 한다.</ATR_CommunicationOptimization.description>
  <ATR_MilitaryBiomimetics.label>군사 생체 모방</ATR_MilitaryBiomimetics.label>
  <ATR_MilitaryBiomimetics.description>유틸리티 생체 모방을 반복하는 이 연구는 군사 응용 분야를 탐구합니다. 단순히 가축화된 농장 동물을 모방하는 것보다 훨씬 더 복잡한 군사화는 소형 군집 드론, 기계 사냥개 또는 더 많은 실험적 적응으로 이어질 수 있습니다.</ATR_MilitaryBiomimetics.description>
  <ATR_ServerOptimization.label>서버 최적화</ATR_ServerOptimization.label>
  <ATR_ServerOptimization.description>공간과 유틸리티를 위해 서버를 최적화하는 것은 비용이 많이 들지만 콜로니의 통찰력 생성에 혁명적인 확장을 가져올 것을 약속합니다. 스토리지와 세대를 결합한 이러한 서버는 구형 모델을 구식으로 만들 수 있습니다.</ATR_ServerOptimization.description>
  <ATR_T4Androids.label>T4 안드로이드</ATR_T4Androids.label>
  <ATR_T4Androids.description>Tier 4 안드로이드는 Archotech AI 페르소나 코어를 소유하고 있는 것으로 표시됩니다. 그러한 물건을 소유하면 공간의 필요성과 크기와 무게가 크게 줄어듭니다. 그 기능이 본질적으로 계층 3의 기능을 초과하지는 않지만 페르소나 코어는 부인할 수 없는 이점을 제공합니다.</ATR_T4Androids.description>
  <ATR_CoreAssistants.label>핵심 지원</ATR_CoreAssistants.label>
  <ATR_CoreAssistants.description>적절한 제조 능력과 강력한 표준화 체계를 확보함으로써 기계 부품의 품질 향상이 가능해졌습니다. 모든 안드로이드의 머리에는 주로 보호 패딩 목적을 위한 여분의 공간이 있습니다. 고급 특수 칩이 대신 그 공간의 일부를 차지할 수 있습니다.</ATR_CoreAssistants.description>
  <ATR_RepairOptimization.label>수리 최적화</ATR_RepairOptimization.label>
  <ATR_RepairOptimization.description>각성제 수리에 대한 최적화는 기계 장치의 회복 속도와 수술 성공 기회를 크게 증가시킬 수 있어야 합니다. 이러한 각성제의 품질은 glitterworlds의 각성제와 비교할 수 있습니다. 이 분야의 기술은 지금까지만 제공되었습니다.</ATR_RepairOptimization.description>
  <ATR_SkyMindCore.label>스카이마인드 코어</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>기계 및 의식 연구의 정점, 영구 저장, 저장, 복제 및 의식의 완전한 사용을 허용할 수 있는 이론적 슈퍼컴퓨터 코어가 도달할 수 있습니다. 엄청나게 비싸지 만 불멸을 엿볼 수 있습니다. 베이비시터와 호스트 역할을 하기 위해 너무 많은 AI 페르소나를 획득하고 유도하는 것은 어려울 것입니다. 상부 구조를 안전하게 유지하고 격리하는 데 필요한 바노메트릭 파워 셀을 찾는 것도 마찬가지로 어려울 수 있습니다.</ATR_SkyMindCore.description>
  <ATR_ArchotechInsight.label>Archotech 통찰력</ATR_ArchotechInsight.label>
  <ATR_ArchotechInsight.description>이것은 진정한 아르코테크의 힘에 대한 아주 작은 일견일 뿐이지만 식민지 능력의 근본적인 규칙을 바꿀 것을 약속합니다. Archotech만이 우리에게 이러한 통찰력을 제공할 수 있으며, 그럴 때에도 강렬한 집중과 많은 단순화 및 애용하는 인내심을 통해서만 가능합니다.</ATR_ArchotechInsight.description>
</LanguageData>