<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AB_FeraliskInfestedJungle.label>페라리스크 정글</AB_FeraliskInfestedJungle.label>
  <AB_FeraliskInfestedJungle.description>엄청나게 울창한 정글입니다. 내부는 온통 거미로 뒤덮여 있습니다. 이처럼 거미가 창궐한 밀림은 조건만 갖춰지면 행성의 생물권에서 급속도로 퍼져나가기도 합니다. 심각할 경우 거미들이 행성의 다른 지역으로 퍼져나가는 사태를 막기 위해 궤도 폭격을 동원한 사례도 있습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;참고: 이곳의 생존 난이도는 매우 높습니다. 무엇을 해야 할지 제대로 파악하고 있지 않다면 절대 이곳에 터를 잡지 마십시오. 담으로 둘러싸인 거점을 구축하고, 가능한 한 외출을 자제하며, 거미를 적절하게 활용하십시오.&lt;/color&gt;</AB_FeraliskInfestedJungle.description>
  <AB_GallatrossGraveyard.label>갈라트로스 묘지</AB_GallatrossGraveyard.label>
  <AB_GallatrossGraveyard.description>마른 갯벌 아래 거대한 갈라트로스의 뼈가 흩어져 있습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;참고: 준비가 완벽하지 않다면 갈라트로스를 공격하지 마십시오.&lt;/color&gt;</AB_GallatrossGraveyard.description>
  <AB_GelatinousSuperorganism.label>젤라틴 초유기체</AB_GelatinousSuperorganism.label>
  <AB_GelatinousSuperorganism.description>거대한 곰팡이와 같은 유기체가 이 지역에서 자라났으며, 기존의 생태계를 파괴하고 자신이 창조된 외계의 풍경과 생태계로 변화시켰습니다. 이 이상한 생태계는 이 행성의 생태계와 공존할 수 있는 것 같습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;여기에는 건축할 때 사용할 수 있는 암석과 나무가 거의 없습니다.&lt;/color&gt;</AB_GelatinousSuperorganism.description>
  <AB_IdyllicMeadows.label>목가적인 초원</AB_IdyllicMeadows.label>
  <AB_IdyllicMeadows.description>고대 테라포밍의 산물인 이 탁 트인 초원은, 이상적인 낙원이 되도록 설계되었습니다. 거대한 꽃이 건축 재료와 식량을 모두 제공하며, 풍부한 야생동물들로 넓은 목장을 만들거나 사냥을 할 수 있습니다. 이 자연 그대로의 들판에는 극단 기후가 없기 때문에 오랜 기간동안 거주하기에 이상적입니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;이 생물군계는 온화한 기온, 매우 적은 포식자, 풍부한 자원과 심각한 질병의 부재 덕분에 훨씬 쉬운 수준의 온대림이 되었습니다.&lt;/color&gt;</AB_IdyllicMeadows.description>
  <AB_MechanoidIntrusion.label>메카노이드 침략지</AB_MechanoidIntrusion.label>
  <AB_MechanoidIntrusion.description>메카노이드 군락은 이 생태계를 해체하여 구성 요소를 컴퓨트로늄으로 바꾼 이후, 알 수 없는 이유로 급하게 버렸습니다. 나무조차도 악의적인 목적을 띈 기계장치로 바뀌었으며, 그 생물학적 기원의 흔적은 거의 남아있지 않습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;동물들이 이 생태계에 오지 않으므로 음식을 구하는 것이 매우 어려울 수 있습니다.&lt;/color&gt;</AB_MechanoidIntrusion.description>
  <AB_MiasmicMangrove.label>독성 맹그로브 늪</AB_MiasmicMangrove.label>
  <AB_MiasmicMangrove.description>맹그로브 늪은 열대 혹은 아열대 지역에서 발견되는 해안 습지입니다. 염생식물인 나무와 관목, 다른 식물들이 염분이 있는 조수에서 자라는 것이 특징입니다. 맹그로브 늪은 기생충과 열대성 질병, 생체공학 바이러스에 의해 살기 어려운 지형이 되었습니다.\n\n&lt;color=#AE6233&gt;열대습지보다 살기 어렵습니다. 질병이 매우 자주 발생하며, 그중에는 기량을 시험하기 위한 특별한 질병들도 포함되어 있습니다.&lt;/color&gt;</AB_MiasmicMangrove.description>
  <AB_MycoticJungle.label>버섯 정글</AB_MycoticJungle.label>
  <AB_MycoticJungle.description>버섯 정글은 거대한 버섯이 조밀하게 자라 이루어진 정글입니다. 거대한 버섯은 목재를 대체할 수 있는 빈약한 물품으로 사용될 수 있으며, 작은 버섯은 약간의 음식 재료를 제공합니다. 하지만 더 큰 버섯은 유기체의 생명을 빠르게 질식시킬 수 있는 위험한 포자 구름을 생성하므로 조심하세요.\n\n&lt;color=#33d733&gt;이 생태계에는 비가 자주 내립니다. 재생 가능한 나무를 생산하는 식물이 있지만 대부분의 식물체는 버섯 줄기를 생산합니다.&lt;/color&gt;</AB_MycoticJungle.description>
  <AB_OcularForest.label>눈알 숲</AB_OcularForest.label>
  <AB_OcularForest.description>이 병든 모습의 숲은 본질적으로 다른 차원에서 기원했습니다. 자연 식물은 성장하는 데 어려움을 겪고 있으며, 땅 자체가 주변 지역과 맞서 싸우는 듯합니다. 완전히 살아있는 것 같지 않은 기이한 생명체들이 메스꺼운 초목 주변을 돌아다닙니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;재생 가능한 나무를 생산하는 식물이 있지만 대부분의 동식물은 대체재가 아닌 붉은 나무를 생산합니다.&lt;/color&gt;</AB_OcularForest.description>
  <AB_PropaneLakes.label>프로판 호수</AB_PropaneLakes.label>
  <AB_PropaneLakes.description>거대한 액체 프로판 호수가 이 황량한 얼어붙은 풍경을 채웁니다. 프로판은 자연적으로 발생하지 않는 화합물이기 때문에 아마도 이상한 생태학적 또는 산업적 실험으로 엉망이 된 것으로 추정됩니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;매우 추운 온도, 지속적으로 내리는 눈, 매우 적고 재생 불가능한 목재. 일반적으로 암석도 없을 것으로 예상됩니다. 놀랍게도 어떤 이상한 생물이 이런 상황에 적응하여 모든 종류의 특이한 동물들을 끌어들였습니다.&lt;/color&gt;</AB_PropaneLakes.description>
  <AB_PyroclasticConflagration.label>작열 폭발</AB_PyroclasticConflagration.label>
  <AB_PyroclasticConflagration.description>황량한 땅 위에 흩어진 흑요석과 굳은 용암, 여러 칼데라들이 위협적인 거품을 뿜어내고 있습니다. 비옥이라는 단어는 꺼내기도 힘든 토양 위로 몇 그루의 나무들이 메마르게 달라붙어있습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;이곳은 매우 어려운 생물군계입니다. 물건들에는 불이 붙을 수 있습니다.사람도 마찬가지이며, 당신이 적절하게 관리해주지 않는다면 용암에 빠져 죽을 수도 있습니다. 분기마다 산성비가 내릴 것이며, 만약 정착민들이 운이 좋아 산성물질에 태워지지 않았더라도 지속적인 화산재가 날리는 곳에 누워 휴식을 취하게 될 것입니다. 굶주린 이국적인 동물들이 정착지의 물건에 불을 지를 것입니다. 불. 사방이 불입니다. 당신은 이 경고를 기억해야합니다!&lt;/color&gt;</AB_PyroclasticConflagration.description>
  <AB_RockyCrags.label>포세이큰 계곡</AB_RockyCrags.label>
  <AB_RockyCrags.description>이 사막과 같은 풍경은 태양으로부터 비추어지는 모든 빛을 막는 부자연스러운 안개로 영원히 덮힌 것처럼 보입니다. 과거에 '포세이큰'으로 알려진 고대의 신비한 인간형 외계인 종족에 의해 부분적으로 변형되었습니다. 수많은 야행성 외계 생명체가 사막을 돌아다니며, 유일하게 이용 가능하고, 믿을 수 있는 빛의 원천인 발광 식물과 곰팡이를 먹습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;이 생태계의 광도는 식물이 자라기에 충분한 수준에 도달하지 않으므로 식물을 자연적인 태양등으로 사용해야 합니다. 밤은 어둡고 대부분의 생물은 야행성입니다. 그렇지 않은 생물들은 오래 머물지 않을 것입니다.&lt;/color&gt;</AB_RockyCrags.description>
  <AB_TarPits.label>타르 웅덩이</AB_TarPits.label>
  <AB_TarPits.description>비옥한 초원 위로 군데군데 햇볕에 구워진 진흙이 드러난 지형입니다. 물론 타르 호수도 있습니다. 이 타르 구덩이에는 일반적으로 광범위한 지하 둥지로 이루어져 호박말벌이 들끓고 있습니다.\n\n&lt;color=#33d733&gt;이 생물군계는 건조하지만 동식물이 풍부합니다. 나무 수급은 문제가 되지 않으며, 식용 식물 또한 마찬가지입니다. 하지만 평야지대 특성상 돌이 부족할 것입니다. 하지만 가장 큰 위험은 구덩이로, 이 주변을 지나는 것은 매우 힘들 것입니다. 또한 둥지의 입구를 둘러싸고있는 공격적인 호박말벌들을 조심하세요!&lt;/color&gt;</AB_TarPits.description>
</LanguageData>