<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WFF_SurgicalApron.label>무스시안 수술복</WFF_SurgicalApron.label>
  <WFF_SurgicalApron.description>의무병을 위한 깨끗한 의료용 앞치마입니다. 상처를 치료하는 일은 항상 피범벅이겠지만 더러울 필요까진 없습니다.

무스시안은 고대부터 의료인력 부족에 시달려왔습니다. 치료법이 비효율적이고 조잡했을지언정, 제국이 건재했을 때는 개량의 여지라도 있었으나, 이젠 그마저도 없어졌습니다.</WFF_SurgicalApron.description>
  <WFF_GeneralUniform.label>무스시안 장군 제복</WFF_GeneralUniform.label>
  <WFF_GeneralUniform.description>보자마자 누가 이런 옷을 입는지 알 수 있을 정도인 장군의 제복입니다.

무스시안은 군대의 지도자로 '원수'가 있곤 했지만, 요 근래에는, 어느 누구도 그런 칭호를 가질 만큼 알려지지도 않았고, 자격이 있지도 않습니다. 그러므로, 현재는 장군들이 군대를 이끌고 있습니다.</WFF_GeneralUniform.description>
  <WFF_GuardUniform.label>무스시안 근위대 제복</WFF_GuardUniform.label>
  <WFF_GuardUniform.description>첫 번째로 창설되어 가장 오랫동안 유지된 전투 병력이며 현재는 장군의 최측근인 무스시안 근위대의 제복입니다. 이 제복은 군중 속에서 이들을 돋보이게 할 뿐 아니라, 적들에게 그들이 가고 있노라 선포하는 역할도 합니다.

근위대는 그 존재만으로도 모두의 사기를 고취시키는데, 이는 근위대는 가장 험난한 전투에 참여하는 것이 아니라, 승리를 확고히 하고 적의 희망을 분쇄하여 적이 전세를 뒤집지 못하게 하기 위해 투입되기 때문입니다.</WFF_GuardUniform.description>
  <WFF_VanguardUniform.label>무스시안 선봉대 돌격복</WFF_VanguardUniform.label>
  <WFF_VanguardUniform.description>숙련병인 선봉대는 경보병이자 척후병 역할을 수행합니다. 다른 제복과는 다르게, 선봉대 돌격복은 험난한 기후를 견딜 수 있도록 제작되었습니다. 새로이 진급한 전사들을 위해 녹색 견장과 검집이 같이 제공됩니다.

선봉대는 무스시안 병력의 눈이자 귀입니다. 그들은 항상 앞서나가 주 병력이 분쇄할 만한 적을 찾습니다. 또한 아직 어려 숙련되지 못한 병력들의 멘토 역할을 하기도 합니다. 지속적인 전투로 인해 이들의 사상자 비율은 모든 병력 중에서 가장 높습니다.</WFF_VanguardUniform.description>
  <WFF_WarriorUniform.label>무스시안 군복</WFF_WarriorUniform.label>
  <WFF_WarriorUniform.description>무스시안 정규군이자 대부분을 차지하는 전열 보병의 복장으로 이들은 주 전투병력이자 필요에 따라 고기방패로도 투입됩니다. 개인 배낭과 사격에 필요한 장비들이 들어있는 탄약 주머니가 포함되어 있습니다.

무스시안 군대가 현대화 되었을 지라도, '전사'라는 말이 사라진 것은 아닙니다. 이는 그들의 문화의 핵심인 부족주의에 근간을 두고 있으며, 그렇기에 현재까지도 모든 보병들은 전사로 불리어집니다.</WFF_WarriorUniform.description>
  <WFF_InfirmierUniform.label>무스시안 간호복</WFF_InfirmierUniform.label>
  <WFF_InfirmierUniform.description>다친 병력을 간호하는 위생병들의 복장입니다. 사브르 칼집과 개인 소지품을 보관할 수 있는 배낭이 포함되어 있습니다. 임무를 위해 장비를 제약하여 더 나은 기동력을 확보했습니다.

전투 중에는 항상 전투를 지속할 수 없을 정도로 다치는 병력이 나옵니다. 이들은 안전한 후방으로 이송할 대상입니다.</WFF_InfirmierUniform.description>
  <WFF_MilitiaOutfit.label>무스시안 민병대 복장</WFF_MilitiaOutfit.label>
  <WFF_MilitiaOutfit.description>경비병을 위한 민병대 복장입니다. 크지만 싸구려인 외투와 탄약 가방이 달린 벨트가 있습니다. 표준 군사 장비보다야 방어력이 떨어지지만, 전투에 필요한 모든 것은 다 있습니다.

경비병은 지역 사회를 내부와 외부의 적들로부터 방어하기 위해 모집된 자원봉사자들입니다. 그들은 '롱맨'이라고도 불리는데, 이는 대부분의 경우 지역 사회가 화기를 보급해주기 불가능하여, 싸고 '긴' 창과 장창을 자주 사용하기 때문입니다.</WFF_MilitiaOutfit.description>
  <WFF_FarmOveralls.label>무스시안 농부 작업복</WFF_FarmOveralls.label>
  <WFF_FarmOveralls.description>더운 계절에 농사하는 무스시안 농부들의 복장으로 폭염에도 버틸 수 있을 정도의 단열성을 제공합니다. 작업에 편리하도록 주머니가 달려있어 작은 도구들을 넣어둘 수 있습니다.

농부들은 인근 공동체에 음식과 물품을 공급합니다. 군대에 공급하는 농부들의 경우 그들의 보호를 받게 됩니다. 몇몇 농부들은 혼자 살며 거래를 요구하는 모두와 거래하는 것을 선호합니다.</WFF_FarmOveralls.description>
  <WFF_CeremonialDress.label>축제용 무스시안 예복</WFF_CeremonialDress.label>
  <WFF_CeremonialDress.description>이 다양한 재료로 만든 고상한 예복은 축제나 중요한 행사를 위해 제작되었습니다.

대부분의 생각과는 달리, 이 화려한 예복을 의식 때 챙겨 입는 관행은 상당히 최근에 생긴 문화입니다.</WFF_CeremonialDress.description>
  <WFF_Civilianwear.label>무스시안 평상복</WFF_Civilianwear.label>
  <WFF_Civilianwear.description>싸고 보기 좋은 연미복입니다.

무스시안 경공업은 대몰락 전의 짧은 시간동안 크게 성장하기 시작하였고, 그로 인해 이 깔끔한 연미복을 가장 빈곤한 무스시안도 사서 입을 수 있었습니다.</WFF_Civilianwear.description>
  <WFF_Ironhide.description>무스시안을 위한 무스시안제 판금 갑옷입니다. 무스시안만이 이 갑옷을 제대로 사용할 수 있습니다.

모든 종류의 판금갑옷이 으레 그렇듯, 무겁습니다. 하지만 다른 평범하고 작은 갑옷들과는 다르게, 착용자를 느려지게 할 만큼 무겁지는 않습니다.</WFF_Ironhide.description>
  <WFF_Ironhide.label>무스시안 강철가죽</WFF_Ironhide.label>
  <WFF_MSSlaveOutfit.description>무스시안을 구속하기 위해 제작된 튼튼한 금속제 형구로, 착용자의 이동을 제약하고 탈옥이나 반란의 의지를 꺾습니다.

뭉치기 전의 무스시안은 다양한 부족과 씨족으로 퍼져있었습니다. 많은 무스시안들이 외부의 침략자들에 의해 노예로 끌려갔고, 이에 대한 결과로, 훗날 '근위대'로 불릴, 어린 신병들로 된 통합된 군대가 나타나게 됩니다.</WFF_MSSlaveOutfit.description>
  <WFF_MSSlaveOutfit.label>무스시안 노예 옷</WFF_MSSlaveOutfit.label>
  <WFF_MSBra.description>다양한 재료로 만들어진 아름다운 무스시안 브래지어입니다.

무스시안들은 다양한 크기의 뿔을 가지고 태어나는데, 이 뿔은 무거울 뿐더러 무스시안의 이동 또한 제약합니다. 하지만 혹자는 오직 뿔만이 무스시안의 이동을 제약하는 것이 아니라고 믿습니다.</WFF_MSBra.description>
  <WFF_MSBra.label>무스시안 브라</WFF_MSBra.label>
  <WFF_MSPanties.description>다양한 재료로 만들어진 무스시안 속옷입니다.

옛날엔 다수의 무스시안들이 속옷을 입는 것 보단 최소한도로 걸치는 것을 더 선호했지만, 현대에는 한벌은 입는 것이 일반적입니다. 이것은 덜 문명화된 무스시안들에겐 평상복이기도 합니다.</WFF_MSPanties.description>
  <WFF_MSPanties.label>무스시안 팬티</WFF_MSPanties.label>
  <WFF_GeneralPickhat.description>이 장군들을 위해 제작된 꼬챙이 투구는 잘 꾸며져 있을 뿐더러 강철과 섬유로부터 얻을 수 있는 최대의 방어력을 가지고 있습니다.

대부분의 문화에선 지휘관들이 전방에서 병들을 이끌기보단 후방에서 지휘하기에 보통은 이런 투구는 의례용일 뿐이지만, 무스시안 문화에선 정반대입니다.</WFF_GeneralPickhat.description>
  <WFF_GeneralPickhat.label>무스시안 장군 투구</WFF_GeneralPickhat.label>
  <WFF_GeneralBicorne.description>장군을 위한 이각모입니다. 다른 장비들과는 다르게 상관임을 바로 알아볼 수 있도록 눈에 띄게 장식되어 있습니다.

이각모는 다른 문화권에서 전파되었습니다. 먼 옛날, 유명한 장군이 사용했다고 일컬어집니다.</WFF_GeneralBicorne.description>
  <WFF_GeneralBicorne.label>무스시안 이각모</WFF_GeneralBicorne.label>
  <WFF_OldGuardBearskin.description>옛 근위대를 위한 검은 털모자입니다. 옛 근위대는 근위대 중에서도 가장 늙고 사나운 근위대들로, 이들의 모자는 장식의 차이를 제외하면 일반 근위대의 검은 털모자와 큰 차이는 없지만, 그렇다고 이들을 전장에서 만나고 싶진 않을 것입니다.

옛 근위대가 되기 위한 최소 자격은 35세 이상일 것이며 20년 이상 근위대에서 복무한 경험이 있어야 합니다. 옛 근위대는 모든 무스시안들에게 사랑을 받으며, 그 적들은 두려움에 떨 것입니다.</WFF_OldGuardBearskin.description>
  <WFF_OldGuardBearskin.label>옛 근위대 검은 털모자</WFF_OldGuardBearskin.label>
  <WFF_GuardBearskin.description>근위대를 위한 검은 털모자로, 멋있게 생긴 동시에 착용자를 더 크고 위압적이게 보이게 해주어, 정예병에게만 제공되곤 합니다.

역사의 많은 지도자들이 그들의 경호원을 가졌습니다. 이들은 전쟁에 나설 때는 정예병이기도 했는데, 현재의 무스시안 근위대는 그 위대한 후손쯤 됩니다.</WFF_GuardBearskin.description>
  <WFF_GuardBearskin.label>근위대 검은 털모자</WFF_GuardBearskin.label>
  <WFF_VanguardPickhat.description>가벼우면서도 충분한 보호를 제공하는, 선봉대를 위한 꼬챙이 투구입니다. 다양한 환경 요인으로부터의 보호 또한 제공합니다.

선봉대는 주 병력을 위한 정찰 역할을 수행하기도 하며, 위치나 상황에 관계 없이 항상 전투 준비가 되어 있어야 합니다. 이 투구는 그러한 신념에 대한 증거입니다.</WFF_VanguardPickhat.description>
  <WFF_VanguardPickhat.label>무스시안 선봉대 꼬챙이 투구</WFF_VanguardPickhat.label>
  <WFF_SkirmishShako.description>선봉대 중에서도 정예인 척후병들을 위한 긴 원통모양 군모입니다. 방어력은 없는 것이나 다름 없지만 착용자는 자부심을 느낄 수 있습니다.

근위대만큼 권위가 있지는 않을지언정 이들의 저격 실력은 무스시안 군대 내에서 따라올 자가 없습니다.</WFF_SkirmishShako.description>
  <WFF_SkirmishShako.label>무스시안 척후병 군모</WFF_SkirmishShako.label>
  <WFF_VanguardShako.description>경보병 부대인 선봉대들을 위한 표준형 군모로, 긴 원통모양입니다. 

진급한 병사가 처음 착용하게 되는 이 멋진 모자는 그들이 숙련병임을 증명하는 증거이기도 합니다.</WFF_VanguardShako.description>
  <WFF_VanguardShako.label>무스시안 선봉대 군모</WFF_VanguardShako.label>
  <WFF_WarriorShako.description>전열보병들을 위한 표준형 군모로, 긴 원통 모양입니다. 싸고 생산하기 쉬운데다가 그 정교한 구조는 단순한 재료를 사용했음에도 충격에 강합니다.

군에 몸을 담는 것은 누군가에겐 바람직하지 않게 들릴 수 있으나, 대부분은 부와 명성, 영광을 얻을 기회라고 생각합니다.</WFF_WarriorShako.description>
  <WFF_WarriorShako.label>무스시안 전열보병 군모</WFF_WarriorShako.label>
  <WFF_MilitiaCap.description>위가 평평한 군모로 마을 경비병들이 사용합니다. 이들은 필요에 따라 최일선에 배치되기도 합니다.

대부분의 경비병들은 그들의 마을을 지키거나, 상단을 경호합니다. 비록 훈련되지 않은 지원자로 구성되어 있지만, 만약 위기가 닥친다면, 집을 지키는 것 이상을 하길 원합니다.</WFF_MilitiaCap.description>
  <WFF_MilitiaCap.label>무스시안 민병대 모자</WFF_MilitiaCap.label>
  <WFF_FarmerSunhelm.description>한여름 태양을 하루 종일 쬐는 농부들을 위한 모자입니다.

다른 사회와는 다르게, 무스시안 사회에서 농부는 모든 계층으로부터 존경을 받는데, 이는 이들이 마을과 군대를 먹여살리기 때문입니다.</WFF_FarmerSunhelm.description>
  <WFF_FarmerSunhelm.label>무스시안 농부 모자</WFF_FarmerSunhelm.label>
  <WFF_Flowercrown.description>중요한 의식과 공개적인 행사에서 쓰는 화관입니다.

아름다운 옷을 입은 숙녀를 보며 달콤한 꽃향기를 맡는 것만큼 좋은 것이 있을까요?</WFF_Flowercrown.description>
  <WFF_Flowercrown.label>무스시안 화관</WFF_Flowercrown.label>
  <WFF_Ironhelm.description>무스시안 강철 가죽과 짝을 이루는 두꺼운, 머리 전체를 감싸는 금속제 투구입니다. 판금갑옷을 입고있는 적대적인 중세 보병들로부터 대항하기 위해 만들어졌습니다.

무스시안들은 통 무언가를 개발하려 들지 않지만, 만약 개발하고 있다면, 확실하게 효과를 보이는 물건일 것입니다.</WFF_Ironhelm.description>
  <WFF_Ironhelm.label>무스시안 강철투구</WFF_Ironhelm.label>
  <WFF_FurHat.description>사냥한 동물의 가죽으로 만들어 온, 섬유로도 만들어지는 모자.

오래된 형태의 모자로, 보온을 훌륭하게 해 줍니다. 아직까지도 발전이 더딘 부족들은 이 모자를 사용하기도 합니다.</WFF_FurHat.description>
  <WFF_FurHat.label>무스시안 가죽 모자</WFF_FurHat.label>
  <MS_ArtilleryCannonBase12pdr.label>포대</MS_ArtilleryCannonBase12pdr.label>
  <MS_ArtilleryCannonBase12pdr.description>대포는 무스시안이 사용하는 가장 무거운 형태의 화기입니다.

포와 포탄을 옮기는 데에는 공임이 매우 많이 들어갑니다. 설령 동물로 옮긴다 하더라도요.</MS_ArtilleryCannonBase12pdr.description>
  <MS_ArtilleryCannonPiece12pdr.label>포대</MS_ArtilleryCannonPiece12pdr.label>
  <MS_ArtilleryCannonPiece12pdr.description>강철로 만든 대형 대포입니다. 대부분의 요새를 파괴할 수 있습니다.</MS_ArtilleryCannonPiece12pdr.description>
  <MS_Cannonball_12pdr_Roundshot.label>대포알 사격</MS_Cannonball_12pdr_Roundshot.label>
  <MS_Cannonball_12pdr_Roundshot.description>금속으로 만들어진 단단하고 둥근 공입니다. 매우 무겁지만 그만큼 튼튼합니다.</MS_Cannonball_12pdr_Roundshot.description>
  <MS_Cannonball_12pdr_RoundshotBullet.label>대포알 사격</MS_Cannonball_12pdr_RoundshotBullet.label>
  <WFF_Conductor_Wand.label>무스시안 지휘봉</WFF_Conductor_Wand.label>
  <WFF_Conductor_Wand.description>고대부터 무스시안 지휘관이 사용해오던 지휘봉입니다. 그들이 허공에 휘두르는 신호 하나로 오합지졸 이었던 무스시안 부대를 강철처럼 단련된 정예로 바뀐다는 점에서 지휘관은 무스시안 군대의 중추라고 말할 수 있습니다.

똑똑한 무스시안은 희귀하며, 영적 친화력이 있는 경우는 더 희귀합니다. 그리고 무스시안은 '이상한 매법'보다는 개인의 힘을 숭상하기에 이들은 멸시받습니다.</WFF_Conductor_Wand.description>
  <WFF_Conductor_Wand.tools.0.label>끝</WFF_Conductor_Wand.tools.0.label>
  <WFF_Headcutter.label>무스시안 목따개</WFF_Headcutter.label>
  <WFF_Headcutter.description>이름과는 다르게, 머리를 자르기 보다는 나무를 자르는 데에 더 많이 사용되는 견고한 도끼로, 공병들이 요새를 무너트리기 위해 사용하곤 합니다.

옛날 옛적에는 처형자의 단짝이었을 지 몰라도, 총기가 보편화되면서 참수용 도구로써의 인식이 사라졌습니다.</WFF_Headcutter.description>
  <WFF_Headcutter.tools.0.label>손잡이</WFF_Headcutter.tools.0.label>
  <WFF_Headcutter.tools.1.label>날</WFF_Headcutter.tools.1.label>
  <WFF_Horsepole.label>마상 장대</WFF_Horsepole.label>
  <WFF_Horsepole.description>말 위에서 사용하도록 설계된 긴 폴암으로, 두껍고 단단한 나무로 만들었습니다. 길지만, 보병이 못 들고다닐 정도로 길진 않습니다.

기병들이 돌격할 때 사용하지만, 다루기 굉장히 어려운 것으로 알려져 있습니다. 이유는 모르겠지만 이 무기를 들고 있으면 더 빨리 달릴 수 있을 것처럼 느껴집니다.</WFF_Horsepole.description>
  <WFF_Horsepole.tools.0.label>끝</WFF_Horsepole.tools.0.label>
  <WFF_Ironheap.label>무스시안 철 덩어리</WFF_Ironheap.label>
  <WFF_Ironheap.description>검 모양으로 두드린 조잡한 강철 덩어리입니다. 고대 무스시안들 만큼이나 원초적이고 야만적입니다.

승천한 자들이 사용했다고 이야기 되어지며, 무스시안에게도 무겁기 때문에 강력한 소수만이 효과적으로 사용할 수 있습니다. 요 근래에는 다소 의례적이고 권위적인 상징물이 되었지만, 그 강력한 소수가 사용할 때엔 효용성이 없다고 여길 수는 없을 것입니다.</WFF_Ironheap.description>
  <WFF_Ironheap.tools.0.label>자루끝</WFF_Ironheap.tools.0.label>
  <WFF_Ironheap.tools.1.label>끝</WFF_Ironheap.tools.1.label>
  <WFF_Ironheap.tools.2.label>날</WFF_Ironheap.tools.2.label>
  <WFF_Pikebreaker.label>무스시안 장창 파괴기</WFF_Pikebreaker.label>
  <WFF_Pikebreaker.description>한 손, 또는 양손으로 잡아도 편하게 설계된 가늘지만 큰 검으로, 창과 장창에 대항하기 위해 만들어졌습니다.

장창을 썰어버릴 수 있다는 것은 사실이지만, 대부분의 전사들은 장갑을 착용한 다음 자루를 뽑아낸 다음, 칼날을 잡고 칼날받이를 이용하여 대검을 효과적으로 장창처럼 바꿔서 사용하곤 합니다.</WFF_Pikebreaker.description>
  <WFF_Pikebreaker.tools.0.label>자루끝</WFF_Pikebreaker.tools.0.label>
  <WFF_Pikebreaker.tools.1.label>칼날받이</WFF_Pikebreaker.tools.1.label>
  <WFF_Pikebreaker.tools.2.label>끝</WFF_Pikebreaker.tools.2.label>
  <WFF_Pikebreaker.tools.3.label>날</WFF_Pikebreaker.tools.3.label>
  <WFF_Signal_Saber.label>무스시안 신호용 검</WFF_Signal_Saber.label>
  <WFF_Signal_Saber.description>전열 보병을 이끄는 장교를 위해 만들어진 검으로, 전투에 돌입할 때, 병력들에게 일제 사격과 자유 사격 명령을 내리기 위해 사용합니다.

무스시안에게 있어 그들이 사용하는 다른 무기들과 비교하면 이 검으로 베이는 것은 큰 의미가 없지만, 대부분의 인간들에겐 이 검을 휘두르는 장교와 싸우는 것이 꽤나 끔찍할 것입니다.</WFF_Signal_Saber.description>
  <WFF_Signal_Saber.tools.0.label>끝</WFF_Signal_Saber.tools.0.label>
  <WFF_Signal_Saber.tools.1.label>날</WFF_Signal_Saber.tools.1.label>
  <WFF_Ball_Antkiller.label>앤트킬러 탄환</WFF_Ball_Antkiller.label>
  <WFF_Antkiller.label>앤트킬러</WFF_Antkiller.label>
  <WFF_Antkiller.description>작은 동물들을 사냥하는데 사용하는 작은 총으로, 부유한 마을의 사냥꾼들이 사냥합니다. 누구나 사용할 수 있을 만큼 가볍습니다.

사용하는 탄환이 작기에, "너무 약해빠져서 개미 정도나 죽일 수 있겠다."라는 조롱을 듣기도 합니다.</WFF_Antkiller.description>
  <WFF_Antkiller.tools.0.label>개머리판</WFF_Antkiller.tools.0.label>
  <WFF_Antkiller.tools.1.label>총열</WFF_Antkiller.tools.1.label>
  <WFF_Bullet_Antlerbreaker.label>뿔 분쇄자 탄환</WFF_Bullet_Antlerbreaker.label>
  <WFF_Antlerbreaker.label>무스시안 뿔 분쇄자</WFF_Antlerbreaker.label>
  <WFF_Antlerbreaker.description>무스시안 총포기술의 발전에 따른 결과물로, 이 소총은 후미장전 방식을 차용했습니다. 꽂을대를 사용할 이유가 없어졌으며, 더 작은 탄환을 사용하지만, 무스시안들에게 "작다"라는 말은 의미가 없습니다. 인간들에겐 여전히 크기 때문입니다.

이 화기는 그저 시험제작품일 뿐이며, 양산되지도 않았습니다. 심지어 대몰락 전에는 제작되지도 않았습니다.</WFF_Antlerbreaker.description>
  <WFF_Antlerbreaker.tools.0.label>개머리판</WFF_Antlerbreaker.tools.0.label>
  <WFF_Antlerbreaker.tools.1.label>총열</WFF_Antlerbreaker.tools.1.label>
  <WFF_Dieselboiler.label>디젤보일러</WFF_Dieselboiler.label>
  <WFF_Dieselboiler.description>디젤워크의 개량형으로, 총열에 강선을 파고 기계식 조준기를 달았습니다. 재장전 만큼이나 제작하기도 어려워졌지만, 증가된 명중률 덕분에 명사수에게나 보급되어집니다.

붕괴 이전에, 이 강선 화승총을 양산하기 위해 산업 역량을 확충하려는 계획이 있었으나, 항상 그렇지만 계획대로 되지 않았습니다.</WFF_Dieselboiler.description>
  <WFF_Dieselboiler.tools.0.label>개머리판</WFF_Dieselboiler.tools.0.label>
  <WFF_Dieselboiler.tools.1.label>총열</WFF_Dieselboiler.tools.1.label>
  <WFF_Ball_Dieselwork.label>디젤워크 탄환</WFF_Ball_Dieselwork.label>
  <WFF_Dieselwork.label>디젤워크</WFF_Dieselwork.label>
  <WFF_Dieselwork.description>모든 무스시안 전투원이 사용하는 단총신 화승총입니다. 싸고, 신뢰성이 높아 진정한 보병의 무기라 할 수 있습니다.

'단총신'이라는 것은 미신으로, 디젤워크는 다른 화승총들처럼 깁니다. 그저 사용자인 무스시안들이 너무 커 비교적 짧아보일 뿐이지요. 총검을 장착할 수 있는 돌기가 부착되어 있지만 무스시안들이 이 무기에 총검을 달아 사용하는 모습은 보여진 바 없습니다.</WFF_Dieselwork.description>
  <WFF_Dieselwork.tools.0.label>개머리판</WFF_Dieselwork.tools.0.label>
  <WFF_Dieselwork.tools.1.label>총열</WFF_Dieselwork.tools.1.label>
  <WFF_Pellet_Firehorn.label>화염나팔 산탄</WFF_Pellet_Firehorn.label>
  <WFF_Firehorn.label>무스시안 화염나팔</WFF_Firehorn.label>
  <WFF_Firehorn.description>대형 동물도 눕힐 수 있을 양의 탄을 장전하는 나팔총으로, 오로지 무스시안만이 그 강한 반동을 견뎌낼 수 있습니다.

처음 화기의 위력을 목격했던 무스시안은 이상하게 생긴 전쟁 나팔이 천둥 소리를 낼 뿐 아니라 화염 폭풍을 쏘아낸다고 생각했습니다. 하여 화염나팔이라는 이름으로 불리게 되었습니다.</WFF_Firehorn.description>
  <WFF_Firehorn.tools.0.label>개머리판</WFF_Firehorn.tools.0.label>
  <WFF_Firehorn.tools.1.label>총열</WFF_Firehorn.tools.1.label>
  <WFF_Bomb_Firespitter.label>파이어스피터 탄환</WFF_Bomb_Firespitter.label>
  <WFF_Firespitter.label>파이어스피터</WFF_Firespitter.label>
  <WFF_Firespitter.description>장거리에서 거대한 수류탄을 발사하는 구형 수발식 유탄발사기입니다. 목표물이 위험한 만큼이나 사용자도 위험합니다.

총이 오발하여 장전되어있던 수류탄이 발사되지 않고 점화되는 확률이 있었기 때문에, 안전 상의 이유로 사용되지 않았습니다.</WFF_Firespitter.description>
  <WFF_Firespitter.tools.0.label>개머리판</WFF_Firespitter.tools.0.label>
  <WFF_Firespitter.tools.1.label>총열</WFF_Firespitter.tools.1.label>
  <WFF_Ball_Metalbuss.label>메탈부스 탄</WFF_Ball_Metalbuss.label>
  <WFF_Metalbuss.label>메탈부스</WFF_Metalbuss.label>
  <WFF_Metalbuss.description>모든 무스시안 화기의 이른 선조격인 화기로, 무스시안 제국의 적들이 사용하던 섬세한 무기의 조잡한 모조품입니다. 하지만 그 무식하리만치 큰 탄환은 가장 두꺼운 판금갑옷도 뚫습니다.

최초의 화약무기인 블런더버스에서 이름을 따왔고, 작은 대포 모양으로 성형되었습니다.</WFF_Metalbuss.description>
  <WFF_Metalbuss.tools.0.label>개머리판</WFF_Metalbuss.tools.0.label>
  <WFF_Metalbuss.tools.1.label>총열</WFF_Metalbuss.tools.1.label>
  <WFF_Ball_Rakali.label>라칼리 탄</WFF_Ball_Rakali.label>
  <WFF_Rakali.label>라칼리</WFF_Rakali.label>
  <WFF_Rakali.description>강선없는 무스시안 화승권총으로, 소총과 동일한 구경의 탄환을 사용합니다. 비록 매우 부정확하지만, 재장전하기 쉽기 때문에 이상적인 개인 방어 화기입니다.

생산하기 쉽지만 들고 다니기는 더 쉬운 라칼리는 모든 무스시안 전투병과 보급병들에게 사용됩니다.</WFF_Rakali.description>
  <WFF_Rakali.tools.0.label>손잡이</WFF_Rakali.tools.0.label>
  <WFF_Rakali.tools.1.label>총열</WFF_Rakali.tools.1.label>
</LanguageData>