<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RiM.OpenGuideBook>책 읽기</RiM.OpenGuideBook>
  <RiM.OpenGuideBookDesc>책의 내용을 읽습니다.</RiM.OpenGuideBookDesc>
  <RiM.GuideTitle>원불어</RiM.GuideTitle>
  <RiM.GuideDesc>이 오래된 책은 모에로틀 도사가 기록한 것으로 보이며, 많은 기묘하고 비합리적인 것들이 기록되어 있습니다. 그 신빙성에는 의문이 남지만, 어떤 사악한 것에 대항하기 위한 지식의 양식으로 도움이 될지도 모릅니다.</RiM.GuideDesc>
  <RiM.ChangePage>페이지 넘기기</RiM.ChangePage>
  <RiM.Guide.Zombie>강시</RiM.Guide.Zombie>
  <RiM.Guide.ZombieDesc>예전에는 모에로틀 종족의 민속 전승에 등장하는 괴물이었지만, 어느새 그 괴이는 현실로 받아들여지게 되었습니다. 그 원인에 대해서는 여러 설이 있지만, 가장 널리 받아들여지는 설은, 죽은 자가 생전에 강한 원한을 품고 미련을 남긴 채 죽고, 그 분노가 풀리지 않으면 강시가 된다는 것입니다.\n\n강시는 피부 혈색이 나쁘고, 날카롭고 긴 송곳니가 있으며, 경직된 관절로 인해 양손을 어깨 높이로 앞으로 내밀고 깡충깡충 뛰어다니며 걷는 것이 특징입니다. 강시는 매우 힘이 세서, 가장 약한 강시라도 튼튼한 문을 부수거나 흔한 함정에서 빠져나올 수 있는 힘이 있습니다. 이러한 능력은 강시에게는 일반적으로 의식이나 지성이 없고, 마치 사냥을 하듯이 양기를 느끼는 방향을 따라 생자를 찾아 죽일 뿐입니다. 생자의 피를 마신 후, 강시는 더 강해지고 더 높은 위계로 진화할 가능성이 있습니다.\n\n강시에는 자강, 백강, 녹강, 모강시, 비강시의 다섯 계급이 있습니다. 하급 강시는 일반적으로 찹쌀, 닭 피, 복숭아나무, 햇빛 등의 명백한 약점이 있습니다. 따라서 대부분의 강시는 10초 동안 햇빛에 노출되는 것만으로도 재가 됩니다. 그러나 일부 강력한 강시는 이것들을 두려워하지 않으며 일부 법기에도 내성이 있습니다. 그것들을 멸하려면 표적을 정한 전략이 필요합니다.\n\n놀랍게도 일반적인 모에로틀에게는 언제든지 잘라낼 수 있는 꼬리가 강시에게는 매우 중요하다고 합니다. 꼬리가 잘린 강시는 음기의 호신을 잃고 곧 부패하여 죽는 것 같습니다. 잘린 꼬리는 먹지 않는 것이 좋습니다. 정말 맛이 없습니다.</RiM.Guide.ZombieDesc>
  <RiM.Guide.YinQi>음기</RiM.Guide.YinQi>
  <RiM.Guide.YinQiDesc>음기, 한기, 숙살의 기운. 그것은 양기와는 정반대에 있는 보이지 않는 힘이며, 우주의 모든 것에 널리 존재합니다. 음기가 강한 곳은 일반적으로 어둡고 습하며 황량하고 썩어가는 특징이 있습니다. 이러한 장소를 총칭하여 "사음지"라고 합니다. 과도한 음기는 시체의 정상적인 부패를 방해하고 시체를 점차 강시로 변화시킵니다.\n\n음기는 탁하고 아래로 가라앉는 것처럼 무겁고 농후하기 때문에 그 땅에는 풍부한 음기가 포함되어 있습니다. 죽은 자가 풍수가 나쁜 곳에 묻혀 음기를 과도하게 흡수하면 시체가 변할 가능성이 현저하게 높아질 것입니다.</RiM.Guide.YinQiDesc>
  <RiM.Guide.MalevolentQi>살기</RiM.Guide.MalevolentQi>
  <RiM.Guide.MalevolentQiDesc>살기, 악기, 흉악한 기운. 그것은 일반적으로 전장이나 형장, 도살장 등 강한 원한이나 악의를 가진 사람이나 물체에 존재합니다.\n\n강시란 음기를 축적하여 음기를 혼으로 삼고 살기를 무기로 삼은 존재입니다. 살인이나 사람을 먹는 등의 행위는 강시의 체내 살기를 증대시켜 그 힘, 속도, 체력을 강화합니다. 또한 상위 강시는 모에로틀의 공법과 유사한 특정 치명적인 능력을 발휘하기 위해 살기를 사용할 수도 있습니다. 이것은 매우 위험합니다.</RiM.Guide.MalevolentQiDesc>
  <RiM.Guide.PurpleZombie>자강시</RiM.Guide.PurpleZombie>
  <RiM.Guide.PurpleZombieDesc>자강시는 가장 계급이 낮은 첫 번째 계급의 강시입니다. 그 기묘한 보라색 피부는 실제로는 울혈의 색과 같습니다. 갓 태어난 강시인 자강시는 기본적인 운동 능력밖에 없고 시각도 청각도 없으며 움직임이 부자연스럽고 특별한 능력도 없으며 닭 울음소리에 겁을 먹고 일반적인 살아있는 인간에게도 이기지 못하는 경우가 많습니다.\n\n이 계급에서 도사에게 의존하지 않고 강시 문제를 해결하는 것이 가장 좋은 것은 당연합니다. 그러나 모든 사람이 그 방법을 알고 있는 것은 아닙니다. 그렇지 않았다면 저는 이 일을 잃었을 것입니다.</RiM.Guide.PurpleZombieDesc>
  <RiM.Guide.WhiteZombie>백강시</RiM.Guide.WhiteZombie>
  <RiM.Guide.WhiteZombieDesc>백강시는 더 높은 형태로 변모한 강시입니다. 이미 상당히 정확하고 치명적인 공격 능력을 갖추고 있으며 후각에 의존하여 생자를 적극적이고 정확하게 찾아 공격할 수 있습니다. 살기를 충분히 축적하면 그 공격은 무공에 뛰어난 숙련된 모에로틀도 피하기 어려울 정도가 됩니다.\n\n물론 대부분의 도사는 이러한 기회를 주지 않고 신속한 해결을 목표로 노력할 것입니다.</RiM.Guide.WhiteZombieDesc>
  <RiM.Guide.GreenZombie>녹강시는</RiM.Guide.GreenZombie>
  <RiM.Guide.GreenZombieDesc>녹강시는 더욱 흉폭하고 칼이나 창, 불도 통하지 않으며 그 날카로운 발톱은 일반적인 갑옷이라면 쉽게 찢어버립니다. 이 시점에서 강시는 약간 멍한 의식밖에 없지만 그 효과는 암반 천장이 무너지는 것과 같은 특정 치명적인 위협을 피하는 데 도움이 될 정도입니다.\n\n햇빛이 여전히 가장 큰 약점이므로 녹강시를 만났다면 아침까지 안전한 곳에 숨어 있는 것이 최선입니다. 도사들에게 조언하자면 가능한 한 거리를 두는 것입니다. 녹강시는 이미 빠른 연속 공격을 발톱으로 날릴 수 있으며 그 발톱의 위력은 돌벽조차도 찢어버립니다. 저는 죽은 듯한 얼굴을 한 많은 도사를 보았는데 그것은 모두 이 공격 때문이었을 것입니다.</RiM.Guide.GreenZombieDesc>
  <RiM.Guide.BeastlyZombie>모강시시</RiM.Guide.BeastlyZombie>
  <RiM.Guide.BeastlyZombieDesc>이러한 사악한 것이 나타나면 거의 틀림없이 살육의 폭풍이 휘몰아칠 것입니다. 모강시시는 천지의 정화를 모아 각성하면 칼도 총도 통하지 않고 결코 죽지 않으며 햇빛이나 부적도 두려워하지 않습니다. 모강시시의 힘은 절대적이어서 한 번의 공격으로 튼튼한 벽이나 갑옷을 찢어버릴 수 있습니다. 동시에 모강시시는 죽은 자의 살기를 흡수하는 능력이 강해져 청력이 회복되어 먹이를 추적하기 쉬워집니다. 먹이를 발견하면 모강시시의 일부는 몇 초 동안 대상을 기절시키는 듯한 비통한 외침을 내지릅니다. 모강시시가 사냥을 끝내는 데 걸리는 시간은 불과 몇 초입니다.\n\n일반적으로 이러한 강시를 처리할 수 있다고 자신하는 것은 가장 숙련된 도사뿐입니다. 제 조언은 천지의 힘을 빌려 풍부한 원기로 천둥을 불러 날려버리는 것입니다. 가능한 한 다수로 1체와 싸우십시오. 자신의 목숨은 스스로 지켜야 하며 영웅이 될 필요는 없습니다.</RiM.Guide.BeastlyZombieDesc>
  <RiM.Guide.FlyingZombie>비강시시</RiM.Guide.FlyingZombie>
  <RiM.Guide.FlyingZombieDesc>안타깝게도 이 종류의 강시에 대해서는 제 스승님도 거의 알지 못합니다. 제 스승님의 설명에 따르면 비강시는 자연의 법칙에 따라 일반적으로 천 년에 한 번밖에 태어나지 않는다고 합니다. 이 종류의 강시는 육체가 썩지 않고 바람처럼 걸을 수 있으며 때로는 하늘을 날 수도 있습니다. 깊은 원한으로 인해 천둥조차도 견딜 수 있습니다. 저는 어떻게 해야 하는지 물었지만 스승님은 그저 고개를 가로젓고 더 이상 아무 말도 하지 않았습니다.\n\n모에로틀족의 역사에 기록된 비강시는 단 2체. 1체는 "포발"이라고 불리며 3개의 도시에서 수십만 명을 살해한 후 살기를 견디지 못하고 사망했습니다. 2체는 "효발"이라고 불리며 도성에서 난동을 부린 후 조정에서 파견된 3명의 도사에 의해 멸망했습니다. 전설에 따르면 이 3명의 도사가 비강시을 멸망시키는 데 사용할 수 있는 법기를 남겼다고 하지만 이것도 전설에 불과하며 저도 본 적은 없습니다.</RiM.Guide.FlyingZombieDesc>
  <RiM.Guide.Taoist>도사</RiM.Guide.Taoist>
  <RiM.Guide.TaoistDesc>많은 모에로틀이 우리에게 가진 인상은 "도사는 도포를 입고 복숭아나무 검을 들고 천령령지령령 주문을 외우고 있다"는 것입니다. 실제로 제 눈에는 이것은 평범한 직업일 뿐이며 많은 대장장이, 목수, 벽돌공 등과 본질적으로 다르지 않습니다. 그러므로 신비한 곳은 없습니다. 외부인에게 한의학은 이해할 수 없는 것이므로 그들의 눈에는 신비하고 불가사의한 것으로 보입니다. 그들은 우리 도사에 대해서도 똑같이 생각하는 것 같습니다.\n\n다른 무공을 닦은 모에로틀과 거의 마찬가지로 도사는 원기에 의존하여 법술을 구사하지만 종종 매개체가 되는 법기의 도움을 필요로 합니다. 한 자루의 원기 검은 손으로 쓰다듬는 것만으로는 석판을 깨는 것이 고작이지만 법기의 도움을 받으면 약한 강시를 재로 만드는 데 충분합니다. 이 사실을 알고 있기 때문에 우리는 사람들 사이를 걸으며 악마를 쫓고 하늘을 위해 길을 걷는 것입니다.\n\n따라서 도사도 생과 사에 많이 접하게 됩니다. 의뢰 중에는 비록 무자비한 진실을 알고 있더라도 한마디 한마디 상대방에게 전해야 하는 것도 있습니다. 만약 당신의 말이 상대방에게 희망의 빛이나 한 줄기 희망을 준다면 더 나쁜 일이 일어나는 것은 피할 수 없을 것입니다.</RiM.Guide.TaoistDesc>
  <RiM.Guide.Artifact>법기</RiM.Guide.Artifact>
  <RiM.Guide.ArtifactDesc>법기는 도사의 법력을 증폭시키는 것입니다. 이 한 문장으로 이미 많은 것을 설명할 수 있습니다. 강력한 법기는 그것을 능숙하게 다룰 수 있는 강력한 도사만이 사용할 수 있으며 자신의 계급을 초과하여 사용하려고 하면 효과가 없거나 역효과가 납니다. 일반적인 법기에는 부적, 먹, 팔괘경 등이 있습니다. 이것들은 일반적으로 복숭아나무 등 양기가 강한 소재로 만들어지며 특별한 개광 의식을 거쳐 만들어집니다. 이 개광 의식에는 사악한 것을 봉인하는 효과를 기대할 수 있습니다.\n\n그러나 가장 강력한 양기가 어디에 있느냐고 하면 그것은 물론 자연 속에 있습니다. 천둥으로 상징되는 자연의 힘은 강시에게 파괴적인 타격을 줄 수 있지만 제어할 수 없기 때문에 일반적으로 소환을 성공시키려면 상당한 대가가 필요합니다.</RiM.Guide.ArtifactDesc>
  <RiM.Guide.Burnout>소시</RiM.Guide.Burnout>
  <RiM.Guide.BurnoutDesc>도사는 부적에 법력으로 불을 붙여 강시가 움직일 수 없게 된 곳에 부적을 던져 완전히 태워버릴 수 있습니다. 강시가 완전히 타버리면 "불화골"이라는 귀중한 물질을 남깁니다. 이 뼈는 양화로 태운 후 음과 양의 특성을 모두 가지며 법기를 만드는 데 매우 적합합니다. 그러나 전통적인 꼬리를 자르는 방법으로 강시를 멸망시킨 경우에는 뼈는 사체와 함께 썩어 얻을 수 없습니다.\n\n이러한 상업적 기회를 노리고 강시를 사육하는 투자자도 있다고 합니다. 돈은 정말 귀신도 두려워하지 않는 기세입니다...</RiM.Guide.BurnoutDesc>
  <RiM.Guide.Field>결계</RiM.Guide.Field>
  <RiM.Guide.FieldDesc>법기에 의해 전개되는 결계는 일정 범위의 공간과 시간을 현실 세계로부터 격리하여 그 안에서 초자연적인 힘을 사용하여 적을 공격할 수 있습니다. 당연히 이러한 강력한 효과에는 큰 대가가 따르게 됩니다. 결계를 전개하려면 술사의 원기 거의 전부를 필요로 하며 그 과정에서 결계의 중심이 되는 도사는 완전히 꼼짝 못하는 상태가 되어버립니다. 조금이라도 움직이면 결계는 무너지고 지금까지의 노력은 모두 헛수고가 됩니다. 따라서 결계는 일반적으로 도사에게 최후의 수단이 됩니다. 결계가 확실히 효과를 발휘하기 위해서는 대부분 다른 사람의 협력이 필요합니다.\n\n안타깝게도 우리 종족이 고향 행성을 탈출했을 때 결계의 법술 대부분이 사라졌습니다. 이 림월드 행성에 전해질 것은 말할 것도 없습니다. 만약 누군가가 이러한 흩어진 귀중한 고대 서적을 모을 수 있다면 그것은 틀림없이 역사에 대한 공헌이 될 것입니다.</RiM.Guide.FieldDesc>
  <RiM.Guide.CorpseCultivationA>영시 그 첫 번째</RiM.Guide.CorpseCultivationA>
  <RiM.Guide.CorpseCultivationADesc>이것은 어떤 종파에서도 절대 금기시되는 사악한 술법이지만 제가 이 서적을 편찬하기로 한 이상 여기에 기록해 두겠습니다.\n\n시체를 강시로 바꾸는 과정은 자연의 섭리에 어긋나고 양수를 극도로 줄입니다. 사악한 길에 빠진 도사 중에는 다음 단계를 밟아 완벽한 강시를 만들어내는 자도 있습니다.\n\n-세시. 모에로틀의 고향 행성에서는 명격이 음에 속하는 자나 음의 장소에서 사망한 자의 시체만 사용되지만 이 림월드 행성에서는 모에로틀족의 시체라면 어떤 시체라도 괜찮은 것 같습니다.\n-정시. 사음지를 선택하여 썩어가는 상황을 만들고 시체에 부적을 붙여 자괴목으로 만든 관에 넣습니다. 네 귀퉁이를 붉은 비단으로 매달아 지기와 접촉하지 않도록 합니다. 시체의 가슴에 그려진 팔괘와 결합하여 음기를 흡수합니다.\n-욕시. 일정한 간격으로 벌레 피를 관에 붓고 음양의 자연 조화로 인해 발생한 음기의 소모를 중화합니다.\n\n위의 단계를 충실히 실행하면 강시 1체를 형성할 수 있지만 매우 시간이 걸립니다. 소시 시간을 단축하기 위해 일부 사람들은 더 사악한 방법을 고안해냈습니다.</RiM.Guide.CorpseCultivationADesc>
  <RiM.Guide.CorpseCultivationB>영시 그 두 번째</RiM.Guide.CorpseCultivationB>
  <RiM.Guide.CorpseCultivationBDesc>일부 상급 강시는 사람을 잡아먹음으로써 변화를 이룰 수도 있습니다. 예를 들어 녹강이나 모강시 등입니다. 그러나 이 변화를 이루려면 수백, 수천의 시체를 먹어야 하므로 성급한 사람에게는 너무 긴 방법입니다. 따라서 일부 사람은 더욱 끔찍한 시도를 하고 그 일부는 이 서적에 편찬되어 지금 바로 당신 눈앞에 있습니다. 여기서 간단히 요약해 보겠습니다.\n\n-사랑하는 사람이나 특수 기능을 가진 사람들을 잡아먹는 강시는 변신을 크게 앞당길 수 있습니다.\n-사랑하는 사람을 잃는 것은 아무리 친한 사이라도 일반 사람 10명을 잃는 것과 같습니다.\n-특별한 능력을 가진 사람을 잡아먹는 것은 같은 영맥 레벨의 2명분을 잡아먹는 것과 같습니다.\n-강시의 꼬리를 먹은 사람을 먹으면 강시의 2배 계급의 일반 사람을 먹는 것과 같습니다.\n-위의 상황에서 발생하는 배율은 서로 곱해집니다.\n\n즉 소시에 가장 빠른 방법은 아이에게 운단과 강시의 꼬리를 먹게 하고 그것을 어머니에게 먹게 하는 것입니다...\n이런 끔찍한 전승은 그저 지어낸 이야기이기를 바랍니다. 저는 사람이 그렇게 비정해질 수 있다고는 도저히 생각할 수 없습니다.</RiM.Guide.CorpseCultivationBDesc>
  <RiM.Guide.Blood>취혈</RiM.Guide.Blood>
  <RiM.Guide.BloodDesc>벌레 피는 본질적으로 음이고 닭 피는 양입니다. 이 두 종류의 동물의 피는 특정 상황에서 특별한 역할을 할 수 있습니다. 예를 들어 벌레 피는 자괴목 관이 잃어버린 음기를 회복시킬 수 있으며 강시에게 마시게 하면 살기를 흡수하는 효율을 높일 수 있습니다. 한편 닭 피는 자괴목 관의 음기를 즉시 약화시킬 수 있으며 무기나 화살, 탄환에 바르면 강시에게 주는 피해를 증대시킬 수 있습니다. 안정적인 입수 방법이 없는 경우에는 거래도 믿을 수 있는 해결책 중 하나입니다.</RiM.Guide.BloodDesc>
  <RiM.Guide.WalkInNight>야행</RiM.Guide.WalkInNight>
  <RiM.Guide.WalkInNightDesc>이것은 강시에 관한 전설이며 그 진위는 의심스럽지만 만에 하나 뭔가 놓치고 있는 것이 있을까 하여 여기에 기록해 두기로 합니다.\n\n전승에 따르면 강시는 자연계의 변화에 민감하며 음기가 가장 강해졌을 때 나타난다고 합니다. 역사에는 소금이나 곡물, 식료품을 운반하여 생계를 유지하던 귤백이라는 이름의 운반업자가 있었습니다. 그녀가 여행을 떠날 때는 반드시 묘지를 지나가야 했습니다. 그녀는 이곳에 도착하면 먼저 짐을 내리고 안전을 기원하기 위해 네 개의 향을 피웠습니다. 어느 보름달이 뜬 밤 운반업자가 바쁘게 일하고 있을 때 그녀는 다시 이곳을 지나갔습니다. 평소처럼 기도를 올리려고 했지만 발을 쉬고 있자 묘지 쪽에서 바스락거리는 소리가 들렸습니다. 호기심이 생겨 등불을 들고 안으로 들어가 확인해 보았습니다.\n\n묘지는 드문드문한 숲으로 둘러싸여 있었고 수풀을 헤치고 나가자 탁 트인 장소가 나왔습니다. 거기에서 눈에 들어온 것은 놀랍게도 상복을 입은 하얀 피부, 날카로운 발톱, 그리고 달빛을 향해 마치 배례하는 듯한 움직임을 하고 있던 강시였습니다. 경악한 그녀가 숨을 삼키자 강시는 갑자기 움직임을 멈추고 뒤돌아 그녀에게 달려들었습니다. 당황한 그녀는 몸을 피할 틈도 없이 강시의 발톱에 찢길 뻔한 순간 갑자기 나무뿌리가 뻗어 나와 강시의 움직임을 멈췄습니다. 아직 공포에 정신을 잃었던 그녀는 평소에 예배하던 영이 자신을 구해준 것을 깨닫고 짐을 들고 기어 다니며 숲을 빠져나와 숙소까지 달려 도망쳤습니다. 날이 밝아 마침내 숙소를 찾은 그녀는 마침내 안도의 한숨을 쉬며 그 자리에 쓰러졌습니다.\n\n나중에 그녀가 다른 사람들에게 이 일을 이야기하자 모두 그녀를 상대하지 않고 그녀가 과장해서 말한다고만 생각했습니다. 신기하게도 비슷한 경험을 했다고 주장하는 사람은 그녀뿐만이 아니었습니다. 아마도 우리가 모르는 무언가가 일어나고 있었을 것입니다.</RiM.Guide.WalkInNightDesc>
  <RiM.Guide.BegForFood>구식</RiM.Guide.BegForFood>
  <RiM.Guide.BegForFoodDesc>이것은 모강시에 관한 전승이지만 그 진위는 더 이상 확인할 수 없습니다. 그러나 만에 하나 뭔가 놓치고 있는 것이 있을까 하여 여기에 기록해 두기로 합니다.\n\n모강시는 매우 식욕이 왕성하여 삼킬 수 있는 것은 무엇이든 먹는다는 전승이 있습니다. 역사적으로 부평이라는 이름의 정육점 주인이 있었는데 그 일족은 여러 세대에 걸쳐 돼지고기를 팔아 생계를 유지했습니다. 어느 달 그녀의 마을에는 비가 내리지 않아 땅은 갈라지고 초목은 말라버렸습니다. 마을 노인 중에는 이 지역에 강시가 나타났다고 말하는 사람도 있었지만 그녀는 그것을 믿지 않았습니다. 어느 날 밤 정육점 주인은 지붕에서 기왓장이 덜거덕거리는 소리를 들었습니다. 그녀는 문을 열고 위를 올려다보았지만 아무것도 보이지 않았습니다. 갑자기 집 안은 돼지의 요란한 울음소리로 가득 찼습니다. 정육점 주인은 급히 돌아와 확인했지만 수십 마리의 수퇘지와 암퇘지가 모두 죽어 있었고 대부분의 몸이 손상되었으며 새끼 돼지의 절반 이상도 잃어버렸습니다.\n\n정육점 주인은 분노와 충격에 떨었습니다. 그리고 낫을 들고 핏자국을 따라 조령묘까지 왔는데 제단에 놓인 음식을 먹고 있는 누더기를 걸친 사람을 발견했습니다. 분노에 휩싸인 정육점 주인은 그자의 머리를 향해 낫을 휘둘렀지만 그것은 "쨍" 하는 둔탁한 소리를 내며 튕겨나갔고 낫날은 상처를 입고 갈라졌지만 머리에는 상처 하나 남지 않았습니다. 정육점 주인은 경악하여 낫을 쥔 채 멍하니 서 있었습니다. 잠시 후 그자가 얼굴을 이쪽으로 향했습니다. 정육점 주인은 마침내 그자의 모습을 똑똑히 보았습니다. 그 눈은 텅 비어 있었고 송곳니는 날카로웠으며 창백한 피부에 부적의 흔적이 여러 개 있었습니다.\n\n정육점 주인은 죽음을 각오했을 정도로 무서워져 낫을 떨어뜨리고 뒷걸음질 쳤습니다. 그러나 그 강시는 태연했습니다. 빈 그릇을 손에 들고 정육점 주인 앞에 몸을 날렸습니다. 정육점 주인은 잠시 멍하니 있었지만 그 강시는 아마도 뭔가 먹고 싶어하는 것이라고 생각했습니다. 그래서 밖에 말려둔 베이컨 덩어리 몇 개를 급히 집어 그릇에 넣었습니다. 그 강시는 아무 말도 없이 피가 묻은 입을 벌리고 그것을 몇 입에 해치웠습니다. 그리고 그릇을 남기고 밖으로 뛰쳐나갔습니다.\n\n그 후 정육점 주인은 누군가에게 이 일을 조사하게 했는데 근처에 옛날에 죽었지만 후계자가 없는 사람이 있다는 것을 알게 되었습니다. 그 사람이 평소에 있던 곳에서 누구에게도 제사를 받지 못했기 때문에 강시가 되어 여기저기서 먹을 것을 구하고 있는지도 모릅니다.</RiM.Guide.BegForFoodDesc>
  <RiM.Guide.PaintedSkin>화피</RiM.Guide.PaintedSkin>
  <RiM.Guide.PaintedSkinDesc>이것은 더 이상 진위를 확인할 수 없는 비강시에 관한 전승이지만 만에 하나 무슨 일이 있을지 몰라 여기에 기록해 두기로 합니다.\n\n전승에 따르면 비강시는 생전의 혼이 깃들어 있어 생자와 의사소통이 가능하다고 합니다. 역사적으로 백로라는 이름의 상인이 비강시의 "포발"과 만난 적이 있었습니다. 그러나 백로는 그것이 괴물이라는 것을 알아차리지 못하고 살아있는 사람이라고 생각하고 비강시과 대화를 시작했습니다. 비강시는 백로의 유혹에 응하여 밤늦게까지 함께 거리에서 놀았습니다. 지쳐서 돌아온 백로는 용기를 내어 눈앞의 아름다운 여성에게 자신의 마음을 털어놓았습니다. 비강시는 즉시 대답하지 않았지만 백로는 개의치 않았습니다. 그래서 그 상인은 기꺼이 비강시을 집으로 데려와 그날 밤 그녀와 함께 규방에 들어갔습니다.\n\n다음 날 상인과 거래하기 위해 대상이 왔습니다. 그가 눈을 뜨자 미녀는 사라졌습니다. 그는 불안해하며 찾아다녔지만 찾을 수 없었습니다. 우울한 기분으로 대상을 맞이하기 위해 문을 열었습니다. 그러나 그는 대상 안에서 이상한 것을 발견했습니다. 두 사람이 똑같이 생겼는데 유일한 차이점은 한 사람은 창백하지만 기운이 없는 것은 아니라는 것이었습니다. 상인은 그다지 의미가 있다고 생각하지 않고 잠시 잡담을 나눈 후 무심하게 용무를 처리했습니다. 그는 대상이 문에서 나가는 것을 지켜보고 나서 문지방 모퉁이에 이상한 핏자국이 있는 것을 알아차렸습니다. 상인은 매우 놀랐습니다. 문지방을 넘어 핏자국을 따라가 보니 대상이 지나간 흔적을 따라 이어져 있었으므로 그는 몰래 그 흔적을 쫓았습니다.\n\n핏자국을 따라가 보니 상인은 대상의 수십 구의 시체가 눈에 들어왔습니다. 코를 찌르는 비린내에 숨을 멈추지 않을 수 없었고 보기 흉한 백골의 모습에 눈을 돌릴 수 없었습니다. 흩어진 살점 중에서 어떤 사람의 형태가 특히 온전한 것을 발견했지만 가까이 다가가 보니 그것은 사람의 피부였고 이전에 본 하인의 모습과 완전히 똑같았습니다.\n\n그 이후 그 상인은 정신을 잃고 하루 종일 거리와 골목길을 뛰어다니며 비명을 지르면서 벽에 머리를 부딪쳤습니다. 다행히도 그는 다시는 그 "미녀"를 다시 만나지 못했습니다.</RiM.Guide.PaintedSkinDesc>
</LanguageData>