<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MineableAterium.label>고대 아테리움</MineableAterium.label>
  <MineableAterium.description>고대 운석 충돌로 인해 생성된 희귀한 아테리움 매장지입니다. 대부분은 가치가 떨어지는 원소로 부패했지만 여전히 채굴 할 수 있습니다.</MineableAterium.description>
  <AteriumPylon.label>아테리움 파일런</AteriumPylon.label>
  <AteriumPylon.description>시공간에 미세한 핀홀을 만들 수 있을 만큼 충분한 암흑 에너지를 공급하는 아테리움으로 만들어진 튜브입니다. 이는 가까운 공허에 시공간 변동을 증가시키고 다른 차원으로부터 에너지를 끌어와 고급 아테리움 단조를 가능하게 합니다. 3개의 파일런을 하나의 아테리움 정제소에 연결할 수 있지만 많은 열이 발생합니다.</AteriumPylon.description>
  <AteriumRefinery.label>아테리움 정제소</AteriumRefinery.label>
  <AteriumRefinery.description>정제된 아테리움을 만들기 위한 용광로가 있는 제작대입니다. 용광로에서 아테리움이 녹아내리는 동안 정제소에 조각된 판화는 암흑 에너지를 전달하는 데 도움을 줍니다. 이 에너지는 용융된 아테리움을 폭발시켜 우라늄 분자로부터 분리합니다. 아테리움은 매우 불순하기 때문에 정제된 아테리움은 소량만 생산됩니다. 그러나 폐기물로 나온 우라늄은 유용할 수 있습니다.</AteriumRefinery.description>
  <AteriumForge.label>아테리움 대장간</AteriumForge.label>
  <AteriumForge.description>아테리움 정제소와 마찬가지로 이 대장간에는 용광로가 있으며, 효율적으로 작동하기 위해서는 섬세하게 조각된 판화가 필요합니다. 이 작업장은 정제된 아테리움을 원하는 모양, 보통 강력한 무기로 성형하는 것이 목적입니다.</AteriumForge.description>
  <Aterium.label>아테리움</Aterium.label>
  <Aterium.description>고독한 암반의 가장 깊은 동굴과 머나 먼 소행성에서 발견되는 이상한 금속입니다. 물질의 기원은 알려지지 않았으며, 그 속성은 매우 모호합니다. 그 안에서 강력한 오라가 진동하며 비정상적인 힘을 발산합니다. 이 에너지가 집중되면 희미한 노란색 빛을 발산합니다.</Aterium.description>
  <RefinedAterium.label>정제된 아테리움</RefinedAterium.label>
  <RefinedAterium.description>정제하여 암흑 에너지의 농도가 훨씬 더 높아진 아테리움으로, 더 강력한 능력을 발휘할 수 있습니다. 이 물질은 플라스틸에 필적하는 강도를 가지고 있지만 구하기가 매우 어렵고 뼈를 버터처럼 잘라낼 수 있을 정도로 날카롭게 연마할 수 있지만 둔기에는 약합니다. 필록스 사회에서 높은 지위와 연관된 아름답게 빛나는 금속입니다.</RefinedAterium.description>
  <AteriumMask.label>아테리움 마스크</AteriumMask.label>
  <AteriumMask.description>온갖 종류의 신비한 문양이 새겨진 가면으로, 주로 필록스 부족이 착용하는 것으로 알려져 있습니다. 내부에서 기묘한 에너지가 진동하며 눈 부분에서 희미한 노란색 빛을 발산합니다. 이 가면은 날카로운 공격에는 강하지만, 둔기에는 약합니다. 좋은 갑옷 역할을 하긴 하지만 보호가 주 목적은 아닙니다. 필록스는 무시무시한 생명체의 빛나는 눈을 흉내 내어 외부인을 위협하기 위해 아테리움 마스크를 제작했습니다.</AteriumMask.description>
  <Refined_Aterium_Armor.label>정제된 아테리움 갑옷</Refined_Aterium_Armor.label>
  <Refined_Aterium_Armor.description>착용자의 상체 대부분을 덮는 갑옷으로, 강력한 정제된 아테리움으로 만들어졌습니다. 제작에 고도의 기술이 필요하기 때문에 필록스 망명자들이 주로 착용하는 갑옷으로, 제대로 제작하려면 고도로 숙련된 대장장이가 필요합니다. 날카로운 공격으로부터 탁월한 보호력을 제공하지만 둔기 공격에는 약합니다. 중요한 장기를 보호하지만 팔과 다리가 노출됩니다.</Refined_Aterium_Armor.description>
  <Aterblade.label>아테르블레이드</Aterblade.label>
  <Aterblade.description>필록스 부족의 전통 칼 입니다. 다양한 문양이 새겨져 있으며, 아테리움의 기묘한 속성과 결합하여 신비한 형태의 에너지를 전달하고 무기의 공격력을 증가시킵니다. 단순한 디자인 덕분에 특별한 도구 없이도 어디서나 제작할 수 있습니다.</Aterblade.description>
  <Aterblade.tools.0.label>자루</Aterblade.tools.0.label>
  <Aterblade.tools.1.label>칼날</Aterblade.tools.1.label>
  <Aterblade.tools.2.label>칼끝</Aterblade.tools.2.label>
  <Aterspear.label>아테르스피어</Aterspear.label>
  <Aterspear.description>필록스 부족이 전통적으로 만들어온 아테르스피어는 긴 금속 막대에 날카로운 칼날이 달려 있으며, 그립감을 높이기 위해 이국적인 가죽으로 감쌌습니다. 다양한 문양과 나이트레더의 기묘한 속성이 결합되어 기이한 형태의 에너지를 전달하고 무기의 공격력을 증가시킵니다. 단순한 디자인 덕분에 특별한 도구 없이도 어디서나 제작할 수 있습니다.</Aterspear.description>
  <Aterspear.tools.0.label>창 대</Aterspear.tools.0.label>
  <Aterspear.tools.1.label>창끝</Aterspear.tools.1.label>
  <Tenadius.label>테나디우스</Tenadius.label>
  <Tenadius.description>기만적인 테나디우스. 거대한 곤충을 찔러서 해부하도록 설계된 세이버 같은 칼입니다. 필록스 부족은 자신들의 동굴에 침입한 불청객인 벌레들을 퇴치하기 위해 이 무기를 만들었습니다. 짧은 칼날에 속지 마세요. 무게가 가볍기 때문에 민첩한 움직임이 가능하기 때문에 가까이 다가오는 사람을 재빨리 찌를 수 있습니다. 단순한 디자인 덕분에 특별한 도구 없이도 어디서든 만들 수 있습니다.</Tenadius.description>
  <Tenadius.tools.0.label>자루</Tenadius.tools.0.label>
  <Tenadius.tools.1.label>칼끝</Tenadius.tools.1.label>
  <Tenadius.tools.2.label>칼날</Tenadius.tools.2.label>
  <Thamus.label>타무스</Thamus.label>
  <Thamus.description>타무스는 망명한 필록스가 만든 낫 같은 무기입니다. 제작 기술은 테나디우스와 비슷하지만, 타무스는 메카노이드나 제국군의 두꺼운 금속 갑옷을 뚫기 위해 특별히 고안된 무기입니다. 그럼에도 불구하고 날카롭고 신속하며 치명적입니다.</Thamus.description>
  <Thamus.tools.0.label>자루</Thamus.tools.0.label>
  <Thamus.tools.1.label>칼날</Thamus.tools.1.label>
  <Spatha.label>스파타</Spatha.label>
  <Spatha.description>클리버 같은 마체테로, 상대를 절단하고 기절시키는 데 사용됩니다. 큰 칼날이 무거워 공격 속도가 느리지만, 손잡이가 길어 훨씬 강력한 둔기 공격을 할 수 있습니다.</Spatha.description>
  <Spatha.tools.0.label>자루</Spatha.tools.0.label>
  <Spatha.tools.1.label>칼날</Spatha.tools.1.label>
  <Aterbow.label>아테르보우</Aterbow.label>
  <Aterbow.description>치명적인 아테르보우. 고대 필록스 부족의 이 전통 소형 활은 은밀하게 외부인을 빠르게 처리하는 것으로 유명합니다. 다른 활에 비해 강하지는 않지만 놀라운 정확도를 자랑합니다.</Aterbow.description>
  <Aterbow.tools.0.label>림</Aterbow.tools.0.label>
  <Aterbow.verbs.Verb_Shoot.label>아테르보우</Aterbow.verbs.Verb_Shoot.label>
  <FiloxArrow_Short.label>아테르보우 화살</FiloxArrow_Short.label>
  <Manarca.label>마나르카</Manarca.label>
  <Manarca.description>많은 이들의 심장에 공포를 심어주는 무기인 마나르카는 최고의 힘과 속도, 살상력을 지닌 대궁입니다. 부족에서 가장 숙련된 필록스가 세심하게 제작했습니다.</Manarca.description>
  <Manarca.tools.0.label>림</Manarca.tools.0.label>
  <Manarca.verbs.Verb_Shoot.label>마나르카</Manarca.verbs.Verb_Shoot.label>
  <FiloxArrow_Great.label>마나르카 화살</FiloxArrow_Great.label>
  <Aventer.label>아벤터</Aventer.label>
  <Aventer.description>정제된 아테리움으로 만든 간단한 무기 중 하나인 아벤터는 석궁과 비슷합니다. 하지만 아벤터의 림은 수직 각도를 이루고 있으며, 이 무기는 암흑 에너지를 이용해 발사체를 놀라운 속도로 추진합니다. 아벤터는 현대기술로 제작되었기 때문에 전통 필록스 부족이 이 무기를 사용하는 경우는 드뭅니다.</Aventer.description>
  <Aventer.tools.0.label>림</Aventer.tools.0.label>
  <Aventer.verbs.Verb_Shoot.label>아벤터</Aventer.verbs.Verb_Shoot.label>
  <FiloxBolt.label>아벤터 볼트</FiloxBolt.label>
</LanguageData>