<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Freeholder.description>자유민은 개인에게 온전히 존경의 의미로 수여되는 제국 작위입니다. 많은 제국 시민이 젊은 시절 제국에 대한 헌신적 행동 또는 군 복무를 통해 자유민이 되곤 합니다. 명예로운 행위가 제국의 눈에 들 경우 외부인에게 수여되기도 합니다.</Freeholder.description>
  <Yeoman.description>종사는 특정한 위치에서 중요한 임무를 수행하며 귀족을 섬기는 자에게 수여되는 제국 작위입니다. 귀족으로 대우받진 않으나, 낮은 수준의 초능력을 사용할 권리가 주어집니다.\n\n주로 상급 병사, 전투기 조종사, 첩자, 고문, 외교관, 특수 요원 또는 기타 핵심 인물들이 종사 작위를 받습니다. 귀족의 규율 바깥에선 많은 능력 있는 사람들이 일생 종사로 살며 성공을 추구합니다.</Yeoman.description>
  <Acolyte.description>향사는 귀족으로써 대우받는 첫 번째 작위이며, 실무적인 지위의 많은 부분을 차지합니다. 몇몇 향사들은 학생이 되어 군대를 이끌고 사회를 관리하는 법을 배우거나, 특수한 학교에서 초능력을 다루는 법을 연마합니다. 부유한 가문 출신들은 도시 건물이나 농업 단지를 운영하기도 합니다.\n\n전쟁에서 이들은 보병 소대장 또는 작은 전투함의 함장을 맡거나, 참모로서 주군의 곁을 보좌합니다.\n\n향사는 귀족으로 대우받지만, 외교적 영역에선 역설적으로 귀족 중 가장 낮은 위치에 있다는 점 때문에 종사보다 대우가 좋지 못합니다. 협상장에 하급 향사를 내보내는 것은 도발로 비칠 수 있지만, 귀족이 아닌 종사는 단지 주군의 전령으로 여겨질 뿐입니다.</Acolyte.description>
  <Knight.description>기사는 훈련 과정을 대부분 끝마쳤으나 고위직에 오르지 않은 귀족에게 수여되는 제국 작위입니다. 많은 기사가 더 이상 위로 올라가지 못하고 존경받는 관리자, 참모 또는 전사로써 일생을 보냅니다.\n\n기사들은 대체로 어느 정도 부를 쌓을 수 있지만, 그중에서도 양극화가 조금 있는 편입니다.\n\n평시에는 공업 단지, 상업 구획 또는 소규모 농경 지방을 관리합니다. 전시에는 보병 중대 또는 전투함 편대를 이끌며, 초능력에 뛰어난 기사들은 정보전과 사보타주에 투입되거나 야전에서 초능력 전투를 벌이기도 합니다.</Knight.description>
  <Praetor.description>영사는 실무적 위치를 차지하는 하위 귀족과, 권력을 지닌 상위 귀족 사이의 가교로 여겨집니다.\n\n평시에는 도시 구획, 소행성 지대 또는 농경 지방을 관리합니다. 전시에는 독립적인 전투 부대의 지휘권을 가지고 지상 보병 대대를 이끌거나, 우주에서 구축함 또는 전투단을 지휘합니다.</Praetor.description>
  <Baron.description>남작은 중위 귀족 중 제일 낮은 위치에 있는 제국 작위입니다. 하급 귀족들이 전투에서 직접적인 임무를 수행하거나 주군 밑에서 실무적인 직위에 종사하는 반면, 남작은 준독립적인 통치자로서의 입장을 지닙니다. 남작은 주군에게 속해있지만, 그 의무는 직접 명령을 수행하기보다는 주로 세금과 병사를 제공하는 것입니다.\n\n제국에서 남작은 일반적으로 도시 지구, 광산 식민지와 같은 영지를 소유합니다. 전시에는 주력함을 이끌거나 보병 연대를 지휘합니다.</Baron.description>
  <Count.label>자작</Count.label>
  <Count.labelFemale>자작부인</Count.labelFemale>
  <Count.description>자작은 중위 귀족 중 중간 위치에 있는 제국 작위입니다.\n\n평시에는 도시 또는 식민지를 관리합니다. 전시에는 제국 주력함을 포함한 소함대를 이끌 수 있습니다.</Count.description>
  <VFEE_Archcount.label>백작</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archcount.labelFemale>백작부인</VFEE_Archcount.labelFemale>
  <VFEE_Archcount.description>백작은 제국의 주요 인사들을 지원하고 대접하기에 모자람이 없는 영지를 일궈낸 귀족에게 수여되는 제국 작위입니다.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Marquess.label>후작</VFEE_Marquess.label>
  <VFEE_Marquess.labelFemale>후작부인</VFEE_Marquess.labelFemale>
  <VFEE_Marquess.description>후작은 중위 귀족 중 두 번째로 높은 위치에 있는 제국 작위입니다.\n\n이들은 주로 제국 변경의 핵심적인 위치에 자리한 식민지를 관리합니다.\n\n전쟁이 일어나면 함대를 투입해 적의 침투를 막고, 공격을 받아내는 모루가 되어 아군을 지원합니다.</VFEE_Marquess.description>
  <Duke.description>공작은 중위 귀족 중 가장 높은 위치에 있는 제국 작위입니다.\n\n제국에서 이들은 하나의 지방, 거대 도시 또는 위성을 관리합니다. 전시에는 사단급 부대 또는 제국 주력함과 수많은 지원함으로 구성된 함대를 운용합니다.</Duke.description>
  <VFEE_Archduke.label>대공</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Archduke.labelFemale>대공부인</VFEE_Archduke.labelFemale>
  <VFEE_Archduke.description>대공은 공작 중에서도 많은 봉신을 거느릴 만한 자격이 있는 자에게 수여되는 제국 작위입니다. 이들은 훈련된 군대를 유지하면서 평시에는 영지를 경영합니다.</VFEE_Archduke.description>
  <Consul.label>집정관</Consul.label>
  <Consul.description>집정관은 고위 귀족 중 가장 낮은 위치에 있는 제국 작위입니다.\n\n제국에서 이들은 행성을 관할합니다. 전쟁이 일어나면 보통 여러 개의 사단으로 구성되어 함대의 지원을 받는 야전군급 부대를 이끕니다. 거대한 주력함에서 명령을 내리거나, 우주에 설치된 군사용 초구조체에 대한 통제권을 가집니다.</Consul.description>
  <VFEE_Magister.label>전무관</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Magister.description>전무관은 고위 귀족 중 중간 위치에 있는 제국 작위입니다.\n\n이들은 황제의 의지이며, 평시와 전시를 통틀어 제국의 방대한 군사적 역량을 조율하고 감독하는 책임을 부여받습니다.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Despot.label>독재관</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_Despot.description>독재관은 작지만 전략적으로 중요한 행성계에 대한 제국의 지배권을 보장합니다. 이들은 철권을 통해 제국의 금고와 공장에 자원이 끊이지 않도록 하며, 독재관의 가문은 성계 정치에서 핵심적인 지위를 담당합니다.</VFEE_Despot.description>
  <Stellarch.description>항성군주의 지위는 항성계 전체에 대한 지배권을 나타냅니다.\n\n성간 이동에는 연 단위의 시간이 필요하기 때문에, 항성계 안에서 항성군주는 전제권력을 가집니다. 이들은 모두 황제에게 충성을 맹세하지만, 황제를 알현하는 데는 수십 년이 걸릴지도 모르는 일입니다.</Stellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>항성대군주</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>항성대군주의 지위는 여러 항성계에 걸친 지배권을 나타내며, 제국의 유력 가문으로써 행사하는 영향력을 대변합니다. 이들은 오직 황제의 뜻에만 답할 뿐이며, 우주를 가로지르는 제국의 영향력을 유지하고 넓혀나갈 책임이 있습니다. 극소수만이 이 위치에 오를 자격을 가지며, 이들 중에서도 몇몇만이 그 의무를 감당하려 할 것입니다.</VFEE_HighStellarch.description>
  <Emperor.labelFemale>여제</Emperor.labelFemale>
  <Emperor.description>제국의 유일한 통치자인 황제는 제국과 제국의 모든 민족, 행성 및 함대에 대한 지배권을 가지고 있습니다. 모든 항성군주와 귀족들은 황제에게 충성을 맹세합니다. 그러나 그러한 황제조차도, 권력을 유지하기 위해서는 더 낮은 귀족의 지지가 필요합니다.</Emperor.description>
</LanguageData>