<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AllowTool_2_3_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_2_3_0.modNameReadable>
  <AllowTool_2_3_0.content>쓰지 않는 도구를 숨길수 있는 게임 내 옵션이 추가되었습니다. (설정 > 모드설정)|&lt;b>다수 선택&lt;/b> 도구가 더욱 유용해 졌습니다. 컨트롤 키를 누르고 있는동안 (맥에선 Option 키), 이미 선택된 타입의 물건만 선택합니다. 벽 아래에 설치된 전선이나, 특정 재료로 만들어진 벽, 혹은 같은 종의 모든 동물들 처럼 여러 물건을 선택하고 싶을 때 매우 유용한 도구입니다.</AllowTool_2_3_0.content>
  <AllowTool_2_4_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_2_4_0.modNameReadable>
  <AllowTool_2_4_0.content>이제 다중 선택 도구가 맵 전체에 있는 같은 타입의 물건과 폰을 선택 할 수 있습니다 (Alt 키 + 클릭).</AllowTool_2_4_0.content>
  <AllowTool_3_0_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_0_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_0_0.content>&lt;b>대형 업데이트!&lt;/b>|&lt;b>새로운 도구들:&lt;/b>|"동일물품 선택" (구: 다중 선택) 이미 선택된 물품과 동일한 물품을 쉽게 찾을 수 있도록 도와주는 도구 입니다. 지도 전역에서 물품을 찾거나 해체할때 매우 요긴합니다.|"우선 운반" 지정된 물품들을 다른 작업 보다 우선시 하여 운반합니다. 쉬프트 키를 누르고 지정을 하면 현재 진행중인 작업을 중단하고 운반을 우선시 합니다. |&lt;b>도구 우클릭 
 메뉴:&lt;/b>|작은 마우스 아이콘이 있는 도구들은 우클릭시, 맵 전체에 걸쳐 상호작용을 하는 추가적인 행동을 표시합니다. 현재 선택된 도구의 추가적인 행동을 지시하려면 "추가 행동" 버튼을(기본값은 "=") 누르면 됩니다.</AllowTool_3_0_0.content>
  <AllowTool_3_2_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_2_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_2_0.content>&lt;b>새로운 도구:&lt;/b>|"확인 사살" 은 빠르고 인도적으로 쓰러진 동물과 침략자들을 사살합니다. 이 명령을 수행하려면 능숙한 격투기술을 지닌 정착민이 요구됩니다.</AllowTool_3_2_0.content>
  <AllowTool_3_4_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_4_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_4_0.content>&lt;b>병든 식물 제초:&lt;/b> 지도 상에서 병충해에 걸린 모든 식물들에 제초를 지정합니다. "제초" 도구를 우클릭해서 사용하세요.|&lt;b>선택 명령 전체 취소:&lt;/b> 지도 상에서 현재 선택된 물품에 적용된 명령을 전부 취소 합니다. 실수로 맵 전역에 적용된 명령을 취소 할때 유용합니다.</AllowTool_3_4_0.content>
  <AllowTool_3_5_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_5_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_5_0.content>&lt;b>새로운 도구들:&lt;/b>|&lt;b>징집 사냥&lt;/b> 은 수동적 사냥에 쓰이는 도구입니다. 활성화 되었을 시, 정착민들이 자동으로 주변에 있는 야생동물을 공격하고 확인사살을 합니다. 징집을 하여 사용하고, 우클릭을 해서 설정을 변경할 수 있습니다|&lt;b>완전히 성장한 식물 수확/벌목&lt;/b>: 자원 수집량을 개선할 수 있도록 완전히 성장을 끝낸 식물만 수확 및 벌목 명령을 지정합니다. "수확" 혹은 "벌목" 버튼을 우클릭 하여 사용 가능합니다.</AllowTool_3_5_0.content>
  <AllowTool_3_6_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_6_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_6_0.content>&lt;b>벌목 도구 기능:&lt;/b> "모든 나무 벌목" 과 "주거지역내 모든 나무 벌목" 기능을 벌목 도구의 우클릭 메뉴에 추가했습니다.|&lt;b>Pick Up And Haul 호환성:&lt;/b> 우선 운반은 Pick Up And Haul 모드가 설치 되어 있을시 더욱 효과적인 운반 논리를 사용합니다.</AllowTool_3_6_0.content>
  <AllowTool_3_7_0.modNameReadable>도구 허용</AllowTool_3_7_0.modNameReadable>
  <AllowTool_3_7_0.content>&lt;b>새로운 도구들:&lt;/b>|&lt;b>완전히 자란 식물 수확:&lt;/b> 완전히 자란 식물을 수확하는 도구가 단독 도구로 변화해, "동일물품 선택" 도구와 함께 사용될 수 있습니다. 쉬프트나 컨트롤 버튼을 누른채 선택하면 작물 혹은 나무만 지정할 수 있습니다..|&lt;b>광맥 탐색:&lt;/b> 광물을 찾을 확률을 최대화 할 수 있도록 격자무늬로 채굴 명령을 내리는 새로운 도구 입니다.|&lt;b>그외 추가된점:&lt;/b>|&lt;b>화면 내에 동일물품 선택:&lt;/b> "동일물품 선택" 도구의 우클릭 메뉴에 추가 되었습니다.|&lt;b>도구 위치 재배치 기능:&lt;/b> 이제 다른 모드들이 도구가 나오는 위치에 영향을 줄 수 있습니다.(RIMMSqol에서 가장 두드러지는 변화입니다.)</AllowTool_3_7_0.content>
</LanguageData>