<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.label>멸치</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>익히지 않은 멸치입니다. 멸치과에 속하는 작고 흔한 어종입니다. 대부분의 멸치류는 바다에서 서식하지만, 일부는 바닷물과 민물이 섞이는 기수역에 살기도 하며, 오로지 담수에서만 서식하는 종도 있습니다.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>천사고기</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>익히지 않은 천사고기입니다. 천사고기는 화려한 색상과 옆으로 납작하게 눌린 듯한 유선형 몸체를 가진, 바닷물과 민물에 서식하는 여러 종의 물고기를 통칭하는 이름입니다.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>아귀</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>익히지 않은 아귀입니다. 아귀는 독특한 사냥 방식으로 인해 이름붙여진 경골어류로, 머리에서 자라난 살덩어리를 미끼처럼 이용해 다른 물고기를 사냥합니다.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawBass.label>배스</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawBass.description>익히지 않은 배스입니다. 배스는 여러 종류의 물고기를 통칭하는 이름으로, 민물과 바닷물에 서식하는 종들을 모두 포함하며 이들은 모두 페르카목에 속합니다.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>메기</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>익히지 않은 메기입니다. 메기는 다양한 조기어류를 통칭하는 이름입니다. 특히 두드러진 메기의 수염은 고양이의 수염과 많이 닮았습니다.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>흰동가리</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>익히지 않은 흰동가리입니다. 야생의 흰동가리는 말미잘과 서로 도움을 주고받는 공생 관계를 맺습니다. 흰동가리는 종에 따라 몸 전체가 노란색, 주황색, 붉은색 또는 검은색을 띠며, 많은 종에서 흰색 줄무늬나 반점이 나타납니다.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawCod.label>대구</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawCod.description>익히지 않은 대구입니다. 대구는 왕성한 식욕을 가진 여러 종류의 대형 어종을 통칭하는 이름으로, 주로 다른 물고기나 다양한 무척추동물을 먹이로 삼습니다. 대구는 결대로 잘 뜯어지는 흰 살코기, 높은 단백질 함량, 그리고 낮은 지방 함량 덕분에 오래 전부터 우리 식탁에 자주 오르는 생선입니다.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawEel.label>장어</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawEel.description>익히지 않은 장어입니다. 장어는 뱀장어목에 속하는 조기어류의 총칭입니다. 가늘고 긴 몸을 가진 것이 특징으로, 배지느러미가 없으며 가슴지느러미마저 없는 종도 많습니다. 장어는 몸 전체를 따라 흐르는 파동을 만들어 헤엄칩니다.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>금붕어</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>익히지 않은 금붕어입니다. 금붕어는 잉어목 잉어과에 속하는 민물고기입니다. 관상용으로 가장 흔하게 길러지는 어종 중 하나입니다.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>구피</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>익히지 않은 구피입니다. 구피는 밀리언피시, 레인보우피시라는 이름으로도 불립니다. 전 세계적으로 널리 분포하는 대표적인 열대어이자, 관상용 민물고기로서도 큰 인기를 누리고 있는 어종입니다.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>해덕대구</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>익히지 않은 해덕대구입니다. 해덕대구는 대구과에 속하는 바닷물고기로, 우리가 흔히 식용으로 접하는 대구류의 일종입니다. 중요한 식재료 중 하나로, 전통적으로 신선하게 먹거나 훈제하여 섭취해 왔습니다.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>넙치</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>익히지 않은 넙치입니다. 넙치는 주로 가자미목 넙치과에 속하며 눈이 오른쪽으로 몰려 있는 두 어종을 일컫는 이름입니다. 다만, 일부 지역에서는 다른 가자미목 어류도 넙치라고 불리는 경우가 있습니다.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHerring.label>청어</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawHerring.description>익히지 않은 청어입니다. 청어는 주로 청어과에 속하는 어류로, 다른 어종의 먹이가 되는 소형 어종입니다. 청어는 주로 어장이나 해안가 근처에서 큰 무리를 지어 이동하는 습성이 있습니다.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawKoi.label>비단잉어</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawKoi.description>익히지 않은 비단잉어입니다. 비단잉어는 잉어를 개량한 관상용 품종으로, 주로 야외 연못이나 수경 정원 등에서 아름다운 색채를 감상하기 위해 길러집니다.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawLobster.label>바닷가재</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawLobster.description>익히지 않은 바닷가재입니다. 바닷가재는 크기가 큰 해양 갑각류입니다. 근육질의 꼬리와 함께 길쭉한 몸통을 지니고 있습니다. 다섯 쌍의 다리 중 세 쌍에는 집게발이 달려 있는데, 특히 첫 번째 쌍의 집게발은 다른 다리에 비해 눈에 띄게 큽니다.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>고등어</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>익히지 않은 고등어입니다. 고등어'는 주로 고등어과에 속하는 여러 원양 어종을 통칭하는 이름입니다. 고등어는 온대 및 열대 해역에 두루 서식하며, 주로 해안가나 근해에서 발견됩니다.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>피라미</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>익히지 않은 피라미입니다. 피라미는 잉어과에 속하는 여러 속의 소형 민물고기들을 통칭하는 이름입니다.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawPerch.label>퍼치</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPerch.description>익히지 않은 퍼치입니다. 퍼치는 페르카과에 속하는 민물고기인 페르카 속의 어류를 통칭하는 이름입니다. 민물고기 중에는 퍼치와 생김새가 비슷한 어종이 많지만, 이들은 대부분 페르카 속이 아닌 다른 속에 속합니다.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>피라냐</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>익히지 않은 피라냐입니다. 피라냐는 강, 범람원, 호수, 저수지 등에 서식하는 민물고기입니다. 흔히 매우 공격적이며 주로 물고기를 잡아먹는 육식성 어류로 알려져 있지만, 실제로는 식성이 매우 다양하여 식물성 먹이도 섭취하는 잡식성 어류입니다.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>복어</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>익히지 않은 복어입니다. 복어는 주로 바다와 강어귀에 서식하는 어류의 한 종류입니다. 대부분의 복어는 독성이 있으며, 일부 종은 지구상에서 가장 강력한 독을 지닌 척추동물 중 하나로 꼽힙니다. 특히, 간과 같은 내장 기관이나 껍질에 테트로도톡신이라는 맹독 성분을 함유하고 있어, 대부분의 동물이 섭취했을 경우 매우 치명적입니다. 그럼에도 불구하고, 일부 복어는 전문 조리사를 통해 안전하게 손질될 경우, 그 고기가 별미로 여겨지기도 합니다.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>연어</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>익히지 않은 연어입니다. 연어는 연어과에 속하는 여러 종의 조기어류를 통칭하는 이름입니다. 일반적으로 연어는 민물에서 부화하여 바다로 나갔다가, 번식을 위해 다시 민물로 돌아오는 소하성 어류입니다. 다만, 일부 종은 일생을 민물에서만 보내기도 합니다.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSprat.label>정어리</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSprat.description>익히지 않은 정어리입니다. 정어리는 청어과 스프라투스속 어류들을 통칭하는 이름입니다. 다른 어종의 먹이가 되는 소형 어종이 대개 그렇듯, 정어리 역시 매우 활동적이며 몸에 기름기가 많은 편입니다. 이들은 다른 어종과 함께 거대한 무리를 이루어 이동하며, 하루 종일 쉴 새 없이 헤엄치는 습성을 가지고 있습니다.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>황새치</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>익히지 않은 황새치입니다. 황새치는 길고 납작하며 끝이 뾰족한 주둥이가 특징적인 대형 포식 어종으로, 서식지를 찾아 먼 거리를 이동하는 습성을 지니고 있습니다.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawTrout.label>송어</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTrout.description>익히지 않은 송어입니다. 송어는 다양한 민물고기를 통칭하는 이름입니다. 대부분의 송어는 민물 호수나 강에서만 서식하지만, 무지개송어처럼 바다에서 2~3년을 보낸 후 산란을 위해 민물로 돌아오는 종도 있습니다. 이는 연어의 습성과도 유사합니다.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTuna.label>참치</VCEF_RawTuna.label>
  <VCEF_RawTuna.description>익히지 않은 참치입니다. 참치는 커다란 바닷물고기입니다. 활동적이고 민첩한 포식자인 참치는 매끈하고 유선형의 몸체를 지녔으며, 빠른 속도로 헤엄치는 대표적인 원양어종입니다. 참치는 오래 전부터 고급 식재료로 널리 사랑받아 왔습니다. 식재료로서의 가치뿐만 아니라, 최상위 포식자로서 보여주는 거대한 몸집, 빠른 속도, 강력한 힘은 어부와 작가, 그리고 과학자들의 경외심을 불러일으켰습니다.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_Mote_Fishing_East.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_East.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_West.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_West.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_South.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_South.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_North.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_North.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_East.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_East.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_West.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_West.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_South.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_South.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_North.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_North.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_East.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_East.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_West.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_West.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_South.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_South.label>
  <VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_North.label>Mote</VCEF_Mote_Fishing_Mech_New_North.label>
</LanguageData>