<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_AnalyzeCreature.label>생물 분석</AM_AnalyzeCreature.label>
  <AM_AnalyzeCreature.description>이 능력은 정착민이 지도에서 생물을 분석해 생물 데이터베이스에 추가하여 분석한 생물의 수에 따라 보너스를 받을 수 있게 합니다.\n\n이 능력은 범위가 매우 작고 어떤 생물들은 지속적으로 범위 밖으로 이동하기 때문에 생물을 먼저 쓰러트리고 능력을 쉽게 사용할 수도 있습니다.\n\n참고: 죽은 생물에게는 능력이 작동하지 않으며 아직 데이터베이스를 만들지 않은 경우에도 마찬가지입니다.</AM_AnalyzeCreature.description>
  <AM_ConvertStone.label>완벽한 석회암으로 변환</AM_ConvertStone.label>
  <AM_ConvertStone.description>이 능력은 건축 장인이 다른 석재(모드 호환성을 위해 defName 에 "Blocks"으로 정의된 것)를 아름답고 손상에 강한 완벽한 석회암 석재로 변환시킵니다.\n\n이걸 사용해서 건축가는... 어... 메카나이트... 뭐 그런거... 난 그냥 예쁜 피라미드를 지을 수 있는 새로운 암석 종류를 원했을 뿐이야. 알겠어?</AM_ConvertStone.description>
  <AM_FinishConstruction.label>완공</AM_FinishConstruction.label>
  <AM_FinishConstruction.description>10일마다 한번, 건축 장인이 이 능력을 사용하여 자원 운반이 완료된 청사진의 건설을 즉시 완료할 수 있습니다.</AM_FinishConstruction.description>
  <AM_OcularConversion.label>눈알 변환</AM_OcularConversion.label>
  <AM_OcularConversion.description>나무를 변환합니다.</AM_OcularConversion.description>
  <AM_ChangeStyle.label>양식 변경</AM_ChangeStyle.label>
  <AM_ChangeStyle.description>정착지의 지도자가 이 능력으로 물건이나 건물의 양식을 바꿀 수 있습니다. 정착지의 기본 사상에 들어있는 양식 범주로만 변경할 수 있습니다. (모드 설정에서 가능한 모든 양식을 허용하도록 변경할 수 있습니다.)</AM_ChangeStyle.description>
  <AM_ChangeStyleRandom.label>양식 변경 - 무작위</AM_ChangeStyleRandom.label>
  <AM_ChangeStyleRandom.description>아이템 또는 건물의 양식을 무작위로 변경합니다. 정착지의 이념에 맞는 양식으로만 변경됩니다. (모드 옵션에서 모든 양식을 허용하도록 변경할 수 있습니다)</AM_ChangeStyleRandom.description>
  <AM_ChangeStyleRadius.label>양식 변경 - 영역 내</AM_ChangeStyleRadius.label>
  <AM_ChangeStyleRadius.description>선택한 영역 내부 양식을 변경합니다. 정착지의 이념에 맞는 양식으로만 변경됩니다. (모드 옵션에서 모든 양식을 허용하도록 변경할 수 있습니다)</AM_ChangeStyleRadius.description>
  <AM_ChangeStyle_AllMap.label>양식 변경 - 맵 전체</AM_ChangeStyle_AllMap.label>
  <AM_ChangeStyle_AllMap.description>맵 전체의 양식을 변경합니다. 정착지의 이념에 맞는 양식으로만 변경됩니다. (모드 옵션에서 모든 양식을 허용하도록 변경할 수 있습니다)</AM_ChangeStyle_AllMap.description>
  <AM_ChangeStyle_AllMap_Swap.label>양식 변경 - 양식 일괄 변경</AM_ChangeStyle_AllMap_Swap.label>
  <AM_ChangeStyle_AllMap_Swap.description>맵 전체의 특정한 양식을 다른 양식으로 변경합니다. 다른 양식은 그대로 유지됩니다. 정착지의 이념에 맞는 양식으로만 변경됩니다. (모드 옵션에서 모든 양식을 허용하도록 변경할 수 있습니다)</AM_ChangeStyle_AllMap_Swap.description>
  <AM_PsychicDeathKnell.label>죽음의 종소리</AM_PsychicDeathKnell.label>
  <AM_PsychicDeathKnell.description>쓰러져있는 적의 잠재된 정신 에너지를 강제로 뽑아냅니다. 동물은 이 능력의 대상이 될 정도의 지능을 가지고 있지 않습니다.\n\n이 능력을 시전하는 시전자가 초능력을 가지고 있지 않다면 약간의 회복 효과와 기분 보너스만 받습니다. 시전자가 1단계의 초능력이라도 가지고 있으면 이 능력은 시전자의 초집중을 재충전하지만, 신경열을 30% 증가시킵니다.</AM_PsychicDeathKnell.description>
</LanguageData>