<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CorpseRefinement.label>시체 정제</CorpseRefinement.label>
  <CorpseRefinement.description>정제소에서 가수 분해, 정제 또는 발효 과정을 통해 동물과 인간 시체로 화학연료, 단백질 분말과 비료를 생산할 수 있습니다.</CorpseRefinement.description>
  <CorpseSculpture.label>시체 예술품</CorpseSculpture.label>
  <CorpseSculpture.description>예술가가 시체로 삶과 죽음의 아름다움을 뽐낼 수 있도록 합니다.</CorpseSculpture.description>
  <CorpseFarm.label>시체 농장</CorpseFarm.label>
  <CorpseFarm.description>시체는 풍부한 영양 공급원입니다. 구더기를 심어 번식시키기에 좋습니다.</CorpseFarm.description>
  <CorpseIrrigator.label>시체 살수기</CorpseIrrigator.label>
  <CorpseIrrigator.description>시체 살수기를 사용할 수 있습니다.</CorpseIrrigator.description>
  <CorpseMedicine.label>시체 의술</CorpseMedicine.label>
  <CorpseMedicine.description>인간의 몸을 이용한 의학 실험과 혈액 채취를 할 수 있습니다.</CorpseMedicine.description>
  <CorpseAntisepsis.label>시체 방부처리</CorpseAntisepsis.label>
  <CorpseAntisepsis.description>시체의 내부를 약초로 가득 채운 다음, 천으로 감싸서 부패와 탈수를 막는 시체 방부처리를 할 수 있습니다.</CorpseAntisepsis.description>
  <BrainScanning.label>두뇌 스캔</BrainScanning.label>
  <BrainScanning.description>시체의 뇌를 스캔 해 기억과 지식을 AI 프로그램과 함께 작은 디지털 디스크에 복사합니다. 이 일은 능숙한 손재주와 높은 지능을 필요로 합니다.</BrainScanning.description>
  <CorpseServers.label>시체 봉사자</CorpseServers.label>
  <CorpseServers.description>기계 장치와 프로그램된 메모리 디스크를 이용해 방부처리된 시체를 단순 노동용 로봇으로 만들게 합니다. 혼자서 일을 끝마치기에는 지능이 부족하지만, 명령을 수행하는데 좋은 이해력을 갖추고 있어 매우 유용한 조수로 사용할 수 있습니다. 시체 잡역부와 시체 조리기를 제작할 수 있습니다.</CorpseServers.description>
  <IntelligentServers.label>지적인 시체 봉사자</IntelligentServers.label>
  <IntelligentServers.description>훌륭한 코더가 만든 프로그램과 가장 발전된 뇌에서 나온 기억으로 만든 반 시체 반 로봇 봉사자는 높은 지능을 필요로 하는 장비를 다룰 수 있습니다. 사망 관찰기와 영감 전구를 제작할 수 있습니다.</IntelligentServers.description>
  <PsychicInterference.label>정신 간섭</PsychicInterference.label>
  <PsychicInterference.description>죽은 생명체의 뇌에서 선택되거나 합성된 기억을 감정 조절과 정신적 충격을 목적으로 전달합니다. 조립 작업대에서 정신파 창과 정신파 방출기를 제작할 수 있습니다.</PsychicInterference.description>
  <MemoryModification.label>기억 개조</MemoryModification.label>
  <MemoryModification.description>붙이고, 삭제하고, 재조합합니다. 인간의 기억은 수정될 수 있으며, 심지어 새로운 기억을 만들 수 있습니다. 하지만 만들어진 이야기의 충돌과 디버그를 피하는 것은 쉽지 않습니다. 메모리 디스크를 복제할 수 있고, 조립 작업대에서 쾌락회로를 제작할 수 있습니다.</MemoryModification.description>
  <KnowledgeInfusion.label>지식 주입</KnowledgeInfusion.label>
  <KnowledgeInfusion.description>기억의 바다에 있는 특정 지식의 추출 및 분류 과정을 통해 지식의 이전을 할 수 있습니다. 변방계의 과학자가 이 과정을 하기 위해서는 외부 세계나 AI의 추가적인 기술적 지원이 필요합니다. 조립 작업대에서 신경교육장치를 생산할 수 있으며, 기술 교육용 인공자아 핵을 복제할 수 있습니다.</KnowledgeInfusion.description>
  <MechaniteTraining.label>메카나이트 훈련</MechaniteTraining.label>
  <MechaniteTraining.description>루시페륨은 "메카나이트"라고 불리는 나노 로봇으로 신체를 복원합니다. 이 메카나이트를 메모리 디스크에 연결하고, 인간의 몸에 주입해서 메카나이트의 작동 원리를 알아냅니다. 안전을 위해 살아있는 뇌 대신에 순수한 의식체가 있는 메모리 디스크를 사용해야 하며, 선택된 지성이 포함된 디스크여야 합니다. 연구가 완벽하게 진행되기 전까지 살아있는 사람에게 적용해서는 안 됩니다.</MechaniteTraining.description>
  <MechaniteApplication.label>메카나이트 적용</MechaniteApplication.label>
  <MechaniteApplication.description>메카나이트를 재프로그래밍해 좀 더 기능적이고 조종 할 수 있게 만듭니다. 사람에게 안전하게 작용하는 혈청을 만들 수 있습니다.</MechaniteApplication.description>
</LanguageData>