<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ATR_MechanicalInsight.label>기계에 대한 통찰</ATR_MechanicalInsight.label>
  <ATR_MechanicalInsight.description>생물을 기계적으로 재현할 수 있는 가능성과 관련 기회에 대한 연구를 시작합니다.</ATR_MechanicalInsight.description>
  <ATR_MechanicalInsight.discoveredLetterTitle>소개: 기계 폰</ATR_MechanicalInsight.discoveredLetterTitle>
  <ATR_MechanicalInsight.discoveredLetterText>ATR을 사용해 기계 폰을 생산할 수 있습니다. 필요에 따라 추가 문자가 표시되지만, 기계 폰은 생산 포드에서 제작할 수 있으며, 휴식 대신 유지 보수가 필요합니다. 식량을 소비할 수는 있지만 일반적으로 충전 효율이 더 높습니다. 유닛을 치료할 때는 약 대신 수리용 자극기나 부품 팩을 사용합니다. 유닛은 다양한 목적에 따라 휴식 장소 사용을 선택적으로 제한하거나 허용할 수 있습니다.</ATR_MechanicalInsight.discoveredLetterText>
  <ATR_MechanicalStandardization.label>기계 표준화</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>일관된 제조 품질과 확장 가능한 수량 상태에 도달하기 위해서는 생산 및 유지 관리 표준을 수립해야 합니다. 안드로이드는 다양한 스타일과 디자인으로 제공되므로 정착지의 부품을 표준화하는 것은 기계 분야에서 성공하는 데 매우 중요합니다.</ATR_MechanicalStandardization.description>
  <ATR_InterchangeableParts.label>교체 가능한 부품</ATR_InterchangeableParts.label>
  <ATR_InterchangeableParts.description>설계, 구성 요소 및 조립 기술의 표준화는 부품의 표준화, 즉 상호 호환성을 가능하게 합니다. 쉽게 교체하고 업그레이드할 수 있는 부품을 설계하는 데 리소스를 투입하면 전문화와 효율성 향상을 위한 새로운 길이 열립니다.</ATR_InterchangeableParts.description>
  <ATR_MechanicalStimulators.label>기계 자극제</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>기계 유닛은 시간의 흐름에 크게 영향을 받지 않으므로 사용 효율성에 크게 신경 쓰지 않지만, 특정 순간의 효율성이 중요한 경우가 있습니다. 소모성 단기 자극제는 이러한 순간에 유용할 수 있습니다.</ATR_MechanicalStimulators.description>
  <ATR_AdvancedMechParts.label>고급 부품</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>적절한 제작 방식과 강력한 표준화 체계를 갖추게 되면서 기계 부품의 품질을 향상시킬 수 있는 길이 열렸습니다. 이러한 부품은 합리적인 비용 범위 내에서 공장 표준 부품보다 훨씬 더 나은 기능을 발휘합니다.</ATR_AdvancedMechParts.description>
  <ATR_MechanicalFrameworks.label>기본 뼈대 교체</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>기계 유닛의 뼈대는 말 그대로 전체 샤시를 하나로 묶어주기 때문에 가장 눈에 띄는 특징입니다. 교체를 통해 다양한 특정 작업에서 상당한 이득을 얻을 수 있지만, 한 번에 하나의 특정 교체를 수행해야 합니다.</ATR_MechanicalFrameworks.description>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>메카나이트 보조 복구</ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>간단한 부품과 교체 부품으로 기계 장치의 물리적 손상을 대부분 복구할 수 있지만, 지능이 있는 기계 개체의 의식을 복구하는 것은 더 복잡한 과정입니다. 오프라인 기계 지능을 재활성화하려면 고급 도구와 복잡한 재료, 그리고 이를 제작하고 통합하는 기술 노하우가 필요합니다.</ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>
  <ATR_MechanicalOptimization.label>기계 최적화</ATR_MechanicalOptimization.label>
  <ATR_MechanicalOptimization.description>표준화만으로는 모든 것을 해결할 수 없으며, 더 많은 진전을 이루기 위해서는 효율성과 정확성의 혁명이 필요합니다. 최적화, 정확성, 기능에 대한 새로운 표준을 개발해야 합니다. 새로운 표준이 개발되면 인류의 더 많은 아이디어가 실현될 수 있습니다.</ATR_MechanicalOptimization.description>
  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>고급 뼈대 교체</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>
  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>최적화된 설계 및 구조 기술의 등장으로 뼈대 개선을 위한 다양하고 새로운 가능성이 열렸습니다. 이러한 뼈대는 더욱 전문화되고 품질이 향상되어 일반적인 솔루션이 아닌 목적에 맞게 구축되었습니다.</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>
  <ATR_CoreAssistants.label>코어 보조</ATR_CoreAssistants.label>
  <ATR_CoreAssistants.description>적절한 제조 능력과 강력한 표준화 체계를 갖추게 되면서 기계 부품의 품질을 향상시킬 수 있는 길이 열렸습니다. 모든 안드로이드의 헤드에는 주로 보호용 패딩을 위한 여유 공간이 있는데, 고급 특수 칩이 그 공간의 일부를 대신 차지할 수 있습니다.</ATR_CoreAssistants.description>
</LanguageData>