<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <spine.label>보랏빛 가시</spine.label>
  <ABYSS_Spear.label>비틀린 고기창</ABYSS_Spear.label>
  <FS_Liquid.label>이혈주</FS_Liquid.label>

  <YAEMU.label>야에무</YAEMU.label>
  <YAEMU.description>"야에무"는 열대나 사막 등 고온 지대에 서식하는 생물로, 이계에서 온 "무언가"와 기존 생물 간의 교배 실험을 통해 만들어졌습니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 인간과 마찬가지로 감정을 지녔으며 호기심이 왕성합니다.\n이계의 "무언가"로부터 부여받은 명령에 따라 행동하지만, 먹잇감을 찾아 스스로의 의지로 움직이기도 합니다.\n일부 연구자들은 그녀들의 존재에 의문을 품기도 하지만, 이 변방계에서는 그리 드문 일이 아닙니다.</YAEMU.description>
  <YAEMU.tools.0.label>큰 턱</YAEMU.tools.0.label>
  <YAEMU.tools.1.label>양날낫</YAEMU.tools.1.label>

  <ASEBI.label>아세비</ASEBI.label>
  <ASEBI.description>"아세비"는 이계에서 온 "무언가"와 기존 생물 간의 교배 실험으로 탄생한 생물입니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 인간처럼 감정을 느끼며 고독이나 고통에 괴로워하기도 하지만, 동족 이외의 간섭은 싫어합니다.\n자신들이 어떻게 만들어졌는지 이해하지 못한 채 이계의 "무언가"가 내리는 명령에 따라 행동합니다.\n일부 사람들은 그녀들의 존재에 의문을 갖고 관찰하며 연구합니다. 이런 연구자들 중에는 아세비에게 새로운 의의를 부여하고, 그녀들을 인간 사회에 통합시키려 시도하는 이들도 있습니다.</ASEBI.description>
  <ASEBI.tools.0.label>왼쪽 촉수 팔</ASEBI.tools.0.label>
  <ASEBI.tools.1.label>오른쪽 촉수 팔</ASEBI.tools.1.label>

  <BORUM.label>보룸</BORUM.label>
  <BORUM.description>"보룸"은 한랭지에 서식하는 생물로, 이계에서 온 "무언가"와 기존 생물 간의 교배 실험으로 만들어졌습니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 인간처럼 감정을 지녔고 고독이나 고통을 느끼기도 하지만, 동족 이외의 간섭은 꺼립니다.\n이계의 "무언가"가 내리는 명령을 따르면서도, 추운 땅에서 살아남기 위해 스스로의 의지로 행동하기도 합니다.\n일부 연구자들은 그녀들의 존재를 의심쩍어하지만, 한랭 지대의 생태계에서 비정상적이면서도 자연과 조화를 이루는 존재임에는 의심의 여지가 없습니다.</BORUM.description>
  <BORUM.tools.0.label>왼쪽 큰 발톱</BORUM.tools.0.label>
  <BORUM.tools.1.label>오른쪽 큰 발톱</BORUM.tools.1.label>

  <SANKA.label>산카</SANKA.label>
  <SANKA.description>딱딱한 독가시 사출 기관을 가진 "산카"와 "소신"은 열대 우림 등 고온 지대에 서식하는 생물입니다. 이계에서 온 "무언가"와 실험체 쌍둥이 간의 교배 실험으로 만들어진 생물이 증식한 형태입니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 인간과 유사한 감정과 동료애를 가집니다.\n이계의 "무언가"가 내리는 명령에 따르지만, 그렇지 않을 때는 동료를 위해 행동합니다.\n일부 연구자들은 그녀들의 존재에 의문을 품기도 하지만, 이 변방계에서는 그리 드문 일이 아닙니다.</SANKA.description>
  <SANKA.verbs.Verb_Shoot.label>산카</SANKA.verbs.Verb_Shoot.label>
  <SANKA.tools.0.label>왼쪽 가시</SANKA.tools.0.label>
  <SANKA.tools.1.label>오른쪽 가시</SANKA.tools.1.label>

  <SOSIN.label>소신</SOSIN.label>
  <SOSIN.description>딱딱한 독가시 사출 기관을 가진 "산카"와 "소신"은 열대 우림 등 고온 지대에 서식하는 생물입니다. 이계에서 온 "무언가"와 실험체 쌍둥이 간의 교배 실험으로 만들어진 생물이 증식한 형태입니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 인간과 유사한 감정과 동료애를 가집니다.\n이계의 "무언가"가 내리는 명령에 따르지만, 그렇지 않을 때는 동료를 위해 행동합니다.\n일부 연구자들은 그녀들의 존재에 의문을 품기도 하지만, 이 변방계에서는 그리 드문 일이 아닙니다.</SOSIN.description>
  <SOSIN.verbs.Verb_Shoot.label>소신</SOSIN.verbs.Verb_Shoot.label>
  <SOSIN.tools.0.label>왼쪽 가시</SOSIN.tools.0.label>
  <SOSIN.tools.1.label>오른쪽 가시</SOSIN.tools.1.label>

  <ABYSS.label>어비스</ABYSS.label>
  <ABYSS.description>꿈틀거리는 촉수와 기이한 소리를 내는 결정체... "어비스"는 연구소에 남겨진 단말기 로그를 통해 처음 존재가 알려진 생물입니다.\n이계에서 온 "무언가"와 피험체 간의 교배 실험으로 만들어졌다고 전해집니다. 그녀의 원종 혹은 어머니 격인 존재는 다양한 이종 유전자와 상성이 좋아 연구소에서 중용되었다고 합니다. 그 결과 동계 유전자를 가진 다른 생물들도 다수 확인되었습니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀는 인간의 모습을 모방하고 있지만 그 내면은 전혀 다른 존재입니다. 하얀 피부와 옷처럼 보이는 부분은 맥동하는 강인한 체조직이며, 특수한 내장 기관이 생체강과 같은 결정체를 생성해 초능력으로 적을 도려냅니다.\n이 기능을 유지하기 위해 그녀는 둔중하고 대사가 매우 활발하여, 관리하려면 많은 식량이 소비될 것입니다. 영입할 타이밍을 신중히 고려해야 합니다.\n일부 연구자들은 그녀의 존재를 위험시하거나 의문을 품지만, 이 변방계에서는 그리 드문 일이 아닙니다.\n상세한 내용은 제작자 yukiyuki의 Pixiv를 확인해 주세요. (*´-`)</ABYSS.description>
  <ABYSS.verbs.Verb_Shoot.label>어비스</ABYSS.verbs.Verb_Shoot.label>
  <ABYSS.tools.0.label>결정체</ABYSS.tools.0.label>
  <ABYSS.tools.1.label>촉수</ABYSS.tools.1.label>

  <FS_FLESHIA.label>플레시아</FS_FLESHIA.label>
  <FS_FLESHIA.description>꿈틀거리는 촉수와 뚝뚝 떨어지는 체액... "플레시아"는 최근 비교적 넓은 범위에서 확인된 생물입니다.\n이계에서 온 "무언가"와 피험체 간의 교배 실험으로 만들어진 생물이 증식한 것이라 전해집니다. "무언가"의 명령에 따라 행동한다고 알려졌으나 현재는 정처 없이 방황하고 있습니다.\n불가해한 사고로 연구소를 탈출한 그녀들은 일부 인간을 모방하고 있지만 그 내면은 다른 존재입니다.\n특수한 내장 기관이 이혈주(異血朱)라 불리는 액체를 생성하며, 초능력을 이용해 이것을 적에게 발사합니다.\n때때로 이 체액은 강력한 응혈 효과를 일으켜 동료를 구하는 데 쓰일 수도 있습니다.\n일부 연구자들은 그녀들의 존재를 위험시하거나 의문을 품지만, 이 변방계에서는 그리 드문 일이 아닙니다.\n상세한 내용은 제작자 yukiyuki의 Pixiv를 확인해 주세요. (*´-`)</FS_FLESHIA.description>
  <FS_FLESHIA.verbs.Verb_Shoot.label>플레시아</FS_FLESHIA.verbs.Verb_Shoot.label>
  <FS_FLESHIA.tools.0.label>왼쪽 촉수</FS_FLESHIA.tools.0.label>
  <FS_FLESHIA.tools.1.label>오른쪽 촉수</FS_FLESHIA.tools.1.label>
</LanguageData>