<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <Occatcape.label>키이로 매니저 망토</Occatcape.label>
  <Occatcape.description>깔끔하게 드리운 형태, 부드러운 포인트 장식, 작은 고양이 장식이 더해진 어두운 정장풍 매니저 망토입니다. 매니저 제복 위에 걸쳐 대화, 거래, 감독 중 착용자에게 침착하고 높은 지위의 인상을 줍니다.</Occatcape.description>
  <Kiiro_AliceShoe.label>키이로 앨리스 신발</Kiiro_AliceShoe.label>
  <Kiiro_AliceShoe.description>둥근 형태와 옅은 장식선이 있는 갈색 앨리스풍 신발입니다. 파랑과 흰색의 동화풍 의상을 완성하면서도 아이처럼 빠르게 움직일 수 있을 만큼 가볍습니다.</Kiiro_AliceShoe.description>
  <Kiiro_AliceSocks.label>키이로 앨리스 양말</Kiiro_AliceSocks.label>
  <Kiiro_AliceSocks.description>레이스 장식과 작은 리본 디테일이 달린 파랑과 흰색 줄무늬 양말입니다. 앨리스 드레스 아래에 밝고 장난스러운 층을 더해 전체 의상을 더 완성도 있게 만들어줍니다.</Kiiro_AliceSocks.description>
  <Kiiro_KimonoShoes.label>키이로 기모노 게타</Kiiro_KimonoShoes.label>
  <Kiiro_KimonoShoes.description>키이로 기모노 세트와 맞춘 나무 게타입니다. 높인 나무 밑창과 전통적인 끈 설계가 기모노 세트와 어울리도록 만들어졌으며, 편안함보다는 격식 있는 멋을 중시합니다.</Kiiro_KimonoShoes.description>
  <Kiiro_KimonoSocks.label>키이로 기모노 타비</Kiiro_KimonoSocks.label>
  <Kiiro_KimonoSocks.description>키이로 기모노 게타 아래에 신도록 설계된 전통 타비 양말입니다. 단순한 갈라진 발가락 형태로 기모노 세트를 완성합니다.</Kiiro_KimonoSocks.description>
  <ShopUniform.label>키이로 제빵점 제복</ShopUniform.label>
  <ShopUniform.description>줄무늬 셔츠, 실용적인 앞치마, 부드러운 치마 실루엣을 갖춘 단정한 제빵점 제복입니다. 제빵, 계산대 업무, 정돈된 일상 작업에 어울리는 따뜻하고 친근한 점원 이미지를 줍니다.</ShopUniform.description>
  <Kidscape.label>키이로 어린이 망토</Kidscape.label>
  <Kidscape.description>겹겹의 천과 장난스러운 고양이 장식으로 만든 어린이용 작은 망토 의상입니다. 귀엽고 활기찬 실루엣을 유지하면서 어린 정착민에게 가볍고 따뜻한 일상복을 제공합니다.</Kidscape.description>
  <Lawcat.label>키이로 편의점 제복</Lawcat.label>
  <Lawcat.description>선명한 파랑과 흰색 선, 단정한 리본, 믿음직한 전문직 실루엣을 갖춘 편의점 제복입니다. 계산대 업무, 상품 진열, 안내와 같은 대면 서비스 업무에 잘 어울립니다.</Lawcat.description>
  <Cooker.label>키이로 셰프 제복</Cooker.label>
  <Cooker.description>가벼운 작업복 드레스와 실용적인 앞치마를 중심으로 만든 셰프 제복입니다. 단정한 주방 스타일 덕분에 조리, 식재료 준비, 스토브 근처의 긴 근무 중에도 착용자를 깨끗하고 활기차 보이게 합니다.</Cooker.description>
  <Occat.label>키이로 매니저 제복</Occat.label>
  <Occat.description>검정과 흰색의 정장풍 바탕, 감싸는 형태의 치마, 부드러운 분홍 포인트, 작은 방울 장식이 더해진 세련된 매니저 제복입니다. 정돈된 디자인은 감독, 협상, 손님 응대 중 착용자에게 우아한 매장 매니저 같은 인상을 줍니다.</Occat.description>
  <ChildCatTwo.label>키이로 디저트 고양이 드레스</ChildCatTwo.label>
  <ChildCatTwo.description>디저트 무늬, 어두운 프릴, 부드러운 고양이 장식으로 꾸민 달콤한 어린이 드레스입니다. 따뜻한 색감과 장난스러운 장식이 어린 정착민에게 밝은 의상을 선사합니다.</ChildCatTwo.description>
  <ChildCatOne.label>키이로 세일러 고양이 드레스</ChildCatOne.label>
  <ChildCatOne.description>남색 깃, 단정한 리본, 옅은 치마, 작은 고양이 장식이 있는 깔끔한 세일러풍 어린이 드레스입니다. 어린 정착민에게 밝은 교복 같은 일상복 느낌을 줍니다.</ChildCatOne.description>
  <Kiiro_AliceClothes.label>키이로 앨리스 드레스</Kiiro_AliceClothes.label>
  <Kiiro_AliceClothes.description>흰 앞치마, 퍼프 소매, 단정한 리본 디테일이 있는 파랑과 흰색의 앨리스풍 드레스입니다. 동화 같은 형태가 어린 정착민에게 밝고 호기심 많고 이야기책에서 나온 듯한 인상을 줍니다.</Kiiro_AliceClothes.description>
  <Kiiro_Kimono.label>키이로 기모노</Kiiro_Kimono.label>
  <Kiiro_Kimono.description>겹쳐 입는 예복, 묶은 오비, 우아한 전통 실루엣을 갖춘 격식 있는 기모노입니다. 착용자를 약간 느리게 하지만, 우아한 형태 덕분에 의식, 사교 방문, 세련된 일상복에 잘 어울립니다.</Kiiro_Kimono.description>
  <Kiiro_Swimsuit.label>키이로 수영복</Kiiro_Swimsuit.label>
  <Kiiro_Swimsuit.description>단순하게 몸에 맞는 형태와 최소한의 장식만 갖춘 가벼운 수영복입니다. 더운 날씨에도 움직임을 유연하게 유지하며 물가에서의 여가에 깔끔한 여름 느낌을 줍니다.</Kiiro_Swimsuit.description>
  <Kiiro_NurseUniform.label>키이로 간호사 제복</Kiiro_NurseUniform.label>
  <Kiiro_NurseUniform.description>단정한 의료 실루엣과 실용적인 재단을 갖춘 깨끗한 흰색과 파랑색 간호사 제복입니다. 병동과 진료소에서 믿음직해 보이며, 치료와 응급처치 중 빠르게 움직일 수 있습니다.</Kiiro_NurseUniform.description>
  <Cookercap.label>키이로 셰프 모자</Cookercap.label>
  <Cookercap.description>부드럽고 둥근 형태와 깔끔한 주방 스타일을 갖춘 가벼운 셰프 모자입니다. 셰프 제복을 완성하며 착용자를 깨끗하고 단정하며 주방 일을 할 준비가 된 모습으로 보이게 합니다.</Cookercap.description>
  <ChildCat2Cap.label>키이로 어린이 망토 리본</ChildCat2Cap.label>
  <ChildCat2Cap.description>어린이 망토 의상과 맞춰 쓰는 작고 어두운 리본 장식입니다. 머리 주변에 단정하고 장난스러운 마무리를 더하면서 전체 어린이 망토 세트를 조화롭게 유지합니다.</ChildCat2Cap.description>
  <Kiiro_KimonoHeadwear.label>키이로 기모노 머리장식</Kiiro_KimonoHeadwear.label>
  <Kiiro_KimonoHeadwear.description>기모노 세트용 장식 머리장식입니다. 의상을 압도하지 않으면서 격식 있는 전통 포인트를 더하도록 만들어졌습니다. 착용자에게 더 의례적이고 정성스럽게 차려입은 인상을 줍니다.</Kiiro_KimonoHeadwear.description>
  <Kiiro_NurseCap.label>키이로 간호사 모자</Kiiro_NurseCap.label>
  <Kiiro_NurseCap.description>단순한 의료 형태와 분명한 전문직 스타일을 갖춘 깨끗한 간호사 모자입니다. 간호사 제복과 어울리며, 고양이 귀 주변에서도 잘 보이도록 높게 착용합니다.</Kiiro_NurseCap.description>
  <Kiiro_Strappy_Panty.label>키이로 스트랩 란제리</Kiiro_Strappy_Panty.label>
  <Kiiro_Strappy_Panty.description>메이드복 아래에 입도록 설계된 섬세한 밝은색 스트랩 란제리 세트입니다. 가느다란 끈과 옅은 불투명 스타킹이 실루엣을 단정하고 우아하게 유지해, 격식 있는 서비스 복장의 세련된 안쪽 레이어로 적합합니다.</Kiiro_Strappy_Panty.description>
</LanguageData>