<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RM_BaguaMirror.label>팔괘경</RM_BaguaMirror.label>
  <RM_BaguaMirror.description>사악한 존재를 물리치기 위해 사용되는 팔괘경은 일반적으로 볼록한 모양의 문양이 새겨져 있으며, 이것을 향하게 되면 사악한 존재가 거울에 비치고, 그 모습을 드러내어 퇴치할 수 있다고 합니다. 강시에게도 살기를 약화시키는 효과가 있습니다.</RM_BaguaMirror.description>

  <RM_YellowIncantation.label>황색 부적</RM_YellowIncantation.label>
  <RM_YellowIncantation.description>도사가 가장 자주 사용하는 법기 중 하나로, 부두, 부담, 부각으로 구성되어 있으며 축복을 기원하고 요괴를 쫓고 재앙을 없애는 데 사용할 수 있습니다.\n\n노란 부적은 최저 등급의 부적이지만 결코 법력이 약한 것은 아닙니다. 대부분의 경우 노란 부적으로 충분하지만 격렬한 전투에서는 더 많은 법력을 빌리기 위해 더 진한 색의 부적을 사용해야 합니다.\n\n최고로 백강을 봉인할 수 있습니다.</RM_YellowIncantation.description>

  <RM_PurpleIncantation.label>자색 부적</RM_PurpleIncantation.label>
  <RM_PurpleIncantation.description>도사가 가장 자주 사용하는 법기 중 하나로, 부두, 부담, 부각으로 구성되어 있으며 축복을 기원하고 요괴를 쫓고 재앙을 없애는 데 사용할 수 있습니다.\n\n보라색 부적은 2급 부적입니다. 색이 진할수록 더 많은 법력을 빌리는 것을 의미하며 도사의 기능에 대한 요구도 높아집니다.\n\n최고로 모강을 봉인할 수 있습니다.</RM_PurpleIncantation.description>

  <RM_GoldIncantation.label>금색 부적</RM_GoldIncantation.label>
  <RM_GoldIncantation.description>도사가 가장 자주 사용하는 법기 중 하나로, 부두, 부담, 부각으로 구성되어 있으며 축복을 기원하고 요괴를 쫓고 재앙을 없애는 데 사용할 수 있습니다.\n\n금색 부적은 가장 강력한 부적이며 팔맥을 익힌 도사만이 다룰 수 있습니다. 매우 강력하여 약한 강시라면 금색 부적 한 장으로 직접 퇴치할 수 있는 경우도 드물지 않습니다.\n\n최고로 비강을 봉인할 수... 있을지도 모릅니다. 역사에 따르면 비강 "포발"은 팔맥 도사가 금색 부적을 붙인 후 움직이지 않는 척하다 갑자기 덤벼들어 죽였다고 합니다. 그녀는 당신과 놀고 있는 것일지도 모르죠.</RM_GoldIncantation.description>

  <RM_SoulChanterBell.label>초혼 방울</RM_SoulChanterBell.label>
  <RM_SoulChanterBell.description>현실 세계와 저승을 연결하는 매개체는 여기에 귀혼을 불러들일 수 있습니다.\n\n일반적으로 도사가 가지고 다니며 죽은 자의 혼을 인도하는 행렬의 방향을 정하는 데 사용됩니다. 필요에 따라 소량의 법력으로 강시에게 특정 대상을 공격하도록 명령할 수도 있습니다.</RM_SoulChanterBell.description>

  <RM_OvercastWoodGolem.label>자괴목 괴뢰</RM_OvercastWoodGolem.label>
  <RM_OvercastWoodGolem.description>자괴목으로 만든 괴뢰는 사체 기름을 떨어뜨려 강시의 대용으로 삼습니다. 강시가 폭주하려 하면 이 괴뢰를 파괴하여 즉시 대량의 살기를 약화시킬 수 있습니다. 일반적으로 강시가 다음 괴뢰를 받아들이는 데는 하루가 걸립니다.</RM_OvercastWoodGolem.description>

  <RM_InkFountain.label>묵두</RM_InkFountain.label>
  <RM_InkFountain.description>모에로틀족 목수의 조상이 발명한 이 도구는 직선을 긋는 데 사용되었기 때문에 정직의 속성을 가지며 사악한 존재를 물리치는 힘이 있다고 합니다.\n\n땅에 먹물을 그어 강시가 닿으면 피해를 입고 약간 후퇴합니다.</RM_InkFountain.description>

  <RM_ChickenBloodInkFountain.label>계혈 묵두</RM_ChickenBloodInkFountain.label>
  <RM_ChickenBloodInkFountain.description>모에로틀족 목수의 조상이 발명한 이 도구는 직선을 긋는 데 사용되었기 때문에 정직의 속성을 가지며 사악한 존재를 물리치는 힘이 있다고 합니다.\n\n닭 피의 법력을 결합하여 정기가 크게 증가하고 강시에 대한 살상 능력이 높아집니다.</RM_ChickenBloodInkFountain.description>

  <RM_FlagWindRain.label>풍우 영기</RM_FlagWindRain.label>
  <RM_FlagWindRain.description>흑백 영기로 천상을 호령하여 순서대로 바람, 비, 번개를 불러옵니다. 천지에 통달한 고위 도사만이 사용할 수 있으며 시술에 오랜 시간이 걸리므로 그동안 자신을 보호할 것이 필요합니다.</RM_FlagWindRain.description>

  <RM_FiveElementCompass.label>오행 나침반</RM_FiveElementCompass.label>
  <RM_FiveElementCompass.description>비강을 퇴치하기 위해 사용된 전설의 법기가 지금 당신 눈앞에 있습니다. 왜 그것이 림월드의 이 행성에 나타났는지는 우리는 알 수 없습니다.\n\n팔맥 도사만이 이것을 사용할 수 있습니다. 다섯 손가락을 나침반 중심의 다섯 개의 못에 맞추고 손끝에서 떨어지는 피로 나침반에 부어 오행 결계를 만들어냅니다.\n\n결계는 수, 목, 토, 금, 화 순으로 형성되며 뒤로 갈수록 위력이 증가하고 술자가 결계에 깊이 몸을 담글수록 위력이 증가합니다. 결계가 불에 도달하면 술자는 목숨을 대가로 지불하게 됩니다.\n\n(——영화 《강시: 리아니메이션》 2013년)</RM_FiveElementCompass.description>

</LanguageData>