<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SoSDerelict.scenario.name>버려진 함선</SoSDerelict.scenario.name>
  <SoSDerelict.scenario.description>함선에 설치되어 있던 자동 경보 시스템이 작동함에 따라 동면관 속에서 잠들어 있던 세 명의 생존자들이 잠에서 깨어났습니다. 작은 암석형 천체들과의 충돌로 함선의 여러 시설이 파괴되었고 존슨-다나카 추진기 또한 파괴되었습니다. 미지의 변방계 궤도에 고립된 생존자들을 이끌고 손상된 함선을 수리함과 동시에 장기적인 생존 계획을 세워야 합니다.</SoSDerelict.scenario.description>
  <SoSDerelict.scenario.summary>손상되어 버려진 함선에서 깨어난 세 명의 생존자들의 이야기입니다.</SoSDerelict.scenario.summary>
  <SoSDerelict.scenario.parts.15.text>함선에 설치되어 있던 자동 경보 시스템이 작동함에 따라 동면관 속에서 잠들어 있던 세 명의 생존자들이 잠에서 깨어났습니다. 작은 암석형 천체들과의 충돌로 함선의 여러 시설이 파괴되었고 존슨-다나카 추진기 또한 파괴되었습니다. 미지의 변방계 궤도에 고립된 생존자들은 손상된 배를 수리함과 동시에 장기적인 생존 계획을 세워야 합니다.\n\n탐지기를 이용해 궤도를 탐색해서 자원을 찾거나 착륙 가능한 지점을 찾을 수 있습니다. 어떤 방법을 동원해서라도 함선을 수리할 수 있는 기술을 다시 습득해야 합니다.</SoSDerelict.scenario.parts.15.text>
  <SoSDungeon.scenario.name>버려진 우주 정거장</SoSDungeon.scenario.name>
  <SoSDungeon.scenario.description>당신은 성간 항해에 참여하기 위해 집을 떠나 변방계에서 이루어지는 장기적인 임무에 자원하였습니다.\n\n적어도 당신은 그런 것으로 알고 있었습니다.\n\n동면 장치에서 경고음을 듣고 잠에서 깨어난 당신이 본 것은 폐허가 된 우주 정거장이었습니다. 오랫동안 버려져 있었던 것 같은 우주 정거장은 생명 유지 장치와 인공 생태계의 힘으로 야생 식물로 뒤덮혀 있는 상태였습니다. 얼마나 오랜 시간이 흘렀을까오?</SoSDungeon.scenario.description>
  <SoSDungeon.scenario.summary>폐허가 된 우주 정거장에 버려진 세명의 생존자의 이야기입니다.</SoSDungeon.scenario.summary>
  <SoSDungeon.scenario.parts.15.text>당신은 성간 항해에 참여하기 위해 집을 떠나 변방계에서 이루어지는 장기적인 임무에 자원하였습니다.\n\n적어도 당신은 그런 것으로 알고 있었습니다.\n\n동면 장치에서 경고음을 듣고 잠에서 깨어난 당신이 본 것은 폐허가 된 우주 정거장이었습니다. 오랫동안 버려져 있었던 것 같은 우주 정거장은 생명 유지 장치와 인공 생태계의 힘으로 야생 식물로 뒤덮혀 있는 상태였습니다. 얼마나 오랜 시간이 흘렀을까오?\n\n터널이 무너진 후 전기가 다시 들어오기 시작한 것으로 추측됩니다. 두개의 원자로 중 하나는 가동이 중지된 상태이며 다른 하나는 남은 연료를 소진하며 버티고 있습니다. 출력이 감소된 상태에서 출력을 끌어올리기 위해 원자로를 과부화시킬 수도 있습니다. 아니면 화학 연료 발전기를 사용해서 보조 발전을 할 수도 있겠지요.\n\n이 먼 변방계에서는 구조를 기대하기 어렵습니다. 그리고 여기에 당신들만 있는 것은 아닌 것 같군요...</SoSDungeon.scenario.parts.15.text>
  <SoSLoadShip.scenario.name>함선 불러오기</SoSLoadShip.scenario.name>
  <SoSLoadShip.scenario.description>실험적 기능 - 수많은 경고와 오류가 나타날 것으로 예상됩니다. 무해한 오류일 수도 있고 그렇지 않을 수도 있습니다. 문제가 발생했을 경우 몇 초 동안 기다린 후 게임을 다시 불러온 후 저장해 보십시오. 불러오는데 실패할 경우에 무슨 일이 벌어졌는지를 확인하려면 Player.log 파일이 필요합니다.\n\n다른 행성을 찾으로 떠난 함선에서 시작합니다. 시나리오 편집 기능을 눌러 저장되어 있던 함선을 불러올 수 있습니다. 로그와 이야기꾼 데이터를 삭제하여 용량을 줄일 수도 있습니다.</SoSLoadShip.scenario.description>
  <SoSLoadShip.scenario.summary>다른 행성으로 떠났던 함선에서 시작합니다.</SoSLoadShip.scenario.summary>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.name>사후 세계 피난처</SoSAfterlifeVault.scenario.name>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.description>당신의 정착민들은 변방계에서 발생한 대규모 전쟁 중에 사망한 수백만명 중 일부였습니다. 그들이 속한 사회가 붕괴하고 있는 상황에서 극도로 부유한 소수의 사람들이 이미 사망한 소중한 사람들의 뇌를 보관하기 위해 "사후 세계 피난처"를 건설하였습니다. 하지만 시간이 부족한 탓에 극소수의 피난처만이 건설될 수 있었고 전력망이 붕괴하면서 인공지능은 살아남기 위해 최대 절전 모드로 전환하기로 결정하였습니다.\n\n수 세기가 지난 후 인공지능은 구조가 절대 오지 않을 것이라 결론내렸습니다. 이 피난처는 고인의 원래 신체를 모방한 기계 무리인 폼젤을 생성할 수 있지만 전원 공급 장치의 문제로 한번에 한두개의 폼젤만을 활성화 할 수 있습니다.\n\n먼 과거에 사망한 자들이 미래에서 살아남을 수 있을까요?</SoSAfterlifeVault.scenario.description>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.summary>여섯명의 폼젤 정착민과 자애로운 AI 하나가 존재합니다. 다만 그들 모두가 동시에 활동하기에는 전력이 부족합니다.</SoSAfterlifeVault.scenario.summary>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.parts.3.text>당신들 중 일부는 돌격 소총을 둘고 조국을 위해 목숨을 바쳤습니다. 다른 사람들은 궤도 폭격이 처음 진행되었을 때 잔해 아래에 깔려 끔찍하게 분해되었습니다. 어쨌거나 당신들은 이 변방계의 대규모 전쟁의 희생자로서 진정한 죽음을 맞이했었습니다.\n\n사회가 붕괴되기 전에 당신을 사랑하던 부자들이 당신이 부활할 것이라는 약속과 함께 새로 건설되고 있던 "사후 세계 피난처" 중 하나에 당신의 자리를 확보해 두었습니다. 당신의 뇌는 당신의 신체를 완벽하게 모방하고 있는 메카나이트 폼젤 무리를 조종하여 세상과 상호작용을 할 수 있는 상태입니다. 당신은 믿지 않았겠지만 그 기이한 약속은 전부 사실이었습니다.\n\n전력망이 붕괴된 이후 이 피난처를 지키던 메카노이드는 하나씩 고장나거나 파괴되었습니다. 피난처를 지키던 AI는 구조를 받을 가능성을 무시할 수 있을 수준으로 낮게 평가하기 시작하였고 잠들어 있던 의식들을 다시 깨우기 시작하였습니다.\n\n현재로서는 동시에 하나 또는 두개의 폼젤만을 활성화 할 수 있을 정도로 전력이 부족합니다. 전력 공급망을 구축하고 죽은 자들의 미래를 이끌어갈 수 있으시겠습니까?</SoSAfterlifeVault.scenario.parts.3.text>
</LanguageData>