<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LWM_BigShelf.label>큰 선반</LWM_BigShelf.label>
  <LWM_BigShelf.description>포탄부터 예술품까지, 생체 무기부터 벽돌까지, 의자에서 시체까지, 잡다한 물건들을 보관할 수 있는 선반입니다. 묻지도 따지지도 않고 물품만 보관할 뿐입니다.\n\n여기에 저장된 물품들은 외부에서도 내구도가 닳지 않습니다.\n\n이 선반은 일반 선반보다 두 배나 큽니다.</LWM_BigShelf.description>
  <LWM_VeryBigShelf.label>큰 선반</LWM_VeryBigShelf.label>
  <LWM_VeryBigShelf.description>포탄에서 예술품, 생체 팔에서 벽돌, 의자에서 시체에 이르기까지 기타 품목을 보관하기 위한 키가 큰 덮개 선반입니다. 의문의 여지없이 물품만 보관합니다.\n\n정착민은 작은 회전 사다리를 사용하여 상단 선반을 이용합니다(현재는 꾸미지 않음). 여기에 많은 물품을 저장할 수 있지만 만약 당신이 많은 작은 병들을 상단 선반에 넣을 경우 시간이 걸릴 수 있습니다. 외부에 있더라도 여기에 저장된 물품은 변질되지 않습니다.\n\n참고: 여기에 넣을 내용에 대해 스스로 판단하십시오. 거대한 조각? 아마 실제로는 맞지 않을 것입니다. 그러나 그것이 당신이 원하는 것이라면, 당신 마음대로하세요!</LWM_VeryBigShelf.description>
  <LWM_MealRack.label>음식 선반</LWM_MealRack.label>
  <LWM_MealRack.description>이것은 높은 쟁반 선반입니다. 짐꾼들은 식사와 간식을 보관하기 위해 여기에 운반합니다.</LWM_MealRack.description>
  <LWM_Food_Basket.label>음식 바구니</LWM_Food_Basket.label>
  <LWM_Food_Basket.description>날 음식과 식물 재료를 보관하는 작은 바구니입니다.</LWM_Food_Basket.description>
  <LWM_Meat_Hook.label>고기 걸이</LWM_Meat_Hook.label>
  <LWM_Meat_Hook.description>쇠사슬에 갈고리가 여러 개 매달려 있는 키 큰 금속 틀입니다. 간단한 크랭크는 여러 개의 매달려 있는 물품들을 공중으로 들어 올릴 수 있게 합니다. 당신이 죽인 동물들의 시체를 잘라서 그들의 살을 먹기 전에 보관하는 방법입니다. 이 괴물 녀석. 많은 거대한 시체들이더라도 한 공간에 쌓아서 보관할 수 있다는 점을 참고하세요. 해당 틀이 매우 무거워질 뿐입니다.</LWM_Meat_Hook.description>
  <LWM_Hayloft.label>건초다락</LWM_Hayloft.label>
  <LWM_Hayloft.description>"건초 다락은 헛간, 마구간 또는 외양간 위의 공간으로, 전통적으로 동물의 건초 또는 기타 사료를 저장하는데 사용됩니다. 산업용 크기의 농기계가 널리 사용되기 전에는 쉽게 들어올릴 수 없었던 매우 큰 건초 더미 생산 이전에 사용되었습니다..." --Galactica 백과사전\n\n솔직히, 제가 모르는 농업 모드를 사용하지 않는 한 정착민들의 손으로 건초 더미를 만들고 있을 것입니다. 느리고 힘든 작업입니다. 그거 아시나요? 농업 대부분은 느리고 힘든 노동이며, 정착민들은 다른 정착지에서 이주 노동자를 고용할 수도 없습니다. 농부와 농장 노동자를 존중하십시오. 그들은 당신보다 훨씬 열심히 일합니다. 놀라운 사람들, 좋은 음식.\n\n이 구조물은 축축한 바닥에 건초, 사일리지 및 기타 다양한 식물 재료를 저장하는데 사용할 수 있습니다. 아마도 (매우 높은) 지붕 아래에 만들고 싶어할 것입니다.</LWM_Hayloft.description>
  <LWM_FabricHamper.label>바구니</LWM_FabricHamper.label>
  <LWM_FabricHamper.description>천으로 만든 다양한 주머니들로 많은 양의 작은 물품들을 쉽게 보관할 수 있게 합니다.\n\n섬유류를 가방에 저장하려면, 모드 설정을 확인하세요!</LWM_FabricHamper.description>
  <LWM_Pallet.label>파렛트</LWM_Pallet.label>
  <LWM_Pallet.description>짐을 싸기 위한 납작한 물품 받침대입니다. 날씨로부터 보호하지 않습니다. 때로는 관리하기 어렵지만, 그래도 유용합니다.</LWM_Pallet.description>
  <LWM_Pallet_Covered.label>포장된 파렛트</LWM_Pallet_Covered.label>
  <LWM_Pallet_Covered.description>짐을 싸기 위한 납작한 물품 받침대입니다. 두꺼운 기름보에 물건을 싸서 물품을 고정시키고 정리합니다. 이 파렛트에 더 많은 종류의 물건을 포장할 수 있습니다. 왜냐하면 물품을 함께 포장할 수 있기 때문입니다. 비록 좀 더 시간이 걸릴지라도 말이죠.</LWM_Pallet_Covered.description>
  <LWM_DeepStorage_Skip.label>대형 용기</LWM_DeepStorage_Skip.label>
  <LWM_DeepStorage_Skip.description>무거운 물품을 넣을 수 있는 커다란 금속 통입니다. 이 대형 용기는 밀봉되지 않아, 날씨에 노출되어 있습니다.

참고: 대형 용기에 많은 양의 강철을 넣는 것은 나중에 원하는 양의 강철을 찾는 데 시간이 걸린다는 것을 의미합니다. 모드 저작자는 많은 물품들을 보관하는데 더 긴 시간이 걸릴 것이라고 예상했습니다. 당신의 정착민들이 강아지가 쉽게 찾아올 수 있도록 모든 것들을 일일히 정리해 쌓아올려야 한다고 가정해 보세요.</LWM_DeepStorage_Skip.description>
  <LWM_Medicine_Cabinet.label>약품 보관장</LWM_Medicine_Cabinet.label>
  <LWM_Medicine_Cabinet.description>의약품과 약품을 보관하기 위한 보관함과 선반 일체입니다. 주의 : 아이들에게서 눈을 떼지 마세요.</LWM_Medicine_Cabinet.description>
  <LWM_Clothing_Rack.label>옷걸이</LWM_Clothing_Rack.label>
  <LWM_Clothing_Rack.description>쉽고 빠르게 접근할 수 있도록 옷을 보관할 수 있는 덮개 선반과 깔끔한 방.</LWM_Clothing_Rack.description>
  <LWM_Safe.label>금고</LWM_Safe.label>
  <LWM_Safe.description>도난 또는 화재로 인한 손상으로부터 귀중품을 안전하게 보관할 수 있는 안전하고 잠금 가능한 상자입니다.\n\n참고: 화재로부터의 보호는 아직 구현되지 않았습니다)</LWM_Safe.description>
  <LWM_WeaponsCabinet.label>무기 수납장</LWM_WeaponsCabinet.label>
  <LWM_WeaponsCabinet.description>여러 종류의 무기를 보관할 수 있는 수납장으로 여기에 저장된 물품들은 외부에서도 변질되지 않습니다.</LWM_WeaponsCabinet.description>
  <LWM_WeaponsLocker.label>무기 보관함</LWM_WeaponsLocker.label>
  <LWM_WeaponsLocker.description>많은 무기를 안전하게 보관할 수 있는 대용량 금속 보관함입니다. 여기에 저장된 물품들은 외부에서도 변질되지 않습니다.</LWM_WeaponsLocker.description>
  <LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.label>심층 냉장고</LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.label>
  <LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.description>차세대 다목적 냉동고: 여러 층의 선반을 지하로 확장하여, 많은 물품을 적절한 온도에 보관할 수 있습니다. 더 낮은 층으로 가기 위해서는 일련의 톱니바퀴와 체인이 필요하지만, 여기에 저장된 음식은 잘 상하지 않습니다.\n\n냉동 시스템과 많은 보관을 위해 큰 구멍을 파는 작업을 고려할 때, 이 구조물을 이동하는 것은 불가능합니다.</LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.description>
</LanguageData>