<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>전투 헬멧</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 유독 오래되고 풍화돼 보입니다.</FCP_Apparel_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.label>전투 갑옷</FCP_Apparel_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Combat_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 매우 녹슬어 있고 더러운 데다가 군데군데 교체된 부위도 보입니다.</FCP_Apparel_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_US_Army_Combat_Helmet.label>미군 전투 헬멧</FCP_Apparel_US_Army_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_US_Army_Combat_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 아직도 미군 표준 도색이 남아있습니다.</FCP_Apparel_US_Army_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_US_Army_Combat_Armor.label>미군 전투 갑옷</FCP_Apparel_US_Army_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_US_Army_Combat_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 아직도 미군 표준 도색이 남아있습니다.</FCP_Apparel_US_Army_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Helmet.label>레일리의 용병단 전투 헬멧</FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 수도 황무지에서 활동하는 레일리의 용병단원을 보호하기 위해 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Armor.label>레일리의 용병단 전투 갑옷</FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 수도 황무지에서 활동하는 레일리의 용병단원을 보호하기 위해 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Reillys_Ranger_Battle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Helmet.label>리벳 시티 경비 헬멧</FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Helmet.description>아크릴 바이저가 부착된 경찰용 헬멧입니다.</FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Uniform.label>리벳 시티 경비 복장</FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Uniform.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 수도 황무지의 리벳 시티 경비원을 보호하기 위해 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Rivit_City_Security_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Helmet.label>탈론 컴퍼니 전투 헬멧</FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 탈론 컴퍼니 용병단을 위해 도색되었습니다.</FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Armor.label>탈론 컴퍼니 전투 갑옷</FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 탈론 컴퍼니 용병단을 위해 도색되었습니다.</FCP_Apparel_Talon_Company_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Helmet.label>텐페니 경비 헬멧</FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 수도 황무지의 텐페니 타워 경비원을 보호하기 위해 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Armor.label>텐페니 경비 복장</FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 수도 황무지의 텐페니 타워 경비원을 보호하기 위해 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Tenpenny_Security_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Winterized_Combat_Helmet.label>방한 전투 헬멧</FCP_Apparel_Winterized_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Winterized_Combat_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 매우 춥고 눈 내리는 기후에서도 작전할 수 있도록 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Winterized_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Winterized_Combat_Armor.label>방한 전투 갑옷</FCP_Apparel_Winterized_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Winterized_Combat_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 매우 춥고 눈 내리는 기후에서도 작전할 수 있도록 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Winterized_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Winterized_Medic_Helmet.label>방한 의무병 헬멧</FCP_Apparel_Winterized_Medic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Winterized_Medic_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 매우 춥고 눈 내리는 기후에서도 의무병이 활동할 수 있도록 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Winterized_Medic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Winterized_Medic_Armor.label>방한 의무병 갑옷</FCP_Apparel_Winterized_Medic_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Winterized_Medic_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 매우 춥고 눈 내리는 기후에서도 의무병이 활동할 수 있도록 개량되었습니다.</FCP_Apparel_Winterized_Medic_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Helmet.label>반 그라프 전투 헬멧</FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Helmet.description>전투 갑옷과 짝을 이루는 튼튼한 헬멧입니다. 갑옷처럼, 훌륭한 방어를 제공해주면서 적당히 가볍기 까지 합니다. 핵이 떨어지기 전까지는 미군의 제식 헬멧으로 사용되었습니다. 이 헬멧은 뉴 베가스의 반 그라프 일가가 경비들을 무장 시키는데 사용되었습니다.</FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Armor.label>반 그라프 전투 갑옷</FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Armor.description>총기와 에너지 무기로부터 적당히 보호해주는 개인용 방탄복입니다. 미 육군이 개발한 초기형부터 제1차 세계대전 이전에 사용된 최첨단 진압 장비에 이르기까지 황무지 전역에서 다양하게 개조된 전투 갑옷을 찾을 수 있습니다. 이 갑옷은 뉴 베가스의 반 그라프 일가가 경비들을 무장 시키는데 사용되었습니다.</FCP_Apparel_Van_Graff_Combat_Armor.description>
</LanguageData>