<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AV_Mechworkstation.label>메카노이드 소켓</AV_Mechworkstation.label>
  <AV_Mechworkstation.description>방수 메카노이드 작업 스테이션으로, 작업 메카노이드의 효율을 높이기 위해 설계되었습니다. 이 스테이션은 소켓 위의 모든 메카노이드와 연결되어 성능을 최적화하고 에너지 소비율을 줄임으로써 시간이 지남에 따라 독성 폐기물 배출을 줄입니다. 그러나 주변의 다른 메카노이드 작업 스테이션과 간섭이 발생할 수 있으며, 전력 공급 라인에 직접 연결되어야 합니다.
</AV_Mechworkstation.description>
  <AV_Mechchargingstation.label>충전 소켓</AV_Mechchargingstation.label>
  <AV_Mechchargingstation.description>비활성 메카노이드 유닛을 충전하기 위해 설계된 메카노이드 충전 스테이션입니다. 지정된 메카노이드와 연결되어 거의 종료 상태로 만들어 에너지 소비를 줄이고 서서히 에너지 코어를 충전합니다. 많은 전력을 소비하지만 독성 폐기물을 생성하지 않습니다. 근처의 다른 메카노이드 작업 스테이션과 간섭하며 전선에 직접 연결이 필요합니다.</AV_Mechchargingstation.description>
  <AV_MechguardingRepeater.label>메카노이드 지점</AV_MechguardingRepeater.label>
  <AV_MechguardingRepeater.description>신호 분배기가 있는 단순 디스크입니다. 이 신호는 지정된 메카노이드를 특정 지점으로 이동시키는 데 사용할 수 있습니다. 적은 전력이 필요합니다.</AV_MechguardingRepeater.description>
  <AV_EntrenchedSpot.label>고정 메카노이드 지점</AV_EntrenchedSpot.label>
  <AV_EntrenchedSpot.description>고정된 신호 분배기입니다. 이 신호는 지정된 메카노이드를 특정 지점으로 이동시키는 데 사용할 수 있습니다. 적은 전력이 필요합니다.</AV_EntrenchedSpot.description>
  <AV_Mechguardstation.label>메카노이드 전투 소켓</AV_Mechguardstation.label>
  <AV_Mechguardstation.description>연결된 메카노이드를 거의 종료 상태로 만들어 센서만 완전히 작동하게 하는 강화된 메카노이드 스테이션입니다. 이는 메카노이드의 에너지 요구량을 크게 줄입니다. 위험이 감지되면 메카노이드를 깨우고 전투 능력을 강화합니다. 그 근처의 다른 메카노이드 소켓과 간섭하며 전선에 직접 연결이 필요합니다. 이것은 신뢰할 수 있는 방어 지점이 될 수 있지만, 설계자는 빠른 할당 전환을 선호하여 연결된 메카노이드의 소속 진영에 신경 쓰지 않습니다.</AV_Mechguardstation.description>
  <AV_Fluoidstation.label>플루오이드 소켓</AV_Fluoidstation.label>
  <AV_Fluoidstation.description>플루오이드용으로 특별히 설계된 메카노이드 작업 스테이션입니다. 위에 지정된 메카노이드와 연결되어 플루오이드 재처리를 지원하며, 전력 생성기의 부하를 줄여 독성 폐기물을 줄이고 신경포말 생산을 가속화합니다. 근처의 다른 메카노이드 작업 스테이션과 간섭하며 전선에 직접 연결이 필요합니다.</AV_Fluoidstation.description>
  <AV_ChargedStone.label>충전된 돌</AV_ChargedStone.label>
  <AV_ChargedStone.description>작고 전기적으로 충전된 돌로, 정성스럽게 연마되고 조각되어 사용 가능한 에너지 흐름을 만듭니다. 약한 펄스 신호는 메카노이드의 표시 지점으로 작동하기에 충분합니다.</AV_ChargedStone.description>
</LanguageData>