<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SF_PoweredAssaultArmor.label>돌격대 강화갑옷</SF_PoweredAssaultArmor.label>
  <SF_PoweredAssaultArmor.description>2548년에 처음 생산된 최초의 강화갑옷을 돌격대용으로 변형시킨 이 갑옷은 변경계 원정에서 수집된 조사결과를 통합하여 번화계 시설에서 개발 및 시험 되었습니다. 돌격대 강화갑옷으로 변형시킨 목적은 근접전에서 생존확률을 향상하기 위한 것입니다.</SF_PoweredAssaultArmor.description>
  <SF_EngineerPowerArmor.label>공병대 강화갑옷</SF_EngineerPowerArmor.label>
  <SF_EngineerPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 공병대 용으로 특별하게 가슴판을 변형시킨 이 갑옷은 갑옷의 말단을 두껍게 제작하여, 건물 철거, 잔해 제거 및 폭발물 제거와 관련된 작업 중 작업인원을 보호할 수 있도록 설계되었습니다.</SF_EngineerPowerArmor.description>
  <SF_ExplorerPowerArmor.label>탐험대 강화갑옷</SF_ExplorerPowerArmor.label>
  <SF_ExplorerPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 탐험대 강화갑옷은 대기 중 생존력을 높이고 변방계 연구를 지원하는데 초점을 맞추고 제작되었습니다. 연구지원 모듈을 넣기 위해 갑옷 판의 두께를 줄일 수 밖에 없었기 때문에, 이 갑옷은 피해를 충분히 보호하지 못합니다.</SF_ExplorerPowerArmor.description>
  <SF_GrenadierPowerArmor.label>근위대 강화갑옷</SF_GrenadierPowerArmor.label>
  <SF_GrenadierPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 강화갑옷의 첫 번째 시험작 디자인을 바탕으로 격렬한 충격을 견디도록 제작되었습니다. 주로 번화계의 중무장 대원들이 입고 있는 이 갑옷은 사용자들에게 폭발 장치로부터 추가적인 보호를 제공합니다.</SF_GrenadierPowerArmor.description>
  <SF_CommandoArmor.label>특공대 강화갑옷</SF_CommandoArmor.label>
  <SF_CommandoArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 갑옷 착용자에게 방어 벨트의 완벽한 기능을 제공하기 위해 동기식 최적화를 사용합니다. 그 효과로 근접전에서 착용자의 생존성을 향상시킵니다. 번화계 특공대에서는 광학 비디오의 향상된 지원 기능 때문에 무기탑재 여부를 고려하지 않고 이 갑옷을 채택했습니다.</SF_CommandoArmor.description>
  <SF_HazardOperationsArmor.label>특무대 강화갑옷</SF_HazardOperationsArmor.label>
  <SF_HazardOperationsArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 특무대 강화갑옷은 일반 갑옷이 견딜 수 없는 방사선 노출로부터 착용자를 보호할 수 있는 특수한 재료를 사용합니다. 번화계에서 위험한 환경에 대한 연구 임무를 위해 사용됩니다.</SF_HazardOperationsArmor.description>
  <SF_DiplomatPowerArmor.label>외교관 강화갑옷</SF_DiplomatPowerArmor.label>
  <SF_DiplomatPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 돌격대 강화갑옷 프로그램과 함께 제작된 외교관용 갑옷은 이전의 강화 외골격을 급격히 재설계한 것입니다. 부유한 번화계 두뇌집단의 발명품인 이 강력한 갑옷은 번방계 야만족들로부터 문명화된 사회를 만들겠다는 비전을 품고 있습니다.</SF_DiplomatPowerArmor.description>
  <SF_DefenderPowerArmor.label>수호대 강화갑옷</SF_DefenderPowerArmor.label>
  <SF_DefenderPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 수호대 강화갑옷은 해병 갑옷으로 쓰이는 가벼운 장갑판이 사용됩니다. 뿐만 아니라 다양한 상황에서 착용자를 보조하는 인공지능을 갖추고 있습니다. 다양한 전투 시나리오에서 작동하도록 설계된 가슴의 부품은 최대한 자유롭게 움직일 수 있도록 보조하는 동시에 추가적인 보호 기능을 제공하도록 설계되었습니다.</SF_DefenderPowerArmor.description>
  <SF_ScoutPowerArmor.label>정찰대 강화갑옷</SF_ScoutPowerArmor.label>
  <SF_ScoutPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 정찰대 강화갑옷과 수색대 강화갑옷은 잠행과 정찰 기능을 부여하면서도 충격에 의한 보호 기능에 영향을 미치지 않도록 병렬 프로젝트로 운영되었습니다. 정찰대 강화 갑옷은 경량 소재와 고급 지지대를 사용하여 착용자의 이동 속도를 향상시킵니다.</SF_ScoutPowerArmor.description>
  <SF_SamuraiPowerArmor.label>사무라이 강화갑옷</SF_SamuraiPowerArmor.label>
  <SF_SamuraiPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 사무라이 프로젝트는 자가발전 기능이 포함된 갑옷을 개발하기 위한 것이었고, 프로젝트를 통해 사무라이 강화갑옷의 개발을 끝낼 수 있었습니다.\n일제 미학에 심취한 번화계 개발자들은 적의 병사들에게 두려움을 심어주면서, 적탄의 관통력을 줄이기 위해 부품들의 각도를 설정하여 매끈하고 공기 역학적인 형상을 만들어내었고, 결과적으로 방어의 부족함을 보완할 수 있었습니다.</SF_SamuraiPowerArmor.description>
  <SF_ShockTrooperArmor.label>돌격대 강화갑옷</SF_ShockTrooperArmor.label>
  <SF_ShockTrooperArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 돌격대 강화갑옷은 각각 다른 재료로 구성된 다중구조로 되어있으며, 갑옷 내부의 안쪽 층은 검회색 층은 작은 화염로부터 착용자를 보호하기 위한 케블라 소재로 구성되어 있습니다. 갑옷 내부의 바깥 층은 내열 소재로 코팅되어 있어 궤도 강하 중에 발생하는 온도를 낮출 수 있도록 제작되었습니다. 강력한 방어막은 착용자가 다양한 무기를 사용할 수 없도록 막지만, 근접전에서 높은 안전성을 제공합니다.</SF_ShockTrooperArmor.description>
  <SF_ReconPowerArmor.label>수색대 강화갑옷</SF_ReconPowerArmor.label>
  <SF_ReconPowerArmor.description>무거운 강화갑옷 한 벌입니다. 수색대 강화갑옷의 주요 개발 목적은 적외선 흔적과 반사면, 방사선 방출 등을 줄임으로써 잠행 기능과 지구력 손실이 거의 없는 갑옷을 제작하는 것이었습니다. 결과적으로 에너지 방어 캐패시터를 희생시켜 이동 속도가 빨라지고 민첩성이 향상되었습니다.</SF_ReconPowerArmor.description>
  <SF_PoweredAssaultArmorHelmet.label>돌격대 강화갑옷 방탄모</SF_PoweredAssaultArmorHelmet.label>
  <SF_PoweredAssaultArmorHelmet.description>이 방탄모는 일반적인 번화계 방탄모와는 매우 다릅니다. "T"자 모양의 가리개와 두 개의 큰 볼 가드가 특징입니다. 방탄모의 상단은 검은색 합금으로 보강되어 있습니다. 고대 그리스의 헬멧과 고대 스파르타인들이 착용한 헬멧과 다소 유사한 형태입니다.</SF_PoweredAssaultArmorHelmet.description>
  <SF_EngineerPowerArmorHelmet.label>공병대 강화갑옷 방탄모</SF_EngineerPowerArmorHelmet.label>
  <SF_EngineerPowerArmorHelmet.description>공병대 강화갑옷 방탄모은 폭발 시 사망 가능성을 크게 줄일 수 있도록 착용자 머리 근처에서 폭발의 충격파를 분산시킬 수 있도록 설계되었습니다.</SF_EngineerPowerArmorHelmet.description>
  <SF_ExplorerPowerArmorHelmet.label>탐험대 강화갑옷 방탄모</SF_ExplorerPowerArmorHelmet.label>
  <SF_ExplorerPowerArmorHelmet.description>탐험대 방탄모는 외계 운용 중에 완전한 시야를 제공하기 위한 특징적인 덮개를 갖추고 있습니다. 방탄모의 마이크로칩에 설치된 인공지능 비서 기능이 유용하기 때문에 탐사 임무 중인 번화계 과학자들이 주로 사용합니다.</SF_ExplorerPowerArmorHelmet.description>
  <SF_GrenadierPowerArmorHelmet.label>근위대 강화갑옷 방탄모</SF_GrenadierPowerArmorHelmet.label>
  <SF_GrenadierPowerArmorHelmet.description>근위대 강화갑옷 방탄모는 주변의 적을 추적하고 착용자들의 적대적인 움직임에 대한 정보를 얻을 수 있도록 하는 인공지능을 갖추어 정확성이 향상됩니다. 추가로 턱과 덮개 주변에 판이 추가되었기 때문에 착용자가 폭발성 손상에 거의 영향을 받지 않도록 합니다.</SF_GrenadierPowerArmorHelmet.description>
  <SF_CommandoArmorHelmet.label>특공대 강화갑옷 방탄모</SF_CommandoArmorHelmet.label>
  <SF_CommandoArmorHelmet.description>특공대 방탄모의 목표물 탐지 및 추적 시스템은 여러 번화계 우주선 무기 시스템을 이용해 개조되었습니다. 독립적인 카메라의 자료는 특히 움직이는 동안 착용자의 목표 인식과 사격 효과를 향상시킵니다.</SF_CommandoArmorHelmet.description>
  <SF_HazardOperationsArmorHelmet.label>특무대 방탄모</SF_HazardOperationsArmorHelmet.label>
  <SF_HazardOperationsArmorHelmet.description>특무대 방탄모는 독성이 매우 높은 환경에서 독성을 제거하고 산소를 제조하는 독특한 기술을 채택했습니다. 메카노이드 유물의 정신착란으로부터 보호하기 위해 주석층 레이어를 사용합니다.</SF_HazardOperationsArmorHelmet.description>
  <SF_DiplomatPowerArmorHelmet.label>외교관 강화갑옷 방탄모</SF_DiplomatPowerArmorHelmet.label>
  <SF_DiplomatPowerArmorHelmet.description>외교관 방탄모는 여러 번역 모듈 및 사회적 상황을 평가하고 착용자에게 현재 대화에 대한 몇 가지 해결책을 제공하는 인공지능 핵을 사용합니다.</SF_DiplomatPowerArmorHelmet.description>
  <SF_DefenderPowerArmorHelmet.label>수호대 강화갑옷 방탄모</SF_DefenderPowerArmorHelmet.label>
  <SF_DefenderPowerArmorHelmet.description>수호대 강화갑옷 방탄모는 착용자에게 인체 해부학의 기술지식을 제공하여 착용자가 전투 중에 정밀하고 안전하게 수술을 할 수 있도록 하는 변방계의 귀중한 자산입니다.</SF_DefenderPowerArmorHelmet.description>
  <SF_ScoutPowerArmorHelmet.label>정찰대 강화갑옷 방탄모</SF_ScoutPowerArmorHelmet.label>
  <SF_ScoutPowerArmorHelmet.description>정찰대 강화갑옷 방탄모는 번화계 정찰대에 채택되었습니다. 모자와 같은 돌출부와 턱밑의 부리와 같은 돌출부가 특징이며, 정확한 장거리 교전이 가능하도록 AI 인공지능을 장착하고 있습니다.</SF_ScoutPowerArmorHelmet.description>
  <SF_SamuraiPowerArmorHelmet.label>사무라이 강화갑옷 방탄모</SF_SamuraiPowerArmorHelmet.label>
  <SF_SamuraiPowerArmorHelmet.description>사무라이 강화갑옷 방탄모는 방어력과 자외선 방지 덮개를 고려해 디자인되었습니다. 모든 강화갑옷 방탄모에서 덮개는 가장 약한 부분기 때문에, 소형 덮개는 관통하기 어렵도록 설계되었습니다. 따라서 소형 덮개는 착용자를 보호하는 기능이 더 우수할 뿐 아니라 위장하기 수월하게 해 줍니다. 탑재된 인공지능에는 은하계 전역에 알려진 모든 격투기 정보가 담겨 있습니다.</SF_SamuraiPowerArmorHelmet.description>
  <SF_ShockTrooperArmorHelmet.label>돌격대 강화갑옷 방탄모</SF_ShockTrooperArmorHelmet.label>
  <SF_ShockTrooperArmorHelmet.description>돌격대 강화갑옷 방탄모는 내열재로 코팅된 티타늄으로 제작되어 열을 분산시키는 데 도움이 됩니다. 내부에는 검은색 패딩이 있어, 착용자에게 편안함을 제공합니다. 최신 버전은 사용자의 표준 신경 인터페이스와 통합되어 HUD에 더 많은 전술 데이터를 제공하며, 타겟에 가장 적합한 경로를 제안합니다.</SF_ShockTrooperArmorHelmet.description>
  <SF_ReconPowerArmorHelmet.label>수색대 강화갑옷 방탄모</SF_ReconPowerArmorHelmet.label>
  <SF_ReconPowerArmorHelmet.description>수색대 강화갑옷 방탄모는 크고 둥근 형상으로, 머리 위에 두 개의 검은 삼각형이 솓아 있습니다. 얇은 덮개와 그 아래의 검은 합금은 갑옷으로 둘러쌓여 있습니다. 내장된 인공지능 코어는 착용자의 수렵활동을 보조하며, 모든 숙련 노동 제작을 지원합니다.</SF_ReconPowerArmorHelmet.description>
</LanguageData>