<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LLResearchRequirements.label>숙련 분야를 요구하는 연구</LLResearchRequirements.label>
  <LLResearchRequirements.helpText>몇몇 종류의 연구 프로젝트는 연구자에게 특별한 지식에 숙달될 것을 요구합니다. 예를 들어, 지열 발전기를 연구하려면 지질학과 전기에 관한 지식이 있어야겠지요. 이런 요구사항은 연구 프로젝트를 선택할 때 확인할 수 있으며, 정착지의 연구자들 중 누구도 요구되는 숙련 분야를 갖추지 못한 연구 프로젝트를 선택할 경우 경고가 발생할 것입니다.\n\n결국 연구자들은 연구에 요구되는 분야의 숙련을 언젠가는 달성해야 할 것이므로, 한 사람의 연구자만이라도 다양한 종류의 과학기술에 숙달되도록 가르치는 데에 시간을 쏟는 것도 좋은 방법이 될 것입니다.
    </LLResearchRequirements.helpText>
  <LLLeadResearcher.label>선임 연구자</LLLeadResearcher.label>
  <LLLeadResearcher.helpText>몇몇 연구자들이 요구하는 분야에 숙달되지 못해 연구를 도울 수 없을지라도, 단 한 사람이 확실한 자격을 갖추고 연구를 진행하고 있다면 그 사람을 돕는 것으로 연구에 기여할 수는 있습니다. 단순히 "좋은 연구자"에 그치지 않는 자격있는 연구자를 배치하여, 자격은 모자라지만 재능은 넘치는 다른 연구자가 연구를 마칠 수 있도록 보조하게 만들면 확실히 도움이 될 것입니다. 자격을 갖춘 연구자가 연구 작업에 배치되었(고 더 높은 우선순위를 가진 다른 작업에 배치되지 않았)다면, 다른 연구자들이 요구하는 분야에 숙달되지 못했을지라도 연구에 참여할 수 있습니다.</LLLeadResearcher.helpText>
  <LLMedicalRequirements.label>의학 자격 요건</LLMedicalRequirements.label>
  <LLMedicalRequirements.helpText>대부분의 일반적인 부상을 치료하려면 정착민이 응급처치 훈련을 받았어야 합니다. 심각한 부상이나 내부 부상을 치료하고 대부분의 수술을 집도하려면, 의학 수련을 받은 정착민이 있어야 합니다.\n\n기본적으로, 치료 작업에 배치된 정착민은 충분한 훈련을 받지 않은 분야의 의학 작업은 자동으로 수행하지 않습니다. 의사의 건강 탭에서 "모두 치료하기"를 활성화하는 것으로 이를 무시할 수 있습니다.\n이 경우, 충분히 훈련받지 않은 분야의 치료 작업은 훨씬 나쁜 품질로 수행하며 감염 확률도 상승할 것입니다(물론 죽는 것보다는 낫겠네요).</LLMedicalRequirements.helpText>
  <LLRecipeRequirements.label>숙련 분야를 요구하는 계획서</LLRecipeRequirements.label>
  <LLRecipeRequirements.helpText>몇몇 계획서는 수행하기 위해 특정한 분야에 숙달될 것을 요구하며, 이 조건에 미달한 정착민은 그 작업을 수행하지 않습니다.\n\n자격 요건은 레시피를 선택한 후 계획서 패널에서 볼 수 있습니다. 몇몇 경우, 이런 요구사항에 미달하더라도 작업을 수행할 수 있으나, 작업 속도나 제작품의 품질에서 페널티를 받을 수 있습니다.</LLRecipeRequirements.helpText>
  <LLBuildingRequirements.label>숙련 분야를 요구하는 건축물</LLBuildingRequirements.label>
  <LLBuildingRequirements.helpText>몇몇 건설 작업은 수행하기 위해 특정한 분야에 숙달될 것을 요구합니다. 예를 들면, 전자제품을 건설하려면 전기에 관한 지식이 있어야겠죠.\n\n자격 요건은 건물을 선택하여 볼 수 있습니다. 몇몇 경우, 이런 요구사항에 미달하더라도 작업을 수행할 수 있으나, 작업 속도나 제작품의 품질에서 페널티를 받을 수 있습니다.</LLBuildingRequirements.helpText>
  <LLCommsRequirement.label>통신기 작업을 위해 필요한 것들</LLCommsRequirement.label>
  <LLCommsRequirement.helpText>통신기를 사용하여 궤도 상선과 연락하려면 컴퓨터 작업에 관한 기초적인 지식이 있어야 합니다. 물론 대화 능력도 있어야겠죠.\n\n대화나 컴퓨터 작업에 숙달되지 않은 정착민은 통신기를 사용할 수 없습니다.</LLCommsRequirement.helpText>
  <LLSpeaking.label>말하는 능력을 기릅시다!</LLSpeaking.label>
  <LLSpeaking.helpText>언어는 다른 사람과 대화하거나, 거래를 하거나, 통신기를 사용하는 것과 같은 다양한 작업을 위해 꼭 필요한 능력입니다.\n\n대화에 숙달되지 못한 정착민은 다른 사람과 효과적으로 의사소통할 수 없습니다. 물론 시도 자체를 막지는 않으며, 이런 정착민들은 타인과의 의사소통을 통해 결국은 대화 능력을 갖추게 될 것입니다.
    </LLSpeaking.helpText>
  <LLRareProficiency.label>생소한 지식!</LLRareProficiency.label>
  <LLRareProficiency.helpText>현재 지도에 의학적 지식이나 전자공학적 지식을 갖춘 정착민이 없습니다. 이 두 종류의 지식은 성장하는 모든 종류의 정착지에 필수적인 요소입니다.\n\n이 "이방인"을 어떻게 다룰지, 그리고 "획득할" 가치가 있는지 신중하게 생각해봅시다.</LLRareProficiency.helpText>
  <LLLessonPlanToolIntro1.label>수업 스케줄링에 관하여</LLLessonPlanToolIntro1.label>
  <LLLessonPlanToolIntro1.helpText>이제 수업을 할 수 있는 공간을 확보했으니, 새로 만든 교탁이나 수업 장소를 선택하고 표시된 강의 계획 버튼을 눌러 수업 스케줄을 짤 수 있습니다.\n\n먼저, 아래에 표시된 수업 탭에서 새로운 수업 계획을 만들어 봅시다.</LLLessonPlanToolIntro1.helpText>
  <LLLessonPlanToolIntro2.label>수업 계획 튜토리얼</LLLessonPlanToolIntro2.label>
  <LLLessonPlanToolIntro2.helpText>하이라이트된 버튼을 눌러 언제든지 수업 계획 UI에 관한 간단한 튜토리얼을 진행할 수 있습니다.</LLLessonPlanToolIntro2.helpText>
</LanguageData>