<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TM_Weapon_WintersFury.label>혹한의 분노</TM_Weapon_WintersFury.label>
  <TM_Weapon_WintersFury.description>살을 에는 듯한 겨울의 모멸을 담고 있는 성난 먹구름의 소용돌이가 지역을 덮습니다.</TM_Weapon_WintersFury.description>
  <TM_Herbalist.label>약초학자</TM_Herbalist.label>
  <TM_Herbalist.description>약초학에 대한 훈련은 약제사가 혼합물에 대한 성분을 확인하고 효율적으로 수확할 수 있도록 해줍니다.</TM_Herbalist.description>
  <TM_PoisonFlask.label>독성 플라스크</TM_PoisonFlask.label>
  <TM_PoisonFlask.description>짙은 독가스로 퍼지는 유독성 혼합물을 던집니다. 독가스는 퍼지기 전에 잠시 근처에 머무릅니다. 가스를 흡입하는 생물은 목과 폐에 부식성 피해를 입게 됩니다.</TM_PoisonFlask.description>
  <TM_Elixir.label>엘릭서</TM_Elixir.label>
  <TM_Elixir.description>약초 엘릭서는 강력한 약초, 추출물, 다른 유기 물질을 혼합해 만들어집니다. 엘릭서의 효능은 재료들이 결합되었을 때에 즉각적으로 반응해 나타납니다. 화학 반응은 반감기가 짧아 대량 생산과 분배에는 효율적이지 않습니다. 엘릭서의 강력한 효과는 죽음의 문턱에서도 정착민을 살릴 수 있을 정도로 강력합니다. 약효는 거의 하루 동안 지속됩니다.</TM_Elixir.description>
  <TM_SoothingBalm.label>진정 연고</TM_SoothingBalm.label>
  <TM_SoothingBalm.description>약제사의 진정 연고는 감염에 대항하고, 혈액 응고와 진통 효과를 위해 상처에 바를 수 있습니다. 부작용으로 환각, 행복감, 의식의 손실이 일어날 수 있습니다.</TM_SoothingBalm.description>
  <TM_FireSuppressionFlask.label>화재 진압 플라스크</TM_FireSuppressionFlask.label>
  <TM_FireSuppressionFlask.description>소화액이 담긴 통을 던져 불길을 빠르게 억제시킵니다.
		
사거리: 20
재사용 대기시간: 30초
범위: 6</TM_FireSuppressionFlask.description>
  <TM_FireSuppressionFlask_I.label>화재 진압 플라스크</TM_FireSuppressionFlask_I.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_I.description>소화액이 담긴 통을 던져 불길을 빠르게 억제시킵니다.
		
사거리: 25
재사용 대기시간: 20초
범위: 8</TM_FireSuppressionFlask_I.description>
  <TM_FireSuppressionFlask_II.label>화재 진압 플라스크</TM_FireSuppressionFlask_II.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_II.description>소화액이 담긴 통을 던져 불길을 빠르게 억제시킵니다.
		
사거리: 30
재사용 대기시간: 15초
범위: 10</TM_FireSuppressionFlask_II.description>
  <TM_FireSuppressionFlask_III.label>화재 진압 플라스크</TM_FireSuppressionFlask_III.label>
  <TM_FireSuppressionFlask_III.description>소화액이 담긴 통을 던져 불길을 빠르게 억제시킵니다.
		
사거리: 34
재사용 대기시간: 10초
범위: 11</TM_FireSuppressionFlask_III.description>
  <TM_Empathy.label>감정 이입</TM_Empathy.label>
  <TM_Empathy.description>엠패스는 주변의 감정이 울려 퍼지는 것을 경험해 타인의 감정을 더 잘 이해하거나 자신의 감정을 전달할 수 있는 능력을 가지고 있습니다. 이러한 선천적인 능력은 감정 이입의 효과를 확대하면서 아케인 힘에 의해 강화되었습니다. 엠패스와 가까운 정착민들은 때때로 좋든 나쁘든 감정 이입의 희미해진 감정을 경험하게 될 것입니다. 엠패스가 좋은 감정을 느낄수록, 근처의 정착민들은 긍정적인 감정 이입의 감정을 얻을 확률이 높습니다. 감정 이입 능력의 숙달은 효과적인 기분 관리의 도구로 만들 수 있지만, 훈련되지 않고 스트레스를 받는 엠패스는 전체 정착지에 절망감을 일으킬 수 있습니다.</TM_Empathy.description>
  <TM_MindKiller.label>정신 파괴</TM_MindKiller.label>
  <TM_MindKiller.description>주변의 모든 생명체에게 감정이 넘쳐 흐르는 통곡을 방출합니다. 반응은 다양할 수 있지만, 대부분의 생명체는 압도적인 감정의 급증을 다루는 데에 어려움을 겪고, 적들을 난폭하게 만들 수 있습니다. 영향을 받은 정착민의 기분이 좋을수록 감정 에너지가 더 많이 방출됩니다. 훈련되지 않은 경우 이 능력은 근처 아군에게 영향을 미칠 수 있습니다.</TM_MindKiller.description>
  <TM_SuppressiveAura.label>억누르는 기운</TM_SuppressiveAura.label>
  <TM_SuppressiveAura.description>엠패스의 주위에 다른 정착민들의 감정을 억누르는 기운을 형성해 엠패스가 원하는 것만 느낄 수 있도록 만듭니다. 훈련을 통해, 엠패스는 긍정적인 감정을 허용하고 부정적인 감정을 억누를 수 있습니다. 기운의 부작용은 엠패스의 감정 전이를 일으킬 수 있습니다. 감정적으로 억눌린 정착민들은 정신붕괴가 일어나지 않을 것입니다.</TM_SuppressiveAura.description>
  <TM_HarvestPassion.label>열정 수확</TM_HarvestPassion.label>
  <TM_HarvestPassion.description>대상에게서 열정을 훔치려고 시도합니다. 시전자는 이 능력을 활성화하기 위해 영감을 소모해야 합니다. 대상에게서 모든 만족이 제거되면 이 효과는 시전자에게 열정을 전달시키려고 시도합니다. 시전자의 만족도 반복될 때마다 소모됩니다. 만족이 고갈되기 전에 시전자에게 열정이 전달되지 않으면 능력은 종료됩니다. 효과가 활성화되는 동안 시전자와 대상 모두 충격적인 트라우마를 겪게 됩니다. 얻어지는 열정은 항상 무작위로 나타납니다.</TM_HarvestPassion.description>
  <TM_IncitePassion.label>열정 전달</TM_IncitePassion.label>
  <TM_IncitePassion.description>대상에게 시전자의 열정을 전달합니다. 이 능력은 항상 성공하며, 노예에게는 사용할 수 없습니다. 전달된 열정은 항상 무작위로 나타납니다.</TM_IncitePassion.description>
  <TM_Symbiosis.label>공생</TM_Symbiosis.label>
  <TM_Symbiosis.description>대상과 엠패스의 운명을 얽히게 만듭니다. 엠패스는 대상의 의지를 강화하려는 의지를 투영하면서 자신의 몸을 통제할 수 없는 정신적으로 공허한 상태에 들어가게 됩니다. 엠패스는 여전히 기존의 효과들을 유지할 것입니다. 대상은 그 대가로 감정적인 강인함과 정신적인 힘을 받게 될 것입니다. 공생자는 숙주가 입은 부상의 신체적 후유증을 경험할 수도 있습니다. 엠패스가 공생 중인 상태에서 숙주가 사망하면 엠패스도 사망합니다. 공생은 엠패스의 감정이 사라될 때 비로소 끝날 것입니다..</TM_Symbiosis.description>
  <TM_FadeEmotions.label>희미한 감정</TM_FadeEmotions.label>
  <TM_FadeEmotions.description>대상의 부정적인 기억을 없애기 위해 엠패스와 대상의 기분을 감소시킵니다. 첫 기억 이후에, 각각의 부정적인 기억은 대상으로부터 30의 기분을 감소시킬 것입니다. 효과는 대상의 기분이 30을 넘지 않거나 부정적인 기억이 남아있지 않을 때 종료됩니다. 첫 기억은 항상 대상으로부터 30의 기분을 감소시킵니다. 이 기능은 상황에 따른 기분에 영향을 주지 않습니다.</TM_FadeEmotions.description>
  <TM_LightningTrap.label>번개 함정</TM_LightningTrap.label>
  <TM_LightningTrap.description>자연의 번개가 굳어진 아케인 껍데기 내부에 충전되어 함정으로 작용합니다. 주문을 활성화시키는 아케인 가닥을 적이 건드리면 발동합니다. 함정은 무한히 지속되지만 마법사는 하나의 함정만을 유지할 수 있습니다.</TM_LightningTrap.description>
  <TM_DismissLightningTrap.label>번개 함정 해제</TM_DismissLightningTrap.label>
  <TM_DismissLightningTrap.description>번개 함정을 해제합니다</TM_DismissLightningTrap.description>
  <TM_MagicWardrobe.label>마법 옷장</TM_MagicWardrobe.label>
  <TM_MagicWardrobe.description>착용한 모든 의류를 차원의 주머니에 저장하는 단순한 능력입니다. 다시 사용하면 저장된 의복이 착용되고 현재 장비가 저장됩니다. 모든 의복에 적용되지만 무기나 소지품에는 적용되지 않습니다. 장비 보관 또는 장비의 신속한 교환에 유용합니다.</TM_MagicWardrobe.description>
  <TM_HeatShield.label>열기 방패</TM_HeatShield.label>
  <TM_HeatShield.description>아군에게 열기 보호막을 둘러 열기 피해에 대해 75%의 추가적인 방어력을 제공하고 불이 붙는 것을 방지합니다. 최대 6명의 대상에게 효과를 부여하며 약 30초간 지속됩니다.</TM_HeatShield.description>
  <TM_AlterStorm.label>얼터 스톰</TM_AlterStorm.label>
  <TM_AlterStorm.description>새로운 상태를 만들기 위해 날씨를 변화시킵니다. 폭풍우는 치유의 비로 변하고, 눈은 우박 폭풍으로 변합니다. 우박 폭풍은 지역의 적에게 우박을 유도해 부분적으로 제어할 수 있지만, 일단 시작되면 경로를 따라 움직여야 하고 인공 강우의 영향을 받을 수 없습니다.</TM_AlterStorm.description>
  <TM_HerbalClarity.label>클레리티</TM_HerbalClarity.label>
  <TM_HerbalClarity.description>아케인을 받아들이도록 도와주는 혼합물을 투여합니다. 마력 재생이 최대 300%, 정신 감응력이 최대 50% 증가합니다. 효과는 정신적인 안정을 감소시킵니다. 약효는 며칠동안 지속되지만, 시간이 지남에 따라 효과가 사라집니다. 마나 유출 사건과 조합될 경우 위험할 수 있으며, 마법사에게는 치명적일 수도 있습니다. - 주의하며 사용하세요.
		
*주위의 마법사가 20 이하의 마력을 가지고 있다면 자동으로 능력이 시전됩니다.</TM_HerbalClarity.description>
  <TM_HerbalBliss.label>블리스</TM_HerbalBliss.label>
  <TM_HerbalBliss.description>가장 위험한 약 중 하나, 아마 루시페륨 다음으로 위험한 약물을 투여합니다. 블리스는 거의 모든 감정과 고통을 가릴 수 있는 행복감에 빠지게 합니다. 지역 식물의 추출물과 재료들의 창의적인 혼합물이 이 약물을 만들 수 있을 것입니다. "모르는 게 약이다"라는 말처럼, 이 약물은 영향을 받는 동안 습득한 기술과 기술의 향상을 서서히 잃게 만들 것입니다.
		
*주위의 정착민이 5% 이하의 기분을 가지고 있다면 자동으로 능력이 시전됩니다.</TM_HerbalBliss.description>
  <TM_Golemancy.label>골렘술</TM_Golemancy.label>
  <TM_Golemancy.description>골렘술은 룬이나 표식을 이용해 물체에 마법 에너지를 주입하는 기술입니다. 이 에너지 연결은 일반적으로 에너지 전환, 정보 수집, 물체를 움직이게 하는 목적으로 사용됩니다.

골렘과 골렘술사가 짝을 이루게 되면 모두 그들의 능력을 강화하게 됩니다. 하나의 골렘은 한 정착민에게만 할당될 수 있지만 한 정착민은 여러 개의 골렘을 할당할 수 있습니다. 골렘술은 할당된 골렘에게만 효과가 있습니다.

골렘은 관련된 연구를 마친 후에 각각의 작업대에서 제작될 수 있습니다. 연구 탭을 확인해 각 골렘 유형과 해당하는 작업대를 확인하세요.</TM_Golemancy.description>
  <TM_RuneCarving.label>룬 새기기</TM_RuneCarving.label>
  <TM_RuneCarving.description>룬 새기기는 대상에게 영구적인 마법의 힘을 부여하는 마법의 기술입니다. 이 과정은 무기와 장비에 마법의 특성을 부여하기 위한 룬을 새기기 위해 오랫동안 수행되어 왔습니다. 골렘술사는 신체 부위의 효율을 높이기 위해 이와 유사하지만 더욱 섬세한 룬을 사용합니다. 룬을 새김으로써 특정 부분만 강화할 수 있지만, 해당 부분에는 무엇이든 강화할 수 있습니다. 

룬을 새기는 데에는 마법석 225개, 마력 물약 2개, 약품 1개의 추가적인 자원이 필요합니다. 성공적인 룬 새기기는 골렘술사의 제작, 예술, 능력 등급에 따라 결정됩니다. 룬 새기기는 일종의 의료 작업이기 때문에, 시전자의 치료 작업이 활성화되어야 합니다. 룬 새기기는 제작이나 예술이 비활성화된다면 절대 성공하지 못할 것입니다.

룬을 적용하려면, 대상을 누르고 수술 탭에서 원하는 룬을 선택합니다. 모든 재료가 이용 가능하다면 수술 선택지가 나타납니다.</TM_RuneCarving.description>
  <TM_Branding.label>낙인 찍기</TM_Branding.label>
  <TM_Branding.description>낙인은 일시적인 마법의 표식으로 시전자와 대상을 연결합니다. 종류만 다르다면 여러 개의 낙인을 하나의 대상에게 적용할 수 있습니다. 시전자는 원하는 만큼 낙인을 만들 수 있지만, 각 낙인은 시전자의 마력 재생에서 차감됩니다. 낙인은 독특한 유형의 주문으로, 각각의 낙인은 따로 배워야 합니다. 낙인 효과의 기술은 모든 유형의 낙인에 영향을 미칩니다.</TM_Branding.description>
  <TM_SiphonBrand.label>낙인: 이양</TM_SiphonBrand.label>
  <TM_SiphonBrand.description>이양의 낙인은 다른 마법사의 마나를 주기적으로 시전자에게 전달합니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_SiphonBrand.description>
  <TM_FitnessBrand.label>낙인: 단련</TM_FitnessBrand.label>
  <TM_FitnessBrand.description>단련의 낙인은 신체적인 능력을 강화합니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_FitnessBrand.description>
  <TM_EmotionBrand.label>낙인: 감정</TM_EmotionBrand.label>
  <TM_EmotionBrand.description>감정의 낙인은 기분을 좋게 만들어줍니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_EmotionBrand.description>
  <TM_VitalityBrand.label>낙인: 활력</TM_VitalityBrand.label>
  <TM_VitalityBrand.description>활력의 낙인은 전체적인 체력과 치유력, 질병 저항력을 강화합니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_VitalityBrand.description>
  <TM_ProtectionBrand.label>낙인: 보호</TM_ProtectionBrand.label>
  <TM_ProtectionBrand.description>보호의 낙인은 공격을 흡수하도록 합니다. 보호의 룬은 주기적으로 재충전됩니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_ProtectionBrand.description>
  <TM_AwarenessBrand.label>낙인: 의식</TM_AwarenessBrand.label>
  <TM_AwarenessBrand.description>의식의 낙인은 시력, 청력, 대화, 지적 능력을 강화합니다.
		
낙인은 일종의 표식이나 판화를 이용해 만들어지는 반영구적인 형태의 마법으로, 시전자와 대상을 연결하는 마법 문신과 비슷합니다. 낙인을 유지하기 위해 지속적인 마력의 흐름을 필요로 하지만, 시전자가 주문을 지속할 수 없다면 휴면 상태가 됩니다. 시전자가 죽거나 낙인을 해제하면 제거됩니다.</TM_AwarenessBrand.description>
  <TM_DispelBranding.label>낙인 해제</TM_DispelBranding.label>
  <TM_DispelBranding.description>모든 활성화된 낙인을 해제합니다.</TM_DispelBranding.description>
  <TM_SigilSurge.label>인장 강화</TM_SigilSurge.label>
  <TM_SigilSurge.description>이 능력을 활성화하면 모든 낙인이 폭발적인 효과를 내도록 만듭니다. 골렘술사에게 적당한 고통을 주고 각 낙인의 에너지 흡수를 3배로 만듭니다. 능력을 재사용해 강화를 멈출 수 있습니다.</TM_SigilSurge.description>
  <TM_SigilDrain.label>인장 흡수</TM_SigilDrain.label>
  <TM_SigilDrain.description>이 능력을 활성화하면 모든 낙인이 효과를 반전시켜 시전자에게 효과를 부여합니다. 낙인에 적당한 고통을 주고 시전자가 조종하는 각 낙인에 대해 효과를 부여합니다. 능력을 재사용해 흡수를 멈출 수 있습니다.</TM_SigilDrain.description>
  <TM_LivingWall.label>살아 움직이는 벽</TM_LivingWall.label>
  <TM_LivingWall.description>벽이 반지능적이 되도록 강화합니다. 살아 움직이는 벽은 범위 내의 적에게 피해를 입히고 손상되면 스스로 복구합니다. 벽 내부의 존재는 벽의 인접한 어떠한 부분으로든 이동할 수 있으며, 벽과 연결된 모든 부분을 자신의 연장선상으로 취급합니다. 살아 움직이는 벽은 가장 가까운 적의 근처 벽으로 이동하려고 시도합니다. 연결되지 않은 벽은 이동할 수 없으며 인접한 부분만 이동할 수 있습니다. 시전자는 벽의 크기에 관계 없이 오직 하나의 살아 움직이는 벽만 유지할 수 있습니다. 여러 개의 살아 움직이는 벽이 하나의 벽을 차지할 수 있습니다.</TM_LivingWall.description>
  <TM_DispelLivingWall.label>살아 움직이는 벽 해제</TM_DispelLivingWall.label>
  <TM_DispelLivingWall.description>살아 움직이는 벽을 해제합니다.</TM_DispelLivingWall.description>
</LanguageData>