<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MF_Intern.label>인턴</MF_Intern.label>
  <MF_Intern.description>인턴은 급여를 받지는 않지만 경험과 네트워크 형성, 기업의 눈에 띄기 위해 일하는 경험이 부족한 근로자들을 위한 기업의 직위입니다. 대부분의 기업 시민들은 아주 어릴때부터 아동 노동자 프로그램에 등록하여 인턴이 됩니다. 인턴은 기업을 위해 일한 외부인에게도 주어집니다.</MF_Intern.description>
  <MF_PartTimeEmployee.label>시간제 직원</MF_PartTimeEmployee.label>
  <MF_PartTimeEmployee.description>시간제 직원은 급여를 받고 있지만 기업의 모든 복리후생을 받는 데 필요한 최소 주 60시간 근로 미만 근로자들의 직위입니다. 이 들은 보통 도시계의 지하에서 상층에 거주합니다. 지상에서 살 수는 없지만 다행히도 행성 지하의 스모그로 가득 찬 터널은 피할 수 있는 정도의 돈을 법니다. 시간제 근로자들은 열악한 생활 조건, 갱단의 폭력, 마약과 전염병, 부족한 의료시설 때문에 사망률이 높습니다.\n\n보통 식품업이나 소행성 광부, 재고 관리, 출납, 궤도 청소 같은 숙련된 기술이 필요하지 않은 저임금의 직종에서 일하는 계절 근로자나 학생 근로자들이 시간제 직원입니다. 도시계의 많은 빈곤층은 증강인간이나 메카노이드와의 경쟁에서 밀려 더 좋은 일자리를 구하지 못하고 평생을 시간제 직원으로 살아갑니다.</MF_PartTimeEmployee.description>
  <MF_FullTimeEmployee.label>정직원</MF_FullTimeEmployee.label>
  <MF_FullTimeEmployee.description>정직원은 돈을 좀 벌 수 있는 직위이며 기업의 시민 인력 대부분이 정규 직원입니다.\n\n사무직, 비서, 의사, 우주선 승무원, 엔지니어, 홀로그램 예술가, 제작자 등 실용적이고 숙련된 직업의 대부분이 정직원 입니다. 정직원은 자주 긴 시간의 야근을 강요당하여 갈려나가지만 그럼에도 불구하고 지하에서 탈출하길 원하는 많은 사람들이 정직원을 원합니다. 정직원은 보통 지상의 아파트로 이사하여 생활하고 여가를 즐길 수 있을만한 수입이 들어옵니다.기업의 자회사는 치안이 불안정한 시기에 보안 게약업체에서 직원을 빌려 진압경찰이나 기업 단속선의 승무원으로 사용 할 때도 있습니다.</MF_FullTimeEmployee.description>
  <MF_Supervisor.label>대리</MF_Supervisor.label>
  <MF_Supervisor.description>대리는 기업 세계의 하위 관리직입니다. 직원들의 일상적인 업무를 관리하며 표면적으로는 지원자의 리더쉽을 검증하여 선발합니다. 실제로는 대리가 공석일때 연차가 높은 직원이 그 자리를 맡게됩니다. 역설적이게도 일부 인원들은 대리로의 승진을 꺼려합니다. 일반 직원들과 동일한 업무를 하지만 더 많은 책임, 더 긴 근무시간, 거기에다 초과 근무 수당을 못 받을때도 있기 때문입니다. 그럼에도 불구하고 기업에서 더 높은 직위로 갈 수 있는 야심찬 사람들을 위한 관문입니다.\n\n대리로 승진하면 급여가 꽤나 오르지만 정직원과 비슷할때도 있고 아주 가끔씩 더 적은 급여를 받을때도 있습니다.\n\n보통 기업의 대리는 사무직 직원들, 영업 담당팀, 건설 현장이나 의료 연구실 등의 운영을 관리합니다. 보안이나 용병회사의 대리는 가끔 분대장이나 우주선 하급 장교의 역할을 맡기도 하지만 일반적으로 독립부대에 대한 권한은 없습니다.</MF_Supervisor.description>
  <MF_Manager.label>과장</MF_Manager.label>
  <MF_Manager.description>과장은 주요 중간 관리직으로 기업 내에서도 중상위층 입니다. 과장은 일반적으로 기업의 주거용 건물 저층에 거주하고 위험한 지상의 거리를 피할 수 있는 개인 수송선을 소유할 수 있을 만큼 많은 연봉을 받습니다.\n\n 보통 과장은 사무실이나 광물 처리장, 공장, 메카노이드 배양 공장 또는 소매점과 같은 단일 사업체의 운영을 감독합니다. 가끔씩 지역 전체를 흡수한 대규모 사업을 과장이 운영하기도 합니다. 방산 부문에서 과장은 소규모 지상 부대, 우주 구축함 전투 부대와 같이 독립적으로 싸우는 가장 작은 전투 부대에 대한 권한을 갖습니다. 또한 이식된 메크링크를 사용하여 전투에서 메카노이드를 사용할 수 있습니다.</MF_Manager.description>
  <MF_GeneralManager.label>부장</MF_GeneralManager.label>
  <MF_GeneralManager.description>부장은 가장 낮은 임원 직위로서 일반적인 운영에 관여하는 관리직들과 기업의 큰 방향성을 결정하는 임원직 사이의 가교 역할을 담당합니다. 부장은 대도시에 전체의 사업을 관리합니다. 많은 사업이 하나의 거대 도시 내에서 운영되는 경우가 많기 때문에 부장들은 종종 사업 영역과 사업 기회를 놓고 서로 경쟁하게 됩니다. 소규모 자회사인 경우 부장은 회사에서 가장 높은 직급의 임원 일 수 있습니다. 중상류층 수준의 급여를 받으면서도 임원들간의 정치적 암투에서 멀기 때문에 야망이 덜한 임원급 구성원에게는 부장이 이상적인 직책입니다. 대부분의 부장은 사설 보안 팀의 보호를 받습니다. 방위 및 군수 산업 부문에서 부장은 명목상 군함의 함장을 맡거나, 연대 병력를 통제하거나, 장군을 관리합니다.</MF_GeneralManager.description>
  <MF_RegionalExecutive.label>지역 임원</MF_RegionalExecutive.label>
  <MF_RegionalExecutive.description>위험한 경영진의 세계에 완전히 속한 중간급 임원에게 지역임원이라는 칭호가 부여됩니다. 지역 경영진은 수십 개의 대도시를 포함하는 지역 전체에 대한 자회사의 전략을 결정합니다. 그들은 상당한 권력을 휘두르고, 많은 돈을 벌기 때문에 지역 임원의 머리를 노리는 사람들이 많습니다. 수백만 크레딧이 걸린 상황에서 그들의 야심찬 경쟁자는 자신의 자원과 기업 스파이 조직망을 사용하여 자신의 길을 가로막는 지역 임원을 난처하게 만들고 고발하거나 심지어 암살하는 것도 주저하지 않을 것입니다. 지역 임원들은 펜트하우스 스위트룸에 거주하며 자신과 가족을 보호하기 위해 기업 용병단을 고용합니다.\n\n특히 부유한 지역 임원들은 주력함이 있는 개인 함대를 보유하고 있습니다.</MF_RegionalExecutive.description>
  <MF_Subdirector.label>부이사</MF_Subdirector.label>
  <MF_Subdirector.description>부이사는 자회사의 이사회에 속한 임원에게 주어집니다.\n\n도시계에서 부이사는 대륙 전체 또는 행성 사분면에 걸쳐 자회사의 운영을 감독하며, 자회사 전체의 방향을 결정하는 투표에 참여합니다. 군사 부문에서 부이사는 사단급 병력 또는 주력함과 수십 척의 지원 함선으로 구성된 함대를 지휘할 수 있습니다.</MF_Subdirector.description>
  <MF_Director.label>이사</MF_Director.label>
  <MF_Director.description>이사는 회사 전체의 이사회에 참여하는 임원에게 주어집니다. 이들은 회사에서 가장 높은 수준의 의사 결정 과정에 참여합니다. CEO도 이사회의 부름에 답해야 하기 때문에 이사는 회사에서 가장 강력한 권한을 가진 사람 중 하나입니다. 이사는 일반적으로 적어도 하나 이상의 주요 자회사의 대주주이자 부회장이며, 자신의 기업에 유리하도록 이사회 투표를 조작 할 수도 있습니다. 막대한 권력과 부를 가지고 있기 때문에 이사는 늘 암살의 위험에 노출되어 있으며, 대부분 중무장한 궤도 요새에 살면서 홀로그램으로 이사회 회의에 참석합니다.\n\n도시계에서의 경쟁에 제약을 느끼는 이사들은 때때로 자회사 함대를 이끌고 자원이 풍부한 행성을 찾아 나서기도 합니다. 화물선에 돈을 가득 채운 함대를 이끌고 도시계로 돌아오면 이사는 회사에서 더 많은 지분을 획득할 수 있으며, 이사회에 다시 복귀할 때 더 많은 투표권을 갖게 됩니다.n\n이사는 보통 다수의 함대의 지원을 받는 여러 사단으로 구성된 부대를 지휘할 수 있습니다. 일부는 초대형 함선에서 지휘하거나 거대한 구조의 우주 기지를 통제하기도 합니다.</MF_Director.description>
  <MF_CEO.label>CEO</MF_CEO.label>
  <MF_CEO.description>CEO라는 직위은 실질적으로 회사 전체에서 가장 강력한 직위입니다. CEO는 회사의 얼굴이며, 행성별 실행 계획과 직접적인 행정 명령을 통해 자회사를 지휘하여 수익을 극대화할 책임이 있습니다. CEO의 권한은 이사회로부터 나옵니다. 이사회는 회사의 모든 투자자를 대표하며, CEO는 이사회에 의해 선출되어 그들을 대표하여 행동합니다.\n\nCEO는 회사 초거대 타워의 최상층에 있는 경영자 대저택에 거주하며, 이곳에서 필요한 모든 것과 변덕을 메카노이드 하인들이 처리해 줍니다. 경영자 대저택으로 들어가는 모든 입구에는 증강 해병들과 메카노이드 부대가 지키고 있습니다.\n\nCEO는 모든 기업 보안, 용병, 해병, 메카노이드 부대의 총사령관 역할을 하며, 폭동을 일으킨 민간인, 불량 자회사, 적 도시계에 맞서 이들을 즉각 배치할 수 있는 권한을 가집니다. 하지만 CEO는 최종적으로 이사회에 자신의 행동을 설명해야 하며, 이사회는 불신임 투표를 통해 CEO를 해임할 수 있습니다.</MF_CEO.description>
  <MF_Chairman.label>회장</MF_Chairman.label>
  <MF_Chairman.labelFemale>회장</MF_Chairman.labelFemale>
  <MF_Chairman.description>회장은 이사회의 의장이 맡습니다. 회장은 회사 전체의 대주주로서 이사회가 제안하는 모든 안건에 대해 거부권을 가지며, CEO에게 직접 명령을 내릴 수 있습니다.\n\n회장은 조용한 어조로 말하며 온라인에서 끝없는 추측의 대상이 되는 베일에 싸인 인물입니다. 그들의 신원은 다른 이사회 구성원들에게도 절대 비밀로 유지되며, 모든 식별 정보를 제거한 스크램블 홀로그램 연결을 통해서만 이사회 회의에 참석합니다. 회장은 수많은 유령 회사를 통해 돈을 흘려보냄으로써 완전한 익명성을 유지하면서 회사의 대주주 지위를 유지하고 음지에서 회사의 운영을 지휘합니다. 떠도는 소문에 의하면 회장은 외계 국가의 꼭두각시나 불멸의 생귀오파지, 심지어 불량 인공지능이라고도 합니다.</MF_Chairman.description>
</LanguageData>