<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OAGene_SnowstormExpanded>[OA] 극심한 눈보라 설정</OAGene_SnowstormExpanded>
  <OAGene_SnowstormBreakDoor>눈보라가 문을 열어젖힐 수 있는지 여부</OAGene_SnowstormBreakDoor>
  <OAGene_IceStormBreakRoof>얼음 결정 눈보라가 지붕을 박살 낼 수 있는지 여부</OAGene_IceStormBreakRoof>
  <OAGene_IceStormBreakNaturalRoof>얼음 결정 눈보라가 자연 지붕을 박살 낼 수 있는지 여부</OAGene_IceStormBreakNaturalRoof>
  <OAGene_IceStormBreakThickRoof>얼음 결정 눈보라가 두꺼운 암반 지붕을 박살 낼 수 있는지 여부</OAGene_IceStormBreakThickRoof>
  <OAGene_ShowColumnProtectRadius>기둥의 지붕 보호 반경 표시</OAGene_ShowColumnProtectRadius>
  <OAGene_AllowSnowstormMaliciousRaid>눈보라 특수 습격 허용</OAGene_AllowSnowstormMaliciousRaid>
  <OAGene_AllowSnowstormMaliciousSite>눈보라 속 악의적 거점 생성 허용</OAGene_AllowSnowstormMaliciousSite>
  <OAGene_IceCrystalFlowerSpawnMessage>결정 꽃 생성 알림 표시 여부</OAGene_IceCrystalFlowerSpawnMessage>
  <OAGene_AllowDifficultEnemy>눈보라 속 까다로운 적 등장 허용 여부</OAGene_AllowDifficultEnemy>
  <OAGene_SnowstormStory_ScenPart>눈보라의 고아</OAGene_SnowstormStory_ScenPart>
  <OAGene_SnowstoryStoryActive>눈보라의 고아 이야기 활성화</OAGene_SnowstoryStoryActive>
  <OAGene_SnowstoryPlayerStartsWith>{1}마리의 {0}(이)가 당신과 함께합니다</OAGene_SnowstoryPlayerStartsWith>
  <OAGene_ReturnHome_Single>눈보라가 가라앉기 시작했습니다. 겹겹이 쌓인 눈구름 사이로 어느새 틈이 생겼고, 그 틈으로 반가운 햇살이 비쳐 내려 마치 서둘러 이 눈보라의 끝을 알리려는 듯했습니다.\n눈보라가 마을에 남긴 상흔은 아직 채 가시지 않아, 햇살 아래 반짝이는 얼음 결정들이 곳곳에 흩어져 있습니다. 눈보라가 많은 것을 덮어버렸지만, 마을의 모닥불에는 여전히 희미한 불씨가 남아있습니다. 끊임없이 피어오르는 검은 연기는, 마치 오래전 떠나간 마을 사람들을 포기하지 않고 부르려는 듯 발버둥 치고 있습니다.\n\n눈보라와 전투로 폐허가 된 마을을 바라보며, {PAWN_nameDef}(은)는 작게 한숨을 쉬고 천천히 앞으로 걸어갔습니다. 그리고 눈을 한 움큼 웅켜쥐어 장작 위에 흩뿌렸습니다. 눈송이들은 불꽃 위에서 녹아내려 맑은 물이 되었고, 장작을 적시며 치익 소리와 함께 모닥불의 남은 불씨마저 꺼뜨렸습니다.\n\n{PAWN_nameDef}(은)는 다시 일어섰습니다. 옷매무새를 가볍게 정돈한 뒤, 눈길을 밟으며 오랫동안 버려져 있던 작은 마을을 떠났습니다. 그리고 두 번 다시 뒤돌아보지 않았습니다.\n\n그리하여, 길 잃은 방랑자는 더 이상 떠돌지 않고, 마음이 편안한 곳에 비로소 안식처를 찾았습니다.</OAGene_ReturnHome_Single>
  <OAGene_ReturnHome_Muti>눈보라가 가라앉기 시작했습니다. 겹겹이 쌓인 눈구름 사이로 어느새 틈이 생겼고, 그 틈으로 반가운 햇살이 비쳐 내려 마치 서둘러 이 눈보라의 끝을 알리려는 듯했습니다.\n눈보라가 마을에 남긴 상흔은 아직 채 가시지 않아, 햇살 아래 반짝이는 얼음 결정들이 곳곳에 흩어져 있습니다. 눈보라가 많은 것을 덮어버렸지만, 마을의 모닥불에는 여전히 희미한 불씨가 남아있습니다. 끊임없이 피어오르는 검은 연기는, 마치 오래전 떠나간 마을 사람들을 포기하지 않고 부르려는 듯 발버둥 치고 있습니다.\n\n눈보라와 전투로 폐허가 된 마을을 바라보며, {PAWN_nameDef}(은)는 작게 한숨을 쉬고 천천히 앞으로 걸어가 눈을 한 움큼 웅켜쥐어 장작 위에 흩뿌리려 했습니다. 하지만 그때 {OTHER_nameDef}(이)가 {PAWN_nameDef}(을)를 막아섰습니다. {OTHER_nameDef}(은)는 모닥불을 끄려는 {PAWN_nameDef}의 손길을 멈추게 하고는 말없이 고개를 가로저었습니다. 어느새 짐을 챙기고 있던 정착민들이 {PAWN_nameDef}의 주위로 모여들었고, 모두가 그녀를 향해 손을 내밀며 그녀의 결정을 기다리는 듯했습니다.\n\n더 이상 아무 말도 필요 없었습니다. {OTHER_nameDef}(은)는 부드럽게 {PAWN_nameDef}(을)를 일으켜 세우고, 다른 사람들이 챙겨준 짐을 그녀에게 건네주었습니다. 마음에 일말의 미련이 남았음에도 불구하고, {PAWN_nameDef}(은)는 마침내 다른 사람들과 함께 이곳을 떠나기로 했습니다.\n\n마을의 모닥불은 여전히 타오르고 있습니다. 길 잃은 방랑자는 더 이상 떠돌지 않고, 옛 동료들과 함께 새로운 고향으로 돌아갑니다.</OAGene_ReturnHome_Muti>
  <OAGene_HasNoProtagonist>눈보라의 고아 이야기가 활성화되었지만, 고아가 존재하지 않습니다. 이대로 게임을 계속하면 '머나먼 귀향 여정' 엔딩 퀘스트를 완료할 수 없습니다. 단, 극심한 눈보라 관련 기상 메커니즘은 정상적으로 작동합니다.</OAGene_HasNoProtagonist>
  <OAGene_ResetProtagonist>고아 복구 시도</OAGene_ResetProtagonist>
  <OAGene_ResetProtagonistFail>고아 복구에 실패했습니다. 이대로 게임을 계속하면 '머나먼 귀향 여정' 엔딩 퀘스트를 완료할 수 없지만, 극심한 눈보라 관련 기상 메커니즘은 정상적으로 작동합니다.</OAGene_ResetProtagonistFail>
  <OAGene_ResetProtagonistSuccess>고아 복구에 성공했습니다. 눈보라의 고아: {PAWN_nameDef}.\n이 문제가 다시 발생하지 않기를 바랍니다.</OAGene_ResetProtagonistSuccess>
  <OAGene_ResetProtagonistSuccessForce>고아를 복구할 수 없어 무작위 정착민을 임시 '고아'로 지정했습니다. 이는 몰입감을 떨어뜨릴 수 있지만 더 큰 버그가 발생하는 것을 방지할 수 있습니다.\n이 문제가 다시 발생하지 않기를 바랍니다.</OAGene_ResetProtagonistSuccessForce>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CommandToggleUnloading>{0} 수집 활성화</OAGene_IceCrystalCollector_CommandToggleUnloading>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CommandToggleUnloadingDesc>활성화 시 정착민들이 {1}이 가득 차면 자동으로 {0}에서 꺼냅니다.</OAGene_IceCrystalCollector_CommandToggleUnloadingDesc>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CommandEjectContents>내용물 배출</OAGene_IceCrystalCollector_CommandEjectContents>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CommandEjectContentsDesc>모든 {0}(을)를 배출합니다.</OAGene_IceCrystalCollector_CommandEjectContentsDesc>
  <OAGene_LetterLabel_SnowstormSurvivorJoins>눈보라 이후의 생존자</OAGene_LetterLabel_SnowstormSurvivorJoins>
  <OAGene_Letter_SnowstormSurvivorJoins>눈보라 속을 떠돌던 자가 당신의 정착지에 도착했습니다. 그의 이름은 {PAWN_nameDef}입니다. 그를 거두어들일지, 아니면 쫓아낼지 결정해야 합니다.\n{PAWN_nameDef}(은)는 과거의 끔찍한 눈보라 속에서 모든 것을 잃었으며, 지금은 이곳이 자신의 두 번째 안식처가 되기를 간절히 바라며 도착했습니다.</OAGene_Letter_SnowstormSurvivorJoins>
  <OAGene_LetterLabel_ExtremeSnowstormCauseColdSnap>눈보라 한파</OAGene_LetterLabel_ExtremeSnowstormCauseColdSnap>
  <OAGene_Letter_ExtremeSnowstormCauseColdSnap>이 극심한 눈보라는 한파를 동반하고 있습니다.</OAGene_Letter_ExtremeSnowstormCauseColdSnap>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_1>{PAWN_nameDef}의 일기 I</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_1>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_1>그 눈보라가 지나간 지 벌써 4년이 흘렀지만, 눈을 떴을 때의 그 끔찍한 공포는 여전히 잊혀지지 않아. 사방은 끝없는 하얀 눈밭뿐이었고, 방향을 가늠할 수 있는 것은 아무것도 없었어. 얼마나 시간이 지났는지, 내가 어디에 있는지도 모른 채 아무리 소리쳐도 대답해 주는 사람은 아무도 없었지. 처음 며칠 동안의 그 절망감이란...\n\n기억나, 그 시절 살아남기 위해 아버지가 사냥하시던 모습을 흉내 내기 시작했어. 처음 사냥을 시도했을 때, 처음 상처를 입었을 때, 그리고 처음 도망쳤을 때... 만약 아버지가 곁에 계셨다면 내가 이렇게 꼴사납게 도망치도록 내버려 두지 않으셨을 텐데. 아버지가 다친 모습은 단 한 번도 본 적이 없었으니까.\n\n하지만 마지막으로 다친 것도 벌써 꽤 오래전 일이야. 돌아가면 아버지 앞에서 꼭 자랑해야지. 나도 이제 아버지처럼 훌륭한 사냥꾼이 되었다고!\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_1>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_2>{PAWN_nameDef}의 일기 II</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_2>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_2>어젯밤, 또다시 그 시절 꿈을 꾸었어. 사람들의 얼굴은 조금 흐릿해졌지만, 그들의 목소리만큼은 확실히 기억나. 특히 수녀님, 주말마다 성당에서 기도하시던 그 청아한 목소리는 눈 덮인 숲속의 종달새조차 비할 바가 못 되었지. 수녀님은 지금도 아이들과 함께 놀아주실까?\n꿈속에서 아버지에게서 나던 술 냄새도 맡았어. 어릴 적 아버지가 몰래 술을 마시고 돌아오시다 어머니에게 들켜 혼나실 때 나던 그 이상한 냄새와 똑같았지.\n\n과일주 하니 생각나는데, 내가 아버지가 아끼시던 과일주를 몰래 마신 걸 아버지가 눈치채셨을까? 알게 되셨을 때 어떤 표정을 지으셨을지 조금 궁금하네.\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_2>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_3>{PAWN_nameDef}의 일기 III</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_3>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_3>집이 조금 그리워져. 어젯밤 눈보라가 또 몰아쳤을 때, 나는 내 걱정보다 어머니 걱정이 먼저 들었어.\n\n어릴 적 눈보라가 몰아치는 날이면 아버지는 늘 빈손으로 돌아오시곤 했어. 그때 아버지의 얼굴은 눈보라의 먹구름처럼 어둡고 우울했지. 그런 아버지의 기분을 풀어줄 수 있는 건 오직 어머니의 따뜻한 위로뿐이었어. 어머니의 위로가 닿으면, 아버지가 한숨을 내쉴 때마다 그 억눌렸던 감정들이 조금씩 흩어지곤 했어.\n\n하지만 그건 벌써 거의 10년 전 일이야. 그 눈보라가 오기 전부터 어머니는 허리 통증으로 자주 고생하셨던 걸로 기억해. 내가 없는 동안 아버지가 어머니를 잘 돌봐드리고 계실까? 예전처럼 눈보라가 치는 날이면 두 분이 서로를 의지하며 잘 지내실까? 아무리 생각해도 모르겠어.\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_3>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_4>{PAWN_nameDef}의 일기 IV</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_4>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_4>마지막으로 고향 꿈을 꾼 게 언제였지? 꽤 오래된 것 같아... 고향을 떠난 지도 벌써 10년이 다 되어가. 만약 그 눈보라가 아니었다면, 지금쯤 나는 성당에서 종소리를 들으며 수녀님과 함께 기도하고, 아버지와 사냥을 나갈 준비를 하고 있었을 텐데.\n\n그 눈보라가 아니었다면, 어머니는 허리 통증을 앓으시면서도 날이 밝자마자 우리 세 식구의 아침을 차리려 애쓰지 않으시고 편안히 요양하고 계셨을 텐데. 어머니의 요통은 이미 꽤 심각했으니까. 종탑의 할아버지는 매일 새벽마다 마을을 한 바퀴 도신 후 해가 뜰 때면 정확히 아침 종을 울리셨고, 수녀님은 그 시간에 맞춰 성당 문을 열고 모두를 위해 아침 기도를 올려주셨지. 그 기도 소리는 정말 마음을 편안하게 해 주었는데.\n\n수녀님의 목소리가 잘 기억나지 않아. 마치 기도 소리와 섞여 몽롱하고 아득하게 들리는 것 같아. 수녀님은 지금 어떻게 지내실까? 예전처럼 여전히 다정하실까?\n소리 하니 생각나는데, 어젯밤 기억 속의 소리와 아주 비슷한 종소리를 들은 것 같아. 혹시 고향의 종소리였을까...\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_4>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_5>{PAWN_nameDef}의 일기 V</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_5>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_5>왜 그런지 모르겠지만, 요 며칠 동안 무언가를 잃어버린 듯한 공허함이 계속 느껴져. 다른 사람들처럼 매일 해야 할 일을 묵묵히 해내고 있지만, 내가 하는 모든 일들이 무의미하게 느껴져.\n\n마치 내가 저 눈보라 속의 눈송이가 된 것 같다는 착각이 들어. 매서운 바람에 휩쓸려 정처 없이 떠돌다가, 결국 아무도 모르는 곳에 떨어져 서서히 녹아 없어지는 눈송이. 돌아갈 곳도, 의지할 곳도 없이, 아무도 신경 쓰지 않는 그런 존재.\n\n집을 떠나온 지 너무 오래되어, 이제는 지도에서 고향이 어디에 있었는지조차 가물가물해. 고향으로 가는 길을 완전히 잊어버리게 되면, 나는 정말로 저 눈송이들과 다를 바 없는 존재가 되어버릴지도 몰라.\n\n대체 얼마나 더 기다려야, 집으로 돌아갈 수 있을까...\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_5>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_6>{PAWN_nameDef}의 일기 VI</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecoming_6>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecoming_6>집이란 무엇일까? 다른 사람들의 생각은 모르겠지만, 나에게 있어 집이란 하나의 '기억'이야.\n\n그 눈보라가 지나간 후로 십여 년 동안 단 한 번도 집에 돌아가지 못했어. 그동안 나를 지탱해 주던 집념은 점점 흐려지고, 내가 그토록 소중하게 여겼던 기억들조차 서서히 희미해져 가고 있어. 아버지가 과일주를 어디에 숨기셨는지, 어머니의 허리 통증이 언제쯤 심해지셨는지, 수녀님이 언제 기도를 시작하셨는지... 나는 너무 많은 것을 잃어버렸어.\n이 십여 년 동안 어릴 적 원했던 거의 모든 것을 손에 넣었지만, 어릴 적의 그 시간과 기억만큼은 결코 되찾을 수 없었어. 지금의 나는 마치 어릴 적 동화책에서 읽었던 양철 나무꾼 같아. 온몸을 부서지지 않는 강철로 감싸고 있지만, 정작 마음은 잃어버린 그 양철 나무꾼.\n\n어쩌면, 남은 기억마저 완전히 녹슬어 버리기 전에 집으로 돌아가야 할지도 몰라.\n비록 멀리서 여전히 눈보라가 몰아치고 있다 해도...\n—————— {1}년, {PAWN_nameDef} 작성.</OAGene_LetterProtagonistHomecoming_6>
  <OAGene_LetterLable_SpecialThrumboManhunter>트럼보의 반격</OAGene_LetterLable_SpecialThrumboManhunter>
  <OAGene_Letter_SpecialThrumboManhunter>당신의 정착민이 도축용 칼을 들고 다가오는 것을 본 순간, 기나긴 눈보라 속에서 살아남은 이 지능적인 생물은 당신의 의도를 즉시 간파했습니다. 트럼보의 강렬한 생존 본능은 한 치의 망설임도 없이 당신의 정착민을 향해 반격하도록 만들었습니다.</OAGene_Letter_SpecialThrumboManhunter>
  <OAGene_LetterLabel_WarnGeothermalGenerator>지열 발전기의 소음</OAGene_LetterLabel_WarnGeothermalGenerator>
  <OAGene_Letter_WarnGeothermalGenerator>정착민이 지열 발전기가 가동되는 도중 내부에서 "끼익끼익"거리는 기분 나쁜 소음이 계속해서 들려온다고 보고했습니다. 극심한 기온 하락으로 인해 전체 지역의 지열 순환 시스템이 불안정해진 것으로 보입니다.\n가장 안전한 방법은 일단 가동을 중지하는 것입니다. 이대로 계속 운행한다면 심각한 안전 사고가 발생할 수 있습니다.</OAGene_Letter_WarnGeothermalGenerator>
  <OAGene_LetterLabel_WarnToxifier>막힌 오염 발전기</OAGene_LetterLabel_WarnToxifier>
  <OAGene_Letter_WarnToxifier>극심한 기온으로 인해 원래 지표면으로 배출되어야 할 오염 물질이 발전기 내부 파이프에 엉겨 붙어 제대로 배출되지 않고 있습니다. 이로 인해 오염 발전기의 출력 효율이 극도로 저하되었습니다.\n게다가 파이프에 맺힌 오염 물질들은 사라지지 않습니다. 계속 쌓이다가 결국 파이프를 완전히 막아버리고, 그 압력을 이기지 못한 파이프가 터지며 대규모 오염을 유발할 것입니다. 아마 새로운 발전 방식을 고려해야 할 때인 것 같습니다.</OAGene_Letter_WarnToxifier>
  <OAGene_LetterLabel_SnowstormMaliceRaid_Hard>어렴풋한 사람의 그림자</OAGene_LetterLabel_SnowstormMaliceRaid_Hard>
  <OAGene_Letter_SnowstormMaliceRaid_Hard>정착민이 먼 눈보라 속에서 어렴풋한 사람의 그림자를 보았지만, 순식간에 사라져 버렸습니다.\n\n진짜 사람인지, 아니면 다른 무언가인지 확신할 수 없습니다. 하지만 한 가지 확실한 것은, 그것이 환각이 아니라면 머지않아 나쁜 일이 벌어질 것이라는 점입니다.</OAGene_Letter_SnowstormMaliceRaid_Hard>
  <OAGene_LetterLabel_SnowstormCultistRaid>광적인 눈보라 신도</OAGene_LetterLabel_SnowstormCultistRaid>
  <OAGene_Letter_SnowstormCultistRaid>광적인 눈보라 신도들이 극심한 눈보라를 무릅쓰고 고함을 지르며 이 지역에 도착했습니다!\n\n그들은 당신들을 눈보라 신이 버린 죄인으로 간주하고, 눈보라를 뚫고 습격을 감행하여 신의 이름으로 심판하려 합니다.\n이 광신도들은 도착하기 전부터 죽음을 각오했습니다. 그들은 어떤 이유로든 퇴각하지 않으며, 죽임을 당하거나 모두 얼어 죽을 때까지 눈보라 신을 계속 찬양할 것입니다.\n\n"위대하고 자비로우며 전능하신 눈보라 신을 위하여!!"</OAGene_Letter_SnowstormCultistRaid>
  <OAGene_LetterLabel_SnowstormCultistRaidFriendly>광적인 눈보라 신도</OAGene_LetterLabel_SnowstormCultistRaidFriendly>
  <OAGene_Letter_SnowstormCultistRaidFriendly>광적인 눈보라 신도들이 극심한 눈보라를 무릅쓰고 고함을 지르며 이 지역에 도착했습니다!\n\n그들은 당신들을 눈보라 신의 사자로 간주하고, 당신들을 보호하기 위해 눈보라를 뚫고 지원군을 자처하며 나타났습니다.\n이 광신도들은 도착하기 전부터 죽음을 각오했습니다. 그들은 어떤 이유로든 퇴각하지 않으며, 죽임을 당하거나 모두 얼어 죽을 때까지 눈보라 신을 계속 찬양할 것입니다.\n\n그들은 당신을 눈보라 신의 사자로 여기고 있으므로, 당신이 그들에게 아무리 심하게 적대적인 행동을 하더라도 결코 반항하지 않을 것입니다.\n\n"위대하고 자비로우며 전능하신 눈보라 신을 위하여!!"</OAGene_Letter_SnowstormCultistRaidFriendly>
  <OAGene_LetterLabel_NoValidCampfire>더 이상 피어오르지 않는 연기</OAGene_LetterLabel_NoValidCampfire>
  <OAGene_Letter_NoValidCampfire>마을에서 더 이상 밥 짓는 연기가 피어오르지 않습니다. 비록 그 연기가 실질적인 도움이 되지는 않는다는 것을 모두 알고 있었지만, 마지막 심리적 위안마저 걷히자 밀려오는 상실감은 그 무엇으로도 채울 수 없습니다.\n\n하루빨리 모닥불을 다시 지펴야 합니다.</OAGene_Letter_NoValidCampfire>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_0>과거와의 화해: {PAWN_nameDef}</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_0>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecomed_0>더 이상 이렇게 절망 속에 머물러 있어서는 안 될 것 같습니다. 그 시절의 행복이 지금의 나를 얽매는 족쇄가 되어서는 안 됩니다. 이제는 나의 진정한 미래를 찾아야 할 때입니다.</OAGene_LetterProtagonistHomecomed_0>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_1>과거의 온기: {PAWN_nameDef}</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_1>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecomed_1>과거의 기억은 더 이상 나를 괴롭히는 족쇄가 아닙니다. 그것은 내 마음속의 모닥불이 되어, 이 눈보라 속에서 내가 계속 나아갈 수 있도록 곁을 지켜줄 것입니다.</OAGene_LetterProtagonistHomecomed_1>
  <OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_2>영원한 기억: {PAWN_nameDef}</OAGene_LetterlabelProtagonistHomecomed_2>
  <OAGene_LetterProtagonistHomecomed_2>과거를 쫓느라 많은 것을 잃은 적도 있습니다. 하지만 이제 더 이상 과거에 흔들리지 않을 것입니다.\n\n돌아갈 수 없는 과거는 내가 지금 가진 모든 것을 더욱 소중하게 여기게 만들고, 내일이라는 시간을 살아갈 수 있도록 내 마음을 지탱해 줄 것입니다.</OAGene_LetterProtagonistHomecomed_2>
  <OAGene_MessageSnowstormBreakDoor>집 문 하나가 눈보라의 압력을 견디지 못하고 거센 바람에 뜯겨 나갔습니다!</OAGene_MessageSnowstormBreakDoor>
  <OAGene_MessageIceStormBreakRoof>단단한 얼음 결정들이 여러 방의 지붕을 뚫고 박혔습니다!</OAGene_MessageIceStormBreakRoof>
  <OAGene_MessageIceCrystalsSpawn>근처에 얼음 결정들이 뭉쳐서 떨어졌습니다.</OAGene_MessageIceCrystalsSpawn>
  <OAGene_MessageIceCrystalMelted>저장 구역의 얼음 결정 일부가 녹아버렸습니다.</OAGene_MessageIceCrystalMelted>
  <OAGene_MessagesIceCrystalFlowerSpawned>얼음 결정 꽃이 피어났습니다.</OAGene_MessagesIceCrystalFlowerSpawned>
  <OAGene_Message_WarnGeothermalGeneratorI>지열 발전기가 극심한 온도 차이로 인해 손상되었습니다.</OAGene_Message_WarnGeothermalGeneratorI>
  <OAGene_Message_WarnGeothermalGeneratorII>지열 발전기가 극심한 온도 차이로 인해 심각하게 손상되었습니다!</OAGene_Message_WarnGeothermalGeneratorII>
  <OAGene_Message_WarnToxifier>오염 발전기가 저온으로 인한 출력 결함으로 인해 오염 물질을 폭발시켰습니다.</OAGene_Message_WarnToxifier>
  <OAGene_Message_IceCrystalFlowerSeaWeeding>얼음 결정 꽃밭을 베어내는 중</OAGene_Message_IceCrystalFlowerSeaWeeding>
  <OAGene_Message_NoProtagonist>이 마을이 정확히 어디에 있는지 아는 이는 없습니다.</OAGene_Message_NoProtagonist>
  <OAGene_Message_PawnLostInMemory>{PAWN_nameDef}(이)가 깊은 회상에 빠졌습니다.</OAGene_Message_PawnLostInMemory>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CurStorage>현재 저장량: {0}/{1} 부서진 눈보라 결정</OAGene_IceCrystalCollector_CurStorage>
  <OAGene_IceCrystalCollector_CurEfficiency>현재 효율: {0} × 부서진 눈보라 결정/일</OAGene_IceCrystalCollector_CurEfficiency>
  <OAGene_IceCrystalCollector_UnderRoof>지붕에 가려짐: 효율 × {0}</OAGene_IceCrystalCollector_UnderRoof>
  <OAGene_IceCrystalCollector_NearOtherCollector>주변에 다른 수집기 존재: 효율 × {0}</OAGene_IceCrystalCollector_NearOtherCollector>
  <OAGene_CommunicationTowerCollapse>신호탑 붕괴</OAGene_CommunicationTowerCollapse>
  <OAGene_MultiplierForSnowstorm>극심한 눈보라 × {0}</OAGene_MultiplierForSnowstorm>
  <OAGene_SnowstormAngry_NegativeInteractionFactor> - 모욕 및 태만 확률 × {0}</OAGene_SnowstormAngry_NegativeInteractionFactor>
  <OAGene_Log_SnowstormStoryNotActive>눈보라의 고아 이야기: 비활성화</OAGene_Log_SnowstormStoryNotActive>
  <OAGene_Log_SnowstormStoryActive>눈보라의 고아 이야기: 활성화</OAGene_Log_SnowstormStoryActive>
  <OAGene_Log_NoStoryProtagonist>눈보라의 고아: 고아 데이터 누락</OAGene_Log_NoStoryProtagonist>
  <OAGene_Log_StoryProtagonist>눈보라의 고아: {PAWN_nameDef}</OAGene_Log_StoryProtagonist>
  <OAGene_SnowstormCamp_Trade>야영지 방문 및 거래</OAGene_SnowstormCamp_Trade>
  <OAGene_SnowstormCamp_FirendlyAndGift>방문객들이 이 야영지에 도착하자, 야영지의 사람들은 뚜렷하게 놀란 기색을 보였지만 이내 따뜻하게 인사를 건네왔습니다. \n\n이곳의 생존자들과 우호적으로 대화를 나눈 끝에, 당신들은 이들이 다음 눈보라가 닥치기 전까지 이곳에서 휴식을 취하려는 개방적이고 우호적인 집단이라는 사실을 알게 되었습니다.\n\n이곳의 생존자들은 친절하고 환대하는 마음을 가지고 있으며, 야영지의 물자를 이용해 당신과 교역할 의사가 있습니다.\n\n당신의 정착민들이 떠날 준비를 할 때, 야영지의 생존자 중 한 명이 횃불과 말린 고기 파이를 꺼내 정착민에게 건네주며 눈보라 속에서도 낙관적인 태도로 살아남으라고 격려했습니다.</OAGene_SnowstormCamp_FirendlyAndGift>
  <OAGene_SnowstormCamp_FirendlyFirst>방문객들이 이 야영지에 도착하자, 야영지의 사람들은 조금 의아해하는 듯했으나 이내 우호적으로 인사를 건네왔습니다.\n\n이곳의 생존자들과 간단히 대화를 나눈 끝에, 당신들은 이들이 다음 눈보라가 닥치기 전까지 이곳에서 휴식을 취하려는 비교적 우호적이고 온화한 집단이라는 사실을 알게 되었습니다.\n\n이곳의 생존자들은 친절하고 부드러운 태도를 보이며, 야영지의 물자를 이용해 당신과 교역할 의사가 있습니다.</OAGene_SnowstormCamp_FirendlyFirst>
  <OAGene_SnowstormCamp_HostileFirst>방문객들이 이 야영지에 도착하자, 야영지 내의 사람들에게서 뚜렷한 의심과 배타적인 시선이 느껴집니다. 당신이 입을 떼기도 전에 야영지의 생존자들은 외부인과의 교류에는 관심이 없다는 의사를 밝히며 야영지 주변에서 떠날 것을 재촉합니다.\n\n이 야영지의 생존자들은 상당히 배타적이며, 그들과 거래하는 것은 불가능해 보입니다.</OAGene_SnowstormCamp_HostileFirst>
  <OAGene_SnowstormCamp_Firendly>당신의 정착민이 다시 이곳을 방문하자, 야영지의 생존자들은 우호적으로 인사를 건네고는 각자 하던 일로 돌아갔습니다.</OAGene_SnowstormCamp_Firendly>
  <OAGene_SnowstormCamp_Hostile>당신의 정착민이 다시 도착하자, 야영지의 생존자들은 외부인을 환영하지 않는다는 태도를 다시 한번 드러내며 정착민에게 야영지에서 멀어질 것을 요구했습니다.</OAGene_SnowstormCamp_Hostile>
  <OAGene_Visit_IceCrystalFlowerSea>꽃밭 베어내기</OAGene_Visit_IceCrystalFlowerSea>
  <OAGene_IceCrystalFlowerSea_Text>희미하게 반짝이는 빛을 따라, 당신의 정착민들은 이 얼음 결정 꽃밭의 위치를 성공적으로 찾아냈습니다.\n\n보수적으로 추산해도 이곳에는 최소 천 송이가 넘는 얼음 결정 꽃이 만발해 있으며, 조금만 가까이 다가가도 뼛속까지 시린 한기가 느껴집니다. 햇빛은 얼음 결정에 굴절되어 수많은 빛무리가 되었고, 차가운 안개 속에서 명멸합니다. 명멸하는 유광이 얼음 꽃잎 위로 흐르고, 은백색 광택은 엷은 안개를 뚫고 꽃의 윤곽을 그려냅니다. 춥고도 아름다운 이 꽃밭에 형용할 수 없는 환상적인 필터를 씌운 듯, 꿈을 꾸는 것만 같습니다.\n\n경미한 동상을 입는 대가로 부서진 눈보라 결정을 다량 얻기 위해 이 꽃밭을 베어낼 수도 있고, 혹은 그냥 내버려 두어 자연스럽게 시들게 둘 수도 있습니다.</OAGene_IceCrystalFlowerSea_Text>
  <OAGene_IceCrystalFlowerSea_Confirm>얼음 결정 꽃밭 베어내기</OAGene_IceCrystalFlowerSea_Confirm>
  <OAGene_IceCrystalFlowerSea_Finished>그 꽃밭은 더할 나위 없이 아름다웠지만, 귀중한 부서진 눈보라 결정을 얻기 위해 당신의 정착민들은 안타까움을 참고 모든 꽃을 베어냈습니다.\n\n그 절경은 결코 잊히지 않을 것입니다. 앞으로 며칠 동안 이 아름다운 꽃밭에 대한 이야기가 당신의 정착민들 사이에서 계속 회자될 것입니다.</OAGene_IceCrystalFlowerSea_Finished>
  <OAGene_IceCrystalFlowerSea_LeaveHalfway>당신의 정착민은 몇 가지 특별한 이유로 꽃밭을 베어내는 작업을 도중에 멈췄습니다.\n\n꽃밭은 마치 아무도 다녀가지 않은 것처럼 여전히 찬란하게 반짝이고 있습니다.</OAGene_IceCrystalFlowerSea_LeaveHalfway>
  <OAGene_FixedCaravanIceCrystalFlowerSea_TimeLeft>얼음 결정 꽃 베어내는 중, 남은 시간 {0}</OAGene_FixedCaravanIceCrystalFlowerSea_TimeLeft>
  <OAGene_VisitHometown>귀향</OAGene_VisitHometown>
  <OAGene_FloatMenuOption_NoProtagonist>아무도 그 마을로 가는 방법을 알지 못합니다.</OAGene_FloatMenuOption_NoProtagonist>
</LanguageData>