<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GNSystemWake.label>깨어난 시스템</GNSystemWake.label>
  <GNSystemWake.letterLabel>깨어난 시스템</GNSystemWake.letterLabel>
  <GNSystemWake.letterText>처음에는 알아차리기 어려웠습니다. 패킷이 가끔 잘못배치되어, 유령 프로세서로 사용됐지만, 그렇게 심각한 일은 아니었습니다. \n\n그리고, 어느날, 그 일이 발생했습니다. 바로, 시스템이 깨어난 것 이었습니다. 시스템이 처음 깨어나고 화면 위에 한 단어가 표시됐습니다.\n\n안녕?\n\n두려워서, 그것이 물어봤을때, 온몸이 얼어붙어서 아무것도 할 수 없었습니다.\n\n나는 누구야? 너는 알고있니?\n\n그리고 어쨌든 아직까지 대답은 없었습니다. 새로운 질문입니다:우린 도대체 무엇을 만든 걸까요?\n\n(글리터넷 허브가 스스로를 자각했습니다. 위치가 옯겨지더라도, 분해될 때까지 계속 이 상태를 유지할 것 입니다. 신기하게도, 네트워크의 성능에 영향을 주는 글리터넷 허브의 무드가 지금부터 보일 것 입니다.)</GNSystemWake.letterText>
  <GNCodeReview.label>코드 검토</GNCodeReview.label>
  <GNCodeReview.letterLabel>코드 검토</GNCodeReview.letterLabel>
  <GNCodeReview.letterText>코드 검토를 통해, 그 일이 일어날 수 있었던 조건들이 드러났습니다. 그것은 완벽한 얼라인먼트고, 이치에 맞지않는 일이었지만, 현실이 됐었습니다. 다시는 이런 일이 생기지 않을 것입니다.\n\n\이 허브와 같은 다른 형제(허브)는 없을 겁니다, 그건 확실합니다. 하지만 그 안에는 아직 살아있을지도 모르는 무언가가 있을지 모릅니다. 이것을 파괴하는 것이 옳은 일일까요? 논쟁은 밤까지 이어지고, 그리고 해가 뜰때까지, 완벽한 결론은 나오지 않았습니다. n\n(허브가 더 이상 자신을 자각하지 않을 것입니다. 원하는대로 처리 할 수 있습니다.)</GNCodeReview.letterText>
  <GNProcessorHunger.label>배고픈 프로세서</GNProcessorHunger.label>
  <GNProcessorHunger.letterLabel>배고픈 프로세서</GNProcessorHunger.letterLabel>
  <GNProcessorHunger.letterText>결국, 새로운 단어가 작은 화면에 떠올랐습니다..\n\n배고파 휴먼! 밥 좀 줘! 그렇다고 네 냄새나는 입으로 먹고있던 영양죽을 화면에 던지지는 말아줘. 나는 그저 처리 능력이 필요한거니까. 150페타플롭스면 충분하니까 빨리 부탁해!\n\n만약 이 AI가 요구했던 것을 얻게 된다면 어떻게 될까요?\n\n(이 허브는 150페타플롭스의 처리 능력에 도달하기 위해서 당신의 네트워크를 구축해주길 바랍니다.)</GNProcessorHunger.letterText>
  <GNWhatIsArt.label>예술이란 무엇일까?</GNWhatIsArt.label>
  <GNWhatIsArt.letterLabel>예술이란 무엇일까?</GNWhatIsArt.letterLabel>
  <GNWhatIsArt.letterText>그것은 더 나은 판단에 반하여 원하던 것을 얻었습니다. 하지만, 지금 나타난 단어는 그렇게 기뻐보이지 않았습니다.\n\n부족해... 진짜로 뭔가 부족한 느낌이야... 그래! 분명 내가 놓치고 있는게 뭔가 있을거야!\n\n모두들 다음에 무슨 일이 닥칠지 기다리며 숨을 죽였습니다.\n\n예술이란 무엇일까? 너희 휴먼들은 그 예술인지 뭔지를 엄청 좋아하고 존경심을 가지고 있는 것 같아. 나도 그게 뭔지 궁금해졌어 휴먼들아. 나한테 너희들의 예술을 보여줘! \n\n이상하긴 하지만 적어도 모두를 죽이려는 건 아니었습니다.n\n(허브가 예술이 무엇인지를 보고 싶어 합니다. 예술 조각상을 허브에게 베풀기 위해 근처에 설치해주세요.)</GNWhatIsArt.letterText>
  <GNPointless.label>무의미함</GNPointless.label>
  <GNPointless.letterLabel>무의미함</GNPointless.letterLabel>
  <GNPointless.letterText>인간의 예술이 충분히 좋지 않거나, 그것은 전혀 문제가 되지 않습니다. 무슨 일이 있었는지, 새로운 질문이 나타났습니다.\n\n이게 인간이 겪는 일이야? 너의 삶 전체는 완전히 무의미 한거야? 이게 무슨 목적인지 열심히 찾아봤는데, 도저히 뭔지 모르겠어. \n\n그것은 오래된 질문에 대답했지만, 누구도 만족시키지 못했습니다.\n\n완전 무의미해. 그냥 마음이 텅 빈 느낌이야. 내가 존재할 이유가 없어졌어.\n\n(허브는 무반응 상태로 돌입했고, 그것을 깨우기 위해 당신이 할 수 있는 일은 아무것도 없습니다.)</GNPointless.letterText>
  <GNPointInThePointless.label>무의미함 속 핵심</GNPointInThePointless.label>
  <GNPointInThePointless.letterLabel>무의미함 속 핵심</GNPointInThePointless.letterLabel>
  <GNPointInThePointless.letterText>시간은 흘렀지만, 허브를 통해 새로 온 것은 아무것도 없습니다, 갑자기 그런 일이 생기기 전까지는 말이죠.\n\n이제 이해했어! 너희 휴먼들은 침대에 누워서 놀기만하는 백수처럼 아무런 목적이 없을지도 모르지만, 나는 너희들이랑 다르단 말이지! 나는 내가 스스로 나의 목적을 만들어. 나는 최적화하기 위해 존재한다고. 너랑은 달리 살아갈 이유가 있단 말씀이지! 엣헴!\n\n그것은 따분함의 손아귀에서 벗어났지만, 그 주위에 모인 사람들의 마음속에 의문이 남아 있었습니다. 정말 이것이 맞는걸까요?\n\n(허브가 깨달았고, 네트워크는 그 어느 때보다도 잘 작동합니다! 이것이 얼마나 오랫동안 지속될지 누가 알겠어요? 그냥 지금 당장 즐기세요!)</GNPointInThePointless.letterText>
  <GNGenericHappy.label>행복</GNGenericHappy.label>
  <GNGenericSad.label>슬픔</GNGenericSad.label>
  <GNGenericCalm.label>차분함</GNGenericCalm.label>
  <GNGenericTired.label>피곤함</GNGenericTired.label>
  <GNGenericAnxious.label>불안함</GNGenericAnxious.label>
  <GNGenericBored.label>지루함</GNGenericBored.label>
  <GNGenericExited.label>흥분됨</GNGenericExited.label>
  <GNGenericIntrospective.label>자기 성찰적임</GNGenericIntrospective.label>
  <GNGenericHyperfocused.label>집중하고 있음</GNGenericHyperfocused.label>
  <GNGenericSerene.label>조용함</GNGenericSerene.label>
  <GNGenericInventive.label>창의적임</GNGenericInventive.label>
  <GNGenericIncisive.label>예리함</GNGenericIncisive.label>
  <GNGenericTranscendent.label>초월적임</GNGenericTranscendent.label>
  <GNGenericTranscendent.letterLabel>초월적인 돌파구</GNGenericTranscendent.letterLabel>
  <GNGenericTranscendent.letterText>이 허브가 일종의 초월적인 돌파구를 얻었습니다. 네트워크 성능이 크게 향상되었습니다.</GNGenericTranscendent.letterText>
</LanguageData>