<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.label>워프 침식</OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.label>
  <OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.letterLabel>워프 침식</OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.letterLabel>
  <OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.letterText>데모닉 포스가 워프에서 세어나오고 있습니다! 몇 초 안에 공간을 부숴서 워프 균열을 열 것입니다.\n\n워프 균열이 수많은 악마들을 소환하고 더 많은 균열을 만들 것입니다.\n\n모든 지역에 악마가 침투하지 않도록 하려면 균열을 파괴하십시오. 하지만 조심하세요. 악마들은 자신들의 보금 자리를 지킬 것입니다</OG_Chaos_Deamon_Daemonic_Infestation.letterText>
  <OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.label>악마 침입</OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.label>
  <OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.letterLabel>악마 침입</OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.letterLabel>
  <OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.letterText>데모닉 포스가 워프에서 세어나오고 있습니다! 몇 초 안에 공간을 부숴서 워프 균열을 열 것입니다.\n\n워프 균열이 수많은 악마들을 소환하고 더 많은 균열을 만들 것입니다.\n\n모든 지역에 악마가 침투하지 않도록 하려면 균열을 파괴하십시오. 하지만 조심하세요. 악마들은 자신들의 보금 자리를 지킬 것입니다</OG_Chaos_Deamon_Deamonic_Incursion.letterText>
  <OG_Warpstorm.label>워프 폭풍</OG_Warpstorm.label>
  <OG_Warpstorm.letterLabel>워프 폭풍</OG_Warpstorm.letterLabel>
  <OG_Warpstorm.letterText>기이한 국지적인 워프 스톰이 소규모 구역을 강타하고 있습니다. 이것은 기껏해야 대규모 화재 정도로 끝날 수 있고, 최악의 경우 악마가 침입할 수 있습니다.</OG_Warpstorm.letterText>
  <OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.label>워프 폭풍</OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.label>
  <OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.letterLabel>워프 폭풍</OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.letterLabel>
  <OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.letterText>기이한 국지적인 워프 스톰이 소규모 구역을 강타하고 있습니다. 이것은 기껏해야 대규모 화재 정도로 끝날 수 있고, 최악의 경우 악마가 침입할 수 있습니다.</OG_Chaos_Deamon_Warpstorm_Deamonic.letterText>
  <OGN_MonolithAppears.label>기묘한 모노리스</OGN_MonolithAppears.label>
  <OGN_MonolithAppears.letterLabel>모노리스</OGN_MonolithAppears.letterLabel>
  <OGN_MonolithAppears.letterText>모노리스는 네크론이 주로 행성 강습선으로 사용하는 거대 이동 요새입니다. 모노리스는 수송 능력을 갖추고 두꺼운 장갑을 두른 파괴자로 죽지 않는 네크론의 힘을 상징하는 피라미드형 병기입니다. 이 육중한 병기는 반중력 엔진을 통해 전장 위를 부유하며 이동할 수 있고, 느글느글한 에너지로 뒤덮인 결정핵은 강력한 가우스 빔을 발사 할 수 있습니다.\n\n이 거대한 병기가 전장에 어렴풋이 나타날 때, 엄청난 섬광과 함께 가우스 빔이 맹렬하게 쏟아지고 입자 채찍의 귀청을 찢는 듯한 균열로 모든 적을 황페화시킬 것입니다. 모노리스의 거대한 화력 앞에서 오랫동안 버틸 수 있는 군대는 거의 없습니다. 생명체는 가우스 플러스 아크에 맞아 원자 단위로 증발할테고, 에너지 집중 공격에 맞은 탱크는 녹아내려 강철의 비로 파열되고 폭발할 것입니다. 심지어, 적의 공격은 모노리스의 장갑에 흔집조차 내지 못합니다. 만약 피해를 입었다면, 전쟁 기계의 네크로데미스 아머가 반사적으로 자가 수리를 시작할 것입니다. 반응성 물질이 본래 형태를 유지하려고 할 때, 선체가 입은 상처는 생체 금속으로 밀봉되고 충돌 부분이 부드럽게 처리됩니다.</OGN_MonolithAppears.letterText>
  <OG_Ork_Rok_Crash.label>오크 락 충돌</OG_Ork_Rok_Crash.label>
  <OG_Ork_Rok_Crash.letterLabel>오크 락 충돌</OG_Ork_Rok_Crash.letterLabel>
  <OG_Ork_Rok_Crash.letterText>오크 락의 거대 조각은 오크 우주선의 가장 두려운 형태입니다. 오크 락은 한때 오크 맥보즈이가 개조한 속이 빈 소행성입니다. 이 소행성은 오크 수제 총기와 플라즈마 엔진 그리고 표적 시스템 그리고 그들의 녹색 손에 들어온 거대하고 강력한 무기라면 모든지 다 집어 넣어 우주선으로 마개조됐습니다.\n\n오크 락은 워프-드라이브를 가지고 있지 않아서 워프 여행을 할 수 없습니다. 대신 태양풍을 타면서 항성계와 항성계로 이동합니다. 보통 더 락을 소유할만큼 거대한 오크 와아아아아!!는 이 거대한 우주선을 편도 수단으로 사용해 침략하기로 결정한 행성의 표면에 추락하듯 쾅 떨어집니다.\n\n이런 방식으로 착륙하면 다시 더 락을 사용해 우주로 이륙하는 것이 불가능하지만, 오히려 이런 짓이 그린스킨들을 더 기쁘게 하고 행성 군대의 방어력을 크게 약화시킵니다. 즉, 오크들이 침략하는 세계에 끔찍한 피해를 입힙니다.</OG_Ork_Rok_Crash.letterText>
  <OG_SpaceHulk_PartCrash.label>스페이스 헐크 잔해 파편 추락</OG_SpaceHulk_PartCrash.label>
  <OG_SpaceHulk_PartCrash.letterLabel>스페이스 헐크 잔해 파편 추락</OG_SpaceHulk_PartCrash.letterLabel>
  <OG_SpaceHulk_PartCrash.letterText>고대 스페이스 헐크의 거대 파편 조각이 근처에 추락했습니다.\n\n불가사의한 힘으로 인해 근처 모든 식물들을 죽일 것입니다.\n\n가능한 한 빨리 파괴하십시오. 하지만 조심하세요. 우주선은 아마도 스스로를 방어할 것입니다.</OG_SpaceHulk_PartCrash.letterText>
</LanguageData>