<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TableBionicProstheses.label>생체공학 작업대</TableBionicProstheses.label>
  <TableBionicProstheses.description>생체공학 보철물, 이식물, 장치들을 제작할 수 있는 작업대입니다.</TableBionicProstheses.description>
  <ArchotechProsthesesBench.label>초월공학 작업대</ArchotechProsthesesBench.label>
  <ArchotechProsthesesBench.description>간단한 재료로 기술적으로 놀라운 보철물을 생산할 수 있는 고급 도구가 장착된 작업대입니다.</ArchotechProsthesesBench.description>

  <ArchotechHeart.label>초월공학 심장</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 심장입니다. 원래의 심장보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHeart.description>
  <ArchotechStomach.label>초월공학 위</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 위입니다. 원래의 위보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechStomach.description>
  <ArchotechLung.label>초월공학 폐</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 폐입니다. 원래의 폐보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechLung.description>
  <ArchotechKidney.label>초월공학 신장</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 신장입니다. 원래의 신장보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechKidney.description>
  <ArchotechLiver.label>초월공학 간</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechLiver.description>
  <ArchotechEar.label>초월공학 귀</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 귀입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechEar.description>
  <ArchotechFoot.label>초월공학 발</ArchotechFoot.label>
  <ArchotechFoot.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFoot.description>
  <ArchotechToe.label>초월공학 발가락</ArchotechToe.label>
  <ArchotechToe.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechToe.description>
  <ArchotechShoulder.label>초월공학 어깨</ArchotechShoulder.label>
  <ArchotechShoulder.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 어깨입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechShoulder.description>
  <ArchotechHand.label>초월공학 손</ArchotechHand.label>
  <ArchotechHand.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHand.description>
  <ArchotechFinger.label>초월공학 손가락</ArchotechFinger.label>
  <ArchotechFinger.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFinger.description>
  <ArchotechJaw.label>초월공학 턱</ArchotechJaw.label>
  <ArchotechJaw.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 턱입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechJaw.description>
  <ArchotechSpine.label>초월공학 척추</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 척추입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechSpine.description>
  <ArchotechClavicle.label>초월공학 쇄골</ArchotechClavicle.label>
  <ArchotechClavicle.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 쇄골입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechClavicle.description>
  <ArchotechSternum.label>초월공학 흉골</ArchotechSternum.label>
  <ArchotechSternum.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 흉골입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechSternum.description>
  <ArchotechRib.label>초월공학 갈비뼈</ArchotechRib.label>
  <ArchotechRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 갈비뼈입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechRib.description>
  <ArchotechPelvis.label>초월공학 골반</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 골반입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechPelvis.description>
  <ArchotechHumerus.label>초월공학 상완골</ArchotechHumerus.label>
  <ArchotechHumerus.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 상완골입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechHumerus.description>
  <ArchotechRadius.label>초월공학 요골</ArchotechRadius.label>
  <ArchotechRadius.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 요골입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechRadius.description>
  <ArchotechFemur.label>초월공학 대퇴골</ArchotechFemur.label>
  <ArchotechFemur.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 대퇴골입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechFemur.description>
  <ArchotechTibia.label>초월공학 경골</ArchotechTibia.label>
  <ArchotechTibia.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 경골입니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</ArchotechTibia.description>
  <AdvancedAntitoxinKidney.label>고급 항독소 신장</AdvancedAntitoxinKidney.label>
  <AdvancedAntitoxinKidney.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 항독소 신장입니다. 원래의 신장보다 훨씬 효율적이며 진보된 독소 여과 시스템이며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedAntitoxinKidney.description>
  <AdvancedMedicalLiver.label>고급 의료 간</AdvancedMedicalLiver.label>
  <AdvancedMedicalLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 의료 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 숨겨진 수많은 종류의 면역 체계를 갖고 있습니다, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedMedicalLiver.description>
  <AdvancedEnergizedLiver.label>고급 활력 간</AdvancedEnergizedLiver.label>
  <AdvancedEnergizedLiver.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 활력 간입니다. 원래의 간보다 훨씬 효율적이며, 숨겨진 특별한 호르몬으로 사용자를 보다 활력있게 해줍니다, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedEnergizedLiver.description>
  <MSE_AdvancedPowerBlade.label>강화 동력 검</MSE_AdvancedPowerBlade.label>
  <MSE_AdvancedPowerBlade.description>초월공학을 이용해 만들어진 강화 동력 검입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 사이더 검이 내장되어 있고, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerBlade.description>
  <AdvancedPowerArm.label>강화 동력 팔</AdvancedPowerArm.label>
  <AdvancedPowerArm.description>초월공학을 이용해 만들어진 강화 동력 팔입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 높은 타격 피해를 줄 수 있으며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedPowerArm.description>
  <AdvancedPowerClaw.label>고급 강화 발톱</AdvancedPowerClaw.label>
  <AdvancedPowerClaw.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 강화 발톱입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 날카로운 발톱이 끝에 달려 있습니다. 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedPowerClaw.description>
  <AdvancedBreathingSupportRib.label>고급 갈비뼈 (호흡 보조)</AdvancedBreathingSupportRib.label>
  <AdvancedBreathingSupportRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 호흡을 훨씬 쉽게 도와주며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedBreathingSupportRib.description>
  <AdvancedRelaxationRib.label>고급 갈비뼈 (휴식 보조)</AdvancedRelaxationRib.label>
  <AdvancedRelaxationRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 사용자가 보다 편안함을 느낄 수 있게 할 수 있으며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedRelaxationRib.description>
  <AdvancedColdRegulatorRib.label>고급 갈비뼈 (냉기 제어)</AdvancedColdRegulatorRib.label>
  <AdvancedColdRegulatorRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 저온에서 혈액 순환을 도울 수 있으며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedColdRegulatorRib.description>
  <AdvancedHeatRegulatorRib.label>고급 갈비뼈 (열기 제어)</AdvancedHeatRegulatorRib.label>
  <AdvancedHeatRegulatorRib.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 갈비뼈입니다. 고온에서 혈액 순환을 도울 수 있으며, 플라스틸보다 훼손되기 더 어렵습니다. 만약 훼손되더라도, 시간이 지나면 자체적으로 회복됩니다. 초월공학 이식 연구가 필요합니다.</AdvancedHeatRegulatorRib.description>
  <WoodenToe.label>목재 발가락</WoodenToe.label>
  <WoodenToe.description>굉장히 저렴한 발가락의 대체품입니다.</WoodenToe.description>
  <WoodenArm.label>목재 팔</WoodenArm.label>
  <WoodenArm.description>굉장히 저렴한 팔의 대체품입니다.</WoodenArm.description>
  <HookHand.label>갈고리 손</HookHand.label>
  <HookHand.description>굉장히 저렴한 손의 대체품입니다.</HookHand.description>
  <WoodenFinger.label>목재 손가락</WoodenFinger.label>
  <WoodenFinger.description>굉장히 저렴한 손가락의 대체품입니다.</WoodenFinger.description>
  <Eyepatch.label>안대</Eyepatch.label>
  <Eyepatch.description>잃어버린 눈을 가려줍니다.</Eyepatch.description>
  <WoodenEar.label>목재 귀</WoodenEar.label>
  <WoodenEar.description>굉장히 저렴한 귀의 대체품입니다.</WoodenEar.description>
  <WoodenNose.label>목재 코</WoodenNose.label>
  <WoodenNose.description>굉장히 저렴한 코의 대체품입니다.</WoodenNose.description>

  <BionicLung.label>생체공학 폐</BionicLung.label>
  <BionicLung.description>첨단 기술로 만들어진 인공 폐입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 폐보다 월등하며, 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicLung.description>
  <BionicKidney.label>생체공학 신장</BionicKidney.label>
  <BionicKidney.description>첨단 기술로 만들어진 생체공학 신장입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 신장보다 월등하며, 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicKidney.description>
  <BionicLiver.label>생체공학 간</BionicLiver.label>
  <BionicLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 간입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 간보다 월등하며, 생체공학 장기 연구가 필요합니다.</BionicLiver.description>
  <BionicFoot.label>생체공학 발</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>첨단 기술로 만들어진 인공 발입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 발보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicFoot.description>
  <BionicToe.label>생체공학 발가락</BionicToe.label>
  <BionicToe.description>첨단 기술로 만들어진 인공 발가락입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 발가락보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicToe.description>
  <BionicShoulder.label>생체공학 어깨</BionicShoulder.label>
  <BionicShoulder.description>첨단 기술로 만들어진 인공 어깨입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 어깨보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicShoulder.description>
  <BionicHand.label>생체공학 손</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>첨단 기술로 만들어진 인공 손입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 손보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicHand.description>
  <BionicFinger.label>생체공학 손가락</BionicFinger.label>
  <BionicFinger.description>첨단 기술로 만들어진 인공 손가락입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 손가락보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicFinger.description>
  <BionicJaw.label>생체공학 턱</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>첨단 기술로 만들어진 인공 턱입니다. 바이오겔 신경 연결과 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 면에서 생물학적 턱보다 월등하며, 생체공학 연구가 필요합니다.</BionicJaw.description>
  <BionicClavicle.label>생체공학 쇄골</BionicClavicle.label>
  <BionicClavicle.description>첨단 기술로 만들어진 인공 쇄골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicClavicle.description>
  <BionicSternum.label>생체공학 흉골</BionicSternum.label>
  <BionicSternum.description>첨단 기술로 만들어진 인공 흉골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicSternum.description>
  <BionicRib.label>생체공학 갈비뼈</BionicRib.label>
  <BionicRib.description>첨단 기술로 만들어진 인공 갈비뼈입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicRib.description>
  <BionicPelvis.label>생체공학 골반</BionicPelvis.label>
  <BionicPelvis.description>첨단 기술로 만들어진 인공 골반입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicPelvis.description>
  <BionicHumerus.label>생체공학 상완골</BionicHumerus.label>
  <BionicHumerus.description>첨단 기술로 만들어진 인공 상완골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicHumerus.description>
  <BionicRadius.label>생체공학 요골</BionicRadius.label>
  <BionicRadius.description>첨단 기술로 만들어진 인공 요골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicRadius.description>
  <BionicFemur.label>생체공학 대퇴골</BionicFemur.label>
  <BionicFemur.description>첨단 기술로 만들어진 인공 대퇴골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicFemur.description>
  <BionicTibia.label>생체공학 경골</BionicTibia.label>
  <BionicTibia.description>첨단 기술로 만들어진 인공 경골입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 생체공학 뼈 연구가 필요합니다.</BionicTibia.description>
  <AntitoxinKidney.label>항독소 신장</AntitoxinKidney.label>
  <AntitoxinKidney.description>첨단기술로 만들어진 인공 항독소 신장입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 혈액에서 독소를 필터링할 수 있습니다. 모든 면에서 생물학적 신장보다 월등하며, 특수 생체공학 연구가 필요합니다.</AntitoxinKidney.description>
  <MedicalLiver.label>의료 간</MedicalLiver.label>
  <MedicalLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 의료 간입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 숨겨진 여러 종류의 면역 시스템입니다. 모든 면에서 생물학적 간보다 월등하며, 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</MedicalLiver.description>
  <EnergizedLiver.label>활력 간</EnergizedLiver.label>
  <EnergizedLiver.description>첨단 기술로 만들어진 인공 활력 간입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 숨겨진 특별한 호르몬이 사용자를 보다 활력있게 해줍니다. 모든 면에서 생물학적 간보다 월등하며, 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</EnergizedLiver.description>
  <MSE_PowerBlade.label>동력 검</MSE_PowerBlade.label>
  <MSE_PowerBlade.description>첨단 기술로 만들어진 동력 검입니다. 바이오겔 신경 연결, 미세 격자 치유 시스템과 사이더 검이 부착되어 있고, 모든 면에서 생물학적 어깨보다 월등하며, 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</MSE_PowerBlade.description>
  <PowerArm.label>동력 팔</PowerArm.label>
  <PowerArm.description>첨단 기술로 만들어진 동력 팔입니다. 바이오겔 신경 연결, 미세 격자 치유 시스템과 일반 팔에 비해서 높은 타격 피해를 줍니다. 모든 면에서 생물학적 팔보다 월등하며, 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</PowerArm.description>
  <BreathingSupportRib.label>갈비뼈 (호흡 보조)</BreathingSupportRib.label>
  <BreathingSupportRib.description>첨단 기술로 만들어진 호흡보조 갈비뼈입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 호흡을 더욱 쉽게 만들어줍니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</BreathingSupportRib.description>
  <RelaxationRib.label>갈비뼈 (휴식 보조)</RelaxationRib.label>
  <RelaxationRib.description>첨단 기술로 만들어진 휴식보조 갈비뼈입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 사용자가 보다 편안함을 느낄 수 있게 합니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</RelaxationRib.description>
  <ColdRegulatorRib.label>갈비뼈 (냉기 제어)</ColdRegulatorRib.label>
  <ColdRegulatorRib.description>첨단 기술로 만들어진 냉기제어 갈비뼈입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 저온에서 혈액 순환을 도울 수 있습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</ColdRegulatorRib.description>
  <HeatRegulatorRib.label>갈비뼈 (열기 제어)</HeatRegulatorRib.label>
  <HeatRegulatorRib.description>첨단 기술로 만들어진 열기제어 갈비뼈입니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 고온에서 혈액 순환을 도울 수 있습니다. 특별 생체공학 연구가 필요합니다.</HeatRegulatorRib.description>

  <Brain.label>뇌 세포</Brain.label>
  <Brain.description>생물학적인 인간의 뇌세포로, 모든 인체의 생명에 대한 주요 핵심입니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Brain.description>
  <Stomach.label>위</Stomach.label>
  <Stomach.description>생물학적인 인간의 위로, 음식을 소화하여 에너지로 만듭니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Stomach.description>
  <Leg.label>다리</Leg.label>
  <Leg.description>생물학적인 인간의 다리로, 움직일 수 있게 합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Leg.description>
  <Foot.label>발</Foot.label>
  <Foot.description>생물학적인 인간의 발로, 움직일 수 있는 다리의 일부분입니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Foot.description>
  <Toe.label>발가락</Toe.label>
  <Toe.description>생물학적인 인간의 발가락으로, 움직일 수 있는 발의 일부분입니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Toe.description>
  <Shoulder.label>어깨</Shoulder.label>
  <Shoulder.description>생물학적인 인간의 어깨로, 일하고 물건을 가지고 다닐 수 있습니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Shoulder.description>
  <Arm.label>팔</Arm.label>
  <Arm.description>생물학적인 인간의 팔로, 일하고 물건을 가지고 다닐 수 있습니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Arm.description>
  <Hand.label>손</Hand.label>
  <Hand.description>생물학적인 인간의 손으로, 작업하고 물건을 운반할 수 있는 팔의 일부입니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Hand.description>
  <Finger.label>손가락</Finger.label>
  <Finger.description>생물학적인 인간의 손가락으로, 일하고 물건을 운반하는 데 도움이 되는 손의 일부입니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Finger.description>
  <Eye.label>눈</Eye.label>
  <Eye.description>생물학적인 인간의 눈으로, 빛을 흡수하여 사람이 볼 수 있게 합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Eye.description>
  <Ear.label>귀</Ear.label>
  <Ear.description>생물학적인 인간의 귀로, 사람들이 소리를 들을 수 있도록 진동을 감지합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Ear.description>
  <Nose.label>코</Nose.label>
  <Nose.description>생물학적인 인간의 코로, 얼굴을 마무리합니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Nose.description>
  <Jaw.label>턱</Jaw.label>
  <Jaw.description>생물학적인 인간의 턱으로, 사람들이 먹고 대화할 수 있도록 해줍니다. 장기 이식 연구가 필요합니다.</Jaw.description>

  <SimpleProstheticFoot.label>간단한 발</SimpleProstheticFoot.label>
  <SimpleProstheticFoot.description>발 보철물. 신경 인터페이스가 없지만 내부 관절의 복잡한 배열을 통해 자연스럽게 움직임을 모방할 수 있습니다. 생물학적 발보다 못하며, 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFoot.description>
  <SimpleProstheticToe.label>간단한 발가락</SimpleProstheticToe.label>
  <SimpleProstheticToe.description>인공 발가락입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 생물학적 발가락보다 못하며, 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticToe.description>
  <SimpleProstheticHand.label>간단한 손</SimpleProstheticHand.label>
  <SimpleProstheticHand.description>인공 손입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 생물학적 손보다 못하며, 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticHand.description>
  <SimpleProstheticFinger.label>간단한 손가락</SimpleProstheticFinger.label>
  <SimpleProstheticFinger.description>인공 손가락입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 생물학적 손보다 못하며, 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFinger.description>
  <SimpleProstheticJaw.label>간단한 턱</SimpleProstheticJaw.label>
  <SimpleProstheticJaw.description>인공 턱입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만, 복잡한 내부 관절 배열을 통해 자연스러운 움직임을 상당히 비슷하게 흉내낼 수 있습니다. 생물학적 턱보다 못하며, 보철물 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticJaw.description>
  <SimpleProstheticClavicle.label>간단한 쇄골</SimpleProstheticClavicle.label>
  <SimpleProstheticClavicle.description>간단한 쇄골로, 생물학적 쇄골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticClavicle.description>
  <SimpleProstheticSternum.label>간단한 흉골</SimpleProstheticSternum.label>
  <SimpleProstheticSternum.description>간단한 흉골로, 생물학적 흉골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticSternum.description>
  <SimpleProstheticRib.label>간단한 갈비뼈</SimpleProstheticRib.label>
  <SimpleProstheticRib.description>간단한 갈비뼈로, 생물학적 갈비뼈보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticRib.description>
  <SimpleProstheticPelvis.label>간단한 골반</SimpleProstheticPelvis.label>
  <SimpleProstheticPelvis.description>간단한 골반로, 생물학적 골반보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticPelvis.description>
  <SimpleProstheticHumerus.label>간단한 상완골</SimpleProstheticHumerus.label>
  <SimpleProstheticHumerus.description>간단한 상완골로, 생물학적 상완골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticHumerus.description>
  <SimpleProstheticRadius.label>간단한 요골</SimpleProstheticRadius.label>
  <SimpleProstheticRadius.description>간단한 요골로, 생물학적 요골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticRadius.description>
  <SimpleProstheticFemur.label>간단한 대퇴골</SimpleProstheticFemur.label>
  <SimpleProstheticFemur.description>간단한 대퇴골로, 생물학적 대퇴골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticFemur.description>
  <SimpleProstheticTibia.label>간단한 경골</SimpleProstheticTibia.label>
  <SimpleProstheticTibia.description>간단한 경골로, 생물학적 경골보다 못합니다. 뼈 교체 연구가 필요합니다.</SimpleProstheticTibia.description>

  <WoodenFoot.label>목재 발</WoodenFoot.label>
  <WoodenFoot.description>굉장히 저렴한 발의 대체품입니다.</WoodenFoot.description>
  <Denture.label>틀니</Denture.label>
  <Denture.description>굉장히 저렴한 턱의 대체품입니다.</Denture.description>

  <MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.label>고급 내골격 자극기</MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.label>
  <MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급의 몸통 이식물입니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedEndoskeletonStimulator.description>
  <MSE_AdvancedMuscleStimulator.label>고급 근육 자극기</MSE_AdvancedMuscleStimulator.label>
  <MSE_AdvancedMuscleStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급의 몸통 이식물입니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMuscleStimulator.description>
  <AdvancedJoywire.label>고급 쾌락회로</AdvancedJoywire.label>
  <AdvancedJoywire.description>뇌의 쾌락 중추신경을 자극하는 고급 이식물입니다. 부작용 없이 사용자의 기분이 크게 향상됩니다. 고급 쾌락회로는 많은 세계에서 불법이며 전체 문화를 파괴하는 것으로 유명합니다. 초월공학 이식물 연구가 필요합니다.</AdvancedJoywire.description>
  <AdvancedPainstopper.label>고급 통각차단장치</AdvancedPainstopper.label>
  <AdvancedPainstopper.description>통각이나 통증을 차단하는 고급 뇌 이식물입니다. 고통을 미리 차단함으로써 더 많은 일을 하게 만듭니다. 통증을 느끼지 못한다면 정말 쉽게 다칠 위험이 큽니다. 사용자의 의지에 따라 활성 또는 비활성 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 연구가 필요합니다.</AdvancedPainstopper.description>
  <MSE_AdvancedBuilderAI.label>고급 건설 인공지능</MSE_AdvancedBuilderAI.label>
  <MSE_AdvancedBuilderAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 건설을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedBuilderAI.description>
  <MSE_AdvancedFarmerAI.label>고급 원예 인공지능</MSE_AdvancedFarmerAI.label>
  <MSE_AdvancedFarmerAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 원예를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedFarmerAI.description>
  <MSE_AdvancedDoctorAI.label>고급 의학 인공지능</MSE_AdvancedDoctorAI.label>
  <MSE_AdvancedDoctorAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 의학을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedDoctorAI.description>
  <MSE_AdvancedMinerAI.label>고급 채굴 인공지능</MSE_AdvancedMinerAI.label>
  <MSE_AdvancedMinerAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 채굴을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMinerAI.description>
  <MSE_AdvancedDiplomatAI.label>고급 사교 인공지능</MSE_AdvancedDiplomatAI.label>
  <MSE_AdvancedDiplomatAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사교를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedDiplomatAI.description>
  <MSE_AdvancedTamerAI.label>고급 조련 인공지능</MSE_AdvancedTamerAI.label>
  <MSE_AdvancedTamerAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 조련을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedTamerAI.description>
  <MSE_AdvancedChefAI.label>고급 조리 인공지능</MSE_AdvancedChefAI.label>
  <MSE_AdvancedChefAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자 두뇌와 의사 소통하고 조리를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedChefAI.description>
  <MSE_AdvancedHunterAI.label>고급 사냥 인공지능</MSE_AdvancedHunterAI.label>
  <MSE_AdvancedHunterAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사냥을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedHunterAI.description>
  <MSE_AdvancedLaborAI.label>고급 단순노동 인공지능</MSE_AdvancedLaborAI.label>
  <MSE_AdvancedLaborAI.description>첨단기술로 만들어진 인공지능이 포함된 뇌 이식물입니다. 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 숙련된 단순노동을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedLaborAI.description>
  <MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.label>고급 식욕 억제제</MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.label>
  <MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.description>허기를 느끼지 못하게 하는 고급 위 이식물로, 초월공학 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedAppetiteSuppressant.description>
  <MSE_EndoskeletonStimulator.label>내골격 자극기</MSE_EndoskeletonStimulator.label>
  <MSE_EndoskeletonStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 몸 이식물로, 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_EndoskeletonStimulator.description>
  <MSE_MuscleStimulator.label>근육 자극기</MSE_MuscleStimulator.label>
  <MSE_MuscleStimulator.description>몸 전체의 근육을 자극하여 최대 성능으로 작동할 수 있도록 해주는 고급 몸 이식물로, 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MuscleStimulator.description>
  <MSE_BuilderAI.label>건설 인공지능</MSE_BuilderAI.label>
  <MSE_BuilderAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 건설을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BuilderAI.description>
  <MSE_FarmerAI.label>원예 인공지능</MSE_FarmerAI.label>
  <MSE_FarmerAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 원예를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_FarmerAI.description>
  <MSE_DoctorAI.label>의학 인공지능</MSE_DoctorAI.label>
  <MSE_DoctorAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 의학을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_DoctorAI.description>
  <MSE_MinerAI.label>채굴 인공지능</MSE_MinerAI.label>
  <MSE_MinerAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 채굴을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MinerAI.description>
  <MSE_DiplomatAI.label>사교 인공지능</MSE_DiplomatAI.label>
  <MSE_DiplomatAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사교를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_DiplomatAI.description>
  <MSE_TamerAI.label>조련 인공지능</MSE_TamerAI.label>
  <MSE_TamerAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 조련을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_TamerAI.description>
  <MSE_ChefAI.label>조리 인공지능</MSE_ChefAI.label>
  <MSE_ChefAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 조리를 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ChefAI.description>
  <MSE_HunterAI.label>사냥 인공지능</MSE_HunterAI.label>
  <MSE_HunterAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 사냥을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_HunterAI.description>
  <MSE_BasicLaborAI.label>단순노동 인공지능</MSE_BasicLaborAI.label>
  <MSE_BasicLaborAI.description>인공지능이 포함된 뇌 이식물로, 사용자의 두뇌와 의사 소통하고 단순노동을 위한 가이드 역할을 할 수 있습니다. 뇌 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BasicLaborAI.description>
  <MSE_AppetiteSuppressant.label>식욕 억제제</MSE_AppetiteSuppressant.label>
  <MSE_AppetiteSuppressant.description>허기를 느끼지 못하게 하는 위 이식물. 이식물 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AppetiteSuppressant.description>

  <MSE_ArchotechClavicleModule.label>초월공학 쇄골 장치</MSE_ArchotechClavicleModule.label>
  <MSE_ArchotechClavicleModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 쇄골 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechClavicleModule.description>
  <MSE_ArchotechArmModule.label>초월공학 팔 장치</MSE_ArchotechArmModule.label>
  <MSE_ArchotechArmModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 팔 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 팔 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechArmModule.description>
  <MSE_ArchotechHumerusModule.label>초월공학 상완골 장치</MSE_ArchotechHumerusModule.label>
  <MSE_ArchotechHumerusModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 상완골 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 상완골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechHumerusModule.description>
  <MSE_ArchotechRadiusModule.label>초월공학 요골 장치</MSE_ArchotechRadiusModule.label>
  <MSE_ArchotechRadiusModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 요골 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 요골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechRadiusModule.description>
  <MSE_ArchotechHandModule.label>초월공학 손 장치</MSE_ArchotechHandModule.label>
  <MSE_ArchotechHandModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechHandModule.description>
  <MSE_ArchotechFingerModule.label>초월공학 손가락 장치</MSE_ArchotechFingerModule.label>
  <MSE_ArchotechFingerModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 손가락 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손가락 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFingerModule.description>
  <MSE_ArchotechFemurModule.label>초월공학 대퇴골 장치</MSE_ArchotechFemurModule.label>
  <MSE_ArchotechFemurModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 대퇴골 장치입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 대퇴골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFemurModule.description>
  <MSE_ArchotechTibiaModule.label>초월공학 경골 장치</MSE_ArchotechTibiaModule.label>
  <MSE_ArchotechTibiaModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 경골 장치입니다. 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 경골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechTibiaModule.description>
  <MSE_ArchotechFootModule.label>초월공학 발 장치</MSE_ArchotechFootModule.label>
  <MSE_ArchotechFootModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 발 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechFootModule.description>
  <MSE_ArchotechToeModule.label>초월공학 발가락 장치</MSE_ArchotechToeModule.label>
  <MSE_ArchotechToeModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 인공 발가락 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 발가락 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_ArchotechToeModule.description>
  <MSE_AdvancedRangedPlatformModule.label>고급 사격 기반장치</MSE_AdvancedRangedPlatformModule.label>
  <MSE_AdvancedRangedPlatformModule.description>고급 사격 기반장치. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 스태빌라이저와 타겟팅 시스템을 사용하면 폰의 정확도를 높이고 폰을 원거리 전투에 특화시킬 수 있습니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedRangedPlatformModule.description>
  <MSE_AdvancedMeleePlatformModule.label>고급 격투 기반장치</MSE_AdvancedMeleePlatformModule.label>
  <MSE_AdvancedMeleePlatformModule.description>고급 격투 기반장치. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 감각 운동 및 목표 시스템을 사용하면 폰이 큰 근접 피해를 입히고 폰을 근접 전투에 특화되게 만들 수 있습니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedMeleePlatformModule.description>
  <MSE_AdvancedPowerArmModule.label>강화 동력 팔 장치</MSE_AdvancedPowerArmModule.label>
  <MSE_AdvancedPowerArmModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 강화 동력 팔 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 팔 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerArmModule.description>
  <MSE_AdvancedPowerClawModule.label>고급 강화 발톱 장치</MSE_AdvancedPowerClawModule.label>
  <MSE_AdvancedPowerClawModule.description>초월공학을 이용해 만들어진 고급 강화 발톱 장치입니다. 실제 인체처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상시키기가 더 어렵습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 손 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 초월공학 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_AdvancedPowerClawModule.description>
  <MSE_AdamantiumBoneModule.label>아다만티움 뼈 장치</MSE_AdamantiumBoneModule.label>
  <MSE_AdamantiumBoneModule.description>고품질 아다만티움 합금으로 만들어진 뼈 장치. 거의 모든 공격을 견딜 수 있습니다. 만약 피해를 입는다면, 시간이 지나면 자연히 복구가 됩니다. 모든 뼈 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 장치 설치 연구가 필요합니다.</MSE_AdamantiumBoneModule.description>

  <MSE_BionicClavicleModule.label>생체공학 쇄골 장치</MSE_BionicClavicleModule.label>
  <MSE_BionicClavicleModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 쇄골 장치. 미세 격자 치유 시스템을 사용해 손상을 복구할 수 있습니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicClavicleModule.description>
  <MSE_BionicArmModule.label>생체공학 팔 장치</MSE_BionicArmModule.label>
  <MSE_BionicArmModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 팔 장치. 바이오겔 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 월등하며, 팔 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicArmModule.description>
  <MSE_BionicHumerusModule.label>생체공학 상완골 장치</MSE_BionicHumerusModule.label>
  <MSE_BionicHumerusModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 상완골 장치. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 상완골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicHumerusModule.description>
  <MSE_BionicRadiusModule.label>생체공학 요골 장치</MSE_BionicRadiusModule.label>
  <MSE_BionicRadiusModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 요골 장치. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 요골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicRadiusModule.description>
  <MSE_BionicHandModule.label>생체공학 손 장치</MSE_BionicHandModule.label>
  <MSE_BionicHandModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 손 장치. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 월등하며, 손 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicHandModule.description>
  <MSE_BionicFingerModule.label>생체공학 손가락 장치</MSE_BionicFingerModule.label>
  <MSE_BionicFingerModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 손가락 장치. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 거의 모든 면에서 생물학적 손가락보다 월등하며, 손가락 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFingerModule.description>
  <MSE_BionicFemurModule.label>생체공학 대퇴골 장치</MSE_BionicFemurModule.label>
  <MSE_BionicFemurModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 대퇴골 장치. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 대퇴골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFemurModule.description>
  <MSE_BionicTibiaModule.label>생체공학 경골 장치</MSE_BionicTibiaModule.label>
  <MSE_BionicTibiaModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 경골 장치. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 경골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicTibiaModule.description>
  <MSE_BionicFootModule.label>생체공학 발 장치</MSE_BionicFootModule.label>
  <MSE_BionicFootModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 발 장치. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 월등하며, 발 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicFootModule.description>
  <MSE_BionicToeModule.label>생체공학 발가락 장치</MSE_BionicToeModule.label>
  <MSE_BionicToeModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 발가락 장치. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 거의 모든 면에서 생물학적 발가락보다 월등하며, 손 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_BionicToeModule.description>
  <MSE_RangedPlatformModule.label>사격 기반장치</MSE_RangedPlatformModule.label>
  <MSE_RangedPlatformModule.description>고급 사격 기반장치. 스태빌라이저와 목표 시스템을 사용하면 폰의 정확도를 높이고 폰을 원거리 전투에 특화시킬 수 있습니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_RangedPlatformModule.description>
  <MSE_MeleePlatformModule.label>근접 기반장치</MSE_MeleePlatformModule.label>
  <MSE_MeleePlatformModule.description>고급 격투 기반장치. 감각 운동 및 목표 시스템을 사용하면 폰이 큰 근접 피해를 입히고, 폰을 근접 전투에 특화되게 만들 수 있습니다. 쇄골 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_MeleePlatformModule.description>
  <MSE_PowerArmModule.label>동력 팔 장치</MSE_PowerArmModule.label>
  <MSE_PowerArmModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 동력 팔 장치. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 일반 팔보다 높은 타격 피해를 줍니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 월등하며, 팔 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_PowerArmModule.description>
  <MSE_PowerClawModule.label>강화 발톱 장치</MSE_PowerClawModule.label>
  <MSE_PowerClawModule.description>첨단기술로 만들어진 인공 강화 발톱 장치입니다. 바이오 젤 신경 연결 및 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 날카로운 발톱으로 공격할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 월등하며, 손 장치 홈에 설치할 수 있습니다. 설치하려면 장치 수술 연구가 필요합니다.</MSE_PowerClawModule.description>
  <MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.label>아다만티움 가공 뼈 장치</MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.label>
  <MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.description>고품질 아다만티움 합금으로 가공된 뼈 장치. 거의 모든 공격을 견딜 수 있습니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능하고, 모든 뼈 장치 슬롯에 설치할 수 있습니다. 장치 설치 연구가 필요합니다.</MSE_AdamantiumCoatedBoneModule.description>

  <PegLeg.label>목재 다리</PegLeg.label>
  <PegLeg.description>굉장히 저렴한 다리의 대체품입니다.</PegLeg.description>

</LanguageData>