<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.label>아스트라 밀리타룸 바이크</GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.label>
  <GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.description>전면에 헤비 볼터를 장착한 고속 이륜 전투 바이크입니다. 아스트라 밀리타룸은 이러한 바이크를 러프 라이더 부대에서 간혹 운용하며, 이들은 상황에 따라 다양한 종류의 군마를 탑니다. 일부는 유전적으로 개조된 생체 군마이고, 일부는 사이보그화된 기계 군마이기도 합니다.\n\n

&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 1명\n
&lt;color=#bb8f04&gt;연료 종류:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_AstraMilitarumBike_Blueprint.description>
  <GW_Baneblade_Blueprint.label>베인블레이드</GW_Baneblade_Blueprint.label>
  <GW_Baneblade_Blueprint.description>임페리얼 가드가 정규적으로 운용하는 차량 중 가장 거대한 전력으로, 베인블레이드 초중전차는 적에게 신-황제의 분노를 그대로 퍼부을 수 있는 존재입니다. 주무장은 250mm 베인블레이드 캐논으로, 동축 오토캐논이 함께 장착되어 있으며 그 아래 포탑에는 쌍열 헤비 볼터가 배치되어 있습니다.\n\n차량 양측에는 각각 라스캐논 포탑과 추가적인 쌍열 헤비 볼터 포탑이 설치되어 있고, 전면에는 거대한 380mm 데몰리셔 캐논이 장착되어 있습니다. 이 화력은 전장에서 다른 어떤 전차든 파괴할 수 있을 뿐만 아니라, 그를 지원하는 보병과 APC까지 함께 쓸어버리기에 충분합니다.\n\n베인블레이드의 한 지휘관이 “검으로도 공격할 수 있도록 더 가까이 접근하라”고 운전자에게 명령했다는 이야기가 전해집니다. 그가 실제로 성공했는지는 알려져 있지 않습니다.\n\n

&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1, 포수 x5\n
&lt;color=#bb8f04&gt;연료 종류:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_Baneblade_Blueprint.description>
  <GW_Chimera_Blueprint.label>키메라 차체</GW_Chimera_Blueprint.label>
  <GW_Chimera_Blueprint.description>임페리얼 가드가 운용하는 보병전투차량입니다. 최대 12명의 병력을 전장으로 수송할 수 있으며, 상부에 장착된 트윈 링크드 헤비 볼터와 포탑에 장착된 헤비 볼터로 탑승 병력을 엄호합니다.\n\n키메라에 탑승한 가드맨들은 종종 ‘기계화 보병’ 분대로 불립니다. 아마겟돈 스틸 리전은 이러한 분대를 주력으로 운용하는 연대로, 키메라를 타고 전장에 진입한 뒤 적의 사격 속에서도 전개하여 붕괴된 방어선을 압도합니다.\n\n

&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1, 포수 x1, 탑승자 x12\n
&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_Chimera_Blueprint.description>
  <GW_HOI_LemanRuss_Blueprint.label>리만 러스 전차</GW_HOI_LemanRuss_Blueprint.label>
  <GW_HOI_LemanRuss_Blueprint.description>임페리얼 가드의 표준 주력 전차인 리만 러스 전차는 견고하고 신뢰할 수 있는 중장갑 차량입니다. 강력한 120mm 배틀 캐논으로 적 장갑 차량을 격파하거나 보병 진형에 커다란 구멍을 낼 수 있으며, 전면과 양측에 하나씩 배치된 총 세 문의 헤비 볼터 포탑으로 살아남은 적들을 집중 사격합니다.\n\n리만 러스 전차는 대성전 시기, 노바 보릴리아 행성에서 스페이스 울브즈에 의해 처음 발견되었습니다. 현지 인간들을 노예로 삼고 있던 제노 종족을 섬멸한 뒤, 승리한 스페이스 마린들은 이 전차의 STC 파편을 회수했으며, 이를 자신들의 프라이마크인 리만 러스의 이름을 따 명명했습니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1, 포수 x1, 탑승자 x2\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_HOI_LemanRuss_Blueprint.description>
  <MarauderBomberbuild.label>머라우더</MarauderBomberbuild.label>
  <MarauderBomberbuild.description>에어로니티카 임페리얼리스가 운용하는 표준 중폭격기로, 대기권 내 항공 전력을 담당하는 네이비스 임페리얼리스의 항공 병과에 속한 기체입니다. 다목적 항공기로서 전략 폭격, 항공 차단, 근접 항공 지원 등 다양한 임무에 투입될 수 있으며, 막대한 폭장량을 활용해 전장에 강력한 화력을 투사합니다.\n\n대부분이 미개척지로 이루어진 변방계에서는 전자의 두 임무가 크게 필요하지 않다고 판단되어, 현지의 에어로니티카 임페리얼리스는 머라우더 디스트로이어 파생형을 적극적으로 운용하고 있습니다. 이 형식은 폭장량을 줄이는 대신 극도로 위협적인 화기 배열을 갖추고 있어, 제국 병력을 지원하는 근접 항공 지원 임무에 최적화되어 있습니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</MarauderBomberbuild.description>
  <GW_Stormhammer_Blueprint.label>스톰해머</GW_Stormhammer_Blueprint.label>
  <GW_Stormhammer_Blueprint.description>스톰해머는 워해머 40,000의 암울한 미래에서 아스트라 밀리타룸이 운용하는 거대 전쟁 병기입니다. 전장을 압도하는 거대한 차체는 압도적인 화력과 막강한 장갑을 상징하며, 끊임없는 전진과 함께 적의 전열을 분쇄하고 저항을 짓밟습니다. 그 거대한 규모와 위압적인 존재감만으로도 적들에게 공포를 심어주며, 제국의 불굴의 힘을 상징하는 존재로 군림합니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1, 포수 x1, 탑승자 x2\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_Stormhammer_Blueprint.description>
  <GW_Taurox_blueprint.label>타우록스</GW_Taurox_blueprint.label>
  <GW_Taurox_blueprint.description>아스트라 밀리타룸이 운용하는 궤도식 장갑 병력 수송차량입니다. APC 치고는 비교적 빠른 속도를 지니고 있어, 다수의 가드맨을 신속히 전장에 투입해 적 방어선의 약점을 파고들거나 제국 전선의 붕괴 지점을 메우는 데 활용됩니다.\n\n이 설계안은 무장을 탑재하지 않은 형태이지만, 구형 모델에는 방어용으로 헤비 볼터나 라스캐논이 장착되기도 했습니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원 :&lt;/color&gt; 조종수 x1, 탑승자 x11\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</GW_Taurox_blueprint.description>
  <Valkyriebuild.label>발키리</Valkyriebuild.label>
  <Valkyriebuild.description>그림월드 40,000에서 발키리 강습 수송기는 공중 우세의 상징입니다. 공기역학적 장갑으로 둘러싸인 이 기체는 전쟁에서의 임무 수행을 전제로 설계되었음을 보여줍니다. 신속한 강습에 최적화된 구조로, 병력 투입과 근접 항공 지원을 동시에 수행할 수 있어 제국이 각종 위협에 대응하는 전략에서 핵심적인 역할을 담당합니다. 하늘을 가르는 발키리는 기동성과 화력을 겸비한 제국의 통제력을 상징하는 존재입니다.\n\n&lt;color=#bb8f04&gt;승무원:&lt;/color&gt; 조종수 x1\n&lt;color=#bb8f04&gt;연료 유형:&lt;/color&gt; 화학연료</Valkyriebuild.description>
</LanguageData>