<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OARK_GravResearchAssistance.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;근처의 오베로니아 아우레아 연구부에서 메시지를 보냈습니다. [reason], 연구 진행 상황에 상당한 차질이 발생했다는 내용입니다. 연구부에서 기술 발전이 지연되는 것을 방지하기 위해 연구 지원을 요청했으며, 연구원들에게는 그에 상응하는 혜택과 보상을 제공합니다.\n\n제안을 수락하시면 연구원을 픽업하기 위한 셔틀이 도착하며, 연구 지원은 10일 동안 진행됩니다. 이 기간 동안 연구원은 연구 능력에 따라 차등 지급되는 보상을 받으며, 기술 발전 과정도 함께 진행됩니다.</li>
    <li>reason-&gt;과도한 커피 섭취로 인해 핵심 과학 연구원이 업무 관련 부상으로 병원에 입원했기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;과학 연구에 너무 치중하다 보니 물자 소비량에 대한 개념이 부족하여, 과학 연구관이 성난 조정관에게 끈기 있고 강력하게 사정하고 있기 때문에,</li>
    <li>reason-&gt;국부적으로 불안정한 충전 무기로 인하여 예상되는 부상 사고로 인해, 많은 수의 과학 연구진이 다시 한번 설계 개선을 위한 긴급 작업에 투입되었기 때문에,</li>
    <li>reason-&gt; 과학 연구 모듈의 발사 매개변수 디버깅을 돕는 많은 사람들로 인해</li>
    <li>reason-&gt; 중력반전 관련 기술에 대한 실무 및 구체적인 지식 부족으로 인해</li>
    <li>reason-&gt;과학연구지원 핫라인이 너무 많이 제공되어 인력부족 때문에</li>
    <li>reason-&gt;누구에게서 나왔는지는 모르지만, "황금 맹장염 제국과 살두서전"이라는 공포 괴담이 현지 궁정에서 점차 퍼지면서 일부 과학 연구부 시종들이 심리 상담을 받고 있기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;알려지지 않은 이유로, 특정 랫킨의 증원 이후 많은 수의 반중량 플레이트가 기적적으로 사라졌기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;궁궐부와 산업부의 하인들이 꽃떡이 부족해서 연구부의 다른 필요 사항을 무시했기 때문에, 연구부는 꽃떡 부족으로 인해</li>
    <li>reason-&gt;이전 과학 연구 정상회담으로 인해 꽃떡이 대량 부족해져서, 연구부에서 최근 재료신청을 엄격히 검토하여 승인하였기 때문에</li>
    <li>reason-&gt; 일부 연구자들이 지난 연구 정상회담에서 사기꾼을 믿고 수만 은화를 들여 거대 활 기술을 구매했기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;이전 과학 연구 정상회의에서 이루어진 아이디어 교류가 큰 영감을 주어, 연구부 직원들 대부분이 다른 연구 분야에 헌신하게 되었기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;연구원이 기술 책임자 친구를 너무 신뢰하여, 상대방이 추천한 비행 쟁반에 탑승했고, 마침내 무사히 의무실로 옮겨졌기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;산업부 공무원들이 공사에 너무 부지런히 뛰어들었기 때문에, 공사 현장 근처의 연구 부서가 장기간 소음 공해에 노출되었기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;휴가 중인 과학 연구원이 항해부 소속 선박에 탑승 중 승무원의 몽유병으로 인해 선박이 좌초되어 구조를 기다려야 했기 때문에</li>
    <li>reason-&gt;연구부 직원들이 온 힘을 다해 조심스럽게 물리적 특성 분석을 시도했지만, 마지막 반중력판이 깨지는 절망적인 소리에 결국 연구부 전체가 저기압 상태가 되었기 때문에</li>
    <li>pawnListHaveConjugation(colonistsToLendCount==1)-&gt;이미</li>
    <li>pawnListHaveConjugation(colonistsToLendCount&gt;1)-&gt;이미</li>
  </OARK_GravResearchAssistance.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>