<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_AM_TacticaImperium.label>택티카 임페리움</GW_AM_TacticaImperium.label>
  <GW_AM_TacticaImperium.description>그림월드 40,000의 전략적 심연에서 택티카 임페리움은 제국군의 지침서 역할을 합니다. 이 포괄적인 전술 교범에는 41세기의 끊임없는 도전을 헤쳐나가는 제국의 축적된 지혜가 집약되어 있습니다.\n\n풍화와 전투로 닳고 닳은 책으로 제본된 택티카 임페리움은 전략적 회복탄력성의 상징입니다. 수많은 전투의 경험이 새겨진 이 책은 지휘관이 제국 내에서 복잡한 전쟁을 헤쳐나갈 수 있는 로드맵을 제공합니다.\n\n각 장에는 전투의 냉혹한 현실에서 요구되는 실용적인 성격을 구현하는 연합군, 공성전, 적응력 있는 전술에 대한 교리가 담겨 있습니다. 택티카 임페리움은 군대 교육의 초석으로, 제국 군대를 이끌고 어둠 속을 헤쳐 나가는 지휘관들의 정신을 형성하는 존경받는 텍스트입니다.\n\n그림월드 40,000의 끊임없는 투쟁 속에서 택티카 임페리움은 전략적 통찰의 등대이자 생존과 지배를 위한 임페리움의 끝없는 탐구에 필수적인 도구로 자리 잡고 있습니다.</GW_AM_TacticaImperium.description>
  <GW_AM_ImperiumDefense.label>임페리움 디펜스</GW_AM_ImperiumDefense.label>
  <GW_AM_ImperiumDefense.description>그림월드 40,000의 암울하고 포위된 광활한 땅에서 임페리움 디펜스는 침범해오는 어둠에 맞서는 강력한 보루로 서 있습니다. 제국의 영토를 지키기 위해 굳건히 헌신하는 이 방어 네트워크는 끊임없는 위협에 맞서는 제국의 흔들림 없는 결의를 증명합니다.\n\n우뚝 솟은 요새와 겹겹이 쌓인 방어벽으로 특징지어지는 임페리움 디펜스는 41세기의 혹독한 현실이 요구한 실용적이고 탄력적인 성격을 반영합니다. 다각적인 접근 방식을 수용하여 강력한 성벽, 자동화된 포탑, 전략적 요충지를 결합하여 전장에서 공격자를 격퇴합니다.\n\n전략적으로 배치된 벙커와 요새는 수많은 교전의 흔적을 간직하고 있으며, 방어자들의 불굴의 헌신을 증명합니다. 제국의 상징으로 장식된 방어용 건축물은 제국을 멸망시키려는 자들에 대한 제국의 끊임없는 저항을 상징합니다.\n\n임페리움 전략의 초석인 임페리움 디펜스는 전선을 지키려는 집단적 결의를 구현합니다. 생존을 위한 끊임없는 투쟁 속에서 그림월드 40,000의 암울하고 위험한 광활한 공간에 도사리고 있는 무수한 위협에 맞서 제국 방어의 원동력이 되는 불굴의 정신을 구현한 것입니다.</GW_AM_ImperiumDefense.description>
  <GW_AM_MilitariumArmor.label>밀리타룸 아머</GW_AM_MilitariumArmor.label>
  <GW_AM_MilitariumArmor.description>전쟁으로 황폐해진 그림월드 40,000에서 밀리타룸 아머는 임페리얼 가드 부대를 위한 불굴의 방패 역할을 합니다. 실용적인 효율성과 전투에 의해 마모된 탄력성으로 제작된 이 갑옷은 끊임없는 41세기 전쟁에서 병사들에게 튼튼한 보호력을 제공하겠다는 제국의 약속을 담고 있습니다.\n\n강화 세라마이트와 절제된 도금으로 제작된 밀리타룸 아머는 생존을 위한 필수품입니다. 전장의 혹독한 현실을 반영한 실용적인 디자인으로 탄도 및 에너지 위협에 대한 강력한 보호 기능을 제공합니다.\n\n아퀼라와 연대 마크가 새겨진 밀리타룸 아머의 각 슈트에는 의무와 충성의 무게가 담겨 있습니다. 전투로 상처투성이가 된 외형은 황제를 위해 헌신한 임페리얼 가드들의 희생을 상징하는 수많은 교전 이야기를 담고 있습니다.\n\n통합 호흡기와 환경 봉인이 장착된 밀리타룸 아머는 전쟁으로 폐허가 된 세계의 위험한 환경에서도 착용자의 회복력을 보장합니다. 끊임없는 적들에 맞서 그림월드 40,000년의 어둠에 맞서 인류를 지키려는 제국의 헌신을 상징합니다.</GW_AM_MilitariumArmor.description>
  <GW_AM_RegimentsOfRenown.label>유명 연대</GW_AM_RegimentsOfRenown.label>
  <GW_AM_RegimentsOfRenown.description>그림월드 40,000의 광활한 세계관에서 유명 연대는 임페리얼 가드 내에서 용맹과 탁월함의 상징으로 자리 잡고 있습니다. 수많은 전투의 도가니 속에서 만들어진 이 정예 부대는 유구한 역사를 지니고 있으며, 제국에 대한 최고 수준의 무술 실력과 흔들리지 않는 충성심을 보여줍니다.\n\n독특한 휘장, 전투 명예, 뛰어난 전투력으로 구별되는 유명 연대는 제국 최정예의 화신입니다. 각 연대는 영웅적인 업적이 새겨진 유산을 지니고 있으며, 동료 임페리얼 가드에게 영감의 등대 역할을 합니다.\n\n이 정예 부대는 종종 특수 전술을 구사하고 희귀하거나 첨단 무기를 휘두르며, 진행 중인 전쟁에서 모든 이점을 활용하려는 제국의 헌신을 보여줍니다. 철벽 방어, 전광석화 같은 공격, 뛰어난 전략으로 유명한 각 연대는 제국의 지속적인 투쟁에 자신만의 지울 수 없는 흔적을 남깁니다.\n\n전장의 전설이 된 유명 연대는 아군과 적군 모두에게 경외심과 두려움을 불러일으킵니다. 이들의 이야기는 제국 역사의 암울한 회랑에 울려 퍼지며 그림월드 40,000의 끊임없는 어둠에 맞서는 제국군의 회복력과 결의를 강화합니다.</GW_AM_RegimentsOfRenown.description>
  <GW_AM_Catachan.label>카타찬 정글 파이터</GW_AM_Catachan.label>
  <GW_AM_Catachan.description>암울하고 적대적인 워해머 40,000의 세계관에서 카타찬 정글 파이터는 데스 월드 카타찬에서 태어난 정예 병사들입니다. 뛰어난 전투 기술과 회복력으로 유명한 이 전사들은 비할 데 없는 전문성을 바탕으로 위험한 정글을 누비고 있습니다.\n\n정글 전투를 위해 설계된 위장 피로 복장을 한 카타찬 정글 파이터는 주변 환경에 자연스럽게 녹아듭니다. 이들의 복장은 카타찬의 혹독한 환경을 반영한 것으로, 끊임없는 위협에 맞서 실용성과 적응력을 강조합니다.\n\n게릴라 전술의 전문가인 카타찬 정글 파이터는 적을 매복하고 은밀하고 정밀하게 수풀을 헤쳐나가는 데 탁월합니다. 예측할 수 없는 정글에 적합한 견고한 무기로 무장한 이들은 자연 환경을 적에게 치명적인 무기로 활용합니다.\n\n카타칸 전사들은 모두 카타칸의 치명적인 생태계에서 살아남은 상처를 지니고 있으며, 그들의 끈기와 기술에 대한 명성은 제국 내에서 전설이 되었습니다. 41세기의 암울한 어둠 속에서 카타찬 정글 전사들은 워해머 40,000의 가장 위험한 조건에서도 번성할 수 있는 정예 병사를 배출하는 제국군의 능력을 상징하는 존재로 우뚝 서 있습니다.</GW_AM_Catachan.description>
  <GW_AM_DeathKorpsOfKrieg.label>데스 코어 오브 크리그</GW_AM_DeathKorpsOfKrieg.label>
  <GW_AM_DeathKorpsOfKrieg.description>암울하고 냉혹한 워해머 40,000의 세계에서 데스 코어 오브 크리그는 임페리얼 가드 소속의 금욕적이고 훈련된 부대입니다. 전쟁으로 폐허가 된 데스 월드 크리그에서 태어난 이 병사들은 임무에 대한 확고한 헌신과 승리를 향한 끊임없는 추구로 특징지어집니다.\n\n독특한 방독면과 트렌치코트를 입은 데스 코어 오브 크리그는 냉혹하고 엄숙한 외모를 자랑합니다. 이들의 복장은 전쟁과 유독성 환경으로 끊임없이 황폐화된 고향의 가혹한 환경을 반영합니다.\n\n뛰어난 훈련과 회복력으로 유명한 데스 코어 오브 크리그 병사들은 역경에도 굴하지 않습니다. 이들은 황제의 영광을 위해 장기간의 분쟁을 기꺼이 견뎌내겠다는 의지를 담아 참호전과 포위 공격 시나리오에 자주 배치됩니다.\n\n견고한 라지건과 중포로 무장한 데스 코어 오브 크리그는 파괴적인 화력으로 적을 공격합니다. 이들의 전장 전술은 소모전과 체계적인 전진을 강조하며, 이는 가차없는 크리그의 도가니가 그들에게 심어준 끈질긴 결단력을 반영합니다.\n\n데스 코어 오브 크리그의 모든 병사는 고향의 비극적인 역사와 제국을 위해 불굴의 봉사를 해야 하는 짐을 짊어지고 있습니다. 41세기의 암울한 어둠 속에서 데스 코어 오브 크리그는 워해머 40,000의 무수한 위협으로부터 인류를 지키는 데 필요한 가혹한 현실과 흔들리지 않는 결의를 보여 줍니다.</GW_AM_DeathKorpsOfKrieg.description>
  <GW_AM_Mordian.label>모디안 아이언 가드</GW_AM_Mordian.label>
  <GW_AM_Mordian.description>워해머 40,000의 끊임없는 전쟁 속에서 모디안 아이언 가드는 임페리얼 가드 내에서 굳건하고 훈련된 연대로 자리 잡고 있습니다. 도시 요새 세계 모디안 출신인 이 병사들은 정밀하고 흔들림 없는 규율과 강력한 전장 대형으로 유명합니다.\n\n독특한 드레스 제복을 입고 드레스 캡과 엄격하게 정비된 대형을 갖춘 모디안 아이언 가드는 눈에 띄는 무적의 외모를 자랑합니다. 그들의 복장은 그들에게 주입된 군사적 정밀함과 그들이 등장하는 도시 전장을 모두 반영합니다.\n\n체계적이고 동기화된 기동으로 유명한 모디안 아이언 가드는 대열 대형과 방어 전술에 뛰어납니다. 질서 유지와 불굴의 규율을 강조하는 훈련을 통해 전장에서 강력한 힘을 발휘합니다.\n\n라스건으로 무장하고 중화기 팀의 지원을 받는 모디안 아이언 가드는 훈련된 화력으로 적을 상대합니다. 전략적인 접근 방식과 응집력 있는 대형으로 다양한 전투 시나리오에서 탄력적이고 효과적인 부대가 될 수 있습니다.\n\n각 모디안 아이언 가드 병사들은 정확성과 질서에 대한 연대의 헌신을 구현하며, 워해머 40,000의 암울하고 광활한 우주에서 제국을 지키기 위한 흔들리지 않는 헌신을 상징합니다.</GW_AM_Mordian.description>
  <GW_AM_TallarnDesertRaiders.label>탈라른 데저트 레이더</GW_AM_TallarnDesertRaiders.label>
  <GW_AM_TallarnDesertRaiders.description>워해머 40,000의 건조한 광활한 땅에서 탈라른 데저트 레이더는 임페리얼 가드 소속으로 신속하고 적응력 있는 전쟁의 전형을 보여줍니다. 탈라른의 사막 세계 출신인 이 병사들은 뛰어난 기동력과 치고 빠지는 전술, 사막 전투에 능숙한 것으로 유명합니다.\n\n독특한 사막 위장과 가벼운 갑옷을 입은 탈라른 데저트 레이더는 모래로 뒤덮인 주변 환경에 자연스럽게 녹아듭니다. 이들의 복장은 사막 전투의 실용적인 요구와 전장에서의 신속하고 민첩한 기동의 필요성을 모두 반영합니다.\n\n뛰어난 속도와 유연성으로 유명한 탈라른 병사들은 치고 빠지는 전술과 측면 기동에 능숙합니다. 사막전에 대한 전문성을 바탕으로 거친 지형을 쉽게 탐색할 수 있어 광활한 사막을 전술적 이점으로 전환할 수 있습니다.\n\n라스 건으로 무장하고 빠르게 움직이는 장갑차에 특화된 탈라르 데저트 레이더는 전장에 빠르고 예측할 수 없는 화력을 선사합니다. 이들의 타격 후 사라지는 전술은 민첩한 기동을 따라잡기 힘든 적을 상대로 강력한 힘을 발휘합니다.\n\n각 탈라른 병사들은 연대의 적응력과 사막전에 대한 숙달을 구현하며, 워해머 40,000 세계관의 독특한 도전에 맞춘 특수 부대를 생산하는 제국의 능력을 보여줍니다.</GW_AM_TallarnDesertRaiders.description>
  <GW_AM_TempestusScions.label>템페스투스 사이온</GW_AM_TempestusScions.label>
  <GW_AM_TempestusScions.description>냉혹하고 위험한 워해머 40,000의 세계에서 템페스투스 사이온은 임페리얼 가드의 엘리트 쇼크 트루퍼로 활약합니다. 이전에는 스톰트루퍼로 알려진 이 병사들은 정밀성과 다재다능함, 확고한 규율로 무장한 고도로 전문화된 정예 부대입니다.\n\n독특한 갑옷을 입고 호흡기와 호흡기 마스크로 장식된 템페스투스 사이온은 강력하고 매끈한 외모를 자랑합니다. 이들의 복장은 첨단 기술과 다양한 위험 환경에서의 보호 필요성을 모두 반영합니다.\n\n신속한 배치와 외과적 타격으로 유명한 템페스투스 사이온은 정확성과 속도가 가장 중요한 고난도 임무에서 탁월한 능력을 발휘합니다. 이들의 훈련과 장비는 침투, 암살, 제국에 대한 고도로 전문화된 위협에 맞서 싸우는 데 이상적입니다.\n\n템페스투스 사이온은 고출력 레이저총과 특수 무기로 무장하여 전장에 강력한 화력을 선사합니다. 저궤도에서 낙하하거나 적진 후방으로 침투할 때, 이들은 전문성을 바탕으로 전투의 흐름을 바꿀 수 있는 무시할 수 없는 세력입니다.\n\n각 템페스투스 사이온은 워해머 40,000에서 41세기의 암울한 어둠 속에 도사리고 있는 무수한 위협에 맞서기 위해 고도로 훈련되고 적응력이 뛰어난 쇼크 트루퍼를 생산하려는 제국군의 헌신을 상징하는 존재입니다.</GW_AM_TempestusScions.description>
  <GW_AM_Valhallan.label>발할란 아이스 워리어</GW_AM_Valhallan.label>
  <GW_AM_Valhallan.description>워해머 40,000의 얼어붙은 황무지에서 발할란 아이스 워리어는 임페리얼 가드의 굳건한 수호자로 서 있습니다. 얼음으로 뒤덮인 발할라 세계 출신인 이 병사들은 회복력, 극한의 추위에 대한 적응력, 불굴의 결단력으로 유명합니다.\n\n모피 안감 코트와 내빙 갑옷 등 견고한 겨울 장비를 착용한 발할란 아이스 워리어는 독특하고 실용적인 외모를 자랑합니다. 이들의 복장은 발할라의 혹독한 환경뿐만 아니라 살을 에는 듯한 추위로부터 효과적으로 보호해야 하는 필요성을 반영합니다.\n\n영하의 기온을 견디는 능력과 뛰어난 사격술로 유명한 발할란 병사들은 겨울 전쟁에서 탁월한 능력을 발휘합니다. 이들은 훈련과 장비를 통해 혹독한 환경에서 장시간 작전을 수행하기에 적합하며, 얼음으로 뒤덮인 지형을 전술적 이점으로 활용합니다.\n\n라스건과 중화기로 무장한 발할란 아이스 워리어는 강력한 화력으로 적을 상대합니다. 전략적인 접근 방식과 추운 기후에 대한 적응력 덕분에 방어와 공격 시나리오 모두에서 강력한 힘을 발휘합니다.\n\n각 발할란 병사들은 연대의 회복력과 적응력을 상징하며, 워해머 40,000에서 41세기의 혹독한 현실에 맞설 준비가 된 특수 부대를 생산하는 제국의 역량을 보여줍니다.</GW_AM_Valhallan.description>
  <GW_AM_VostoyanFirstborn.label>보스트로얀 퍼스트본</GW_AM_VostoyanFirstborn.label>
  <GW_AM_VostoyanFirstborn.description>워해머 40,000의 광활한 우주에서 보스트로얀 퍼스트본은 임페리얼 가드 내에서 유명한 연대로 자리 잡고 있습니다. 하이브 월드 보스트로야 출신인 이 병사들은 위풍당당한 외모와 강력한 규율, 뛰어난 사격술로 유명합니다.\n\n정교한 갑옷과 독특한 제복으로 치장한 보스트로얀 퍼스트본은 눈에 띄는 귀족적인 외모를 자랑합니다. 그들의 복장은 실용적인 보호에 대한 헌신뿐만 아니라 고향의 당당한 전통에 대한 고개를 끄덕이게 합니다.\n\n정밀한 사격술과 체계적인 전술로 유명한 보스트로얀 병사들은 장거리 교전에서 탁월한 능력을 발휘합니다. 훈련은 절제된 사격과 응집력 있는 부대 움직임을 강조하기 때문에 전장에서 강력한 힘을 발휘합니다.\n\n라스건과 화려한 무기로 무장한 보스트로얀 퍼스트본은 정교함과 치명적인 화력의 조화로 적에게 위협을 가합니다. 전략적인 접근 방식과 훈련된 대형으로 방어와 공격 작전 모두에 능숙합니다.\n\n각 보스트로얀 병사들은 연대의 자랑스러운 전통과 탁월함을 향한 헌신을 구현하며, 41세기에 암울한 어둠의 무수한 도전에 맞설 준비가 된 특수 부대를 배출하는 제국군의 역량을 상징합니다.</GW_AM_VostoyanFirstborn.description>
  <GW_AM_CadianShockTroops.label>카스르킨 엘리트 트루퍼</GW_AM_CadianShockTroops.label>
  <GW_AM_CadianShockTroops.description>카스르킨은 워해머 40,000의 광활한 우주에서 특수 훈련과 확고한 규율로 유명한 임페리얼 경비대 소속 정예 부대입니다. 종종 중요한 임무에 배치되는 이 병사들은 고도의 기술과 뛰어난 화력을 겸비한 임페리얼 가드 보병의 정점에 서 있습니다.\n\n독특한 갑옷으로 장식된 카스르킨은 시각적으로 강렬한 인상을 주는 강력한 외모를 자랑합니다. 아퀼라와 연대 휘장으로 표시된 복장은 높은 수준의 보호와 엘리트 신분에 걸맞은 자부심을 반영합니다.\n\n고도의 전투 전술과 회복력으로 유명한 카스르킨은 다양한 전장에서 탁월한 능력을 발휘합니다. 도시전, 반란군 작전, 최전선 공격 등 어떤 상황에서도 적응력과 전략적 능력을 발휘합니다.\n\n강력한 고성능 라스건으로 무장하고 특수 장비를 장착한 카스르킨은 최전방에서 강력하고 정밀한 화력을 발휘합니다. 이들은 종종 우선순위가 높은 목표물을 처리하는 역할을 맡으며, 고도의 훈련을 통해 소규모의 정예 분대로 효율적으로 작전을 수행할 수 있습니다.\n\n각 카스르킨 병사는 41세기의 암울하고 위험한 현실에서 중요한 임무를 수행할 수 있는 정예 부대를 양성하려는 제국군의 헌신을 구현합니다.</GW_AM_CadianShockTroops.description>
  <GW_AM_SteelLegion.label>아마겟돈 스틸 리전</GW_AM_SteelLegion.label>
  <GW_AM_SteelLegion.description>전쟁으로 폐허가 된 워해머 40,000의 세계에서 아마겟돈 스틸 리전은 임페리얼 가드 소속의 훈련된 기계화 연대입니다. 아마겟돈의 산업 세계 출신인 이 병사들은 회복력, 복합 무기 전술, 도시전에서의 적응력으로 유명합니다.\n\n독특한 방독면과 박편 갑옷, 장갑 피로복으로 무장한 아마겟돈 스틸 리전은 견고하고 실용적인 외모를 자랑합니다. 이들의 복장은 도시전의 혹독한 조건과 다양한 위협으로부터 자신을 보호해야 하는 필요성을 반영합니다.\n\n기계화 전투와 기갑 공격에 능숙한 것으로 알려진 아마겟돈 스틸 리전은 강력한 기갑 지원과 함께 중보병을 배치하는 데 탁월한 능력을 발휘합니다. 훈련은 복합 무기 전술을 강조하며, 다양한 전장 시나리오에 대응할 수 있는 다재다능한 부대입니다.\n\n레이저포로 무장하고 키메라 수송차와 레만 러스 전차 등 장갑차의 지원을 받는 아마겟돈 스틸 리전은 보병과 중화기의 강력한 조합으로 전장에 투입됩니다. 이들은 조직적인 기계화 공격을 수행할 수 있어 적군으로부터 도시 영토를 탈환하는 데 효과적입니다.\n\n각 아마겟돈 스틸 리전은 고향과 제국 전체를 지키기 위한 연대의 헌신을 구현하며, 41세기의 암울한 어둠 속에서 번성하는 데 필요한 적응력과 회복력을 보여줍니다.</GW_AM_SteelLegion.description>
  <GW_AM_AbhumanIntegration.label>아인종 통합</GW_AM_AbhumanIntegration.label>
  <GW_AM_AbhumanIntegration.description>워해머 40,000의 방대한 세계관에서 "아인종"은 다양한 환경 조건이나 상황에서 진화한 다양한 비표준 인간 종족 또는 아종을 통칭하는 용어입니다. 이러한 아인종은 일반인들과 구별되는 뚜렷한 신체적, 유전적 특성을 지니고 있습니다.</GW_AM_AbhumanIntegration.description>
  <GW_AM_OgrynIntegration.label>오그린 통합</GW_AM_OgrynIntegration.label>
  <GW_AM_OgrynIntegration.description>인간 제국에서 쇼크 트루퍼로 주로 고용하는 거대 아인종 오그린이 주로 사용하는 장비를 제작할 수 있습니다. 오그린(호모 사피엔스 기간투스)은 거대하고 육체적으로 강력한 아인종 돌연변이로, 인간 제국에서는 종종 아스트라 밀리타룸의 밀리타룸 보조군에서 쇼크 트루퍼로 고용합니다. 오그린은 제국군이 소중히 여기는 많은 특성을 지니고 있으며, 잔인할 정도로 강하고 충성심이 강하지만 지적으로 극도로 제한되어 있어 전장에서의 역할은 단순하고 직접적인 공격으로 제한되어 있습니다. 오그린은 아나크 제타처럼 중력이 높은 은하계 전역의 춥고 척박한 행성에서 왔기 때문에 일반인에 비해 더 크고 무겁고 부피가 커 보입니다. 오그린은 정신적 결함을 압도적인 육체로 보완하는데, 이 잔인한 생명체는 키가 약 10미터(3피트)에 달하며 임페리얼 가드도 몇 번이고 죽을 수 있는 상처를 견뎌낼 수 있습니다. 이러한 특성 덕분에 오그린은 뛰어난 쇼크 트루퍼가 되어 제국 지휘관들이 전투 최전선에 배치하는 경우가 많습니다.</GW_AM_OgrynIntegration.description>
  <GW_AM_RatlingIntegration.label>래틀링 통합</GW_AM_RatlingIntegration.label>
  <GW_AM_RatlingIntegration.description>인간 제국의 저격수로 주로 고용되는 소형 아인종인 래틀링이 주로 사용하는 장비를 제작할 수 있습니다. 래틀링(호모 사피엔스 미니무스)은 작고 시끄럽고 배고프고 음탕한 아인종 일원입니다. 래틀링은 돌연변이 신분에도 불구하고 완전한 제국 시민권을 부여받았으며, 과거에는 아스트라 밀리타룸의 일원으로 밀리타룸 보조군 연대에서 종종 복무했습니다. 하지만 종교 재판소의 청교도적인 구성원들에게는 여전히 불신을 받고 있습니다. 래틀링은 일반인 인간 동료들에 비해 회복력은 떨어지지만, 사격 실력은 뛰어납니다. 래틀링 저격수는 1킬로미터 이상 떨어진 이단자의 머리를 쏠 수 있다고 합니다. 여기에 위험에서 벗어나는 요령까지 더해져 래틀링은 우세한 적군에게 치명적인 타격을 입힐 수 있는 강력한 저격수입니다. 아인종 래틀링은 함께 복무하는 일반인 인간 부대의 편견에 직면할 수밖에 없지만 도둑, 장물아비, 암시장 상인으로서 뛰어난 능력을 인정받으며 인정받는 경향이 있습니다. 실제로 래틀링을 싫어하는 가드는 전투의 열기 속에서 신비하게도 탄약이 부족한 경우가 많으며, 작은 괴물들은 망원경을 통해 즐거워하는 모습을 지켜보곤 합니다.</GW_AM_RatlingIntegration.description>
</LanguageData>