<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_DrugProduction.label>제국 약물 생산</GW_DrugProduction.label>
  <GW_DrugProduction.description>펜리시안 에일부터 전투 자극제까지 제국 전역에서 흔히 볼 수 있는 다양한 정신 변화 물질을 생산할 수 있습니다. 펜리시안 에일은 독특한 펜리시안 로우 고딕 방언으로 뫼드라고 불리며, 펜리스의 토종 식물을 발효하여 증류한 매우 강력한 혼합물입니다. 전투 각성제는 기본적으로 엄청난 파워 부스트 효과가 있지만 중독성이 있습니다.</GW_DrugProduction.description>
  <GW_PlasmaReactor.label>플라즈마 리액터</GW_PlasmaReactor.label>
  <GW_PlasmaReactor.description>우라늄을 전기로 변환하는 거대한 구조물인 플라즈마 발전기를 만들 수 있습니다. 우라늄을 사용하여 막대한 양의 전력을 생산합니다.</GW_PlasmaReactor.description>
  <GW_GrimworldMaterials.label>그림월드 재료</GW_GrimworldMaterials.label>
  <GW_GrimworldMaterials.description>락크리트과 플라스크리트 같은 재료를 생성할 수 있습니다. 용광로를 통해 생산할 수 있습니다.</GW_GrimworldMaterials.description>
  <GW_Cogitator.label>코지테이터</GW_Cogitator.label>
  <GW_Cogitator.description>코지테이터를 건설할 수 있습니다. 코지테이터를 사용하면 새로운 연구를 잠금 해제하기 위해 구매할 수 있는 STC를 사용할 수 있습니다.</GW_Cogitator.description>
  <GW_Cogitator.discoveredLetterText>이제 코지테이터를 건설할 수 있는 기술을 얻었습니다. 많은 제국 첨단 기술은 연구를 시작하기 전에 코지테이터에서 STC 파편을 연구해야 합니다.\n\n특정 상인에게서 STC 파편을 획득한 후 코지테이터 건물에서 연구를 시작할 수 있습니다.</GW_Cogitator.discoveredLetterText>
  <GW_Cogitator.discoveredLetterTitle>정보: STC 파편</GW_Cogitator.discoveredLetterTitle>
  <GW_BlastDoors.label>그림월드 방폭문</GW_BlastDoors.label>
  <GW_BlastDoors.description>전원이 공급되지 않으면 열리는 데 매우 오랜 시간이 걸리는 매우 두꺼운 문인 방폭문을 만들 수 있습니다.</GW_BlastDoors.description>
  <GW_Chainswords.label>체인소드</GW_Chainswords.label>
  <GW_Chainswords.description>체인소드는 기본적으로 전기톱과 같은 단일 날을 따라 움직이는 동력 이빨이 달린 검입니다. 대부분의 체인소드 무기는 단날 또는 면도날처럼 날카로운 이빨을 사용합니다. 원시적인 칼날이 단순히 자르고 베는 데 그쳤다면 체인소드는 물고 찢고 뜯어내도록 설계된 끔찍한 전쟁 도구입니다.</GW_Chainswords.description>
  <GW_PowerMeleeWeapons.label>파워 근접 무기</GW_PowerMeleeWeapons.label>
  <GW_PowerMeleeWeapons.description>파워 웨폰은 41번째 밀레니엄의 전장에서 사용되는 희귀하고 많은 사람들이 탐내는 개인 근접 전투 무기입니다. 파워 무기는 일반적으로 검의 칼날이나 워해머의 머리 등 근접 무기의 주 타격 부위를 감싸는 흐릿한 푸른빛의 에너지 장을 발산하며, 이 에너지는 타격 시 물질의 분자 결합을 파괴할 수 있습니다. 이러한 무기는 원시적이고 단순한 근접 무기처럼 보이도록 제작할 수 있으며, 파워 필드 생성기는 무기의 칼자루나 칼집 안에 숨겨져 있습니다.</GW_PowerMeleeWeapons.description>
  <GW_PlasmaWeapons.label>플라즈마 무기</GW_PlasmaWeapons.label>
  <GW_PlasmaWeapons.description>플라즈마 무기는 은하계의 고도로 지능화된 종족이 다양한 형태로 사용하는 매우 강력하고 파괴적인 지향성 에너지 무기입니다. 대부분의 플라즈마 무기는 전하를 운반하는 기체 플라즈마 상태로 변환된 이글거리는 에너지와 과열된 물질의 펄스를 전달하는 방식으로 작동합니다. 이러한 무기가 발사하는 플라즈마 '볼트'는 충돌 시 폭발하여 작은 태양의 파괴적인 열을 발생시키며, 과열된 플라즈마의 충격으로 방출되는 엄청난 양의 에너지는 종종 목표물을 완전히 증발시키기에 충분합니다.</GW_PlasmaWeapons.description>
  <GW_MeltaWeapons.label>멜타 무기</GW_MeltaWeapons.label>
  <GW_MeltaWeapons.description>'융합 총', '멜터', '쿠커'라고도 불리는 멜타건은 섭씨 수만 도의 강렬하고 에너지 넘치는 열 광선을 생성하는 강력한 단거리 대방어 무기입니다. 멜타건은 탄약통 안에 있는 고압의 파이럼-휘발유 연료 혼합물 내에서 미세한 분자 이하의 반응을 유도한 다음, 그 결과 생성된 플라즈마를 탄약통을 통과하여 무기 총열에서 엄청난 열의 폭발로 투사하는 방식으로 작동합니다.</GW_MeltaWeapons.description>
  <GW_Launchers.label>런쳐</GW_Launchers.label>
  <GW_Launchers.description>유탄 발사기는 제국 군대의 폭발물 발사기 역할을 하는 무기로, 증강되지 않은 인간 한 명이 사용하고 휴대할 수 있습니다. 수류탄에는 일반적으로 파편 또는 크라크 폭약이 장착되어 있지만, 수류탄 발사기의 탄두는 미사일 발사기의 탄두보다 작고 강력하지 않습니다.</GW_Launchers.description>
  <GW_Flamers.label>플레이머</GW_Flamers.label>
  <GW_Flamers.description>"화염총"이라고도 불리는 플레이머는 다양한 디자인과 패턴의 화염 무기로</GW_Flamers.description>
  <GW_Bolters.label>볼터</GW_Bolters.label>
  <GW_Bolters.description>볼트총이라고도 불리는 볼터와 그 변종들은 인간 제국 군대가 사용하는 가장 강력한 휴대용 탄도 대인 무기 중 하나입니다. 구어체로 볼트라고 불리는 폭발성 운동 탄환을 발사하는 강력한 공격 무기입니다. 볼터는 아스타르테스의 상징과도 같은 무기이며, 그도 그럴 것이 당연합니다. 스페이스 마린이 볼터의 주요 사용자이긴 하지만, 제국 전역의 군사 조직에서 볼터를 사용하고 있습니다. 이 무기는 폭발성 탄환으로 적을 찢어버리거나 날려버릴 수 있는 무시무시한 무기입니다.</GW_Bolters.description>
  <GW_TarantulaTurrets.label>타란튤라 터렛</GW_TarantulaTurrets.label>
  <GW_TarantulaTurrets.description>타란튤라 센트리 건은 간단히 센트리 건이라고도 하며, 아스트라 밀리타룸, 여러 행성 방위군, 아뎁투스 아르비테스, 아뎁투스 아스타르테스가 사용하는 자동화된 이동식 무기 시스템입니다. 타란튤라라는 별명의 정확한 유래는 알려져 있지 않습니다. 타란튤라 센트리 건은 인간의 입력 없이도 작동할 수 있는 머신 스피릿(인공 지능)이 제어하는 로직 엔진으로 작동합니다.</GW_TarantulaTurrets.description>
  <GW_BolterTurrets.label>볼터 터렛</GW_BolterTurrets.label>
  <GW_BolterTurrets.description>타란튤라 터렛의 훨씬 더 강력한 카운터 파트인 아스타르테스. 이 포탑을 배치하면 당신과 인류의 제국 적을 어떻게 파괴하는지 볼 수 있습니다!</GW_BolterTurrets.description>
  <GW_AdvancedBolters.label>고급 볼터</GW_AdvancedBolters.label>
  <GW_AdvancedBolters.description>볼트총이라고도 불리는 볼터와 그 변종들은 인간 제국 군대가 사용하는 가장 강력한 휴대용 탄도 대인 무기 중 하나입니다. 구어체로 볼트라고 불리는 폭발성 운동 탄환을 발사하는 강력한 공격 무기입니다. 볼터는 아스타르테스의 상징과도 같은 무기이며, 그도 그럴 것이 당연합니다. 스페이스 마린이 볼터의 주요 사용자이긴 하지만, 제국 전역의 군사 조직에서 볼터를 사용하고 있습니다. 이 무기는 폭발성 탄환으로 적을 찢어버리거나 날려버릴 수 있는 무시무시한 무기입니다.</GW_AdvancedBolters.description>
  <GW_Autoguns.label>오토건</GW_Autoguns.label>
  <GW_Autoguns.description>오토건은 전자동 자동 무기로, 고체 탄환 탄환을 목표물에 빠르게 연속으로 발사합니다. 저렴하고 견고하며 신뢰할 수 있는 이 무기는 인간 제국 전역에서 찾아볼 수 있으며, 적절한 피해와 명중률로 높은 평가를 받고 있습니다. 주요 단점은 무게와 장시간 작전을 위해 많은 양의 번거로운 탄약을 휴대해야 한다는 점입니다. 후자의 단점 때문에 아스트라 밀리타룸은 32 밀레니엄 초기부터 라스건을 표준 무기로 장착하고 있습니다.</GW_Autoguns.description>
  <GW_Lasguns.label>라스건</GW_Lasguns.label>
  <GW_Lasguns.description>라스라이플이라고도 불리는 라스건은 인간 제국 군대가 사용하는 지향성 에너지 대인 무기로, 은하계에서 가장 흔하고 널리 사용되는 레이저 무기입니다. 아뎁투스 메카니쿠스의 사이버네틱 스키타리 보병, 모든 아스트라 밀리타룸의 일반 보병, 그리고 대부분의 아스트라 밀리타룸 하급 장교에게 기본으로 지급되는 무기입니다. 라스건은 안정적이고 유지 보수 및 생산이 쉬우며, 대부분의 제국 세계에서 쉽게 구할 수 있습니다.</GW_Lasguns.description>
  <GW_LasCannonTurret.label>라스캐논 터렛</GW_LasCannonTurret.label>
  <GW_LasCannonTurret.description>강력한 라스캐논은 대부분의 장갑차를 관통할 수 있는 강력한 레이저 무기로, 일관된 빛의 에너지 빔을 발사합니다. 아스트라 밀리타룸이 가장 선호하는 대전차 무기이며 스페이스 마린에서도 흔히 사용됩니다.</GW_LasCannonTurret.description>
  <indoctrination_chamber.label>세뇌실</indoctrination_chamber.label>
  <indoctrination_chamber.description>세뇌실을 건설할 수 있습니다. 세뇌실에서는 영구적 뇌 손상 위험이 있는 "흔들리지 않는 충성스러운" 폰을 모집할 수 있습니다.</indoctrination_chamber.description>
  <GW_AdvancedGrimworldMaterials.label>고급 그림월드 재료</GW_AdvancedGrimworldMaterials.label>
  <GW_AdvancedGrimworldMaterials.description>유물 부품와 같은 고급 재료를 만들 수 있습니다.</GW_AdvancedGrimworldMaterials.description>
  <GW_AdvancedBolterMunitions.label>고급 볼터 탄약</GW_AdvancedBolterMunitions.label>
  <GW_AdvancedBolterMunitions.description>볼터와 같은 총기에 사용되는 다양한 고급 탄약을 생산할 수 있습니다.</GW_AdvancedBolterMunitions.description>
  <HP_AdvAmmo.description>볼터와 같은 총기에 사용되는 다양한 고급 탄약을 생산할 수 있습니다.</HP_AdvAmmo.description>
  <HP_AdvAmmo.label>그림월드 고급 탄약</HP_AdvAmmo.label>
  <HP_Ammo.description>볼터, 멜타 건, 플라즈마 건과 같은 총기에 사용되는 다양한 탄약을 생산할 수 있습니다.</HP_Ammo.description>
  <HP_Ammo.label>그림월드 탄약</HP_Ammo.label>
  <HP_AM_AdvAmmo.description>라스건과 같은 총기에 사용되는 다양한 고급 탄약을 생산할 수 있습니다.</HP_AM_AdvAmmo.description>
  <HP_AM_AdvAmmo.label>그림월드 (AM) 고급 탄약</HP_AM_AdvAmmo.label>
  <HP_AM_Ammo.description>오토건과 같은 총기에 사용되는 다양한 탄약을 생산할 수 있습니다.</HP_AM_Ammo.description>
  <HP_AM_Ammo.label>그림월드 (AM) 탄약</HP_AM_Ammo.label>
</LanguageData>