<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TweaksGalore_30082025.contentList.0.text>Odyssey DLC의 시생나무 관련 추가 조정입니다. 재배 가능 여부와 지형 변환의 반경 및 속도를 포함합니다.</TweaksGalore_30082025.contentList.0.text>
  <TweaksGalore_30082025.contentList.1.text>- 여러 검사 과정의 성능이 향상되었습니다. 이전에는 일부 트윅의 값을 확인할 때마다 매번 불러왔지만, 이제는 해당 값이 캐시에 저장되어 필요할 때만 다시 확인합니다. 큰 차이는 없을 수 있으나, 작지만 도움이 됩니다.\n- 일부 트윅의 숫자 값에 대해 추가 검사를 수행하여, 숫자 값이 필요한 곳에 텍스트가 잘못 들어가 발생할 수 있는 드문 오류를 방지합니다.</TweaksGalore_30082025.contentList.1.text>
  <TweaksGalore_12072025.contentList.0.text>새로운 중력부양선 구조물의 범위, 용량 등 전반적인 조정이 포함되어 있습니다.</TweaksGalore_12072025.contentList.0.text>
  <TweaksGalore_12072025.contentList.1.text>- ‘고장 안남’ 옵션이 이제 중력선을 고장나게 하지 않습니다. 현재는 여전히 고장이 가능한 상태를 유지하지만, 향후 더 나은 수정이 예정되어 있습니다.</TweaksGalore_12072025.contentList.1.text>
  <TweaksGalore_07102024.contentList.0.text>- 오락용 스모크리프\n- 더 견고한 다리\n- 저렴한 매립 전선\n- 관계 생성 금지\n- 거래 가능한 식사</TweaksGalore_07102024.contentList.0.text>
  <TweaksGalore_07102024.contentList.1.text>- 벌레 벽 파괴 비활성화\n- 강화된 벌레 벽\n- 지속형 거품 주머니\n- 제작 가능한 점막\n- 더 빠른 젤리 농장</TweaksGalore_07102024.contentList.1.text>
  <TweaksGalore_18052024.contentList.0.text>- 재배 가능한 전조 나무\n\n이제 루데온이 매일같이 업데이트하지 않기 때문에, 앞으로 어노말리 관련 조정을 더 추가할 예정입니다. 이번 것은 간단하고 빠르게 만든 초기 버전입니다.</TweaksGalore_18052024.contentList.0.text>
  <TweaksGalore_18052024.contentList.1.text>플레이테스트와 댓글을 통해 여러 수정 사항이 발견되었습니다. 주요 수정 사항은 ‘메카노이드 적응 비활성화’가 기본적으로 활성화되어 있던 문제와, 비활성화되지 않은 연구 관련 코드였습니다. 대부분의 사용자에게는 영향이 없었지만, 기술 청사진과 관련된 부분에서는 이상한 동작이 있었을 수 있습니다.\n\n만약 문제가 해결되지 않았다면, 아직 수정되지 않았거나 HugsLib 로그를 첨부하지 않았을 가능성이 높습니다.</TweaksGalore_18052024.contentList.1.text>
  <TweaksGalore_10042024.contentList.0.text>이 버전은 RimWorld 1.5용 Tweaks Galore의 전면 재작성판입니다. RimWorld 자체의 변경으로 인한 조정 손상 가능성 외에도, 새로운 버전으로의 전환 과정에서 발생할 수 있는 문제도 있습니다. 무언가 이상하다고 느껴진다면, 먼저 게임을 재시작하여 설정이 제대로 적용되었는지 확인하고, 문제가 재현되는지 살펴본 후 창작마당 페이지에 보고하세요. 물론 HugsLib 로그(Ctrl + F12)도 반드시 포함해야 수정이 가능합니다.</TweaksGalore_10042024.contentList.0.text>
  <TweaksGalore_10042024.contentList.1.text>Tweaks Galore의 옵션 화면이 완전히 새로워졌습니다. 기존의 여러 페이지가 통합되어, 바닐라와 각 DLC별 페이지로 구분되었으며, 접을 수 있는 섹션과 특정 트윅을 쉽게 찾을 수 있는 검색창이 추가되었습니다. 겉보기에 단순한 시각적 변화처럼 보이지만, 실제로는 큰 구조적 변화입니다.\n\n조정이 이제 Defs로 전환되어 누구나 이 시스템을 이용해 손쉽게 자신만의 조정을 추가할 수 있습니다. XML만으로도 새로운 트윅, 페이지, 섹션을 손쉽게 추가할 수 있으며, 게임 내에서 지정한 값을 XML 값으로 대체할 수도 있습니다. 즉, 앞으로의 업데이트 작업이 훨씬 간편해진다는 뜻입니다.\n\n1.4 버전의 설정은 이전되지 않습니다. 이전하려 시도했지만 문제가 발생했으며, 새 RimWorld 버전인 만큼 위험을 줄이기 위해 깨끗한 초기화 상태로 시작합니다.</TweaksGalore_10042024.contentList.1.text>
  <TweaksGalore_10042024.contentList.2.text>현재 몇 가지 추가 트윅이 있으며, Anomaly 업데이트가 다가오면서 앞으로 더 많은 조정이 추가될 예정입니다.</TweaksGalore_10042024.contentList.2.text>
</LanguageData>