<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_HemogenPipe.label>혈액정수 파이프</VRE_HemogenPipe.label>
  <VRE_HemogenPipe.description>혈액정수 배관망과 관련 시설들을 연결하는 파이프입니다.</VRE_HemogenPipe.description>
  <VRE_UndergroundHemogenPipe.label>혈액정수 파이프 (매립)</VRE_UndergroundHemogenPipe.label>
  <VRE_UndergroundHemogenPipe.description>혈액정수 배관망과 관련 시설들을 연결하는 파이프입니다.\n\n땅 밑에 파묻어 두어서 겉으로 보이지 않으며, 손상되었을 때 누출도 덜 합니다. 노출된 파이프보단 튼튼하지만, 습격자나 광란에 빠진 정착민으로부터 완벽하게 안전하진 않습니다.</VRE_UndergroundHemogenPipe.description>
  <VRE_HemogenValve.label>혈액정수 밸브</VRE_HemogenValve.label>
  <VRE_HemogenValve.description>혈액정수 배관망의 흐름을 열거나 닫을 수 있는 밸브입니다.</VRE_HemogenValve.description>
  <VRE_HemogenVat.label>혈액정수 저장고</VRE_HemogenVat.label>
  <VRE_HemogenVat.description>배관망을 통해 운송되는 혈액정수를 담아두기 위한 산업용 액체 탱크입니다. 필요할 때마다 화학연료를 꺼내서 쓸 수 있습니다.</VRE_HemogenVat.description>
  <VRE_HemogenTap.label>혈액정수 배출구</VRE_HemogenTap.label>
  <VRE_HemogenTap.description>저장고의 혈액정수를 일정한 양만큼 꺼내올 수 있는 배출구입니다.</VRE_HemogenTap.description>
  <VRE_HemogenDrain.label>혈액정수 투입구</VRE_HemogenDrain.label>
  <VRE_HemogenDrain.description>혈액정수를 흘려넣어 저장고를 채울 수 있는 투입구입니다.</VRE_HemogenDrain.description>
  <VRE_Draincasket.label>혈액추출 관</VRE_Draincasket.label>
  <VRE_Draincasket.description>생명 활동을 최소한으로 유지하면서 혈액정수를 추출하는 사악한 장치입니다. 이 어둡고 불길한 관에 안치된 사람은 몽롱한 의식 상태에 놓인 채 서서히 혈액정수를 뺏기게 됩니다. 혈액추출 관에 지속해서 열량을 공급하지 않으면 놓인 사람이 굶주림으로 사망할 수 있습니다.\n\n열량이 충분히 공급된 상태에서 혈액정수 배관망에 연결되어 있으면 매일 2개의 혈액팩을 생산합니다.\n\nVanilla Nutrient Paste Expanded가 설치되어 있으면 연결된 영양죽 배관망을 통해 자동으로 열량을 공급받습니다.</VRE_Draincasket.description>
  <VRE_InvocationMatrix.label>호출 매트릭스</VRE_InvocationMatrix.label>
  <VRE_InvocationMatrix.description>죽음안식을 취하는 사람들에게 희귀하고 강력한 생귀오파지의 능력을 불어넣어 흡혈귀 본성의 정수를 활용하는 정교한 장치입니다. 혈액 도관과 정수 공진기의 복잡한 시스템을 사용하는 매트릭스는 죽음안식 관에 연결되고 탑승자의 생명력을 전달하여 혈통 내 숨겨진 잠재력을 잠금 해제합니다. 죽음안식 관에서 잠들 때 호출 매트릭스는 선택되고 고유한 힘을 부여합니다. 이 건물이 작동하려면 지속적인 혈액정수 공급이 필요합니다.</VRE_InvocationMatrix.description>
  <VRE_InvocationMatrix.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_InvocationMatrix.comps.3.fuelLabel>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.label>혈역학 가속기</VRE_HemodynamicAccelerator.label>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.description>혈액을 소비하여 죽음안식 과정을 가속화하도록 설계된 첨단 장치입니다. 이 장치는 죽음안식을 하는 사람과 연결함으로써 복잡한 혈액 분석과 강력한 자극제를 사용하여 죽음안식 관의 효율성을 극대화합니다. 캐릭터의 회복을 가속화하면서, 혈역학 가속기는 연료를 공급하기 위해 혈액정수의 지속적인 공급을 요구합니다. 기능하려면 탑승자의 신속한 회춘을 보장하는 죽음안식 관에 연결해야 합니다</VRE_HemodynamicAccelerator.description>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_HemodynamicAccelerator.comps.3.fuelLabel>
  <VRE_HemogenSolidifier.label>혈액정수 경화기</VRE_HemogenSolidifier.label>
  <VRE_HemogenSolidifier.description>피부의 분자 구조를 조작하여 죽음안식 캐릭터의 내구성을 향상시키도록 특별히 설계된 장치입니다. 다양한 생체 공명 프로젝터와 혈액 기반 나노 에이전트를 사용하는 이 고체는 캐릭터의 몸 안에 있는 헤모겐을 표적으로 하여 피부 분자를 강화하고 두껍게 만듭니다. 죽음안식을 하는 사람들이 잠을 잘 때, 혈액 응고체는 피부를 더 탄력적이고 손상에 강한 피부로 만듭니다. 장치가 작동하려면 죽음안식 관에 연결되어 있어야 하며, 탑승자가 강화된 방어 능력으로 휴식 상태에서 나오도록 해야 합니다.</VRE_HemogenSolidifier.description>
  <VRE_HemogenSolidifier.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_HemogenSolidifier.comps.3.fuelLabel>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.label>소형 혈액정수 증폭기</VRE_SmallHemogenAmplifier.label>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.description>이 장치는 죽음 안식을 혈액정수가 증폭된 상태로 유지하여 약간 더 많은 혈액정수를 얻습니다. 탐침과 혈액 분석기를 사용해 죽음안식을 취하는 사람과 연결되어 혈액정수를 더 활동적인 상태로 자극합니다. 작동하려면 죽음안식 관에 연결해야 합니다. 이 건물이 기능하려면 혈액정수를 소비해야 합니다.</VRE_SmallHemogenAmplifier.description>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_SmallHemogenAmplifier.comps.3.fuelLabel>
  <VRE_SmallHemopump.label>소형 혈액펌프</VRE_SmallHemopump.label>
  <VRE_SmallHemopump.description>이 작고 혈액을 정제하는 펌프는 죽음을 앞둔 사람이 몸에 저장할 수 있는 혈액정수의 양을 증가시킵니다. 작동하려면 죽음안식 관에 연결해야 합니다. 이 건물이 기능하려면 혈액정수를 소비해야 합니다.</VRE_SmallHemopump.description>
  <VRE_SmallHemopump.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_SmallHemopump.comps.3.fuelLabel>
  <VRE_HemogenPack_Animal.label>혈액팩 (동물)</VRE_HemogenPack_Animal.label>
  <VRE_HemogenPack_Animal.description>동물의 혈액 정수입니다. 재생 및 전투 능력은 향상되지만 다른 사람들과의 사교 능력은 저하됩니다.</VRE_HemogenPack_Animal.description>
  <VRE_HemogenPack_Sanguophage.label>혈액팩 (생귀오파지)</VRE_HemogenPack_Sanguophage.label>
  <VRE_HemogenPack_Sanguophage.description>다른 혈액 공급책 중 가장 순수하고 두꺼운 혈액정수입니다. 모든 혈액정수 중 가장 희귀한 이 혈액정수는 모든 힘을 강력하게 향상시킵니다.</VRE_HemogenPack_Sanguophage.description>
  <VRE_FilthGoo.label>점액</VRE_FilthGoo.label>
  <VRE_Proj_Goo.label>점액</VRE_Proj_Goo.label>
  <VRE_PsychofluidWell.label>사이코플루이드 우물</VRE_PsychofluidWell.label>
  <VRE_PsychofluidWell.description>죽음을 앞둔 초능력자들의 정신력을 되살리기 위해 고안된 특수 장치입니다. 낙관적인 주입과 조화로운 신경 자극의 세심한 균형을 이용하여 초능력자의 타고난 정신 감응력과 조화를 이루어 작동합니다. 죽음안식 관 안에서 휴식을 취할 때, 사이코플루이드 우물은 심령 저장고를 다시 활성화하여 미래의 심령 활동에 대비합니다. 효과적으로 작동하려면 장치를 죽음안식 관에 연결해야 하며, 섬세하면서도 강력한 복원 기능에 연료를 공급하기 위해 혈액정수를 꾸준히 공급해야 합니다.\n\n다른 죽음안식 기계와 달리, 사이코플루이드는 죽음안식이 끝날 때 한꺼번에 행동하는 대신 1시간마다 전체 싸이 포커스의 5%를 죽음안식 사용자에게 재생합니다.</VRE_PsychofluidWell.description>
  <VRE_PsychofluidWell.comps.3.fuelLabel>혈액정수</VRE_PsychofluidWell.comps.3.fuelLabel>
</LanguageData>