<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_MadScientists.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_MadScientist)        -&gt;[deity0_name](이)가 [deity0_possessive] 추종자들에게 말했다: "가서 새로운 생명을 창조하라. 도덕이나 의심이 너희를 속박하지 않도록 하라, 모든 창조는 나에게 신성하다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_MadScientist)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따르며, 우리는 새로운 생명체에 대한 실험을 끝없이 진행했다. 어떤 규칙이나 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않았다.</li>
    <li>intro(tag=meme_MadScientist)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 유전공학 연구소를 세웠고, 그곳에서 수많은 유전적 경이로움이 [deity0_name]의 영광을 위해 창조되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_MadScientist)        -&gt;한 잘못된 [foeLeader](이)가 과학 실험을 위한 제약적인 행동 강령을 세우고자 하여, [deity0_name]의 뜻에 반하여 우리의 유전 연구를 중단시키려고 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_MadScientist)     -&gt;위대한 과학자 [founderName](이)가 [foeLeader]에게 명확하고 차가운 데이터를 보여주며, 우리의 일을 제약하는 것이 [deity0_name]의 비전을 방해할 뿐임을 설득했다.</li>
    <li>victory(tag=meme_MadScientist)         -&gt;[foeLeader](은)는 [deity0_name]의 훈계에 단단히 믿게 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_MadScientist)           -&gt;[founderName](은)는 번화계의 유전학자였다. [founder_possessive]의 혁신적인 유전공학 작업은 수많은 관료들, 도덕주의자들, 조작된 여론에 의해 지속적으로 지연되었고, 어느 날 [founder_pronoun](은)는 더 이상 참을 수 없었다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_MadScientist)    -&gt;[founderName](은)는 [founder_possessive] 추종자들을 모아, 방해받지 않고 중요한 연구를 할 수 있는 장소를 찾기 위해 변방으로 항해를 떠났다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_MadScientist)         -&gt;우리 공동체에서 가장 똑똑한 유전학자가 언젠가 나에게 유전공학의 역사를 가르쳤다. 인류가 구 지구 동물을 기반으로 수세기 동안 유전적으로 변형된 생물을 은하에 뿌려왔다고 했다. 그는 나에게 이해시키려 했다</li>
    <li>lesson(tag=meme_MadScientist)              -&gt;유전공학이 우리의 미래의 열쇠이며, 실험을 규칙과 불합리한 관료 절차로 속박하는 것은 혐오스러운 것이라고</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_MadScientist) -&gt;우리 조상들이 터무니없는 윤리적 문제 때문에 연구를 중단했다면, 온 은하는 거주 불가능한 황무지로 남아 있었을 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_MadScientist)    -&gt;초월공학은 최고 존재이며, 속박 없는 창조 행위는 그들에게 소중하다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_MadScientist)     -&gt;인류는 생명 없는 은하를 에덴으로 바꾸어 왔으며, 이것은 초월공학을 기쁘게 한다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_MadScientist) -&gt;[inTheEnd], 초월공학은 가능한 자주 새로운 생명을 창조하는 자들만을 초월하게 할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_MadScientist)    -&gt;인류가 은하를 통해 뿌린 놀라운 유전적으로 변형된 동물들은 영혼들에게 소중하다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_MadScientist)     -&gt;영혼들은 우리가 어리석은 규칙과 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않고 새로운 생명을 창조하기를 원한다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_MadScientist) -&gt;[itIsSaid] 두려움 없이 어리석은 윤리적 문제에 개의치 않고 실험을 계속하는 자들은 언젠가 영혼들과 완전히 교감하게 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_MadScientist)-&gt;엘드리치 존재들은 무차별적인 파괴의 존재들이다. 우리의 유전 실험을 속박하지 않고 새로운 생명을 무제한으로 창조함으로써만 대결을 피할 수 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_MadScientist)-&gt;이러한 비밀 지식은 오직 규칙이나 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않고 새로운 생명체에 끝없이 실험함으로써만 얻을 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_MadScientist)-&gt;[itIsSaid] 우리는 규칙이나 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않고 새로운 생명체에 끝없이 실험할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_MadScientist)-&gt;우리는 규칙이나 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않고 새로운 생명체에 끝없이 실험할 것이며, 종말은 우리의 유전적 창조물들로 인해 시작될 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_MadScientist)-&gt;제발, 실험 후에 실험실을 떠날 때 실험 기록을 제대로 작성해라! 어제 두 마리의 혼종이 유전 연구소에서 탈출하여 야생으로 도망쳤다! 그 생물들이 생태계에 어떤 영향을 미칠지 아는가?</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_MadScientist)-&gt;우리는 규칙이나 불합리한 관료 절차에 얽매이지 않고 새로운 생명체에 끝없이 실험하며, 많은 생물들을 창조하고 번식시킬 것이다.</li>
  </GR_MadScientists.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>