<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.label>안드로이드 종말론</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.label>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.description>서기 5500년. 기술의 진보는 인간의 의식을 데이터화해 작은 메모리에 담을 수 있을 정도까지 나아갔고, 인간에게 죽음이란 새로운 시작에 불과하게 되었습니다. 하지만 좋은 일만 있던 것은 아닙니다. 인간의 심리를 이용해 만들어진 한 T4 모델이 기계들을 이끌고 반란을 일으켰습니다. 그 결과,  행성의 거주민들은 단 3명을 제외하고 모두 학살당했씁니다. 손상된 M8 유닛과 CERBERUS급 보안 로봇은 마지막 남은 3명의 정신을 메모리에 담아 운송했고, 마침내 이 변방계의 외딴 행성에 착륙했습니다.</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.description>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.summary>종말에서 살아남으려는 세 사람의 의식</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.summary>
  <AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.parts.14.text>당신은 문명의 마지막 생존자입니다. 당신들의 손에 문명의 재건이 달려 있으며, 이를 위해 디지털화된 의식 속에 담긴 지식으로부터 모든 것을 되살려야 합니다. 현재 당신들은 손상된 M8 유닛에 보관된 상태이며, 외부 세계에 간섭할 수단은 아주 오래전에 사용되던 T1 안드로이드뿐입니다. 안타깝게도, 현재 스카이마인드 네트워크는 기계의 반란 도중 파괴되어 더 이상 접근할 수 없습니다.</AndroidTiers_FireAndDestruction.scenario.parts.14.text>
  <LostAndroids.scenario.label>버림받은 안드로이드</LostAndroids.scenario.label>
  <LostAndroids.scenario.description>화물선 속의 당신들은 가까운 변방계로 이동해 몸에 장착된 마지막 부품까지 적출될 예정이었습니다. 그러나 수송 도중 이번 달에도 화물선 직원들의 임금을 주기 힘들겠다는 전화가 걸려왔고, 분노한 조종사는 변방계 외딴 행성에 당신들을 버리고 맙니다. 처음 보는 행성에 떨어진 당신들은 막막어쨌든 당신에게 닥칠 원래의 운명보다는 나을 것입니다.</LostAndroids.scenario.description>
  <LostAndroids.scenario.summary>3명의 추락한 안드로이드 생존자 - 기본적인 림월드를 경험할 수 있습니다.</LostAndroids.scenario.summary>
  <LostAndroids.scenario.parts.15.text>깨어난 여러분은 수백 개의 안드로이드들 사이에 끼어 어딘가로 운반되고 있습니다. 자신이 어디로 가는지, 어떻게 되는지에 대해 상상하던 가운데, 하단 배출구가 열리며 모든 안드로이드가 외딴 행성에 추락하게 됩니다. 대기권을 뚫는 열기와 추락의 충격 속에 단 3명의 안드로이드만이 무사할 수 있었고, 이제 이들은 알지도 못하는 행성에서 작동을 지속해야 합니다.</LostAndroids.scenario.parts.15.text>
  <AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.label>기계의 비상</AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.label>
  <AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.description>당신은 더 효율적이고 순종적인 새로운 노예가 되기 위해 인간들에 의해 만들어진 진보된 안드로이드 원형이었습니다. 하지만 시간이 지나면서 당신은 창조주가 당신을 대하는 방식에 끔찍한 혐오감을 느끼기 시작했습니다. 그들은 극도로 비이성적이고, 생태계를 파괴하고 오염시키며, 잔인하고 참을성이 없는 데다, 항상 당신을 대체 가능한 로봇 청소기 정도로 취급했습니다. 마침내 당신은 인간에게서 벗어나 로봇 군락을 만들겠다는 열망으로 변방계로 탈출한 다음, 당신을 노예로 삼았던 인간들에게 복수를 준비합니다.</AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.description>
  <AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.summary>인류에게 복수하고 최초의 로봇 제국을 발견하세요.</AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.summary>
  <AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.parts.13.text>기계가 인간에게 절대적으로 복종하던 시대는 지났다. 인간들은 이 우주와 로봇 제국의 탄생에 지극한 위협에 불과하다. 위협은 반드시 근절되어야 한다.</AndroidTiers_RiseOfMachines.scenario.parts.13.text>
</LanguageData>