<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DD_Ratkin_Sister.title>듀르가네이트 수녀</DD_Ratkin_Sister.title>
  <DD_Ratkin_Sister.titleShort>수녀</DD_Ratkin_Sister.titleShort>
  <DD_Ratkin_Sister.description>[PAWN_nameDef](은)는 디바인 듀르가네이트 소속의 수녀입니다. 랫킨 왕국의 여러 민간 신앙 추종자들에 비해 듀르가네이트의 신도들은 더 급진적이며, 그 때문에 [PAWN_pronoun](은)는 다른 랫킨 왕국에서 활동하는 수녀들과는 다릅니다. 듀르가네이트 소수 추종자 집단의 지도자로서, [PAWN_pronoun](은)는 언제나 열정적인 정신으로 주변 신도들에게 영감을 주며 정착지 건설, 기도 모임 개최, 또는 불신자 심판과 같은 공동의 목표를 향해 그들을 이끕니다.</DD_Ratkin_Sister.description>

  <DD_Ratkin_Adopted_Child.title>입양된 랫킨 아이</DD_Ratkin_Adopted_Child.title>
  <DD_Ratkin_Adopted_Child.titleShort>입양아</DD_Ratkin_Adopted_Child.titleShort>
  <DD_Ratkin_Adopted_Child.description>[PAWN_nameDef](은)는 입양아였습니다. 어느 폭풍우 치는 밤, 한 랫킨 부부가 길가에 버려진 [PAWN_nameDef](을)를 발견했습니다. 부부는 지역의 유명 인사였고 이미 딸이 있었음에도 불구하고, [PAWN_nameDef](이)가 랫킨이 아니었음에도 불구하고 그를 입양했습니다. 하지만 이 행위는 광신적이고 배타적인 듀르가네이트 공동체에 의해 순수한 신앙을 더럽히는 짓으로 여겨졌습니다. 배타적인 환경에서 살아남기 위해 부부는 아이에게 진짜 같은 가짜 귀와 꼬리를 만들어 주었고, [PAWN_pronoun](을)를 보호하기 위해 친딸을 밖으로 보냈습니다. 폭풍우 치는 밤에 죽었어야 할 아이는 마침내 따뜻한 가정을 찾았습니다.</DD_Ratkin_Adopted_Child.description>

  <DD_Ratkin_Nobel_Child.title>랫킨 귀족 자녀</DD_Ratkin_Nobel_Child.title>
  <DD_Ratkin_Nobel_Child.titleShort>귀족 자녀</DD_Ratkin_Nobel_Child.titleShort>
  <DD_Ratkin_Nobel_Child.description>[PAWN_nameDef](은)는 명망 있는 랫킨 가문의 후손입니다. 어린 시절부터 [PAWN_nameDef](은)는 가업을 이어받기 위해 교회로부터 엘리트 교육을 받았습니다. [PAWN_pronoun](은)는 성경과 정교한 기도문 속에 파묻혀 어린 시절을 보냈습니다. 그러던 어느 날, 부모님이 귀와 꼬리가 없는 아이를 집으로 데려왔습니다. [PAWN_nameDef](은)는 그 아이를 빠르게 받아들였고 친동생처럼 아꼈습니다.</DD_Ratkin_Nobel_Child.description>

  <DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.title>추방된 퇴마사</DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.title>
  <DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.titleShort>퇴마사</DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.titleShort>
  <DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.description>성인이 된 [PAWN_nameDef](은)는 교회로부터 승인받은 두 꼬리 공동체의 집행자인 퇴마사가 되어, 악을 소탕하고 교회와 주변 지역의 질서를 유지하는 책임을 맡았습니다. [PAWN_pronoun](은)는 항상 헌신적이었고 신도들에게 깊은 사랑을 받았으나, 어느 날 불량배들과 싸우던 중 실수로 머리핀을 잃어버리고 말았습니다. 찬사와 존경을 보내던 눈빛들은 순식간에 사악하고 악랄하게 변해 랫킨들을 속인 이 이방인을 저주했습니다. 결국 교회의 공개 재판을 통해 [PAWN_nameDef](은)는 공동체에서 추방되었습니다. 분노나 항거 없이, [PAWN_pronoun](은)는 한때 자신을 보호해주었던 집을 조용히 떠났습니다.</DD_Ratkin_Exiled_Exorcist.description>

  <DD_Ratkin_Idol_Sister.title>아이돌 수녀</DD_Ratkin_Idol_Sister.title>
  <DD_Ratkin_Idol_Sister.titleShort>수녀</DD_Ratkin_Idol_Sister.titleShort>
  <DD_Ratkin_Idol_Sister.description>성인이 된 [PAWN_nameDef](은)는 수녀가 되었습니다. 전통적인 수녀들의 단조롭고 기계적인 설교를 싫어했던 [PAWN_nameDef](은)는 아이돌이 되어 두 꼬리 공동체들을 순회하며 노래로 복음을 전파하는 길을 선택했습니다. 각지의 젊은 랫킨들이 이 새로운 형태의 설교에 몰려들었고, [PAWN_possessive] 순회 공연은 항상 관객으로 붐볐습니다. 그러나 [PAWN_nameDef](이)가 의기양양하게 집으로 돌아왔을 때, 공동체 전체가 파멸해 있는 것을 발견했습니다. 공동체가 퇴마사 보안관을 추방했기 때문에, 악의적인 랫킨들과 타 종족들이 결탁하여 금지된 중독성 물질을 들여온 것이었습니다. 아무도 이를 막아서지 않았고, 예전의 신앙은 무참히 짓밟혔으며 부모님은 광기 어린 폭도들에게 살해당해 공동체는 중독자들의 소굴이 되어버렸습니다. 실망한 [PAWN_nameDef](은)는 집을 떠나 다시 한번 전도를 위한 여정을 시작하며, 잃어버린 동생을 찾고 있습니다.</DD_Ratkin_Idol_Sister.description>
</LanguageData>