<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.description>한 해 동안의 근무, 그런 계약이었다. 내가 따랐던 주군은 내 검을 곁에 두려고 여러 차례 두려 시도했지만, 계약은 계약이고, 1년이 지난 후 나는 더 이상 서약하지 않았다. 나무가 우거진 언덕을 가로지르며, 그 결정이 맞았는지 혼자 생각했다.\n\n나는 재산을 모았을지 모르지만, 시골에 산적들이 돌아다니고, 어둠 속에 숨은 배고픈 짐승과 괴물들이 모두 나를 탐스럽게 쳐다보기에, 모닥불이 나를 저버리지 않아야 한다. 가끔은 주군이 나를 다시 그의 검으로서 휘두르게 했어야 하는지 생각하지만, 그렇게 한다면 내 자유를 포기해야 함을 안다.\n\n그래서, 내 은을 받은 후, 끝이 보이지 않도록 걸어갔다. 어쩌면 운이 좋아서 집을 찾아 홀을 짓고 나만의 전사 동지들을 모을 수 있을지 모른다. 하지만 가장 중요한 문제에 먼저 집중해야 하기에, 장기적 목표는 너무 멀어 보인다.\n\n먼저, 살아남아야 한다.</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.description>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.name>외로운 늑대</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.name>
  <DankPyon_LoneWolfStart.scenario.summary>외로운 늑대 - 아바타 경험</DankPyon_LoneWolfStart.scenario.summary>
  <DankPyon_MercenaryStart.scenario.name>용병단</DankPyon_MercenaryStart.scenario.name>
  <DankPyon_MercenaryStart.scenario.description>당신과 동료들이 돈을 보고 영원히 충성을 맹세한 영주가 전투에서 전사했습니다. 맹세에서 해방된 용병들은 은화와 명성을 얻을 기회를 찾아 이웃 마을과 도시로 떠났지만, 하루살이에게나 적합한 현상금을 내건 평화로운 정착지 뿐이었습니다. 새로운 시작을 열망하는 당신과 동료들은 언젠가 부를 축적하고 과거의 영광으로 돌아갈 수 있기를 바라며 황야에 땅을 개척합니다.</DankPyon_MercenaryStart.scenario.description>
  <DankPyon_MercenaryStart.scenario.summary>강인한 다섯 전사가 과거의 영광을 되찾으려 합니다.</DankPyon_MercenaryStart.scenario.summary>
  <DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.name>선술집 주인</DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.name>
  <DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.description>도시의 장벽은 안심되는 적이 없었다. 시간만 있다면 리치의 혼도 빼낼 법한 도시 생활의 북적임도 그랬다. 잡을 수 있는 기회는 늘 당신에게 맞지 않았다. 이유는 정말 많았다. 하나는 건강의 부재, 다른 하나는 비정함의 부재.\n\n당신을 꿈을 빚어낼 원자재와 간단한 도구만을 들고 떠나게 한 것은 이 환경이다. 저 바깥 황야에 집짓기를, 지치고 닳아 해진 여행자들을 맞이할 수 있는 벽난로를 열망했으므로. 도적이든 영웅이든 모두 지켜줄 곳.\n\n어떤 희망이든 위험이 따르고, 이것은 무시할 만한 것이 아니었다. 수비대의 보고에 의하면 도적이 늘어나고 범죄율도 상승하고 있다. 아무리 주의깊게 준비하더라도, 당신의 뒤를 범죄자가 따라올 가능성이 높다.\n\n그러나 당신은 믿음을 갖고 뛰어나가, 도시의 경계를 넘어 발디뎠다. 배신과 협잡을 뒤로 하고 앞에 펼쳐진 황야를 향해 당신은 행진해 나간다.\n\n낙관과 걱정이 당신의 눈썹에 드리운다.</DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.description>
  <DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.summary>희망에 찬 세 명의 정착민 - RPG 거래 체험</DankPyon_TavernOwnerStart.scenario.summary>
  <DankPyon_MercenaryStart.scenario.parts.2.structureLabel>폐허가 된 성</DankPyon_MercenaryStart.scenario.parts.2.structureLabel>
  <DankPyon_LoneWolfStart.label>외로운 늑대</DankPyon_LoneWolfStart.label>
  <DankPyon_LoneWolfStart.description>1년의 복무—그것이 약속이었다. 내가 따르던 영주는 여러 번 나의 검을 곁에 두려고 시도했으나, 약속은 약속이다. 1년이 지난 후, 나는 더 이상 맹세하지 않았다. 나는 숲이 우거진 언덕을 걷다가 내 결정을 옳았는지 스스로에게 묻는다.

      나는 재산을 쌓았을지 모르지만, 산적들이 시골을 돌아다니고 있다. 내 모닥불이 나를 드러내지 않더라도, 굶주린 짐승과 어둠 속에 숨은 괴물들이 나를 지켜보고 있다. 때때로 다시 내 영주에게 몸을 맡겼어야 했는지 고민하지만, 그렇게 했다면 내 자유를 포기하게 되었을 것이다.
      
      그래서 은을 챙긴 후, 나는 끝없이 행군을 계속한다. 어쩌면 내가 운이 좋다면 농가를 발견해 큰 집을 짓고 내 가신들을 모을 수도 있을 것이다. 그러나 그 장기적인 목표는 너무 멀게 느껴졌고, 나는 우선 당장의 문제에 집중해야 했다.
      
      먼저, 살아남아야 한다.</DankPyon_LoneWolfStart.description>
  <DankPyon_MercenaryStart.label>배틀 브라더스</DankPyon_MercenaryStart.label>
  <DankPyon_MercenaryStart.description>당신과 당신의 전우들이 돈이 있는 한 영원히 충성을 다했던 주군은 짧은 전투에서 쓰러졌다. 맹세에서 자유로워진 당신의 용병단은 은화와 명성을 찾기 위해 이웃한 마을과 도시로 떠났으나, 일용직 노동자나 할 법한 보상으로 가득한 평화로운 정착지들만 발견하고 실망하게 된다. 새롭게 시작하기를 간절히 원했던 당신과 전우들은 언젠가 부를 축적하고 과거의 영광을 되찾기를 바라며 황야에 땅을 정착지로 삼았다.</DankPyon_MercenaryStart.description>
  <DankPyon_TavernOwnerStart.label>선술집 주인</DankPyon_TavernOwnerStart.label>
  <DankPyon_TavernOwnerStart.description>도시의 성벽은 결코 안심이 되지 않았다. 마찬가지로, 시간만 있으면 리치의 영혼까지도 빨아들일 수 있을 듯한 도시 생활의 분주함도 마음에 들지 않았다. 그곳에서 찾을 수 있는 기회들은 여러 가지 이유로 당신에게 맞지 않았다. 그 중 하나는 체력 부족, 또 다른 하나는 무자비함의 결여였다.

      바로 이 환경이 당신에게 떠나라고 속삭였다. 오직 원자재와 간단한 도구들만을 가지고 당신의 꿈을 실현하러 떠났다. 당신은 황야에서 집을 짓기를 열망했다. 그곳은 많은 지친 나그네들을 맞이할 수 있는 따뜻한 아늑한 장소가 될 것이다. 악당이든 영웅이든, 그들 모두를 품어줄 것이다.
      
      하지만 희망에는 언제나 위험이 따르기 마련이다. 이것은 무시할 수 없는 위험이었다. 현지 수비대의 보고에 따르면, 산적들의 출현이 늘어나고 있으며 범죄율도 상승 중이라고 했다. 아무리 주의 깊게 준비하더라도, 범죄자는 당신의 흔적을 따라올 가능성이 높았다.
      
      그러나 당신은 믿음을 가지고 과감히 발걸음을 내디뎠다. 도시의 경계를 넘어, 앞에는 황야가, 뒤에는 배신이 있었지만 당신은 앞으로 나아갔다.
      
      낙관과 걱정이 당신의 이마에 드리워졌다.</DankPyon_TavernOwnerStart.description>
</LanguageData>