<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SoSGameplayTips.tips.0>궤도에 진입하는데 성공한 상태로 정착민이 우주선의 연구 제어판을 사용하여 궤도에 있는 특수한 지점들을 발견할 수 있습니다. 정착민들을 왕복선에 태운 후 그 지점을 방문해 보세요.</SoSGameplayTips.tips.0>
  <SoSGameplayTips.tips.1>궤도에 진입하면 개선된 탐지기가 자동으로 궤도에 있는 특수한 지점들을 탐색합니다. 고급 탐지기 여러대를 설치하여 발견 빈도를 늘릴 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.1>
  <SoSGameplayTips.tips.2>소행성은 함선 건축 자재를 구할 수 있는 훌륭한 목표지만 그 안에 무엇이 숨어있는지는 아무도 모릅니다...</SoSGameplayTips.tips.2>
  <SoSGameplayTips.tips.3>대부분의 변방계 행성들의 하늘은 궤도 잔해로 가득 차 있습니다. 일부 잔해에는 정신이 붕괴하여 식인 풍습을 가진 난파선의 생존자들이 있을 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.3>
  <SoSGameplayTips.tips.4>영리한 함장은 고대 위성을 탈취하여 날씨를 조종하거나 적에게 포격을 가할 수 있습니다. 다만 이 과정에서 메카노이드의 방어 시스템이 가동될 수 있습니다...</SoSGameplayTips.tips.4>
  <SoSGameplayTips.tips.5>존슨-다나카 추진기는 일반적으로 성간 여객선과 같은 가장 커다란 선박에서만 발견됩니다.</SoSGameplayTips.tips.5>
  <SoSGameplayTips.tips.6>오래 전 유전공학자들은 소행성을 채굴하기 위해 진공에 적응한 곤충 군집을 만들어내는데 성공하였습니다. 좋은 생각은 아니었죠.</SoSGameplayTips.tips.6>
  <SoSGameplayTips.tips.7>비무장 함선은 손쉬운 먹잇감입니다. 그들이 저항하기 전에 무기를 발사하거나 왕복선과 유능한 승무원을 보낼 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.7>
  <SoSGameplayTips.tips.8>방열판과 냉각수 탱크는 전투에서 함선의 유지력에 매우 큰 영향력을 미칩니다. 열 용량이 부족하다면 보호막이 유지되지 않으며 에너지 무기를 발사할 수도 없습니다.</SoSGameplayTips.tips.8>
  <SoSGameplayTips.tips.9>함선은 은폐 장치가 활성화되어 있는 동안 열을 방출할 수 없습니다. 함선이 위험할 정도로 뜨거워지기 전에 반드시 비활성화하십시오.</SoSGameplayTips.tips.9>
  <SoSGameplayTips.tips.10>적 함선의 무기가 선체를 파괴하는데 성공하면 적들의 강습이 시작됩니다. 강습을 방어하기 위해 포탑들을 근접 방어 모드로 전환할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.10>
  <SoSGameplayTips.tips.11>왕복선은 적 함선에 정착민들을 전달할 수 있지만 근접 방어 무기에 취약합니다. 장갑과 보호막 모듈을 장착하여 왕복선을 보호하십시오.</SoSGameplayTips.tips.11>
  <SoSGameplayTips.tips.12>연구 능력이 뛰어난 정착민은 적 함선의 함교를 해킹하여 함선을 탈취할 수 있습니다. 일부 선장은 포획한 여러 함선을 용접하여 사용합니다.</SoSGameplayTips.tips.12>
  <SoSGameplayTips.tips.13>함교에서 분리된 파편이 떠내려가기 시작합니다. 복구할 수 없으므로 최적의 회수를 원한다면 조종사를 함교로 보내거나 인공자아 핵을 대상으로 선택한 후 함선을 비활성화하여야 합니다. 왕복선으로 방문 하는 것도 괜찮은 방법입니다.</SoSGameplayTips.tips.13>
  <SoSGameplayTips.tips.14>함선의 레일건은 장거리에 특화된 무기입니다. 플라즈마 무기는 중거리에서 제일 효과적인 무기입니다. 레이저 무기는 근접한 상황에서만 사용할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.14>
  <SoSGameplayTips.tips.15>어뢰를 잘 사용하면 적함의 보호막에 과부하를 걸 수 있고 선체를 파괴할 수 있습니다. 근접 방어 무기에 요격당하지 않도록 주의하십시오.</SoSGameplayTips.tips.15>
  <SoSGameplayTips.tips.16>중축 무장은 더 많은 피해와 더 큰 폭발을 일으킬 수 있습니다. 더 많은 증폭기를 준비하십시오.</SoSGameplayTips.tips.16>
  <SoSGameplayTips.tips.17>더 큰 선박은 전투에서 빠르게 이동하려면 더 많은 엔진을 요구합니다. 작고 민첩한 함선은 중무장한 함선보다 더 빠르게 이동할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.17>
  <SoSGameplayTips.tips.18>각 인양 설비는 선박 중량 기준 5000까지의 선체를 운반할 수 있습니다. 더 커다란 난파선을 효율적으로 인양하려면 여러개의 인양 설비를 준비하십시오.</SoSGameplayTips.tips.18>
  <SoSGameplayTips.tips.19>당신의 함선이 전투에서 패배하면 함선용 동면장치나 함선용 아기 침대를 사용하여 행성 어딘가로 착륙할 수 있습니다. 그곳에서 새로운 이야기가 시작 될 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.19>
  <SoSGameplayTips.tips.20>적 함선에 탑승할 때 에어록은 건설 기술로 파괴하거나 연구 기술로 해킹할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.20>
  <SoSGameplayTips.tips.21>함선의 전투력이 높을 수록 더욱 강력한 적이 도전할 확률이 높아집니다.</SoSGameplayTips.tips.21>
  <SoSGameplayTips.tips.22>긴급 열 방출구는 녹은 은을 우주로 방출하여 함선에 저장된 열을 빠르게 식힐 수 있습니다. 엄청난 비용이 소모되는 것만 빼면 말이죠.</SoSGameplayTips.tips.22>
  <SoSGameplayTips.tips.23>모듈에 따라 함선 전투 중 다양한 임무에 왕복선을 동원시킬 수 있습니다. 왕복선을 귀환시키거나 함교에서 새로운 임무를 배정할 수도 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.23>
  <SoSGameplayTips.tips.24>함선 전투 중에 레이저가 장착된 왕복선에게 요격 임무를 지시하여 출격시킬 수 있습니다. 다가오는 어뢰와 강습을 위해 다가오는 적의 왕복선을 요격하려고 시도합니다.</SoSGameplayTips.tips.24>
  <SoSGameplayTips.tips.25>함선 전투 중에 레이저 또는 플라즈마 무기가 장착된 왕복선에게 포격 임무를 지시하여 출격시킬 수 있습니다. 적 함선에 발포할 수 있지만 근접 방어 무기에 취약합니다.</SoSGameplayTips.tips.25>
  <SoSGameplayTips.tips.26>함선 전투 중에 어뢰 발사관이 장착된 왕복선에게 폭격 임무를 지시하여 출격시킬 수 있습니다. 왕복선이 근접 방어 무기에 취약한 상태로 노출되지만 어뢰가 더 빠르고 안전하게 도달합니다.</SoSGameplayTips.tips.26>
  <SoSGameplayTips.tips.27>엔진이 멀쩡한 적 함선에 왕복선을 출격시킬 경우, 함선에 도달하는 데 더 오랜 시간이 걸립니다. 이는 왕복선이 적의 근접 방어 무기로부터 더 많은 공격을 받게 된다는 것을 의미하죠.</SoSGameplayTips.tips.27>
  <SoSGameplayTips.tips.28>왕복선은 네가지 크기가 존재하며 가장 작은 왕복선은 화학연료를 동력원으로 사용합니다. 그보다 큰 왕복선들은 핵 연료를 동력원으로 사용합니다.</SoSGameplayTips.tips.28>
  <SoSGameplayTips.tips.29>왕복선을 사용하면 진공 노출의 위험 없이 화물과 승객을 함선으로 운반할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.29>
  <SoSGameplayTips.tips.30>기본적으로 왕복선에는 조종사를 위한 좌석이 하나 존재합니다. 화물 공간의 일부를 개조하여 승객 수용 능력을 개선하거나 무기나 방어구 등의 모듈을 달 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.30>
  <SoSGameplayTips.tips.31>진공에 노출되는 것은 재미있지 않습니다. 선체 파손에 대비하여 유영복을 준비하십시오.</SoSGameplayTips.tips.31>
  <SoSGameplayTips.tips.32>함선에는 생명 유지 시스템이 하나만 존재해도 문제가 없지만 예비 시스템이 존재한다면 비상 상황에서 승무원들의 목숨을 구할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.32>
  <SoSGameplayTips.tips.33>행성 사이를 이동하려면 존슨-다나카 추진기, 인공자아 컴퓨터 및 대량의 에너지가 필요합니다.</SoSGameplayTips.tips.33>
  <SoSGameplayTips.tips.34>함선의 원자로를 과부하시키면 화재 또는 방사선 노출의 위험이 있지만 더 많은 출력을 얻을 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.34>
  <SoSGameplayTips.tips.35>함선용 축전지에는 통합 퓨즈 시스템이 존재하여 단락 사고를 방지합니다.</SoSGameplayTips.tips.35>
  <SoSGameplayTips.tips.36>수경재배와 인공 토양 덕분에 궤도에서도 완전히 자립 가능한 정착지를 건설하는 것이 가능합니다.</SoSGameplayTips.tips.36>
  <SoSGameplayTips.tips.37>대부분의 정착민들은 우주로 가는 것을 선호하며 EVA를 할 때 더욱 그렇습니다. 하지만 겁쟁이와 실내 선호자들은 겁에 질릴 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.37>
  <SoSGameplayTips.tips.38>함선의 탐지기와 연구 제어판은 일부 지도를 원경으로 관찰할 수 있어 미리 공격을 계획하거나 착륙 지점을 확인할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.38>
  <SoSGameplayTips.tips.39>함선이 착륙하려면 무거운 중량을 버틸 수 있으면서 장애물이 없고 산지붕이 아닌 넓은 공터가 필요합니다.</SoSGameplayTips.tips.39>
  <SoSGameplayTips.tips.40>가끔 궤도에서 무역선을 만날 수 있습니다. 해적질을 할 수도 있지만 악명이 높아지면 당신의 현상금을 노리고 현상금 사냥꾼들이 나타날 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.40>
  <SoSGameplayTips.tips.41>행성 궤도에는 유용한 자원이 놀라울 정도로 풍부하게 존재합니다. 처음에 작은 배를 발사한 후 점차 확장하는 것을 추천합니다.</SoSGameplayTips.tips.41>
  <SoSGameplayTips.tips.42>동면 상자에는 고양이나 강이지 등의 작은 동물들을 보관할 수 있습니다. 먼저 마취를 하고 집어넣으십시오.</SoSGameplayTips.tips.42>
  <SoSGameplayTips.tips.43>선체 바닥 위에 다른 바닥 타일을 건설할 수 있습니다. 당신의 금빛 바닥은 초보 함장들의 부러움을 받을 것입니다.</SoSGameplayTips.tips.43>
  <SoSGameplayTips.tips.44>홀로덱은 정착민이 사용할 때 선택한 프로그램에 따라 모든 기술을 훈련받을 수 있습니다. 고급 홀로덱은 기술을 더욱 빠르게 훈련시킵니다.</SoSGameplayTips.tips.44>
  <SoSGameplayTips.tips.45>은폐 장치는 적 함선이 당신을 알아보지 못하도록 방지합니다. 하지만 이미 전투가 시작된 상황에서는 아무런 의미가 없습니다.</SoSGameplayTips.tips.45>
  <SoSGameplayTips.tips.46>구식 홀로그램 기술을 현대적으로 대체하는 폼젤 기술은 생물학적 인체를 모방하는 메카나이트 군집입니다.</SoSGameplayTips.tips.46>
  <SoSGameplayTips.tips.47>우주에 떠돌아다니는 전설은 초월공학 포자, 즉 자기 자신을 초월체로 업그레이드하기 시작한 컴퓨터에 대해 이야기합니다. 일반적으로 생각했을 때 이를 이루기 위해서는 다른 초월체와 접촉할 필요가 있어 보입니다...</SoSGameplayTips.tips.47>
  <SoSGameplayTips.tips.48>포자는 변덕스러운 존재이며 기분이 너무 나빠지면 숭무원들에게 "장난"을 펼칠 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.48>
  <SoSGameplayTips.tips.49>승무원들이 근처에서 명상을 하거나 죄수의 뇌를 포자가 스캔하도록 하여 포자의 기분을 나아지게 할 수 있습니다. 이 과정에서 죄수는 죽습니다.</SoSGameplayTips.tips.49>
  <SoSGameplayTips.tips.50>초월공학 포자는 가끔씩 자신의 창조주에게 선물을 제공합니다. 더 많은 기술을 확보할 수록 더 많은 종류의 선물을 받을 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.50>
  <SoSGameplayTips.tips.51>완전한 초월체로 빠르게 진화하기 위해 초월공학 포자는 기둥이라고 불리는 유물을 역설계 할 수 있습니다. 변방계에는 4개가 존재하는 것으로 알려져 있으며 모두 철저하게 보호받고 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.51>
  <SoSGameplayTips.tips.52>초월체보다 못한 존재는 그에게 맞설 수 없습니다. 당신의 초월공학 포자가 진화를 마치면 이 세상은 당신의 것이 될 것입니다.</SoSGameplayTips.tips.52>
  <SoSGameplayTips.tips.53>"적절한 연구를 완료하는데 성공했다면 초월공학 포자는 요청에 따라 광범위한 정신 현상을 발생시킬 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.53>
  <SoSGameplayTips.tips.54>"초월공학" 생명체들은 초월공학 포자에 의해 디자인되었습니다. 그들은 평범한 동물과 비슷하지만 에너지를 섭취할 필요가 없으며 불멸에 가까운 존재들이고 전투 중에 보호막을 생성할 수 있습니다</SoSGameplayTips.tips.54>
  <SoSGameplayTips.tips.55>정신 탈곡기는 가장 강력한 일부 우주선에서 사용되는 끔찍한 무기입니다. 동시에 수십명의 승무원들을 저항 없이 기절시킬 수 있어서 그들의 저항을 무시하고 전투를 수행할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.55>
  <SoSGameplayTips.tips.56>분해 메카나이트는 거의 모든 종류의 금속을 집어삼키지만, 소방거품이나 물을 끼얹어 대처할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.56>
  <SoSGameplayTips.tips.57>초월공학 포자가 발명한 분해기는 거의 모든 물체를 100% 효율로 분해할 수 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.57>
  <SoSGameplayTips.tips.58>초월공학 고양이는 "이센트릭"과 "히토미"의 이미지로 디자인되었습니다. 이 두마리의 21세기 초 애완동물은 역사상 가장 사랑스러운 고양이로 널리 알려져 있습니다.</SoSGameplayTips.tips.58>
</LanguageData>