<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_SM_CodexAstartes.label>코덱스 아스타르테스</GW_SM_CodexAstartes.label>
  <GW_SM_CodexAstartes.description>코덱스 아스타르테스는 울트라마린 스페이스 마린 군단의 총사령관 로부테 길리먼이 집필한 군사 조직, 전략, 전술에 관한 위대하고 신성한 책입니다. 이 책에는 스페이스 마린 챕터의 도덕적 행동, 전투 질서, 전술 교리에 대한 길리만의 이상이 요약되어 있습니다. 주요 목적은 호루스 헤러시 같은 내전을 막기 위해 인류의 가장 강력한 군대를 재구성하는 것이었죠.</GW_SM_CodexAstartes.description>
  <GW_SM_AstartesFabrication.label>아스타르테스 제작</GW_SM_AstartesFabrication.label>
  <GW_SM_AstartesFabrication.description>아스타르테스 제작. 엔젤 오브 데쓰 무기와 방어구를 잠금 해제하는 첫 단계!</GW_SM_AstartesFabrication.description>
  <GW_SM_AstartesBasicShields.label>아스타르테스 쉴드</GW_SM_AstartesBasicShields.label>
  <GW_SM_AstartesBasicShields.description>아스타르테스 기본 쉴드.</GW_SM_AstartesBasicShields.description>
  <GW_SM_AstartesLight.label>아스타르테스 라이트 파워 아머</GW_SM_AstartesLight.label>
  <GW_SM_AstartesLight.description>가장 약한 아스타르테스는 포보스와 같은 갑옷을 사용합니다. Mk.X의 또 다른 변형은 Mk.X 리버 또는 포보스 패턴입니다. 이 슈트는 가벼운 세라믹 소재와 유선형 디자인으로 기동성이 뛰어나며, 서보 모터가 완전히 무소음으로 설계되어 있습니다. 하지만 스텔스와 속도를 위해 보호 기능을 희생한 디자인입니다.</GW_SM_AstartesLight.description>
  <GW_SM_AstartesMedium.label>아스타르테스 미디엄 파워 아머</GW_SM_AstartesMedium.label>
  <GW_SM_AstartesMedium.description>MK 7과 같은 미디엄 아스타르테스 파워 아머. MK X 택티쿠스 갑옷은 조상 호루스 헤리스의 플레이트 패턴에서 가장 효과적인 요소와 최근 발전한 파워 아머 기술을 결합한 슈트입니다. 마크 X는 마고스 벨리사리우스 카울이 프라이머리스 스페이스 마린과 같은 시기에 개발했습니다. 이 슈트는 현재 인도미투스 성전 중인 프라이머리스 스페이스 마린이 전투에서 착용하고 있습니다.</GW_SM_AstartesMedium.description>
  <GW_SM_AstartesHeavy.label>아스타르테스 헤비 파워 아머</GW_SM_AstartesHeavy.label>
  <GW_SM_AstartesHeavy.description>아스타르테스 헤비 아머는 그라비스와 터미네이터와 같은 파워 아머입니다. 지휘관, 어그레서 분대, 이라디케이터 분대가 사용하는 Mk.X "그라비스" 중갑옷과 인셉터 분대가 사용하는 점프 팩 지원 변형 등 다양한 변형이 존재합니다. Mk.X 아머의 그라비스 패턴은 터미네이터 아머와 비슷한 수준의 보호력을 제공하면서도 표준 디자인의 유연성을 갖추고 있습니다. 터미네이터 수트는 파워 아머와 마찬가지로 전기로 구동되는 섬유 다발로 구동되는 세라마이트 결합 판으로 된 외피가 있습니다. 무거운 플라스틸 판은 특히 수트 앞부분의 세라마이트 부분을 추가로 보호합니다. 이 추가 장갑은 일반 해병 갑옷보다 훨씬 뛰어난 수준의 보호력을 제공하며, 크랙 미사일도 수트의 흉갑을 관통하지 못합니다.</GW_SM_AstartesHeavy.description>
  <GW_SM_TerminatorWeapons.label>터미네이터 웨폰</GW_SM_TerminatorWeapons.label>
  <GW_SM_TerminatorWeapons.description>터미네이터 무기를 잠금 해제합니다. 파워 피스트, 어썰트 캐논, 플라즈마 캐논, 썬더 해머 등이 있습니다.</GW_SM_TerminatorWeapons.description>
  <GW_SM_GravWeapons.label>그라브 웨폰</GW_SM_GravWeapons.label>
  <GW_SM_GravWeapons.description>그라브 무기를 잠금 해제합니다. 그라비톤 무기 또는 그냥 그라브 무기로도 불리는 그라브 무기는 임페리얼 아뎁투스 아스타르테스와 콜리지아 타이타니카, 그리고 보탄 연맹의 군대가 기술 시대의 잊혀진 고대 기술을 바탕으로 사용하는 파괴적인 그라비톤 기반 개인 및 차량용 무기입니다.</GW_SM_GravWeapons.description>
  <GW_SM_AstartesStyles.label>아스타르테스 스타일</GW_SM_AstartesStyles.label>
  <GW_SM_AstartesStyles.description>새로운 스타일의 아스타르테스 갑옷을 연구할 수 있는 능력을 잠금 해제합니다. 여기에는 아스트랄 레버넌트 같은 커스텀 챕터가 추가됩니다.</GW_SM_AstartesStyles.description>
  <GW_SM_NightLords.label>아스트랄 레버넌트</GW_SM_NightLords.label>
  <GW_SM_NightLords.description>공성전술에 능숙하고 중갑을 선호하는 것으로 유명한 스페이스 마린 챕터인 아스트랄 레버넌트는 대성전 및 나이트 로드 기원으로 거슬러 올라가는 흥미로운 역사를 가지고 있습니다.\n\n이들의 이야기는 베일에 싸인 아트레우스 대위가 이끄는 제57 공성 중대로부터 시작됩니다. 이 중대는 군단의 일반적인 잔인함을 멀리하고 작전의 효율성과 치밀함을 선호했기 때문에 나이트 로드 사이에서 이례적인 존재였습니다. 57 공성 중대의 독특한 성격은 대 성전 기간 동안 수많은 전투에서 임페리얼 피스트와 함께 싸웠던 간접적인 상호작용에 기인합니다.\n\n대성전이 전개되고 나이트 로드 군단이 어둠과 잔인함에 더욱 빠져들면서 제57 공성 중대는 군단의 악랄한 길에 동조하는 것이 점점 더 어려워졌습니다. 황제와 제국의 원칙에 대한 충성심이 결국 군단에 대한 충성심보다 더 컸기 때문입니다. 이런 반감이 커지자 그들은 격동의 호루스 헤러시 사태 때 황제와 충성파의 편에 서서 군단이 걸어온 뒤틀린 길을 경멸했습니다.\n\n호루스 헤러시 사태의 마지막 절정, 테라 전투에서 아스트랄 레버넌트는 충성파와 함께 황궁을 지키기 위해 용감하게 싸웠습니다. 하지만 전투가 끝난 후 그들이 사라지자 많은 이들이 그들이 사라졌다고 생각했고, 그들의 운명은 베일에 싸여 있었습니다.\n\n후대에 이르러서야 아스트랄 레버넌트는 나이트 로드의 혈통을 유지한 채 새로운 정체성을 구축하며 다시 등장했습니다. 그들은 비밀리에 임페리얼 피스트와 협정을 맺어 자신들의 정체를 숨기고 공식적으로 임페리얼 피스트의 후계자 지부로 등록했습니다.\n\n시간이 흐르고 새로운 기술과 전투 교리가 등장하면서 아스트랄 레버넌트도 적응해 나갔습니다. 그라비스와 같은 중장갑이 도입되고 프라이머리스 스페이스 마린이 배치되면서, 그들은 이러한 발전을 받아들여 적으로부터 제국군을 방어하는 전투에서 큰 효과를 발휘했습니다.\n\n오늘날 아스트랄 레버넌트는 강력하고 수수께끼 같은 존재로, 그 역사와 기원은 철저히 비밀에 부쳐져 있습니다. 공성전술에 능숙하고 변화하는 전쟁 양상에 기꺼이 적응하는 이들은 나이트 로드 전통과 임페리얼 피스트에서 얻은 전략적 지혜를 결합하여 흔들림 없는 헌신으로 제국을 위해 봉사하고 있습니다.</GW_SM_NightLords.description>
</LanguageData>