<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GW_SM_CodexAstartes.label>코덱스 아스타르테스</GW_SM_CodexAstartes.label>
  <GW_SM_CodexAstartes.description>코덱스 아스타르테스는 울트라마린 스페이스 마린 군단의 총사령관 로부테 길리먼이 집필한 군사 조직, 전략, 전술에 관한 위대하고 신성한 책입니다. 이 책에는 스페이스 마린 챕터의 도덕적 행동, 전투 질서, 전술 교리에 대한 길리만의 이상이 요약되어 있습니다. 주요 목적은 호루스 헤러시 같은 내전을 막기 위해 인류의 가장 강력한 군대를 재구성하는 것이었죠.</GW_SM_CodexAstartes.description>
  <GW_SM_AstartesFabrication.label>아스타르테스 제작</GW_SM_AstartesFabrication.label>
  <GW_SM_AstartesFabrication.description>아스타르테스 제작. 엔젤 오브 데쓰 무기와 방어구를 잠금 해제하는 첫 단계!</GW_SM_AstartesFabrication.description>
  <GW_SM_AstartesBasicShields.label>아스타르테스 쉴드</GW_SM_AstartesBasicShields.label>
  <GW_SM_AstartesBasicShields.description>아스타르테스 쉴드는 워해머 40,000 세계관에서 스페이스 마린의 회복력과 무술 실력을 상징하는 상징물입니다. 가장 내구성이 강한 소재로 제작되고 존경받는 챕터 휘장으로 장식된 이 방패는 전장에서 탁월한 보호력을 제공합니다. 치명적인 무기와 함께 사용하면 적의 공격을 막아내는 보루 역할을 하며, 스페이스 마린은 흔들림 없는 결의로 전진하여 적의 심장에 공포를 불어넣을 수 있습니다.</GW_SM_AstartesBasicShields.description>
  <GW_SM_AstartesLight.label>아스타르테스 라이트 파워 아머</GW_SM_AstartesLight.label>
  <GW_SM_AstartesLight.description>가장 약한 아스타르테스는 포보스와 같은 갑옷을 사용합니다. Mk.X의 또 다른 변형은 Mk.X 리버 또는 포보스 패턴입니다. 이 슈트는 가벼운 세라믹 소재와 유선형 디자인으로 기동성이 뛰어나며, 서보 모터가 완전히 무소음으로 설계되어 있습니다. 하지만 스텔스와 속도를 위해 보호 기능을 희생한 디자인입니다.</GW_SM_AstartesLight.description>
  <GW_SM_AstartesMedium.label>아스타르테스 미디엄 파워 아머</GW_SM_AstartesMedium.label>
  <GW_SM_AstartesMedium.description>MK 7과 같은 미디엄 아스타르테스 파워 아머. MK X 택티쿠스 갑옷은 조상 호루스 헤리스의 플레이트 패턴에서 가장 효과적인 요소와 최근 발전한 파워 아머 기술을 결합한 슈트입니다. 마크 X는 마고스 벨리사리우스 카울이 프라이머리스 스페이스 마린과 같은 시기에 개발했습니다. 이 슈트는 현재 인도미투스 성전 중인 프라이머리스 스페이스 마린이 전투에서 착용하고 있습니다.</GW_SM_AstartesMedium.description>
  <GW_SM_AstartesHeavy.label>아스타르테스 헤비 파워 아머</GW_SM_AstartesHeavy.label>
  <GW_SM_AstartesHeavy.description>아스타르테스 헤비 아머는 그라비스와 터미네이터와 같은 파워 아머입니다. 지휘관, 어그레서 분대, 이라디케이터 분대가 사용하는 Mk.X "그라비스" 중갑옷과 인셉터 분대가 사용하는 점프 팩 지원 변형 등 다양한 변형이 존재합니다. Mk.X 아머의 그라비스 패턴은 터미네이터 아머와 비슷한 수준의 보호력을 제공하면서도 표준 디자인의 유연성을 갖추고 있습니다. 터미네이터 수트는 파워 아머와 마찬가지로 전기로 구동되는 섬유 다발로 구동되는 세라마이트 결합 판으로 된 외피가 있습니다. 무거운 플라스틸 판은 특히 수트 앞부분의 세라마이트 부분을 추가로 보호합니다. 이 추가 장갑은 일반 해병 갑옷보다 훨씬 뛰어난 수준의 보호력을 제공하며, 크랙 미사일도 수트의 흉갑을 관통하지 못합니다.</GW_SM_AstartesHeavy.description>
  <GW_SM_TerminatorWeapons.label>터미네이터 웨폰</GW_SM_TerminatorWeapons.label>
  <GW_SM_TerminatorWeapons.description>터미네이터 무기를 잠금 해제합니다. 파워 피스트, 어썰트 캐논, 플라즈마 캐논, 썬더 해머 등이 있습니다.</GW_SM_TerminatorWeapons.description>
  <GW_SM_GravWeapons.label>그라브 웨폰</GW_SM_GravWeapons.label>
  <GW_SM_GravWeapons.description>그라브 무기를 잠금 해제합니다. 그라비톤 무기 또는 그냥 그라브 무기로도 불리는 그라브 무기는 임페리얼 아뎁투스 아스타르테스와 콜리지아 타이타니카, 그리고 보탄 연맹의 군대가 기술 시대의 잊혀진 고대 기술을 바탕으로 사용하는 파괴적인 그라비톤 기반 개인 및 차량용 무기입니다.</GW_SM_GravWeapons.description>
  <GW_SM_Jump_Packs.label>점프 팩</GW_SM_Jump_Packs.label>
  <GW_SM_Jump_Packs.description>점프 팩은 제국 병사 한 명이 착용할 수 있는 프로메튬을 연료로 하는 부피가 크고 사람이 휴대할 수 있는 벡터 추진 제트 팩으로, 스페이스 마린이나 시스터즈 오브 배틀의 파워 아머 수트 배낭에 부착할 수 있도록 설계되었습니다.</GW_SM_Jump_Packs.description>
</LanguageData>