<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_AtheismDescription.rules.rulesStrings>
    <li>lesson(priority=-1)-&gt;일어날 일은 일어난다는 것을</li>
    <li>r_pattern-&gt;"[r_atheismlessonIntro] [r_lesson]. [r_lessonReinforcement] [r_atheismlessonReinforcement]"\n\n  - [lessonAttribution]</li>
    <li>lessonAttribution-&gt;[founder_nameFull]의 [concept]에 대한 [book]</li>
    <li>book-&gt;강연</li>
    <li>book-&gt;편지</li>
    <li>book-&gt;토론</li>
    <li>book-&gt;고찰</li>
    <li>book-&gt;담론</li>
    <li>concept-&gt;신의 죽음</li>
    <li>concept-&gt;무엇을 믿을 것인가</li>
    <li>concept-&gt;회의주의</li>
    <li>concept-&gt;무종교</li>
    <li>concept-&gt;무신론</li>
    <li>concept-&gt;마술적 사고의 거부</li>
    <li>concept-&gt;계몽된 인본주의</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;...우리가 원하는 것은 실명과 취함과 이성이 익사한 파도를 넘어서는 영원한 노래입니다. 종교의 목적은 분명하며 우리에게 다음과 같은 것을 숨기고 있다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;인간의 품위는 종교에서 비롯된 것이 아니다. 종교는 그 이후에 존재한다. 이 사실을 이해하면 분명해진다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;무신론은 단순히 신이 존재하지 않으며 종교는 실수이거나 사기라는 지식 그 이상이다. 무신론은 태도이다. 무신론은 우리에게 한 가지를 가르쳐준다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;종교는 평범한 사람들을 조용하게 만드는 데 탁월한 수단이다. 통제가 심할수록 사람들은 다음과 같은 사실을 깨닫는 데 더 오래 걸린다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;다른 누군가가 내 삶에 의미와 목표를 부여할 책임이 있다는 가정에는 유아적인 무언가가 있다. 오직 당신만이 깨달을 수 있다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;무신론자가 된다는 것은 죽음 이후의 보상이나 처벌에 관련없이 품위 있게 행동하는 것을 의미한다. 여러분은 모든 사람에게 다음을 보여줄 것이다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;한 사람이 망상에 시달릴 때 이를 광기라고 한다. 많은 사람들이 망상에 시달릴 때 이를 종교라고 부른다. 마술적 사고에서 자유로운 사람만이 그것을 볼 수 있다.</li>
    <li>atheismlessonIntro-&gt;가장 간단한 설명은 신은 없다는 것이다. 아무도 우주를 창조하지 않았고 우리의 운명을 지시하는 사람도 없다. 이것은 우리에게 다음과 같은 심오한 깨달음을 가져다준다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;우리는 질문의 용기와 답변의 깊이, 기분 좋은 것보다는 진실한 것을 기꺼이 받아들이려는 의지로 우리의 진전을 판단할 수 있다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;우주에 대해 더 많이 알수록 우주와 관련된 어떤 종류의 자비로운 힘이 있다는 확신은 전혀 들지 않는다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;종교인과 접촉한 후에는 항상 손을 씻어야 한다고 느낀다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;믿고 싶지 않다. 알고 싶다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;종교가 있든 없든 선한 사람은 선하게 행동할 수 있고 악한 사람은 악하게 행동할 수 있지만, 선한 사람이 악을 행하려면 종교가 필요하다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;문명은 마지막 교회의 조각상이 마지막 사제의 정수리를 내리칠 때까지 완성되지 않을 것이다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;우리는 모든 것을 알고 있는 전지전능한 신이 결함이 있는 인간을 창조한 다음 자신의 실수를 탓하는 이야기 논리에 의문을 제기해야 한다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;만약 신이 있다면 무신론은 그분께 종교보다 덜 모욕적인 것으로 보일 것이다.</li>
    <li>atheismlessonReinforcement-&gt;사람들이 신이 우주를 창조했는지 물어보면 나는 그 질문 자체가 말이 안 된다고 말한다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;그 누구도 이의를 제기할 수 없다.</li>
  </AM_AtheismDescription.rules.rulesStrings>
</LanguageData>