<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_KemeticDescription.rules.rulesStrings>
    <li>lesson(priority=-1)-&gt;일어날 일은 일어난다는 것을</li>
    <li>r_pattern-&gt;"[r_kemeticlessonIntro] [r_lesson]. [r_lessonReinforcement] [r_kemeticlessonReinforcement]"\n\n  - [lessonAttribution]</li>
    <li>lessonAttribution-&gt;[museum]에서 발견된 [edited] [book] 조각</li>
    <li>edited-&gt;수정</li>
    <li>edited-&gt;제대로 번역되지 않은</li>
    <li>edited-&gt;망가진</li>
    <li>edited-&gt;잊혀진</li>
    <li>edited-&gt;복구된</li>
    <li>book-&gt;사자의 서</li>
    <li>book-&gt;파피루스</li>
    <li>book-&gt;장례 문헌</li>
    <li>museum-&gt;칼타스 4세 고고학 박물관</li>
    <li>museum-&gt;이리티르 암시장</li>
    <li>museum-&gt;소피아 문다의 제국 함선 화물칸</li>
    <li>museum-&gt;아라세나 6세의 뉴 헤로니모스 수도원</li>
    <li>museum-&gt;티콘데로가의 고대 유적지</li>
    <li>museum-&gt;일와바의 유물 발굴지</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;아침의 촉나라 젊은이들아, 태양의 사람들 사이에서 번쩍이고 팔을 움직이며 머리를 이리저리 흔드는 사람들을 다스리는 힘을 가진 그대들아, 내가 매일 움직일 수 있기를 바란다. 이해하라.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;모든 신들의 거룩한 제물을 기록하는 서기관 오시리스 아니를 보라 말하느니라.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;하늘과 땅의 무게를 저울에 달아주시고, 음식과 풍성한 고기를 주시는 영혼의 신전의 모든 신들에게 찬사를 보낸다. 신들은 우리에게 한 가지를 가르쳐 준다.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;왕자의 집은 축제를 지키고, 기뻐하는 사람들의 소리는 강력한 거주지에 있다. 신들은 우리가 진리를 깨달을 때 기뻐한다.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;상인 케나, 오시리스에게 말한다. 당신의 아름다움의 면류관을 쓰고 떠오르시는 그대에게 경의를 표한다. 새벽녘에 주께서 일어나시니, 주께서 일어나시니, 주께서 빛나시니, 주께서 빛나시니, 주께서 빛나시니. 전파하라.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;영광스러운 존재여, 모든 것을 공급하시는 주님께 경의를 표한다. 트무-헤루-쿠티여, 당신이 하늘의 지평선에 떠오를 때 모든 민족이 외치리라.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;나는 신성한 어머니의 허벅지에서 자신을 낳은 트무케페라이다. 누에 있는 자들은 늑대가 되고, 신과 같은 통치자 가운데 있는 자들은 신이 된다. 깨달아라.</li>
    <li>kemeticlessonIntro-&gt;아멘타의 황소여, 우박이여. 나는 주께로 인도되었다, 나는 라의 노로 늙은 자들을 배에 태웠다, 나를 묻히거나 삼켜지지 않게 하소서. 내가 이렇게 선언하노라.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;티무여, 당신의 두 콧구멍에 달콤한 숨결을 내게 허락하소서.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;가만히 있는 자여, 주께서 일어나신다! 그대는 가장 빛나노라. 오 고요한 마음아!</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;이시스의 피, 이시스의 매력, 이시스의 힘은 족장인 나를 보호하고, 내가 혐오하는 것을 분쇄하리라.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;나는 라의 영혼이자 신들을 지하 세계로 인도하는 안내자이다. 영혼들은 카의 뜻을 행하기 위해 지상에 나온다.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;아멘트의 주여, 제가 주님 앞에 있나이다. 제 안에는 죄가 없습니다.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;누에서 나온 시스트럼의 전령이여, 나는 경멸하는 말을 하지 않았노라.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;옳음과 진실의 전당에 살고 있고 몸에 악이 없는 신들이여, 당신에게 경의를 표하노라.</li>
    <li>kemeticlessonReinforcement-&gt;나는 메뚜기 들판 북쪽의 헤멧에서 쉬었는데, 그곳에서 성스러운 선원들은 밤에 스스로를 정화한다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;그 누구도 이의를 제기할 수 없다.</li>
  </AM_KemeticDescription.rules.rulesStrings>
</LanguageData>