<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <EccentricEarCat.label>고양이 귀</EccentricEarCat.label>
  <EccentricEarCat.description>고급 미용 고양이 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarCat.description>
  <EccentricEarAmericanCurl.label>아메리칸 컬 귀</EccentricEarAmericanCurl.label>
  <EccentricEarAmericanCurl.description>고급 미용 아메리칸 컬 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarAmericanCurl.description>
  <EccentricEarMaineCoon.label>메인쿤 귀</EccentricEarMaineCoon.label>
  <EccentricEarMaineCoon.description>고급 미용 메인쿤 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarMaineCoon.description>
  <EccentricEarScottishFold.label>스코티쉬 폴드 귀</EccentricEarScottishFold.label>
  <EccentricEarScottishFold.description>고급 미용 스코티쉬 폴드 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarScottishFold.description>
  <EccentricEarSiamese.label>샴 귀</EccentricEarSiamese.label>
  <EccentricEarSiamese.description>고급 미용 샴 귀. 이 임플란트는 설치 시 샴 고양이 귀의 독특한 검은색을 유지하며 신경 통합을 통해 임플란트가 진짜 귀처럼 주인의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarSiamese.description>
  <EccentricEarFoxGray.label>회색 여우 귀</EccentricEarFoxGray.label>
  <EccentricEarFoxGray.description>고급 미용 회색 여우 귀. 이 임플란트는 설치 시 샴 고양이 귀의 독특한 검은색을 유지하며 신경 통합을 통해 임플란트가 진짜 귀처럼 주인의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarFoxGray.description>
  <EccentricEarFox.label>붉은 여우 귀</EccentricEarFox.label>
  <EccentricEarFox.description>고급 미용 붉은 여우 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarFox.description>
  <EccentricEarLabrador.label>래브라도 귀</EccentricEarLabrador.label>
  <EccentricEarLabrador.description>고급 미용 래브라도 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarLabrador.description>
  <EccentricEarShepherd.label>셰퍼드 귀</EccentricEarShepherd.label>
  <EccentricEarShepherd.description>고급 미용 셰퍼드 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarShepherd.description>
  <EccentricEarTerrier.label>테리어 귀</EccentricEarTerrier.label>
  <EccentricEarTerrier.description>고급 미용 테리어 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarTerrier.description>
  <EccentricEarWolf.label>늑대 귀</EccentricEarWolf.label>
  <EccentricEarWolf.description>고급 미용 늑대 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarWolf.description>
  <EccentricEarBlackBear.label>흑곰 귀</EccentricEarBlackBear.label>
  <EccentricEarBlackBear.description>고급 미용 흑곰 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarBlackBear.description>
  <EccentricEarBrownBear.label>갈색 곰 귀</EccentricEarBrownBear.label>
  <EccentricEarBrownBear.description>고급 미용 갈색 곰 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarBrownBear.description>
  <EccentricEarMouse.label>쥐 귀</EccentricEarMouse.label>
  <EccentricEarMouse.description>고급 미용 쥐 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarMouse.description>
  <EccentricEarRabbit.label>토끼 귀</EccentricEarRabbit.label>
  <EccentricEarRabbit.description>고급 미용 토끼 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarRabbit.description>
  <EccentricEarSquirrelGray.label>회색 다람쥐 귀</EccentricEarSquirrelGray.label>
  <EccentricEarSquirrelGray.description>고급 미용 회색 다람쥐 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarSquirrelGray.description>
  <EccentricEarSquirrelRed.label>붉은 다람쥐 귀</EccentricEarSquirrelRed.label>
  <EccentricEarSquirrelRed.description>고급 미용 붉은 다람쥐 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarSquirrelRed.description>
  <EccentricEarHorse.label>말 귀</EccentricEarHorse.label>
  <EccentricEarHorse.description>고급 미용 말 귀. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 귀처럼 소유자의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricEarHorse.description>
  <EccentricHornThrumbo.label>트럼보 뿔</EccentricHornThrumbo.label>
  <EccentricHornThrumbo.description>고급 미용 트럼보 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornThrumbo.description>
  <EccentricHornUnicorn.label>유니콘 뿔</EccentricHornUnicorn.label>
  <EccentricHornUnicorn.description>고급 미용 유니콘 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornUnicorn.description>
  <EccentricHornDeer.label>사슴 뿔</EccentricHornDeer.label>
  <EccentricHornDeer.description>고급 미용 사슴 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornDeer.description>
  <EccentricHornBull.label>황소 뿔</EccentricHornBull.label>
  <EccentricHornBull.description>고급 미용 황소 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornBull.description>
  <EccentricHornRam.label>숫양 뿔</EccentricHornRam.label>
  <EccentricHornRam.description>고급 미용 숫양 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornRam.description>
  <EccentricHornOni.label>오니 뿔</EccentricHornOni.label>
  <EccentricHornOni.description>고급 미용 오니 뿔. 크기에도 불구하고 이 임플란트는 매우 가볍고 설치 시 소유자에게 부정적인 영향을 미치지 않습니다.</EccentricHornOni.description>
  <EccentricHornGreatHornedOwl.label>수리부엉이 깃</EccentricHornGreatHornedOwl.label>
  <EccentricHornGreatHornedOwl.description>고급 미용 수리 부엉이 깃. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결됩니다.</EccentricHornGreatHornedOwl.description>
  <EccentricTailCat.label>고양이 꼬리</EccentricTailCat.label>
  <EccentricTailCat.description>고급 미용 고양이 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailCat.description>
  <EccentricTailMaineCoon.label>메인쿤 꼬리</EccentricTailMaineCoon.label>
  <EccentricTailMaineCoon.description>고급 미용 메인쿤 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailMaineCoon.description>
  <EccentricTailSiamese.label>샴 꼬리</EccentricTailSiamese.label>
  <EccentricTailSiamese.description>고급 미용 샴 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 샴 고양이 꼬리의 독특한 검은색을 유지하며 신경 통합을 통해 임플란트가 진짜 꼬리처럼 주인의 생각에 반응하고 움직입니다.</EccentricTailSiamese.description>
  <EccentricTailFox.label>여우 꼬리</EccentricTailFox.label>
  <EccentricTailFox.description>고급 미용 여우 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailFox.description>
  <EccentricTailLabrador.label>래브라도 꼬리</EccentricTailLabrador.label>
  <EccentricTailLabrador.description>고급 미용 래브라도 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailLabrador.description>
  <EccentricTailShepherd.label>세퍼드 꼬리</EccentricTailShepherd.label>
  <EccentricTailShepherd.description>고급 미용 세퍼드 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailShepherd.description>
  <EccentricTailTerrier.label>테리어 꼬리</EccentricTailTerrier.label>
  <EccentricTailTerrier.description>고급 미용 테리어 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailTerrier.description>
  <EccentricTailWolf.label>늑대 꼬리</EccentricTailWolf.label>
  <EccentricTailWolf.description>고급 미용 늑대 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailWolf.description>
  <EccentricTailBear.label>곰 고리</EccentricTailBear.label>
  <EccentricTailBear.description>고급 미용 곰 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailBear.description>
  <EccentricTailMouse.label>쥐 꼬리</EccentricTailMouse.label>
  <EccentricTailMouse.description>고급 미용 쥐 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailMouse.description>
  <EccentricTailRabbit.label>토끼 꼬리</EccentricTailRabbit.label>
  <EccentricTailRabbit.description>고급 미용 토끼 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailRabbit.description>
  <EccentricTailSquirrel.label>다람쥐 꼬리</EccentricTailSquirrel.label>
  <EccentricTailSquirrel.description>고급 미용 다람쥐 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailSquirrel.description>
  <EccentricTailHorse.label>말 꼬리</EccentricTailHorse.label>
  <EccentricTailHorse.description>고급 미용 말 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailHorse.description>
  <EccentricTailBull.label>황소 꼬리</EccentricTailBull.label>
  <EccentricTailBull.description>고급 미용 황소 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailBull.description>
  <EccentricTailDeer.label>사슴 꼬리</EccentricTailDeer.label>
  <EccentricTailDeer.description>고급 미용 사슴 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailDeer.description>
  <EccentricTailOwl.label>부엉이 꼬리</EccentricTailOwl.label>
  <EccentricTailOwl.description>고급 미용 부엉이 꼬리. 이 임플란트는 설치 시 머리 색깔과 일치하도록 소유자의 유전자와 연결되며 신경 통합을 통해 임플란트가 실제 꼬리처럼 움직이고 소유자의 생각에 반응하도록 합니다.</EccentricTailOwl.description>
</LanguageData>