<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_FSFineShirt.description>비즈니스 라인 셔츠로 소셜 게임을 즐기십시오!\n숙녀분들이 팬티나 상인들의 가격을 내리는 것을 원하시건 간에, 아무도 당신의 얼음 같은 차가움으로부터 구할 수 없습니다.</Apparel_FSFineShirt.description>
  <Apparel_FSFineShirt.label>좋은셔츠</Apparel_FSFineShirt.label>
  <Apparel_FSFatigues.description>이제 우리 군의 군복을 민간인들도 이용 가능합니다!\n어떠한 카리스마 넘치는 전쟁광 분자나 매력적인 게릴라 전투원를 위한 이상적인 유니폼!\n당신의 적들을 무찌르고 이 고도로 혁신적인 작업으로 당신의 영역을 방어해보세요!</Apparel_FSFatigues.description>
  <Apparel_FSFatigues.label>군용훈련복</Apparel_FSFatigues.label>
  <Apparel_FSFurCoat.description>야만스러운 패션 팬을 위한 잔인하게 따뜻한 털 코트!\n죽은 동물의 가죽과 모피를 벗겨 차가운 겨울 기온에서 온도를 따듯하게 보호하십시오.\n부족들이 선호하는 겨울옷입니다!\n\n(죽은 동물의 털은 무겁기 때문에 하루종일 운반하거나 너무 빨리 걷고 너무 빨리 움직이는 것은 추천하지 않으며, 불가능할것입니다. --fashionRIMsta, 디자인 부서)</Apparel_FSFurCoat.description>
  <Apparel_FSFurCoat.label>모피코트</Apparel_FSFurCoat.label>
  <Apparel_FSDesertRobe.label>사막로브</Apparel_FSDesertRobe.label>
  <Apparel_FSDesertRobe.description>사막로브는 더운 날에 완벽한 의복입니다.\n제작 장소에서 쉽게 만들어 낼 수 있고, 시원한 바람을 만들어 여름의 더위와 과도한 땀에 맞서 싸울 수 있습니다.\n부족들이 가장 즐겨입는 여름 옷들 중 하나입니다.</Apparel_FSDesertRobe.description>
  <Apparel_FSGardeningVest.description>옥수수 가루요? 작은 감자요?\n원예용 조끼를 착용하고 프로처럼 "쟁기질"에 여러분의 기량을 보여 주세요!\n씨앗을 심고 그 꽃들을 꺾고 그 검은 색 엄지 손가락을 다시 초록색으로 만드세요!</Apparel_FSGardeningVest.description>
  <Apparel_FSGardeningVest.label>원예조끼</Apparel_FSGardeningVest.label>
  <Apparel_FSThermalPants.label>보온바지</Apparel_FSThermalPants.label>
  <Apparel_FSThermalPants.description>이러한 최신 유행하는 열 가소성 수지는추운 날씨의 의류 혁신의 높이를 나타냅니다!\n엉덩이를 따뜻하게 유지하고 푹신한 구름 위에 앉아 있는 기분을 느껴 보세요.\n번화계에서 변방의 림월드까지, 그들은 저온 온도에 대한 완벽한 최첨단 기술입니다.</Apparel_FSThermalPants.description>
  <Apparel_FSCargoShorts.label>카고 반바지</Apparel_FSCargoShorts.label>
  <Apparel_FSCargoShorts.description>여름을 즐기고 이 완벽한 맞춤형 카고 반바지로 여러분의 다리를 과시하세요!\n다리사이로 땀이 나지않아서 일들은 더욱 빨라질 겁니다!\n(이 반바지의 공기 역학적 특성과 냉각 특성이 드러나 보행 속도가 빨라진다는 연구 결과가 나왔다. --fashionRIMsta, 과학부서)</Apparel_FSCargoShorts.description>
  <Apparel_FSOveralls.label>작업복</Apparel_FSOveralls.label>
  <Apparel_FSOveralls.description>발을 짚고 발을 움직여야합니다!\n당사의 "프로페셔널 전문가" 제품 라인은 다음과 같은 이점을 제공합니다 : 새롭고 세련된 제복을 입은 여러분 모두를 위한 새롭고 향상된 유니폼\n정착지 환경 위생 학자,\n서식지 오염원 제거 임원\n및 리소스 위치 조정 기술자!\nfashionRIMsta - 전문가가 되라!</Apparel_FSOveralls.description>
  <Apparel_FSFurHat.label>모피모자</Apparel_FSFurHat.label>
  <Apparel_FSFurHat.description>모피로 만든이 모자들은 테라의 라 - 샤인 평원의 고대 전사들의 모자의 복제품으로, 추운 날씨의 보호를위한 완벽한 헤드기어입니다. 세련되고 실용적입니다.</Apparel_FSFurHat.description>
  <Apparel_FSDesertWrap.label>사막두건</Apparel_FSDesertWrap.label>
  <Apparel_FSDesertWrap.description>당신의 얼굴에 모래가 흐르는 것에 지쳤나요?\n태양이 당신의 머리를 뜨겁게 달구었나요? 더 이상 두려워하지 마세요! \n사막두건이 여기에 있습니다! 열과 모래 및 여름의 일반적인 불쾌감으로부터 당신을 보호 할 것입니다. 그러나 조심하세요! \n당신의 얼굴이 덮여 있기 때문에 당신은 중얼 거리는 바보처럼 보일겁니다. 사람들은 여러분을 잘 이해하지 못할 거예요!</Apparel_FSDesertWrap.description>
  <Apparel_FSChefJacket.description>이것으로 요리 솜씨를 뽐내세요.\n전문 요리사 재킷!\n\n빠른 도축! 더 나은 요리! 더 많이 양조하십시오!\n동료 정착민들에게 당신의 맛있는 창조물에 감명을 줄 수 있습니다. 그들을 중독시킬 기회라구요!</Apparel_FSChefJacket.description>
  <Apparel_FSChefJacket.label>요리사 재킷</Apparel_FSChefJacket.label>
  <Apparel_FSChefsHat.label>요리사 모자</Apparel_FSChefsHat.label>
  <Apparel_FSChefsHat.description>전문적인 주방장 룩을 완성해 보세요. \n그리고 이 혁신적이고 실용적인 주방장의 모자로 수프에 담긴 모든 더러운 털들을 잊어 버리세요.\n요리, 양조, 도축이 더 빠르고, 스타일이 좋으며 더 빨라졌습니다!</Apparel_FSChefsHat.description>
  <Apparel_FSScrubs.description>이 수술복은 광란적인 경향이있는 정착지 주민에게 완벽한 선택입니다.\n그들은 위생적이며 혈액 내성이 뛰어나며 의학적인 모습을 나타냅니다.\n전문성도, 학위도 없는데 말이죠!\n\n(FashionRIMsta는 전문 학위없이 의학 실습을 용인하지 않습니다.\n저희 의료 의류를 착용하면서 발생한 사고, 과실 및 기타 모든 결과에 대해 본사는 책임을지지 않습니다. --fashionRIMsta, 법무과)</Apparel_FSScrubs.description>
  <Apparel_FSScrubs.label>수술복</Apparel_FSScrubs.label>
  <Apparel_FSSurgicalMask.label>수술 마스크</Apparel_FSSurgicalMask.label>
  <Apparel_FSSurgicalMask.description>이 마스크는 의료작업을 수행하면서 착용자의 얼굴에 혈액, 조직, 뇌, 유체등이 묻는것을 방지합니다. 또한 마스크 착용자에서 나오는 박테리아나 먼지로부터 '환자'를 보호합니다. \n\n(FashionRIMsta는 전문 학위없이 의학 실습을 용인하지 않습니다. 저희 의료 의류를 착용하면서 발생한 사고, 과실 및 기타 모든 결과에 대해 본사는 책임을지지 않습니다.--fashionRIMsta, 법무과)</Apparel_FSSurgicalMask.description>
  <Apparel_FSConstructionJacket.description>완벽히 채색된 멋진 건설가용 재킷입니다.\n모든 성장하는 정착지에 꼭 필요한 추가품입니다!\n여러분의 정착민들은 스타일뿐만 아니라 그들의 제작속도도 눈에 띄게 빨라집니다!</Apparel_FSConstructionJacket.description>
  <Apparel_FSConstructionJacket.label>건축가 재킷</Apparel_FSConstructionJacket.label>
  <Apparel_FSGasmask.label>방독면</Apparel_FSGasmask.label>
  <Apparel_FSGasmask.description>공기가 없나요? 문제없어요! 새롭게 디자인되고 재설계된 방독면이 당신을 계속 숨 쉬게 할 것입니다. 더럽고 독성이 강한 환경에서 최소 50 % 이상 * 걱정하지 않아도됩니다!\n(* 백분율은 예상치입니다. FashioRIMsta는 우리의 제품을 착용하는 동안 유독성 공기에 장시간 노출되어 발생하는 모든 부상에 대해 위험하지 않으며 과도한 의사 소통 및 사냥 활동을 방해합니다. 또한 저희 의류를 착용하면서 발생한 사고, 과실 및 기타 모든 결과에 대해 본사는 책임을지지 않습니다.--FashionRIMsta, 법무부.)</Apparel_FSGasmask.description>
</LanguageData>