<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AB_GiantSeeds.label>거대 해바라기씨</AB_GiantSeeds.label>
  <AB_GiantSeeds.description>해바라기 씨앗은 식사보다는 간식으로 먹는 것이 더 일반적입니다. 또한 다양한 요리에서 고명이나 재료로 사용될 수 있습니다. 이 씨앗들은 거대합니다!</AB_GiantSeeds.description>
  <AB_Flowers.label>꽃</AB_Flowers.label>
  <AB_Flowers.description>알록달록한 여러 송이의 꽃입니다.</AB_Flowers.description>
  <AB_GargantuanLithops.label>초거대 리톱스</AB_GargantuanLithops.label>
  <AB_GargantuanLithops.description>리톱스는 다육식물에 속하는 속씨식물로, 돌을 닮아 먹히지 않기 때문에 자갈식물, 살아있는 돌이라고 알려져 있습니다. 이 거대한 리톱스는 유전적으로 변형되어 소량의 금속과 암석을 모아 구조에 포함시켰습니다. 누가 유전학자들은 유머 감각이 부족하다고 말했죠?\n\n식물 세부정보: 초거대 리톱스는 재배가 불가능한 야생식물로, 최소 0.7의 비옥도가 필요합니다. 강철과 암석 덩어리로 수확할 수 있습니다.</AB_GargantuanLithops.description>
  <AB_GiantFlower.label>거대 돌연변이 히비스커스</AB_GiantFlower.label>
  <AB_GiantFlower.description>오랫동안 잊혀져 온 유전학 회사가 히비스커스의 유전체를 이용해 유전적으로 변형시킨 거대한 꽃입니다. 거의 항상 피어있는 것 같습니다. 줄기가 목재 대신 사용될 만큼 튼튼하지는 않지만, 매우 아름답습니다.\n\n식물 세부정보: 거대 돌연변이 히비스커스는 재배가 불가능한 야생식물입니다. 매우 아름답습니다.</AB_GiantFlower.description>
  <AB_GiantSunflower.label>거대 해바라기</AB_GiantSunflower.label>
  <AB_GiantSunflower.description>오랫동안 잊혀져 온 유전학 회사가 일반적인 해바라기의 유전체를 이용해 유전적으로 변형시킨 거대한 꽃입니다. 거의 항상 피어있는 것 같습니다. 줄기가 매우 단단하고 내구성이 뛰어나, 목재 대신 벌목하고 사용될 수 있으며, 동물과 정착민이 먹을 수 있는 해바라기씨 또한 생산합니다.\n\n식물 세부정보: 거대 해바라기는 재배가 가능한 식물로, 야생에서도 나타나며 최소 0.7의 비옥도가 필요합니다. 목재와 거대 해바라기씨로 수확할 수 있습니다.</AB_GiantSunflower.description>
  <AB_GiantTulip.label>거대 튤립</AB_GiantTulip.label>
  <AB_GiantTulip.description>오랫동안 잊혀져 온 유전학 회사가 튤립의 유전체를 이용해 유전적으로 변형시킨 거대한 꽃입니다. 거의 항상 피어있는 것 같습니다. 줄기가 매우 단단하고 내구성이 뛰어나, 목재 대신 벌목하고 사용될 수 있습니다.\n\n식물 세부정보: 거대 튤립은 재배가 가능한 식물로, 야생에서도 나타나며 최소 0.7의 비옥도가 필요합니다. 목재로 수확할 수 있습니다.</AB_GiantTulip.description>
  <AB_MangroveTree.label>맹그로브 나무</AB_MangroveTree.label>
  <AB_MangroveTree.description>염수에서 자라는 나무입니다. 침수에 대응하기 위한 복잡한 염분 여과체계를 가지고 있으며, 산소가 적은 진흙에도 적응했습니다.\n\n식물 세부정보: 맹그로브 나무는 재배가 가능한 식물로, 야생에서도 나타나며 최소 1의 비옥도가 필요합니다. 목재로 수확할 수 있습니다.</AB_MangroveTree.description>
  <AB_ParasiticMangrove.label>기생 맹그로브</AB_ParasiticMangrove.label>
  <AB_ParasiticMangrove.description>맹그로브 나무에서 영양분을 추출하기 위해 적응한 기묘하고 다채로운 식물입니다. 뿌리는 맹그로브 나무의 뿌리 체계에 구멍을 내고 기생하는 유기체로 작용할 수 있는 가시로 덮여 있습니다. 수액은 많은 동물들에게 약간의 독성이 있지만, 인간은 영향을 받지 않는 것처럼 보이며, 사실 조잡한 약재로 사용할 수도 있습니다.\n\n식물 세부정보: 기생 맹그로브는 재배가 불가능한 야생식물로, 최소 1의 비옥도가 필요합니다. 생약으로 수확할 수 있습니다.</AB_ParasiticMangrove.description>
  <AB_MangrovePalm.label>맹그로브 야자나무</AB_MangrovePalm.label>
  <AB_MangrovePalm.description>맹그로브 환경에 적응한 야자나무입니다.</AB_MangrovePalm.description>
</LanguageData>