<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_Herculean.label>괴력</VQEA_Herculean.label>
  <VQEA_Herculean.description>이 유전자의 보유자는 초인적인 힘을 가지고 있어 파괴적인 위력으로 공격하고 막대한 짐도 쉽게 운반할 수 있습니다. 이들은 일격에 뼈를 부술 수 있으며, 피해를 입어도 비틀거리지 않습니다.</VQEA_Herculean.description>
  <VQEA_Prowess.label>격투가</VQEA_Prowess.label>
  <VQEA_Prowess.description>이 유전자의 보유자는 근접 전투의 달인입니다. 이들은 근접 공격을 거의 완벽하게 회피할 수 있을 정도의 반사 신경과, 공격을 원하는 곳에 명중시킬 수 있는 정확도를 가집니다.</VQEA_Prowess.description>
  <VQEA_BlurRunner.label>쾌속 질주</VQEA_BlurRunner.label>
  <VQEA_BlurRunner.description>이 유전자의 보유자는 눈부신 속도로 움직여 원거리 공격에 쉽게 맞지 않습니다. 향상된 반사 신경과 운동 제어 능력 덕분에 전장을 마치 섬광처럼 가로지릅니다.</VQEA_BlurRunner.description>
  <VQEA_Woundless.label>초재생력</VQEA_Woundless.label>
  <VQEA_Woundless.description>이 유전자의 보유자는 출혈을 일으키는 상처를 빠르게 회복합니다. 부상을 입는 즉시 피부가 저절로 봉합되어 혈액 손실을 완전히 막고, 보통 인간이라면 목숨을 잃었을 피해를 입고도 계속 싸울 수 있게 합니다.</VQEA_Woundless.description>
  <VQEA_Marksman.label>명사수</VQEA_Marksman.label>
  <VQEA_Marksman.description>이 유전자의 보유자는 원거리 공격에 있어 초인적인 정확도를 보입니다. 이들의 사격은 더 빠르고, 더 정확하며, 더 치명적이기에 어떤 총격전에서도 뚜렷한 이점이 됩니다.</VQEA_Marksman.description>
  <VQEA_PerfectVision.label>완벽한 시력</VQEA_PerfectVision.label>
  <VQEA_PerfectVision.description>이 유전자의 보유자는 대상이 아무리 멀리 있거나 주변이 완전한 어둠에 잠겼더라도 초자연적인 선명도로 볼 수 있습니다. 이들은 어둠이나 거리에 제한받지 않으며, 뛰어난 지각력 덕분에 원거리 전투 수행력이 극적으로 향상됩니다.</VQEA_PerfectVision.description>
  <VQEA_PlasteelSkin.label>플라스틸 피부</VQEA_PlasteelSkin.label>
  <VQEA_PlasteelSkin.description>이 유전자의 보유자는 조밀하고 갑옷처럼 튼튼한 피부를 가지고 있습니다. 이 피부는 총알을 튕겨내고, 둔탁한 충격을 흡수하며, 열을 분산시켜 몸 전체를 살아있는 방패로 만듭니다.</VQEA_PlasteelSkin.description>
  <VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.0>기본 방어도 - 둔탁함 +35%</VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.1>기본 방어도 - 날카로움 +50%</VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.1>
  <VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.2>기본 방어도 - 열기 +160%</VQEA_PlasteelSkin.customEffectDescriptions.2>
  <VQEA_PlasteelClaws.label>플라스틸 손톱</VQEA_PlasteelClaws.label>
  <VQEA_PlasteelClaws.description>이 유전자의 보유자는 갑옷과 살점을 절단할 수 있는 합성 합금 손톱이 자라납니다. 손톱은 항상 사용할 수 있으며 잔혹할 정도의 효율로 공격합니다.</VQEA_PlasteelClaws.description>
  <VQEA_Genius.label>천재</VQEA_Genius.label>
  <VQEA_Genius.description>이 유전자의 보유자는 경이적인 속도로 학습하며 습득한 지식을 절대 잊지 않습니다. 기술 등급이 감소하지 않으며, 타의 추종을 불허하는 속도로 기계를 다뤄 해킹 작업을 즉시 완료할 수 있습니다.</VQEA_Genius.description>
  <VQEA_Levitation.label>공중부양</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_Levitation.description>이 유전자의 보유자는 통제된 초정신 역장을 사용하여 몸을 공중에 띄울 수 있습니다. 이들은 장애물과 지형 위를 무사히 떠다니며, 이동 중 피해를 입지 않고 험난한 지형의 영향을 받지 않습니다.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Serene.label>평온</VQEA_Serene.label>
  <VQEA_Serene.description>이 유전자의 보유자는 신경 회로 곳곳의 초월입자가 두려움, 분노, 스트레스 반응을 억제합니다. 그 덕에 항상 평정을 유지할 수 있으며, 정신이상과 사교적 싸움을 일으키지 않고 체포에 저항하지 않습니다.</VQEA_Serene.description>
  <VQEA_PassiveMeditation.label>상시 명상</VQEA_PassiveMeditation.label>
  <VQEA_PassiveMeditation.description>이 유전자의 보유자는 주변 초정신 에너지를 스스로 끌어오는 초월입자를 통해 명상 없이도 초집중을 채울 수 있습니다. 이들의 정신은 늘 예리하고 침착하며 언제든 능력을 사용할 준비가 되어 있습니다.</VQEA_PassiveMeditation.description>
  <VQEA_PassiveMeditation.customEffectDescriptions.0>자동으로 시간당 초집중 1%를 회복합니다.</VQEA_PassiveMeditation.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_Bulwark.label>강건함</VQEA_Bulwark.label>
  <VQEA_Bulwark.description>조직 내 초월입자가 세포 구조를 강화해 받는 피해를 절반으로 줄입니다. 통증 수용체가 전투 인지 능력을 위해 둔감화되며, 보통 인간이라면 불구가 될 정도의 피해에도 저항할 수 있게 됩니다.</VQEA_Bulwark.description>
  <VQEA_Enormous.label>거대함</VQEA_Enormous.label>
  <VQEA_Enormous.description>이 유전자의 보유자는 몸에 신체 크기와 근육량을 대폭 증가시키는 성장 조절 초월입자가 넘쳐납니다. 거대한 체격 덕에 엄청난 괴력을 발휘할 수 있지만, 그 대가로 느린 속도와 왕성한 식욕을 가집니다.</VQEA_Enormous.description>
  <VQEA_SubstanceImpervious.label>약물 중독면역</VQEA_SubstanceImpervious.label>
  <VQEA_SubstanceImpervious.description>이 유전자의 보유자는 해독 특화 초월입자가 혈류를 타고 돌아다니며 중독성 물질을 즉시 제거하고 과다 복용을 방지합니다. 아무리 강력한 약물이라도 신체에 피해를 입힐 수 없게 됩니다.</VQEA_SubstanceImpervious.description>
  <VQEA_MasterfulAnimals.label>훌륭한 조련</VQEA_MasterfulAnimals.label>
  <VQEA_MasterfulAnimals.description>이 유전자의 보유자는 조련 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 조련 열정이 두 등급 상승합니다. 변연계와 운동 피질에 삽입된 특수 초월입자의 영향으로 공감 능력과 협응력이 향상되며, 이로 인해 동물을 돌볼 때 '동물 교감'이라는 특별한 형태의 재미를 느낄 수 있습니다.</VQEA_MasterfulAnimals.description>
  <VQEA_MasterfulArtistic.label>훌륭한 예술</VQEA_MasterfulArtistic.label>
  <VQEA_MasterfulArtistic.description>이 유전자의 보유자는 예술 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 예술 열정이 두 등급 상승합니다. 이들은 강렬한 열정을 가지고 작업하며, 걸작을 만들어낼 때 사용된 자원의 일부를 기적적으로 회수합니다. 이는 근육 기억과 시공간 추론 능력을 최적화해 놀라운 효율로 재료를 재활용할 수 있 게 해 주는 초월입자 덕분에 가능합니다.</VQEA_MasterfulArtistic.description>
  <VQEA_MasterfulConstruction.label>훌륭한 건설</VQEA_MasterfulConstruction.label>
  <VQEA_MasterfulConstruction.description>이 유전자의 보유자는 건설 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 건설 열정이 두 등급 상승합니다. 때때로 이들은 기대를 초월하는 효율을 보여, 건축에 사용된 재료 중 일부를 되돌려 받습니다.</VQEA_MasterfulConstruction.description>
  <VQEA_MasterfulCooking.label>훌륭한 조리</VQEA_MasterfulCooking.label>
  <VQEA_MasterfulCooking.description>이 유전자의 보유자는 조리 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 조리 열정이 두 등급 상승합니다. 감각 피질의 나노 초월입자가 맛과 운동 제어 능력을 미세 조정하여 요리 속도를 두 배로 높입니다.</VQEA_MasterfulCooking.description>
  <VQEA_MasterfulCrafting.label>훌륭한 제작</VQEA_MasterfulCrafting.label>
  <VQEA_MasterfulCrafting.description>이 유전자의 보유자는 제작 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 제작 열정이 두 등급 상승합니다. 초월입자가 소근육 운동 능력과 판단력을 향상해 제작 작업에서 최고의 성과를 보장합니다.</VQEA_MasterfulCrafting.description>
  <VQEA_MasterfulMedical.label>훌륭한 의학</VQEA_MasterfulMedical.label>
  <VQEA_MasterfulMedical.description>이 유전자의 보유자는 의학 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 의학 열정이 두 등급 상승합니다. 초월입자가 수술 중 의사 결정 능력과 정밀도를 높여주며, 치료 시 약품을 소모하지 않습니다.</VQEA_MasterfulMedical.description>
  <VQEA_MasterfulMelee.label>훌륭한 격투</VQEA_MasterfulMelee.label>
  <VQEA_MasterfulMelee.description>이 유전자의 보유자는 격투 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 격투 열정이 두 등급 상승합니다. 이들은 본능적으로 심장이나 뇌를 가격하여 적들을 무시무시한 효율로 처치합니다. 초월입자가 근육 기억과 시각적 목표 추적 시스템을 동기화하여 전투 시 치명적인 기관을 우선적으로 노립니다.</VQEA_MasterfulMelee.description>
  <VQEA_MasterfulMining.label>훌륭한 채굴</VQEA_MasterfulMining.label>
  <VQEA_MasterfulMining.description>이 유전자의 보유자는 채굴 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 채굴 열정이 두 등급 상승합니다. 초월입자가 광맥에 대한 인지 능력과 도구 제어 능력을 증강하여 채굴량을 증가시키고 일반적인 채굴량 상한에 제한받지 않도록 합니다.</VQEA_MasterfulMining.description>
  <VQEA_MasterfulPlants.label>훌륭한 원예</VQEA_MasterfulPlants.label>
  <VQEA_MasterfulPlants.description>이 유전자의 보유자는 원예 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 원예 열정이 두 등급 상승합니다. 이들의 전문성은 일반적인 수확량 상한에 제한되지 않는 비범한 농업 생산량을 가능하게 합니다.</VQEA_MasterfulPlants.description>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.label>훌륭한 연구</VQEA_MasterfulIntellectual.label>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.description>이 유전자의 보유자는 연구 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 연구 열정이 두 등급 상승합니다. 이들은 무의식적으로 연구를 수행하여, 다른 작업을 하거나 휴식을 취하는 중에도 지속적으로 과학적 진보를 이끌어냅니다. 신경망의 일부가 된 초월입자가 기억, 종합, 직관 능력을 가속시켜 적극적인 연구 없이도 발견을 끌어냅니다.</VQEA_MasterfulIntellectual.description>
  <VQEA_MasterfulShooting.label>훌륭한 사격</VQEA_MasterfulShooting.label>
  <VQEA_MasterfulShooting.description>이 유전자의 보유자는 사격 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 사격 열정이 두 등급 상승합니다. 모든 사격은 정확하게 이루어지며, 머리가 있는 표적을 쏘면 머리에 명중할 것입니다. 초월입자가 시각 추적 및 탄도 예측을 수정하여 소름 끼치도록 일관성 있게 머리를 조준하게 합니다.</VQEA_MasterfulShooting.description>
  <VQEA_MasterfulSocial.label>훌륭한 사교</VQEA_MasterfulSocial.label>
  <VQEA_MasterfulSocial.description>이 유전자의 보유자는 사교 적성이 16 증가합니다. 적성은 기술 등급 오프셋처럼 작용합니다. 추가로 사교 열정이 두 등급 상승합니다. 이들은 아무리 확고한 충성심을 가진 자라도 영입할 수 있으며, 막대한 이념적 영향력을 행사합니다.</VQEA_MasterfulSocial.description>
  <VQEA_InfernoSpew.label>지옥불 뱉기</VQEA_InfernoSpew.label>
  <VQEA_InfernoSpew.description>이 유전자의 보유자는 초고온의 가연성 체액을 분출해 적과 지형을 불타는 액체로 뒤덮을 수 있습니다. 이 능력은 모든 전장을 불타는 덫으로 만듭니다.</VQEA_InfernoSpew.description>
  <VQEA_HellsphereBlast.label>헬스피어 블래스트</VQEA_HellsphereBlast.label>
  <VQEA_HellsphereBlast.description>이 유전자의 보유자는 눈에서 파괴적인 에너지 광선을 방출하여 경로상의 모든 것을 증발시킬 수 있습니다. 그 화력은 마치 사람의 몸에 헬스피어 캐논을 심어둔 것 같다는 연상이 들게 합니다.</VQEA_HellsphereBlast.description>
  <VQEA_Invisibility.label>투명화</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Invisibility.description>이 유전자의 보유자는 특수한 초월입자 나노 로봇으로 몸 주변의 빛과 열 신호를 굴절시켜 다른 이들의 시야에서 사라질 수 있습니다. 이 효과는 잠시 동안만 지속되지만, 거의 즉시 재사용할 수 있습니다.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.label>자가 회복성 조직</VQEA_SelfRepairingTissue.label>
  <VQEA_SelfRepairingTissue.description>이 유전자의 보유자는 초월입자로 만들어진 회복성 조직을 가지고 있어 손상된 세포를 지속적으로 회복하고 손실된 구조를 복원합니다. 없어진 장기와 신체 부위를 재생하는 것도 가능하지만, 이 과정에는 시간이 걸립니다.</VQEA_SelfRepairingTissue.description>
  <VQEA_Electromagnetized.label>전자기성</VQEA_Electromagnetized.label>
  <VQEA_Electromagnetized.description>이 유전자의 보유자는 안정적인 내부 전자기장을 생성할 수 있어 EMP 공격에 완전한 면역을 가집니다. 또한 이 전하를 강력한 EMP 폭발 형태로 방출하여 근처의 전자 장치와 메카노이드를 무력화할 수 있습니다.</VQEA_Electromagnetized.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>위상 변화</VQEA_MatterPhasing.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>이 유전자의 보유자는 일시적으로 몸을 반쯤 실체가 없는 상태로 전환시켜 벽과 단단한 장애물을 통과할 수 있습니다. 이 효과는 몸이 다시 실체화되기 전까지 잠시 동안만 지속됩니다.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MasterfulAnimals.customEffectDescriptions.0>동물 치료 시 재미 수치를 채울 수 있습니다.</VQEA_MasterfulAnimals.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulArtistic.customEffectDescriptions.0>작업대에서 또는 직접 건설해서 걸작 작품을 만들어낼 시 소모한 재료의 20%를 돌려받습니다.</VQEA_MasterfulArtistic.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulConstruction.customEffectDescriptions.0>건설 시 50% 확률로 기대를 초월해 사용된 재료의 20%를 돌려받습니다.</VQEA_MasterfulConstruction.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulCooking.customEffectDescriptions.0>유전자 보유자에게서 도축 효율 상한을 제거합니다.</VQEA_MasterfulCooking.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulCrafting.customEffectDescriptions.0>제작하는 물품의 품질을 1단계 높입니다.</VQEA_MasterfulCrafting.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulMedical.customEffectDescriptions.0>약품을 이용한 치료 시 100% 확률로 약품을 소모하지 않습니다.</VQEA_MasterfulMedical.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulMedical.customEffectDescriptions.1>수술에 절대 실패하지 않습니다.</VQEA_MasterfulMedical.customEffectDescriptions.1>
  <VQEA_MasterfulMelee.customEffectDescriptions.0>근접전 시 표적에게 심장 또는 뇌가 있다면 해당 부위를 우선 타격합니다.</VQEA_MasterfulMelee.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulMining.customEffectDescriptions.0>유전자 보유자에게서 채굴량 상한을 제거합니다.</VQEA_MasterfulMining.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulPlants.customEffectDescriptions.0>유전자 보유자에게서 수확량 상한을 제거합니다.</VQEA_MasterfulPlants.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulIntellectual.customEffectDescriptions.0>유전자 보유자가 플레이어 조작 하에 있을 시 자동으로 시간당 연구 진행도 50을 얻습니다.</VQEA_MasterfulIntellectual.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulShooting.customEffectDescriptions.0>사격 시 표적에게 머리가 있다면 항상 머리에 공격을 명중시킵니다.</VQEA_MasterfulShooting.customEffectDescriptions.0>
  <VQEA_MasterfulSocial.customEffectDescriptions.0>수감자와 아무 종류의 상호작용 시 20% 확률로 확고한 충성심을 제거합니다.</VQEA_MasterfulSocial.customEffectDescriptions.0>
</LanguageData>