<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_FelineEars.label>고양이 귀</VRE_FelineEars.label>
  <VRE_FelineEars.description>이 유전자를 가진 사람은 부드럽고 털이 많은 고양이 귀를 갖게 됩니다.</VRE_FelineEars.description>
  <VRE_FelineTail.label>고양이 꼬리</VRE_FelineTail.label>
  <VRE_FelineTail.description>이 유전자를 가진 사람은 장식용 외에는 다른 목적이 없는 털복숭이 꼬리가 자랍니다.</VRE_FelineTail.description>
  <VRE_PerfectBody.label>완벽한 몸매</VRE_PerfectBody.label>
  <VRE_PerfectBody.description>이 유전자를 가진 사람은 결점이 전혀 없는 완벽한 신체를 가지고 있습니다. 그들의 몸은 대칭을 이루며 만지면 비단처럼 느껴지는 부드러운 피부를 가지고 있습니다. 이 유전자를 가진 사람과 친밀한 관계를 맺는 사람들은 완벽한 몸매가 없는 사람을 사랑할 때 만족하지 못할 것입니다.</VRE_PerfectBody.description>
  <VRE_HighmateHair.label>아름다운 모발</VRE_HighmateHair.label>
  <VRE_HighmateHair.description>이 유전자를 가진 사람은 특정 하이메이트 헤어 스타일을 사용하도록 권장됩니다.</VRE_HighmateHair.description>
  <VRE_DominantGenome.label>우성 유전자</VRE_DominantGenome.label>
  <VRE_DominantGenome.description>이 유전자를 가진 사람은 생식 과정에서 다른 부모의 유전적 기여를 압도하기 때문에 모든 형질을 자손에게 물려주게 됩니다. 두 파트너 모두 우성 유전자를 가지고 있는 경우, 전달되는 유전자는 무작위로 결정됩니다.</VRE_DominantGenome.description>
  <VRE_RecessiveGenome.label>열성 유전자</VRE_RecessiveGenome.label>
  <VRE_RecessiveGenome.description>이 유전자를 가진 사람은 생식 과정에서 없어지는 독특한 유전자 구성을 가지며, 그 결과 자손에게 형질이 전달되지 않습니다. 두 파트너 모두 열성 유전자를 가지고 있는 경우, 전달되는 유전자는 무작위로 결정됩니다.</VRE_RecessiveGenome.description>
  <VRE_Libido_VeryHigh.label>왕성한 성욕</VRE_Libido_VeryHigh.label>
  <VRE_Libido_VeryHigh.description>이 유전자를 가진 사람은 파트너 또는 다른 누구와도 사랑을 나누고 싶어합니다. 언제 어디서나 사랑을 시작할 수 있습니다.</VRE_Libido_VeryHigh.description>
  <VRE_LovinDependency.label>사랑 의존성</VRE_LovinDependency.label>
  <VRE_LovinDependency.description>이 유전자를 가진 사람은 생존을 위해 정기적으로 사랑에 참여해야 합니다. 5일 동안 사랑을 하지 않으면, 사랑 결핍에 시달리게 됩니다. 30일 동안 사랑을 하지 않으면 정착지를 버릴 수 있습니다.</VRE_LovinDependency.description>
  <VRE_Flirty.label>매혹적</VRE_Flirty.label>
  <VRE_Flirty.description>이 유전자를 가진 사람은 가벼운 스킨십을 통해 감정적인 자극을 받습니다. 이들은 주변 사람들의 기분을 밝게 하기 위해 친절하고 시시덕거리는 말을 할 것입니다. 이는 커뮤니티에서 더 강한 유대감을 형성하는 데 도움이 되지만 연애와 이별로 이어질 수도 있습니다.</VRE_Flirty.description>
  <VRE_Distressed.label>괴로움</VRE_Distressed.label>
  <VRE_Distressed.description>이 유전자를 가진 사람은 힘들고 고통스러운 기억을 처리하는 데 훨씬 더 오랜 시간이 걸립니다. 인간과 동물의 고통과 관련된 부정적인 생각은 두 배 더 오래 지속됩니다.</VRE_Distressed.description>
  <VRE_Harmless.label>무해함</VRE_Harmless.label>
  <VRE_Harmless.description>이 유전자를 가진 사람은 다른 사람에게 위협적인 존재로 간주되지 않으며, 무기를 들고 있거나 최근에 징집되지 않는 한 공격을 받지 않습니다. 이 유전자를 보유한 플레이어는 아군의 사격과 실탄에 맞을 수 있으며, 맹수의 공격을 받을 수 있습니다.</VRE_Harmless.description>
  <PsychicBonding.description.description>이 유전자를 가진 사람은 연인과 평생 정신적으로 유대감을 형성하는 특별한 신경 기관을 가지고 있습니다. 결합된 개체의 특성에 따라 함께 있는 동안에는 독특한 효과를 받게 됩니다. 물리적으로 떨어져 있으면 거리 때문에 방해를 받습니다. 한 사람이 죽으면 다른 한 사람의 마음은 심하게 혼란스러워집니다.</PsychicBonding.description.description>
</LanguageData>