<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_DroneScrapyard.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](이)가 버려진 군사 드론들의 소굴이 있는 곳의 좌표를 보내왔습니다. 전쟁을 위해 만들어졌던 이 기계들은 이제 고철 더미 사이에 모여, 더 이상 아무런 의미도 없는 지시사항들을 수행하려 애쓰고 있습니다. 어떤 드론들은 정처 없이 기어 다니고 있으며, 또 어떤 드론들은 왜곡된 소음을 내거나 미숙하고 불완전하게나마 서로 협력하는 모습이 목격되기도 했습니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 이 지역의 지도를 작성할 계획이며, 이 적대적인 드론들이 무력화되기를 원합니다. 그들은 이 예측 불가능한 위협을 확실히 제거해 준다면 우리에게 보상을 줄 것을 약속했습니다.\n\n고철 처리장 중심부에는 파손된 군사용 지휘 드론의 잔해가 있으며, 이를 회수하면 그동안 독점되었던 드론 시제품에 대한 핵심 정보를 확보할 수 있습니다. 정착지는 이 데이터를 활용해 오랜 세월 동안 잊혔던 유실된 드론 기종들을 제작할 수 있게 될 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](이)가 퇴역한 전쟁 드론들이 가득한 거대하고 녹슨 고철 처리장의 위치를 보내왔습니다. 뾰족하게 솟은 금속 더미 사이에 버려진 채로 방치되어 있는 이 기계들은 어떻게든 가동 상태를 유지하려는 필사적인 시도로 서로 맞지 않는 고철들을 자신의 뼈대에 용접하는 등 부질없는 정비 프로토콜을 수행하고 있습니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 고철 더미에 파묻힌 희귀한 플라스틸과 부품들을 회수하고 싶어 하지만, 변덕스럽고 영역 성향이 강한 기계들 때문에 회수 작업이 불가능한 상태입니다. 그들은 우리가 이 고철투성이 현장을 정리해 준다면 후한 대가를 지불하겠다고 합니다.\n\n중앙 고철 더미 깊은 곳에는 파괴된 물류 메카노이드의 오염되지 않은 메모리 매트릭스가 묻혀 있습니다. 이 데이터 캐시를 추출하면 고효율 전력 저장 기술에 대한 결정적인 지식을 얻을 수 있을 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](이)가 구식 기계 개체들의 폐기장으로 쓰이고 있는 크고 황량한 협곡에 대한 정보를 전해줬습니다. 고철과 파편 속에 반쯤 파묻힌 이 잊힌 드론들은 움찔대고 파직거리며 방전된 전지로 충전해 보려는 가망 없는 일을 시도하고 있으며, 주위의 아주 작은 움직임에도 격렬하게 반응합니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 방어가 쉽다는 이점을 가진 이 협곡에 새로운 전진 기지를 세우고자 하지만, 그러기 위해선 예측 불가능한 고철 파수꾼들을 먼저 제거해야 합니다. 그들은 지역을 확보해 주는 대가로 두둑한 보수를 제시했습니다.\n\n지역의 가장 큰 쓰레기 더미 위에는 퇴역한 저격 드론의 온전한 조준 센서가 얹혀 있습니다. 이 순수한 하드웨어를 회수한다면 고급 장거리 광학 배열을 역설계할 수 있게 될 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](이)가 녹슨 군사용 드론의 잔해들이 가득한 광활한 기술 황무지의 좌표를 공유했습니다. 기계들 중 상당수가 합선으로 인해 재가동되었으며, 이들은 고철 언덕을 목적 없이 순찰하다가 가끔 잔해가 떨어지면 이에 반응해 무기를 발사하고 있습니다.\n\n[asker_faction_name]의 주장에 따르면 이 예측 불가능한 고철 기계들이 해당 구역을 통과하는 자신들의 상단을 계속해서 기습하고 있다고 합니다. 그들은 이 위협을 영구적으로 무력화해 달라며 보상금을 내걸었습니다.\n\n무너진 고철 탑 아래에는 커다란 공성 드론의 밀봉된 블랙박스가 묻혀 있습니다. 이 블랙박스를 열면 기밀 암호화 키를 얻을 수 있으며, 이는 메카노이드 신호 보안에 대한 우리의 이해를 크게 진전시킬 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](이)가 심하게 오염된 드론 무덤의 위치를 보내왔습니다. 수 세기 동안 쌓인 금속 폐기물들이 거대한 고철 미로를 만들어냈고, 그곳에는 잘려 나간 사지를 흙바닥에 끌고 다니면서 여전히 오래 전의 경비 지침에 따라 폭력을 휘두르는 망가진 워프레임들이 순찰을 돌고 있습니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 고철 아래 묻힌 고대 유적의 고고학적 발굴을 시도하고 있으나, 호전적인 기계들 때문에 진행이 막힌 상태입니다. 그들은 우리가 이 기계들을 깨끗이 소탕해 준다면 아낌없이 답례할 것입니다.\n\n폐기장 중심부에는 오래된 지휘관 개체의 보호된 처리 코어가 숨겨져 있습니다. 이 코어를 확보하면 우리 연구원들이 강화 메카노이드 장갑판을 제조하는 데 필요한 설계도를 알아낼 수 있을 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
    <li>questDescription-&gt;[asker_faction_name]의 [asker_faction_leaderTitle] [asker_nameDef](은)는 수천 기의 폐기된 드론들이 잠들어 있는 빽빽한 기계 폐기 구역을 발견했습니다. 그러나 손상된 구조 신호기가 작동되면서 그중 몇 기가 깨어나고 말았습니다. 이제 이 부서진 기계들은 오디오 센서로 지지직거리는 슬픈 경고음을 내뿜으며 고철 사이를 목적 없이 배회하고 있습니다.\n\n[asker_faction_name](은)는 이 기계들이 쉴새없이 사방으로 송출하는 불규칙한 신호 때문에 심각한 통신 장애 현상을 겪고 있습니다. 그들은 이 고철 처리장을 다시 조용하게 만들어줄 것을 부탁하며, 우리가 도와준다면 기꺼이 많은 양의 보수를 지불하겠다고 합니다.\n\n이 전자 소음의 중심부에는 고대의 초고밀도 통신 중계기가 자리잡고 있습니다. 이 부품을 회수하면 정밀화된 대역폭 최적화 및 메카노이드 제어 주파수에 대한 매우 가치 있는 데이터를 알아낼 수 있을 것입니다.\n\n방어 중인 드론:\n[defendingDrones]</li>
  </VQE_DroneScrapyard.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>