<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BS_Authority.label>권능</BS_Authority.label>
  <BS_Authority.description>전장에서 가장 흔히 볼 수 있는 놀랍도록 강력한 천사. 신성 서열에서 매우 높은 지위에 있다는 사실 외에는 알려진 바가 많지 않습니다.</BS_Authority.description>
  <BS_Authority.descriptionShort>전장에서 가장 흔히 볼 수 있는 놀랍도록 강력한 천사들입니다.</BS_Authority.descriptionShort>
  <BS_Malakim.label>말라킴</BS_Malakim.label>
  <BS_Malakim.description>메신저라고도 알려진 말라킴은 천사들 중에서 가장 자주 볼 수 있으며 천국에서 바쁜 일을 많이 합니다. 많은 사람들이 생각하는 것과는 달리 말라킴은 대부분의 천사들과 마찬가지로 인간의 사고 방식을 근본적으로 이해하지 못하며 기본적인 메시지나 명령보다 더 복잡한 것을 전달하는 데 끔찍하게 실패하며 때로는 그조차도 실패합니다....\n\n"신실한 추종자들은 조심하라. 이 도시는 겨울이 오기 직전에 심판을 받게 될 것이다."\n\n"...그리고 그렇게 말한 후 떠났어. 그래서, 어쩌라고? 노숙자 상황을 개선해야 한다는 뜻인가? 믿지 않는 사람들을 개종시키라는 건가? 사람들을 도시에서 빨리 대피시키라는 건가? ... 아니면 전부?"</BS_Malakim.description>
  <BS_Malakim.descriptionShort>말라킴은 천사 중에서 가장 흔한 천사입니다. 그들은 종종 메신저 역할을 합니다.</BS_Malakim.descriptionShort>
  <BS_Satan.label>사탄</BS_Satan.label>
  <BS_Satan.description>지옥의 천사, 대적자 또는 자바니야라고도 합니다. 사탄은 인간을 조롱하고 고통을 가하며 죄로 유혹하여 가치를 시험하는 임무를 맡은 천사라고 알려져 있습니다. 그들은 때때로 죄인을 벌하고 지옥을 통제할 책임이 있다고도 합니다.\n\n대적자라는 성격 때문인지 그들은 인간을 이해하는 몇 안 되는 천사 중 하나입니다. 무서운 외모와 때로는 잔인한 행동에도 불구하고 사탄은 일반적으로 다른 어떤 천사보다 인간을 동정하고 궁극적으로 인간을 위해 최선을 다한다고 주장하는 일부 종파가 있습니다.</BS_Satan.description>
  <BS_Satan.descriptionShort>지옥의 천사 또는 자바니야라고도 합니다.</BS_Satan.descriptionShort>
  <BS_Grigori.label>그리고리</BS_Grigori.label>
  <BS_Grigori.description>타락한 감시자라고도 합니다. 그리고리는 천사들 사이에서 버림받은 존재로, 악마보다 더한 존재로 여겨지며 인류를 감시하고 인도하는 임무를 맡았다고 합니다. 다른 천사들보다 인간을 이해하고 인간과 소통하는 능력이 훨씬 뛰어났다고 합니다. 그리고리가 금지된 비밀을 가르치고 심지어 인간과 결합하여 네피림으로 알려진 야만적인 거인들을 낳았다는 이야기에서 알 수 있듯이, 인간과 더 닮은 본성이 그들의 몰락을 가져왔다고 전해집니다.</BS_Grigori.description>
  <BS_Grigori.descriptionShort>타락한 감시자라고도 불리는 이들은 인간을 감시하는 일을 담당했던 천사입니다.</BS_Grigori.descriptionShort>
  <BS_Glutton.label>글루톤</BS_Glutton.label>
  <BS_Glutton.description>글루톤은 이빨과 입으로 뒤덮인 무시무시한 악마입니다. 전투 중에도 적을 잡아먹는 것을 멈추지 못합니다.</BS_Glutton.description>
  <BS_Glutton.descriptionShort>글루톤은 이빨과 입으로 뒤덮인 무시무시한 악마입니다.</BS_Glutton.descriptionShort>
  <BS_LilGlutton.label>작은 글루톤</BS_LilGlutton.label>
  <BS_LilGlutton.description>작은 글루톤은 글루톤의 작은 버전으로 보입니다. 이들도 덩치가 큰 종족과 마찬가지로 탐욕스러운 식욕을 가지고 있습니다.</BS_LilGlutton.description>
  <BS_Nephilim.label>네피림</BS_Nephilim.label>
  <BS_Nephilim.description>네피림은 그리고리와 인간이 낳은 기괴하고 거대한 자손으로 알려져 있습니다. 천사들은 네피림을 인간을 닮은 가장 부자연스럽고 더러운 식인 괴물이라고 묘사합니다.</BS_Nephilim.description>
  <BS_Nephilim.descriptionShort>네피림은 그리고리와 인간이 낳은 기괴하고 거대한 자손으로 알려져 있습니다.</BS_Nephilim.descriptionShort>
  <BS_Lilim.label>릴림</BS_Lilim.label>
  <BS_Lilim.description>여성인 경우 릴리, 남성인 경우 릴루라고도 불리는 릴림은 신화 속 릴리스의 자손 또는 후손이라고도 합니다. 전설에 따르면 릴리스는 타락한 천사와 악마와 동침했으며, 이 결합으로 많은 아이를 낳았다고 합니다.\n\n특히 릴림은 질투심과 정욕이 강하고 특히 관심을 가진 사람의 배우자와 자녀에게 위험한 것으로 알려져 있습니다.</BS_Lilim.description>
  <BS_Lilim.descriptionShort>전설에 따르면 이들은 신화 속 릴리스의 수많은 자손 중 하나라고 합니다.</BS_Lilim.descriptionShort>
  <VU_Succubus.label>서큐버스</VU_Succubus.label>
  <VU_Succubus.description>서큐버스/인큐버스는 피해자를 유혹하여 피해자와 피해자의 친구 및 가족을 잡아먹는 악마로 알려져 있습니다.</VU_Succubus.description>
  <VU_Hellguard.label>헬가드</VU_Hellguard.label>
  <VU_Hellguard.description>이 거대한 생명체는 지옥의 군대와 산업의 중추입니다.</VU_Hellguard.description>
  <VU_Gatekeeper.label>게이트키퍼</VU_Gatekeeper.label>
  <VU_Gatekeeper.description>이 덩치 큰 생명체는 종종 중요한 장소를 지키는 모습을 볼 수 있습니다.</VU_Gatekeeper.description>
  <VU_Imp.label>임프</VU_Imp.label>
  <VU_Imp.description>이 작은 도둑들은 종종 온갖 이상한 장소에 숨어 있습니다. 특히 기술 기기를 훔치는 것으로 유명합니다.</VU_Imp.description>
</LanguageData>