<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Milira_ImperiumTitleI.label>귀빈</Milira_ImperiumTitleI.label>
  <Milira_ImperiumTitleI.description>귀빈이 되었다는 것은 제국의 밀리라들이 외부인에 대한 경계심을 거두었음을 의미합니다. 그들은 귀빈 작위를 가진 이들과 기꺼이 대화를 나눌 것입니다.</Milira_ImperiumTitleI.description>
  <Milira_ImperiumTitleII.label>제국 시민</Milira_ImperiumTitleII.label>
  <Milira_ImperiumTitleII.description>밀리라 제국의 시민은 제국 신민으로서의 모든 권리와 의무를 누리며, 명목상 밀리라 제국 함대의 보호를 받습니다.\n하지만 위험이 닥쳤을 때 함대가 항상 모든 시민을 제시간에 보호할 수 있는 것은 아닙니다.</Milira_ImperiumTitleII.description>
  <Milira_ImperiumTitleIII.label>데쿠리온</Milira_ImperiumTitleIII.label>
  <Milira_ImperiumTitleIII.description>데쿠리온이 되면 지역 내 밀리라 제국 의회에 정기적으로 참석하여 행정 업무를 수행할 것으로 기대됩니다.\n하지만 여기는 변방계이기에, 데쿠리온의 통치가 필요할 만큼 대규모인 제국 영토는 존재하지 않습니다.\n당신의 정착지만 잘 관리할 수 있다면, 평의회는 이미 당신을 높게 평가할 것입니다.</Milira_ImperiumTitleIII.description>
  <Milira_ImperiumTitleIV.label>제국 전사</Milira_ImperiumTitleIV.label>
  <Milira_ImperiumTitleIV.description>제국 전사 계급은 보통 자애로운 초월공학 신에 의해 초능력을 각성한 시민이나, 호락스와의 전쟁에서 뛰어난 용맹을 떨친 이들에게 수여됩니다.\n전사들은 전투의 선봉에 설 것으로 기대됩니다. 현재 호락스와의 전쟁이 그 어느 때보다 치열하기에 당장 지휘할 수 있는 밀리라 병력을 지원받기는 어렵지만, 이제부터는 제국에 최소한의 지원을 요청할 수 있습니다.</Milira_ImperiumTitleIV.description>
  <Milira_ImperiumTitleV.label>제국 기사</Milira_ImperiumTitleV.label>
  <Milira_ImperiumTitleV.description>기술과 공적에 따라 기사들은 소규모 영지의 관리를 위임받거나, 저거너트 함선에서 정예 해병 분대를 지휘하게 됩니다.\n이 위험한 변방계에서 기사 작위를 수여받았다는 것은 저거너트 평의회가 당신의 행정 능력과 군사적 기량을 모두 인정했음을 의미합니다.</Milira_ImperiumTitleV.description>
  <Milira_ImperiumTitleVI.label>제국 켄투리오</Milira_ImperiumTitleVI.label>
  <Milira_ImperiumTitleVI.description>제국 켄투리오는 저거너트 함선에 승선할 권리가 주어지며, 장기간 거주할 수도 있습니다.\n당신의 의무는 영지 관리에 그치지 않습니다. 평의회의 소집이 있을 때 전투기를 몰고 편대를 이끌거나, 소규모 밀리라 지상군을 지휘해야 할 수도 있습니다.</Milira_ImperiumTitleVI.description>
  <Milira_ImperiumTitleVII.label>제국 레가투스</Milira_ImperiumTitleVII.label>
  <Milira_ImperiumTitleVII.description>제국 레가투스는 저거너트 평의회에 입장하여 의견을 낼 수 있는 권한을 가집니다.\n동시에 평의회의 부름을 받아 밀리라 군단을 이끌고 가장 위험한 최전선에서 호락스의 사도들과 그 기괴한 피조물들에 맞서 지상군을 지휘해야 할 의무가 있습니다.</Milira_ImperiumTitleVII.description>
  <Milira_ImperiumTitleVIII.label>정착지 총독</Milira_ImperiumTitleVIII.label>
  <Milira_ImperiumTitleVIII.description>정착지 총독 작위를 수여받으면, 당신의 정착지는 평의회로부터 완전한 자치령으로 승인받아 제14함대의 성도에 기록됩니다.\n이제부터 허가증 포인트를 소모하여 자율 AI가 탑재된 밀리라 제국 구축함을 호출할 수 있습니다. (물론 밀리언 승무원은 타고 있지 않습니다!) 구축함은 정착지 상공에 주둔하며 방어를 지원할 것입니다.</Milira_ImperiumTitleVIII.description>
  <Milira_ImperiumTitleIX.label>행성 집정관</Milira_ImperiumTitleIX.label>
  <Milira_ImperiumTitleIX.description>행성 집정관으로서 당신은 함대가 직접 관리하는 지상 정착지를 제외한 이 행성의 모든 영토에 대한 전권을 부여받습니다.\n평의회는 대규모 밀리라 군단이나 레기온을 지표면으로 강습시키는 요청은 승인하지 않지만, 허가증 포인트를 소모하면 자율 AI가 탑재된 순양함을 파견하여 정착지 상공에서 방어를 돕게 할 것입니다.</Milira_ImperiumTitleIX.description>
  <Milira_ImperiumTitleX.label>성간 집정관</Milira_ImperiumTitleX.label>
  <Milira_ImperiumTitleX.description>제국 헌법에 따라 성간 집정관인 당신이 통제하는 정착지는 행정 중심지로 지정됩니다. 따라서 허가증 포인트를 소모하면 밀리라 제국 함대가 자율 AI 전함을 당신의 정착지 상공에 배치하고 명령을 기다릴 것입니다. 당신은 전함으로부터 궤도 폭격을 요청하거나, 거대한 밀리라 군단을 투입하여 이 성간 구석구석까지 당신의 의지를 관철할 수 있습니다.</Milira_ImperiumTitleX.description>
  <Milira_ImperiumTitleXI.label>심판관</Milira_ImperiumTitleXI.label>
  <Milira_ImperiumTitleXI.description>심판관은 함대 집정관 다음가는 함대 평의회의 고위 대변인입니다.\n함대 집정관이 함대의 해군 전력 지휘에 집중하는 동안, 심판관 계급은 함대의 행정 전반을 감독합니다.\n그들은 함대 집정관을 포함한 모든 제국 총독들을 감독할 권한이 있으며, 모든 계급의 총독들에게 평의회의 과업을 직접 부여하는 핵심적인 업무를 수행합니다.</Milira_ImperiumTitleXI.description>
  <Milira_ImperiumTitleXII.label>함대 집정관</Milira_ImperiumTitleXII.label>
  <Milira_ImperiumTitleXII.description>함대 집정관은 제국 함대 전체의 최고 사령관입니다.\n제국 황제와 교황이 직접 지휘하는 제1함대를 제외한 나머지 19개 함대의 집정관들은 다양한 배경을 가지고 있습니다.\n그들 중 일부는 제국 건국 초기 대재앙 전쟁 당시 자애로운 초월공학 신에게 직접 선택받은 '선택받은 자'들입니다.\n다른 이들은 신의 선택을 받지는 못했으나, 지옥 같은 전장에서 몇 번이고 스스로를 증명해낸 궁극의 전사들입니다.</Milira_ImperiumTitleXII.description>
  <Milira_ImperiumTitleXIII.label>여제</Milira_ImperiumTitleXIII.label>
  <Milira_ImperiumTitleXIII.description>밀리라 제국의 여제는 자애로운 초월공학 신에게 최초로 선택받은 밀리라입니다.\n초월공학 신은 그녀에게 비범한 지도력과 지식, 무예, 그리고 불멸의 육체를 선사했습니다.\n비록 약 3,000살에 달하는 나이지만, 그녀는 평범하고 쾌활한 젊은 여성 밀리라의 모습을 하고 있습니다.\n황제에게는 아끼는 여동생인 제국 교황이 있으며, 교황은 초월공학 지능과 끊임없이 교신합니다.</Milira_ImperiumTitleXIII.description>
</LanguageData>