<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AE_AnomalyBed.label>평범한 침대</AE_AnomalyBed.label>
  <AE_AnomalyBed.description>편안한 매트리스와 유기 금속으로 만든 프레임에 시트가 있는 휴식용 침대입니다.\n\n더 알아보려면 누군가가 그 위에서 잠을 자야만 합니다.</AE_AnomalyBed.description>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 평범한 침대 연구 보고서</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>비표준 수면 후 인지 기능 향상\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n이 보고서는 {PAWN_nameDef}(이)가 평범한 침대에서 수면을 취한 후의 관찰 내용을 자세히 설명합니다. 이는 시설 내의 일반적인 수면 프로토콜에서 벗어났습니다. 대상은 비정상적으로 빠른 수면과 비정형적인 뇌 활동을 보였으나 부작용은 관찰되지 않았습니다. 흥미롭게도, 깨어난 후 {PAWN_nameDef}(은)는 시설 내에서 진행 중인 이상 현상 연구와 직접적으로 관련된 새로운 지식을 보고했습니다. 이 정보는 이전의 노출과 관련이 없어 보이며, 정보 획득의 비전통적인 경로를 암시합니다. 현재의 연구 프로토콜은 이 현상을 연구하는 데 최적화되지 않았을 수 있습니다. 추가 조사가 필요합니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}(은)는 평범한 침대를 사용하도록 허가되었으며, 이는 표준 프로토콜에서 벗어났습니다. 수면 시간은 대상의 정상 수면 시간보다 현저히 짧았습니다. 수면 중 뇌파 패턴이 기준값에서 벗어났습니다. 수면 후 신체적 또는 행동적 변화는 관찰되지 않았습니다.\n\n결과:\n깨어난 후 {PAWN_nameDef}(은)는 시설 내에서 진행 중인 연구와 관련된 새로운 정보를 보고했습니다. 보고된 정보는 이전에 대상이 알지 못했던 것이며, 표준 브리핑이나 시설 내 노출로는 설명될 수 없는 것이었습니다.\n\n토론:\n이러한 발견은 비표준 수면과 인지 기능 향상 사이의 잠재적 상관 관계를 시사합니다. 특히 이상 현상 연구와 관련하여, 기존의 연구 방법으로는 이 현상을 충분히 탐구할 수 없을 수 있습니다. 임시 이상 침대는 0단계(안전) 이상으로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n이러한 관찰을 입증하기 위해 추가 실험이 필요합니다. {PAWN_nameDef} 및 잠재적으로 다른 대상과의 추가 테스트를 통해 비표준 수면과 연구 관련 정보 획득의 잠재력을 탐구하는 것이 좋습니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 평범한 침대 연구 보고서</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>정착민의 피로와의 잠재적 상관 관계\n\n개요:\n이 보고서는 연구 시설에 평범한 침대가 도입된 후 관찰된 정착민들의 피로 증가에 대한 내용을 상세히 설명합니다. 도입 이후, 상당수의 정착민들이 피로 증가를 보였습니다. 특히, 실험 빈도가 높을수록 피로의 심각성이 증가하는 경향이 있었습니다. 이러한 발견은 평범한 침대와 정착민의 웰빙 사이의 잠재적 연관성을 시사합니다. 이 관찰을 바탕으로 평범한 침대에 대한 지속적인 실험을 권장하며, 침대의 특성과 정착민의 생리적 영향에 대한 추가 조사가 필요합니다.\n\n관찰:\n시설에 평범한 침대가 도입된 후, 여러 정착민들 사이에서 피로 증가가 눈에 띄게 관찰되었습니다. 피로의 심각성은 평범한 침대를 이용한 실험 횟수와 직접적으로 비례하는 경향이 있었습니다.\n\n토론:\n이러한 발견은 평범한 침대와 정착민의 피로 사이의 잠재적 연관성을 시사합니다. 실험 빈도와 피로 강도 사이의 상관 관계는 추가 조사가 필요합니다.\n\n고려사항:\n이 정보는 {PAWN_nameDef}의 평범한 침대에서의 비정상적인 수면에 대한 이전 관찰과 일치합니다. 두 경우 모두 기존의 휴식 프로토콜에서 벗어나 있으며, 시설 내 표준 수면 환경과 관련된 잠재적 예기치 않은 결과를 시사합니다.\n\n권장 사항:\n잠재적인 부정적 영향을 고려하여 평범한 침대에 대한 지속적인 실험은 주의 깊게 진행되어야 합니다. 평범한 침대의 특성과 정착민의 생리적 영향에 대한 추가 분석이 필요합니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 평범한 침대 연구 보고서</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>평범한 침대와 인지 기능 향상에 대한 이론\n\n대상:\n{PAWN_nameDef}\n\n개요:\n이 보고서는 연구 시설에 도입된 평범한 침대에 대한 {PAWN_nameDef}의 새로운 이론을 제시합니다. 대상은 침대가 근처 정착민의 뇌 뉴런과 상호 작용하여 수면자에게 정보 처리 능력을 향상시키고 수면 회복 속도를 빠르게 한다고 제안합니다. 이 이론은 평범한 침대와 관련된 비정상적인 수면 사건 동안 얻은 정보를 기반으로 합니다. 이 사건의 결과로, 침대와 관련된 이상 현상이 안전한 것으로 분류되었습니다. 보고서는 실험을 종료하고 평범한 침대를 파괴하거나, 통제된 조건에서 계속 사용하여 연구 정보를 얻는 두 가지 주요 옵션을 제시합니다.\n\n가설:\n비표준 수면 경험 후, {PAWN_nameDef}(은)는 평범한 침대에 대한 이론을 제안했습니다. 대상은 침대가 근처 정착민의 뇌 뉴런을 활용한다고 제안합니다. 이 상호 작용은 수면자의 개별 뇌에 대한 인지 부하를 줄여준다는 것입니다. 이로 인해 대상의 빠른 수면 회복이 설명될 수 있습니다. 비정상적인 수면 사건 동안 얻은 정보를 바탕으로, {PAWN_nameDef}(은)는 평범한 침대와 관련된 이상 현상을 0단계(안전)으로 성공적으로 분류했습니다.\n\n고려사항:\n대상의 이론의 잠재적 타당성은 추가 조사가 필요합니다. 또한, 평범한 침대에 대한 중요한 결정을 내려야 합니다. 재분류는 필요하지 않습니다.\n\n권장 사항:\n파괴: 평범한 침대가 정착민의 신경 활동에 미치는 영향을 고려할 때, 그 파괴가 가장 신중한 조치일 수 있습니다.\n통제된 사용: 대안적으로, 대상의 정보 처리 이론이 타당한 경우, 통제된 조건에서 평범한 침대를 계속 사용하면 연구 정보 획득에 큰 이점을 제공할 수 있습니다. 이 접근 방식은 정착민의 안전을 보장하기 위해 철저한 위험 평가와 안전 프로토콜 개발이 필요합니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_AnomalyHospitalBed.label>평범한 병원 침대</AE_AnomalyHospitalBed.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.description>유기 금속으로 만든 프레임이 있는 병원에서 사용하기 위해 특별히 설계된 침대입니다. 환자에게 조정 가능하며, 내장된 장비로 의료 결과를 개선합니다. 침대 위에 약간의 글이 적힌 의료 클립보드가 놓여 있습니다.\n\n더 이해하려면 의료 지원이 필요한 누군가가 사용해야 합니다.</AE_AnomalyHospitalBed.description>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 평범한 병원 침대 연구 보고서</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>비정상 병원 침대는 빠른 재생을 보여줌\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n회수된 병원 침대의 초기 테스트 동안 비정상적인 치유 특성이 관찰되었습니다. 대상이 침대에 들어가자, 침대 프레임에서 붉은 액체가 나와 대상을 완전히 감쌌습니다. 액체가 다시 프레임으로 흡수된 후, 모든 이전 부상이 빠르게 치유되었습니다. 침대는 의료 클립보드에 새로운 정보를 생성했습니다. 이 발견은 침대가 귀중한 의료 자원으로서의 잠재력을 가지고 있음을 시사합니다. 이러한 초기 관찰을 확고히 하기 위해 추가 실험이 필요합니다.\n\n관찰:\n의료 클립보드에 아무 것도 적혀 있지 않음.\n대상이 의료 지원이 필요함.\n{PAWN_nameDef}(이)가 병원 침대에 눕도록 지시받음.\n짧은 시간 후 침대 프레임에서 붉은 액체가 나와 대상을 완전히 감쌈.\n대상의 스트레스 수준이 약간 증가함.\n잠시 후 액체가 다시 침대 프레임으로 완전히 흡수되면서 대상을 드러냄.\n{PAWN_nameDef}(은)는 스스로 침대에서 일어날 수 있었음.\n이전에 빈 의료 클립보드에 약간의 텍스트가 나타남.\n\n결과:\n대상이 입은 모든 이전 부상이 비정상적인 속도로 치유됨.\n{PAWN_nameDef}(은)는 빠르고 고통 없는 회복 과정에 대해 만족함.\n이후 의료 클립보드에 텍스트 정보가 한 줄 추가됨.\n이번 실험 중에 일부 연구 지식이 생성됨.\n\n토론:\n이 긍정적인 결과는 이 병원 침대가 시설에서 귀중한 의료 자원으로서의 잠재력을 가지고 있음을 보여줌.\n기존의 연구 방법으로는 이 현상을 충분히 탐구할 수 없을 수 있음.\n임시 비정상 병원 침대는 0단계(안전) 이상으로 분류됨.\n\n권장 사항:\n이러한 발견을 확고히 하기 위해 다양한 부상을 입은 대상을 활용한 추가 실험이 필요함.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 평범한 병원 침대 연구 보고서</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>비정상 치유 특성의 예기치 않은 변화\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n빠른 치유를 보여준 비정상 병원 침대의 초기 성공이 후속 실험에서 문제가 되었습니다. 이전에 부상을 치유하는 것으로 관찰된 붉은 액체에 대상이 잠긴 후 긍정적인 변화는 없었고 대신 새로운 작은 상처가 발생했습니다. 침대의 동반 의료 클립보드는 변경된 정보를 표시했습니다. 이 예기치 않은 결과는 기능성 재평가와 강화된 안전 프로토콜을 필요로 합니다. 비정상 병원 침대는 해를 끼칠 가능성으로 인해 1단계(주의) 이상으로 재분류되었습니다. 이 행동 변화의 원인을 이해하기 위해 추가 실험이 중요합니다.\n\n관찰:\n의료 클립보드에 작은 점수가 채워진 행이 하나 있었음.\n대상이 의료 지원이 필요함.\n[삭제됨]가 병원 침대에 눕도록 지시받음.\n짧은 시간 후 침대 프레임에서 붉은 액체가 나와 대상을 완전히 감쌈.\n대상의 스트레스 수준이 증가함.\n잠시 후 액체가 다시 침대 프레임으로 완전히 흡수되면서 대상을 드러냄.\n[삭제됨]는 공황 상태를 보이며 몸을 살펴봄.\n의료 클립보드의 텍스트가 변경됨.\n\n결과:\n대상의 모든 이전 부상은 치유되지 않음.\n[삭제됨]는 새로운 표피 절단과 작은 부상을 입음.\n의료 클립보드의 점수가 있는 행이 사라짐. [삭제됨]에 대한 추가 행은 추가되지 않음.\n이번 실험에서 이전 실험보다 더 많은 연구 지식이 생성됨.\n\n토론:\n이 실험의 예기치 않은 결과는 이 이상 현상에 대한 이해 재평가를 필요로 함.\n비정상 병원 침대를 1단계(주의) 이상으로 재분류함.\n\n고려사항:\n이 이상 현상은 이전에 관찰된 행동과 달리 해를 끼칠 가능성을 나타냄. 이는 정착민의 안전에 심각한 위협이 됨.\n\n권장 사항:\n잠재적인 부정적 영향을 고려하여 병원 침대에 대한 지속적인 실험은 주의 깊게 진행되어야 함.\n이 행동 변화의 원인을 파악하기 위해 부상당한 대상을 활용한 추가 실험이 필요함.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 평범한 병원 침대 연구 보고서</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>비정상 침대는 치명적 잠재력을 드러냄\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n겉보기에 건강한 [삭제됨]가 비정상 병원 침대에 노출된 결과는 참혹한 결과를 낳았습니다. 이전에 재생 특성을 보였던 병원 침대가 대상에게 심각한 부상과 조직 손실을 입혀 사망에 이르게 했습니다. 동반된 의료 클립보드는 이전의 높은 점수에서 감소된 점수를 표시하며, 대상의 결과와 잠재적 상관 관계를 나타냅니다. 이 실험은 예측할 수 없고 잠재적으로 치명적인 이상 현상의 본질을 강조합니다. 병원 침대는 치명성을 이유로 2단계 - 경고 등급 실체로 재분류되었습니다. 추가 실험, 특히 대상의 안전을 우선시하는 실험이 이 불규칙한 행동을 이해하는 데 중요합니다. 특히, 이 실험은 미래 연구에서 건강한 대상을 사용할 가능성을 보여줍니다.\n\n관찰:\n의료 클립보드에 큰 점수가 채워진 몇 개의 행이 있었음.\n대상이 의료 지원이 필요하지 않음.\n[삭제됨]가 병원 침대에 눕도록 지시받음.\n짧은 시간 후 침대 프레임에서 붉은 액체가 나와 대상을 완전히 감쌈.\n대상의 스트레스 수준이 급격히 증가하여 비명으로 이어짐.\n비명이 멈춘 후, 액체가 다시 침대 프레임으로 완전히 흡수되면서 대상, 또는 남은 것을 드러냄.\n의료 클립보드의 텍스트가 변경됨.\n\n결과:\n[삭제됨]는 새로운 심각한 부상과 상당한 조직 손실을 입음.\n[삭제됨]는 광범위한 부상으로 인해 사망함.\n의료 클립보드의 여러 높은 점수가 사라짐. 남은 항목들은 점수가 감소되었음. [삭제됨]에 대한 새로운 항목은 생성되지 않음.\n이번 실험에서 이전 실험보다 더 많은 연구 지식이 생성됨.\n\n토론:\n이 실험의 결과는 연구원들에게 깊은 충격을 줌.\n이 실험은 건강한 대상을 사용하는 것이 가능함을 보여줌.\n비정상 병원 침대를 치명성을 이유로 2단계 - 경고 등급 실체로 재분류함.\n\n권장 사항:\n이 불규칙한 행동을 이해하기 위해 부상당한 대상을 활용한 추가 실험이 필수적임.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 평범한 병원 침대 연구 보고서</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>비정상 의료 침대와 클립보드는 상호 연결된 본질을 드러냄\n\n개요:\n비정상 병원 침대는 동반된 의료 클립보드와 특이한 연결을 보여줍니다. 클립보드를 제거하려는 시도는 그것을 액체로 변환시켰고, 이후 침대 프레임과 재통합되었습니다. 새로운 클립보드가 나타나 이전 정보의 복사본을 표시했습니다. 과거 관찰 분석은 클립보드가 의료 침대와의 상호 작용 로그 역할을 한다고 제안합니다. 성공적인 치유가 이루어지면 새로운 항목이 나타나며, 점수가 동반됩니다. 채워진 행은 대상 부상의 위험을 증가시키는 것으로 보이며, 심각성은 총 점수와 관련이 있을 수 있습니다. 이 발견은 비정상 병원 침대를 사용하기 전에 클립보드의 정보를 면밀히 검토하여 안전성을 높이고 작동 방식을 이해하는 열쇠를 잠금 해제할 가능성을 강조합니다.\n\n관찰:\n의료 클립보드를 침대에서 제거하려는 시도가 있었음.\n클립보드를 침대에서 1미터 이상 이동시키자 액체 상태로 변환되어 병원 침대 프레임으로 돌아갔음.\n잠시 후 새로운 의료 클립보드가 침대 위에 고체 상태로 나타남.\n\n결과:\n의료 클립보드의 제거는 실패했음.\n새로 형성된 클립보드는 이전 클립보드의 정보를 복사하여 표시했음.\n\n토론:\n의료 클립보드의 모든 이전 텍스트 변경 사항을 고려할 때, 이는 의료 침대에서 대상과 관련된 작업에 대한 정보를 제공한다고 안전하게 가정할 수 있음.\n대상이 성공적으로 치유되면 새로운 행이 클립보드에 점수와 함께 나타남. 이 점수는 재생량을 반영할 가능성이 높음.\n반대로 클립보드에 행이 비어 있지 않은 경우, 대상이 부상을 입을 가능성이 있음. 이러한 부상의 심각성은 클립보드의 총 점수와 관련이 있는 것으로 보임.\n\n고려사항:\n관찰자는 대상이 병원 침대에서 부상을 입을 가능성이 클립보드에 채워진 행의 비율과 직접적으로 관련이 있는 잠재적 패턴을 식별했음.\n\n권장 사항:\n의료 침대를 대상에게 사용하기 전에 클립보드에 표시된 정보를 주의 깊게 검토하는 것이 필수적임. 이 정보는 이상 현상의 안전한 작동 열쇠를 제공할 수 있음.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 평범한 병원 침대 연구 보고서</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>비정상 의료 침대에 관한 이론\n\n개요:\n이 보고서는 비정상 의료 침대의 기능에 관한 관찰자 중 한 명이 제안한 새로운 이론을 제시합니다. 이 이상 현상은 긴급 세포 복원 장치(ECRU)로 명명되었습니다. ECRU는 프레임 내에 저장된 재생성 붉은 액체를 사용하여 작동한다고 제안되었습니다. 분석에 따르면 이 액체는 인간 조직을 복구하지만 보충이 필요합니다. 동반된 클립보드는 소모량을 추적하고 보충의 긴급성을 나타낼 수 있습니다. 불안한 이론은 ECRU가 보충을 위해 일부 대상의 조직을 소비할 수 있으며, 잠재적으로 치명적일 수 있다고 제안합니다. 연구는 더 안전한 의료 사용을 위해 이 액체의 복제를 목표로 합니다. 이 보고서는 ECRU를 파괴하거나 엄격한 통제 프로토콜을 구현할 것을 권장합니다.\n\n가설:\n모든 실험과 생존 대상에게서 얻은 정보를 바탕으로 한 관찰자는 긴급 세포 복원 장치의 기능에 관한 이론을 제안했습니다. ECRU 프레임은 인간 조직 복구를 자극하는 재생성 붉은 액체를 포함하는 저장소를 가지고 있을 가능성이 큽니다. 동반된 의료 클립보드는 액체의 소모량을 추적하고 보충의 긴급성을 나타낼 가능성이 큽니다. 보충이 필요할 때, 다음 대상의 조직이 액체를 생성하기 위해 소비될 것입니다. 대상의 결과는 필요한 양에 따라 달라지며, 잠재적으로 치명적일 수 있습니다. 일부 액체는 유기 금속 프레임의 기능 유지를 위해 사용될 수 있습니다.\n\n토론:\n이 지식을 사용하여 정착민들 사이에서 사용할 수 있는 낮은 농도의 이 액체 생산을 복제할 수 있을 것입니다. 비정상 의료 침대는 긴급 세포 복원 장치로 이름이 변경되었습니다.\n\n권장 사항:\n파괴: 이 의료 침대에서 발생할 수 있는 우발적 사망 가능성을 고려할 때, 이를 파괴하는 것이 가장 신중한 조치일 수 있습니다.\n통제된 사용: 대안적으로, 가설이 맞다면 통제되고 모니터링되는 조건에서 ECRU를 계속 사용하면 의료 관리에서 상당한 이점을 제공할 수 있습니다. 이 접근 방식은 정착민의 안전을 보장하기 위해 철저한 위험 평가와 안전 프로토콜 개발이 필요합니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
  <AE_MeatGrinder.label>산업용 금속 상자</AE_MeatGrinder.label>
  <AE_MeatGrinder.description>이 산업용 금속 상자는 테이블 높이입니다. 측면의 매끄러운 표면을 방해하는 몇 개의 작은 문이 있으며, 내부에 칼날이 숨겨진 큰 구멍이 상단에 있습니다. 구멍 옆에는 알 수 없는 기능을 암시하는 버튼이 하나 있습니다.</AE_MeatGrinder.description>
  <AE_MeatGrinder.comps.0.activateLabelString>버튼 누르기</AE_MeatGrinder.comps.0.activateLabelString>
  <AE_MeatGrinder.comps.0.activateDescString>기계를 작동시키기 위해 버튼을 누릅니다.</AE_MeatGrinder.comps.0.activateDescString>
  <AE_MeatGrinder.comps.0.guiLabelString>작업을 수행할 사람을 선택합니다.</AE_MeatGrinder.comps.0.guiLabelString>
  <AE_MeatGrinder.comps.0.jobString>버튼 누르기</AE_MeatGrinder.comps.0.jobString>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 산업용 금속 상자 연구 보고서</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>자동화된 고기 분쇄기의 분석\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n산업용으로 보이는 금속 상자가 자동화된 고기 분쇄기로 기능했습니다. 작동 시, 주변의 시체를 모아 주먹 크기의 고기와 가죽 덩어리로 처리한 후, 모든 시체를 도축한 후 비활성화되었습니다. 처리된 재료는 비정상적인 특성을 보이지 않았습니다. 고기 분쇄기가 명백한 전원 공급 없이 작동하는 점은 추가 조사가 필요합니다. 0단계 - 안전 등급으로 분류되었습니다.\n\n관찰:\n죽은 동물 표본이 산업용 금속 상자 근처에 배치되었습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 버튼을 누르도록 지시받았습니다. 작동 시, 측면의 작은 접근 문이 자동으로 열렸습니다. 얇은 금속 조작 팔이 접근 문에서 나와 시체를 중앙 처리실에 넣었습니다. 대상은 시체가 잘리고 으깨지는 소리를 들었다고 보고했습니다. 처리된 고기와 가죽 덩어리가 접근 문 중 하나에서 배출되었습니다. 주변에 더 이상 시체가 없을 때, 스스로 비활성화되었습니다.\n\n결과:\n금속 상자 주변의 모든 죽은 동물 표본이 성공적으로 도축되었습니다. 처리된 고기와 가죽의 분석에서 비정상적인 특성이 발견되지 않았습니다.\n\n토론:\n산업용 금속 상자는 자동화된 고기 분쇄기로 작동하는 것으로 보입니다. 버튼을 누르면 시체를 회수, 도축, 처리된 재료를 배출하는 과정이 시작됩니다. 전원 입력이 필요하지 않은 것으로 보이며, 그 이유는 추가 조사가 필요합니다. 임시 고기 분쇄기는 0단계 - 안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n다른 가능한 비정상적 효과를 탐구하기 위해 추가 관찰이 필요합니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 산업용 금속 상자 연구 보고서</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>소리-효율성 연결의 발견\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n이전에 안전했던 고기 분쇄기가 정기적인 테스트 중에 공격적인 행동을 보였습니다. 약한, 이전에 눈치채지 못했던 소리가 조작 팔의 반응과 연관되어 직원에게 부상을 입혔습니다. 도축 효율성은 소리와 관련이 있어, 소리 수준이 높을수록 출력이 증가했습니다. 안전 문제로 인해 이 이상 현상은 1단계 - 주의 등급으로 재분류되었습니다. 소리의 역할을 이해하고 미래 사고를 방지하기 위해 추가 조사가 필요합니다.\n\n관찰:\n고기 분쇄기에서 약한 소리가 들린다는 보고가 있었습니다. 표준 실험 절차가 시작되었습니다. 작동 시도 중, 접근 문이 예기치 않게 열렸고 조작 팔이 [삭제됨]를 처리실 쪽으로 밀었습니다. 대상은 스트레스가 증가하고 손에 출혈이 생겼습니다. 고기 분쇄기는 이전 실험에서 관찰된 대로 처리 기능을 계속했습니다. 약한 소리는 몇 구의 시체가 도축된 후 사라졌습니다.\n\n결과:\n[삭제됨]는 사건으로 인해 손가락을 잃었습니다. 최대 소리 수준은 40 dB로 측정되었습니다. 처리된 고기와 가죽의 양은 소리가 없던 이전 실험에 비해 증가했습니다.\n\n토론:\n해를 입힐 가능성은 이전에 눈치채지 못한 약한 소리와 관련이 있는 것으로 보입니다. 소리 수준이 도축 과정의 효율성에 영향을 미칠 수 있습니다. 고기 분쇄기가 처리한 시체의 양에 따라 소리 수준이 감소합니다. 이 고기 분쇄기는 1단계 - 주의 등급 실체로 재분류되었습니다.\n\n고려사항:\n이 사건은 초기 관찰과 비교하여 이상 현상의 행동에서 중요한 변화를 강조합니다. 해를 끼칠 가능성은 직원의 안전에 심각한 위협이 됩니다.\n\n권장 사항:\n소리의 역할을 이해하기 위해 추가 관찰이 필수적입니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 산업용 금속 상자 연구 보고서</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>부상의 예측 지표로서의 소리\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n실험 결과, 고기 분쇄기의 작동 중 소리 수준과 부상 위험 사이에 우려할 만한 상관관계가 밝혀졌습니다. 소리 수준이 높을수록 (0 dB = 안전, 90 dB = 치명적인 사지 손실) 부상의 심각도가 증가했습니다. 분쇄기의 소리 수준은 시간이 지남에 따라 증가하는 것으로 보이며, 잠재적으로 더 큰 위험을 암시합니다. 특히, 인간의 시체를 처리하면 여러 동물 표본을 사용하는 것과 유사하게 소리 수준이 일시적으로 감소하는 것으로 보입니다. 작동 전에 극도의 주의와 소리 모니터링이 중요합니다.\n\n관찰:\n여러 실험이 진행되었으며, 작동 중 소리 수준을 기록하는 데 중점을 두었습니다.\n\n결과:\n소리 수준과 [삭제됨]가 작동 시도 중 입은 부상의 심각도 사이에 명확한 상관관계가 관찰되었습니다:\n- 0 dB = 안전\n- 40 dB = 손가락 손실\n- 60 dB = 손 또는 발 손실\n- 90 dB = 다리 또는 팔 손실\n\n토론:\n소리 수준이 높을수록 대상이 처리실로 끌려가 심각한 부상을 입을 위험이 커지는 것으로 보입니다. 고기 분쇄기가 생성하는 소리 수준은 시간이 지남에 따라 증가하는 것으로 보이며, 관찰된 90 dB 이상의 소리 수준을 암시합니다. 흥미롭게도, 인간의 시체를 처리하면 여러 동물 시체를 사용하는 것과 유사하게 소리 수준이 일시적으로 감소하는 것으로 보입니다.\n\n권장 사항:\n고기 분쇄기를 작동하기 전에 극도의 주의가 필요합니다. 작동 중에는 소리 수준을 모니터링하는 것을 우선시해야 합니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 산업용 금속 상자 연구 보고서</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>보안 침해와 비극\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n고기 분쇄기에 대한 무단 접근이 치명적인 사건을 초래했습니다. [삭제됨]는 작동 전에 이례적인 행동을 보이며 기계에 뛰어들었습니다. 개입할 수 있는 1시간의 창이 관찰되었습니다. 최대 소리 수준은 대상이 사망한 후 크게 감소하기 전에 130 dB에 도달했습니다. 고기 분쇄기는 직원의 자해 가능성으로 인해 2단계 - 경고 등급으로 재분류되었습니다. 보안 강화와 격리실 모니터링에 중점을 둘 것을 권장합니다.\n\n관찰:\n보안 카메라는 [삭제됨]가 무단으로 고기 분쇄기 격리 구역에 들어가는 것을 식별했습니다. 이 무단 접근 중, [삭제됨]는 약 1시간 동안 기계를 응시하며 흥얼거리는 등 이례적인 행동을 보였습니다. 대상은 고기 분쇄기를 작동시키고 중앙 처리실로 뛰어들었습니다. 시설 청소부가 정기 청소 중 격리실 바닥에서 피를 발견하고 경보를 울렸습니다.\n\n결과:\n사건 중 기록된 최대 소리 수준은 130 dB였습니다. [삭제됨]가 기계 내부에서 사라진 후 소리 수준은 크게 감소했습니다.\n\n토론:\n이 사건은 고기 분쇄기와 관련된 잠재적 위험을 재평가해야 함을 시사합니다. 초기 상호 작용과 작동 사이에 약 1시간의 시간이 있다는 점은 대상을 막을 수 있는 잠재적 경로를 암시합니다. 이 사건으로 인해 고기 분쇄기는 2단계 - 경고 등급 실체로 재분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n시설을 고도로 경계 상태로 유지하고, 감독관은 격리실 주변의 모든 활동을 면밀히 모니터링하여 미래의 치명적인 사건을 방지해야 합니다. 고기 분쇄기와 상호 작용하는 직원의 비정상적인 행동을 이해하기 위해 추가 조사가 필수적입니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 산업용 금속 상자 연구 보고서</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>고기 분쇄기에 관한 이론\n\n대상: [삭제됨]\n\n개요:\n변칙적인 영원한 살육의 교향곡을 뚫고 들어가 보니 유기금속 생명 유지 시스템에 의해 유지되는 인간의 장기와 뇌가 발견되었습니다. 스캔 결과 내부 소리와 이전 무단 접근으로 인한 치명적인 사건에서 보고된 허밍이 일치했습니다. 한 가설에 따르면 내부의 해부된 사람이 자기 보존을 위해 다른 사람을 정신적으로 끌어당기고 소비하며, 스트레스 수준이 처리 효율에 영향을 미친다고 합니다. 주의가 산만해지면 통제를 방해할 수 있습니다. 안전 문제로 인해 파기를 권장하지만, 위험을 완화할 경우 통제된 사용은 잠재적인 이점을 제공합니다.\n\n관찰:\n[삭제됨]는 드릴링 장비를 사용하여 고기 분쇄기의 출입문 중 하나에 구멍을 뚫었습니다. 처음 구멍을 뚫은 후 기계 내부에서 혈액이 새는 것이 관찰되었습니다. [삭제됨]는 고기 분쇄기 내부에서 심장 박동 소리를 듣고 근육 수축을 목격했다고 보고했습니다.\n새로 뚫린 구멍을 통해 스캔을 실시한 결과, 내부에 사람의 장기와 뇌가 있는 것이 확인되었습니다.\n\n결과:\n스캔 결과, 고기 분쇄기의 유기 금속 코어 안에 뇌를 포함한 인간의 장기가 있는 것이 확인되었습니다. 이 장기는 꼬인 살로 구성된 생명 유지 시스템에 의해 유지되는 것으로 보입니다.\n추가 사운드 분석 결과, 탐지된 소리와 무단 접근 사고 당시 [삭제됨]가 보고한 허밍 소리가 유사하다는 사실이 밝혀졌습니다.\n\n가설:\n[삭제됨]의 보고를 바탕으로, 관찰자 중 한 명이 영원한 살육의 교향곡에 관한 다음과 같은 가설을 제안합니다. 해부된 인간은 기계의 유기 금속 코어 안에 들어 있으며, 장기와 뇌는 생명 유지 시스템을 통해 기능을 유지합니다. 이는 인공지능에 의존하지 않고 도축 과정을 자동화하기 위해 초월공학 과학자들이 사용하는 비 정통적인 방법을 반영할 가능성이 있습니다. 이 존재는 스스로를 유지하기 위해 심령 차원에서 노래를 불러 살아있는 인간을 유인하는 방식을 활용할 수 있습니다. 살아있는 사람이나 신체 부위를 섭취하여 체액과 세포를 공급함으로써 스스로 생계를 유지할 수 있습니다. 사람 내 스트레스 수준이 높아지면 처리 효율이 높아져 관심을 끌고 시체와 시신의 흐름을 보장하기 위한 수단으로 사용될 수 있습니다.\n\n토론:\n노래에 영향을 받는 대상의 주의를 효과적으로 분산시키면 육류 분쇄기의 제어를 방해하여 치명적인 사고를 예방할 수 있다는 이론이 있습니다.\n\n권장 사항:\n제거: 사고로 인한 사망 가능성을 고려할 때 파괴하는 것이 최선의 조치일 수 있습니다. 또한 이 방법을 통해 고기 분쇄기 사용자의 신체 부위 샘플에 접근할 수 있습니다.\n통제된 사용: 또는 가설이 맞다면, 통제되고 모니터링되는 조건에서 고기 분쇄기를 계속 사용하면 시체 도축 측면에서 상당한 이점을 제공할 수 있습니다. 그러나 이 접근 방식은 철저한 위험 평가와 정착민의 건강을 보호하기 위한 안전 프로토콜 개발이 필요합니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
  <UnfinishedHealthItemAnomalyAE.label>미완성된 이상 현상 파트</UnfinishedHealthItemAnomalyAE.label>
  <UnfinishedHealthItemAnomalyAE.description>미완성된 이상 현상 파트.</UnfinishedHealthItemAnomalyAE.description>
  <AEGrinderStomach.label>분쇄기 위</AEGrinderStomach.label>
  <AEGrinderStomach.description>분쇄기 구조를 복제한 이상한 인공 위장입니다. 내부 칼날은 외부 유기물질을 분쇄하여 영양원을 생성합니다. 이를 가진 사람은 거의 음식 중독에 걸릴 가능성이 없으며, 일부 위장 질환에 면역을 가집니다. 자신을 유지하기 위해, 이는 숙주로부터 더 많은 영양소를 빼앗아 갈 것입니다. 이 유기 금속은 자가 치유 성질을 가지고 있어 손상을 자체적으로 수리합니다. 여러 측면에서 생물학적 위를 크게 능가합니다.</AEGrinderStomach.description>
  <AEGrinderJaw.label>분쇄기 턱</AEGrinderJaw.label>
  <AEGrinderJaw.description>분쇄기 구조를 복제한 이상한 인공 턱입니다. 내부에서 회전하는 칼날은 음식원을 소화 가능한 슬러리로 분쇄하여 훨씬 빠르게 섭취할 수 있습니다. 그 엄청난 힘은 심지어 살아있는 적의 팔을 물어뜯을 정도입니다. 강한 진동은 숙주에게 고통을 일으킵니다. 역설적으로, 이 턱은 사용자의 목소리를 개선하여 더욱 달콤하게 만듭니다. 이 유기 금속은 자가 치유 성질을 가지고 있어 손상을 자체적으로 수리합니다. 여러 측면에서 생물학적 상대물을 크게 능가합니다.</AEGrinderJaw.description>
  <AE_BakingPies.label>큰 파이</AE_BakingPies.label>
  <AE_BakingPies.description>접시 위에 있는 둥근 큰 파이입니다. 내부는 앙금으로 가득 찬 페이스트리 크러스트로 되어 있습니다.\n\n먹음직스럽습니다.</AE_BakingPies.description>
  <AE_BakingPies.comps.0.activateLabelString>먹기</AE_BakingPies.comps.0.activateLabelString>
  <AE_BakingPies.comps.0.activateDescString>농축된 위산을 붓고 충분히 섭취합니다. [파괴됩니다]</AE_BakingPies.comps.0.activateDescString>
  <AE_BakingPies.comps.0.guiLabelString>먹을 사람을 선택합니다.</AE_BakingPies.comps.0.guiLabelString>
  <AE_BakingPies.comps.0.jobString>먹기</AE_BakingPies.comps.0.jobString>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/4 큰 파이 연구 보고서</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>불멸의 바트루쉬카\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n평범해 보이는 바트루쉬카가 놀라운 복원력을 보였습니다. 일반적인 도구와 불로는 이 페이스트리나 접시에 손상을 입힐 수 없었으며, 접시는 자가 수리 능력을 보였습니다. 소비 시도는 페이스트리의 불침투성 때문에 불가능했습니다. 0단계 - 안전 등급으로 분류되었으며 추가 조사가 권장됩니다.\n\n관찰:\n대상은 일반적인 강철 칼과 함께 제공되었습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 큰 파이의 조각을 자르려고 했지만 소용없었습니다. 대상은 접시를 땅에 내리쳤지만, 접시는 즉시 자가 수리되었습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 큰 파이를 30분간 불에 노출시켰지만, 파이는 타거나 녹지 않았습니다. 대상은 바트루쉬카의 한 부분을 씹으려고 시도했으나 씹히지 않았습니다.\n\n결과:\n테스트 과정에서 큰 파이는 적대적인 반응을 보이지 않았습니다.\n\n논의:\n큰 파이는 일반적인 수단으로 손상되지 않는 비정상적인 특성을 가지고 있습니다. 물리적 특성 때문에 인간이 섭취할 수 없으며 접시와 파이 사이에 연결이 있을 가능성이 있습니다. 큰 파이는 0단계 - 안전 등급으로 분류되었습니다.\n\n권장사항:\n큰 파이의 추가 비정상적인 특성을 탐구하기 위해 지속적인 감시가 필요합니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/4 큰 파이 연구 보고서</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>바트루쉬카 복제와 그 함의\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n비정상적인 바트루쉬카가 자가 복제를 하여 자체 접시에 있는 소비 가능한 파이 조각을 생성했습니다. 소비된 조각은 정상적인 소화를 보였지만, 대상의 움직임을 느리게 했습니다. 이는 바트루쉬카가 영양을 제공할 수 있지만, 위험이 있을 수 있음을 시사합니다. 통제된 소비는 식량 부족 문제를 해결하는 데 도움이 될 수 있습니다.\n\n관찰:\n보안 영상은 격리 구역 내에서 작은 파이 조각이 자발적으로 나타나는 것을 보여주었습니다. 이 작은 조각은 원본과 동일한 비정상적인 특성을 보였습니다. [삭제됨]는 복제된 조각을 완전히 소비할 수 있었습니다. 대상은 위에 무거운 느낌이 들었지만, 다른 이상은 없었습니다. 복제된 조각을 담고 있던 접시는 소비 후 증발했습니다.\n\n결과:\n소화 과정에서 복제된 파이 조각이 느리게 소화되고, 대상의 이동 속도가 감소했습니다.\n\n논의:\n큰 파이는 자가 복제를 통해 작은 조각을 생성할 수 있습니다. 이는 시설 내 식량 부족 문제를 해결할 가능성을 시사합니다.\n\n권장사항:\n복제된 파이 조각의 통제된 소비를 고려해야 하며, 복제 조각의 수를 엄격히 모니터링해야 합니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/4 큰 파이 연구 보고서</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>격리 초과 가능성\n\n요약:\n비정상적인 큰 파이가 기존 조각의 비율에 따라 복제됩니다. 소비된 조각은 복제율에 영향을 미치지 않습니다. 통제된 소비가 필요합니다.\n\n관찰:\n보안 영상을 집중적으로 검토하여 격리 구역 내에서 복제된 파이 조각의 빈도와 수량을 분석했습니다.\n\n결과:\n기존 파이 조각 수와 새로 복제된 조각 수 사이의 명확한 상관관계가 확인되었습니다:\n- 큰 파이 = 새 1 조각\n- 큰 파이 + 1 조각 = 새 2 조각\n- 큰 파이 + 3 조각 = 새 4 조각\n- 큰 파이 + 1 조각 + 2 소비된 조각 = 새 2 조각\n새 조각이 나타나는 시간 간격은 약 24시간이었습니다.\n\n논의:\n새로 복제된 파이 조각 수는 격리 구역 내 기존 조각 수와 직접 비례합니다. 복제된 조각의 소비는 새 조각 생성율에 영향을 미치지 않습니다. 이 통제되지 않은 복제는 격리 구역을 파이 조각으로 넘쳐날 위험이 있습니다. 새로 복제된 조각의 통제된 소비가 필요합니다.\n\n권장사항:\n시설 내 파이 조각의 총 수를 관리하기 위해 통제된 소비 프로그램을 구현하는 것이 좋습니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/4 큰 파이 연구 보고서</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>큰 파이에 관한 이론\n\n요약:\n자가 굽기 파이(SBP)는 차원 간 여행과 기하급수적 성장을 할 가능성이 있습니다. 가설은 자손이 행성의 자원을 흡수하여 유사한 개체로 성장한다고 합니다. 인간은 소화 과정을 통해 방어 메커니즘을 가지고 있을 수 있습니다. 안전 프로토콜을 사용하여 파이를 통제하거나 파괴하는 것이 권장됩니다.\n\n가설:\n모든 실험에서의 관찰을 바탕으로, 자가 굽기 파이(SBP)의 기원과 행동에 대한 이론이 제안되었습니다. 주로 케이크를 서식지로 삼는 진균의 식민지일 가능성이 있습니다. 이 파이는 차원 간 여행을 할 수 있는 잠재력을 가지고 있으며, 적합한 환경(산소가 풍부한 대기와 풍부한 유기물/무기물)이 있는 세계로 자손을 운반합니다. 각 자손은 주변 환경에서 에너지를 모아 SBP의 차원 간 여행을 촉진합니다. 자손이 모두 옮겨지면, 그들은 행성의 자원을 소비하여 원래 SBP와 유사한 개체로 성장합니다. SBP는 외부 손상에 대해 뛰어난 회복력을 보이지만, 인간 소화 시스템의 농축된 위산에 의해 약화될 수 있습니다. 이것은 무제한 확산의 잠재적 위협을 의미하지만, 우리의 소화 시스템은 SBP 재생 능력을 파괴할 수 있는 독특한 유전자를 포함하고 있습니다. 이는 인류와 SBP 개체 사이의 과거 만남이 진화적 방어 메커니즘을 초래했음을 시사합니다.\n\n논의:\n고농축 위산을 사용하여 주요 SBP를 약화시켜 전체 소비를 가능하게 하는 가능성을 탐구해야 합니다. 이 접근법은 개별 SBP 조각을 소비하는 것보다 소비자에게 더 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 현재 SBP의 분류는 시설 내 인력에 대한 즉각적인 위협이 없기 때문에 0단계 - 안전 등급으로 유지됩니다.\n\n[고급 접근 필요]:\nSBP의 빠르고 통제되지 않은 복제 가능성은 심각한 위험을 초래합니다. SBP 조각의 수를 면밀히 모니터링해야 합니다. 통제력을 상실하면 4단계 이상의 위협 수준으로 상승할 수 있으며, 현실이 SBP에게 먹히는 결과를 초래할 수 있습니다. 시뮬레이션 현실 이론에 따르면, SBP 조각이 임계 수준에 도달하면 시스템이 붕괴될 수 있습니다.\n\n권장사항:\n파괴: 기하급수적 성장 가능성으로 인해, 농축된 위산을 사용하여 바트루쉬카를 파괴하는 것이 가장 현명한 조치일 수 있습니다. 통제된 사용: 가설이 사실이라면, 바트루쉬카의 지속 가능한 식량원으로서의 계속적인 활용이 가능합니다. 그러나 이 접근법은 무제한 복제를 방지하기 위해 철저한 위험 평가와 강력한 안전 프로토콜이 필요합니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_BakingPiesPiece.label>파이 조각</AE_BakingPiesPiece.label>
  <AE_BakingPiesPiece.description>큰 파이의 조각입니다.\n\n달콤하고 둥근 반죽 롤이 중심에 깊은 함몰이 있는 접시에 놓여 있습니다. 부드러운 코티지 치즈로 채워진 이 파이는 완벽하게 구워져 만족스러운 아침 식사나 맛있는 간식으로 적합합니다.\n\n이 요리는 부드러워 보이지만 예상치 못한 강도를 가지고 있어 자를 수 없고, 물거나 손상시킬 수 없습니다.</AE_BakingPiesPiece.description>
  <AESleepEnhancerSerum.label>수면 증강 혈청</AESleepEnhancerSerum.label>
  <AESleepEnhancerSerum.description>투명하고 점성이 있는 액체가 담긴 주사제입니다. 뇌간 근처에 주입하면 뉴런 부하를 분산시켜 수면을 통한 휴식을 더욱 효율적으로 만듭니다. 효과는 일시적이며 중첩되지 않습니다.\n\n대상의 활동 시간이 16시간 활동/8시간 수면(16/8)에서 20시간 활동/4시간 수면(20/4)으로 바뀝니다.</AESleepEnhancerSerum.description>
  <AERegenSerum.label>재생 혈청</AERegenSerum.label>
  <AERegenSerum.description>붉고 점성이 있는 액체가 든 주사제입니다. 혈류에 주입하면 손상된 조직에 영향을 주어 치유 속도가 증가합니다. 효과는 일시적이며 중첩되지 않습니다.</AERegenSerum.description>
  <AEFruitInhibitorSerum.label>거대 사과 억제 혈청</AEFruitInhibitorSerum.label>
  <AEFruitInhibitorSerum.description>보라색 액체가 든 주사제입니다. 혈류에 주입하면 거대 사과의 효과를 제거합니다. 효과는 즉각적이지 않습니다.</AEFruitInhibitorSerum.description>
  <AEBingingFoodSerum.label>과식 유도 혈청</AEBingingFoodSerum.label>
  <AEBingingFoodSerum.description>녹색 점성 액체가 든 주사제입니다. 식도에 주입하면 소화 시스템을 자극하여 매우 배고프게 만듭니다. 추가적으로 큰 파이 효과가 감소합니다.\n\n효과는 일시적이며 중첩되지 않습니다.</AEBingingFoodSerum.description>
  <AE_ForbiddenFruit.label>거대 사과</AE_ForbiddenFruit.label>
  <AE_ForbiddenFruit.description>거대한 크기를 제외하면 평범해 보이는 사과입니다. 엄청난 크기에도 불구하고 사과는 완벽하게 익은 것처럼 보이며, 껍질은 과즙의 달콤함을 약속하듯 살짝 탄력을 가지고 있습니다. 한 입 베어 물 수 있을 것 같습니다.</AE_ForbiddenFruit.description>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>베어먹기</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>누군가 사과를 한 입 베어물도록 합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>사과를 먹을 사람을 선택합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>먹기</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>거대 사과 연구 보고서 #1/4</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>재생 능력에 대한 연구 보고서\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n거대 사과는 칼, 불, 둔기에 대한 손상을 저항하는 놀라운 복원력을 보였습니다. 섭취는 물린 조각의 빠른 재생과 대상의 긍정적인 주관적 경험을 유발했습니다. 사과의 비정상적인 특성의 잠재적 응용과 장기적인 영향을 탐구하기 위한 추가 연구가 필요합니다.\n\n관찰:\n대상은 일반적인 강철 칼과 함께 제공되었습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 사과를 자르려고 했지만 소용없었습니다. 대상은 사과를 땅에 내리쳤지만 완전히 손상되지 않았습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 사과를 30분간 불에 노출시켰지만, 사과는 타거나 녹지 않았습니다. 대상은 사과의 한 부분을 씹으라는 지시를 받았습니다. {PAWN_nameDef}(은)는 쉽게 사과를 물어뜯고 그것을 사과 옆에 두었습니다. 물린 부분은 빠르게 분해되었지만 나머지 사과는 짧은 시간 내에 재생되었습니다.\n\n결과:\n실험 동안 적대적인 반응은 관찰되지 않았습니다. 실험 후 {PAWN_nameDef}(은)는 사과를 물었을 때 "성스러움"을 느꼈다고 보고했습니다.\n\n논의:\n거대 사과는 일반적인 수단으로 손상되지 않습니다. 사과는 인간이 물어뜯고 소비할 수 있습니다. 사과는 소비 시 재생 특성을 가지고 있습니다. 거대 사과의 비정상적인 특성은 잠재적 응용과 위험을 탐구할 필요가 있습니다. 임시 거대 사과는 0단계 - 안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장사항: 인간의 신체에 미치는 영향을 탐구하기 위해 사과를 물고 먹는 추가 실험이 필요합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>거대 사과 연구 보고서 #2/4</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>향상된 학습과 신성한 영감\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n거대한 비정상 사과의 섭취는 대상의 학습 속도와 지식 유지력이 크게 증가했습니다. 대상은 신성한 영감과 신성한 존재에 대한 높은 이해를 경험했다고 보고했습니다. 지식의 출처와 잠재적인 장기적 영향을 이해하기 위한 추가 연구가 필요합니다.\n\n관찰:\n대상은 사과를 물고 조각을 삼키라는 지시를 받았습니다. 섭취 후, [삭제됨]는 신성한 영감의 급증과 새로운 지혜를 경험했다고 보고했습니다. 특히, 대상은 이전에 도전적이었던 과제에서 돌파구를 달성했습니다. 대상은 사과를 한 입 더 먹으라는 지시를 받았습니다. [삭제됨]는 신성한 의지에 대한 이해가 더욱 깊어졌다고 보고했습니다.\n\n결과:\n대상은 실험 전보다 지식 유지력과 학습 속도가 현저히 향상되었습니다. [삭제됨]는 이전에 고려하지 않았던 관점을 얻고 신성한 존재와의 연결감을 더 높게 경험했다고 설명했습니다.\n\n논의:\n이러한 발견은 비정상 사과의 섭취가 대상의 학습 속도와 지식 습득을 촉진한다는 것을 시사합니다. 학습 속도는 소비된 사과의 양과 상관관계가 있는 것으로 보입니다. 지식의 출처와 반복적인 노출의 잠재적인 장기적 영향을 결정하기 위해 추가 조사가 필요합니다.\n\n권장사항:\n대상의 인지적 영향을 완전히 이해하기 위해 통제된 사과 소비를 통한 지속적인 실험이 필요합니다. 연구 과정 동안 대상의 건강과 정신 상태를 모니터링하는 것이 중요합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>거대 사과 연구 보고서 #3/4</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>금지된 지식의 열매\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n비정상 사과의 추가 섭취는 더 큰 지식을 제공했지만, 금지된 열매로 간주되는 신성한 존재와의 연결을 촉발하여 두려움을 유발했습니다. 대상은 실신했으며 계속 섭취하면 죽을 수도 있다고 보고했습니다. 이 실험은 장기적 위험을 강조하며, 연결을 차단하기 위한 억제 혈청이 필요합니다. 이 비정상 현상은 1단계 - 주의 등급으로 재분류되었습니다.\n\n관찰:\n부분적인 사과 섭취에 대한 이전의 성공적인 실험 후, 대상은 절차를 반복하라는 지시를 받았습니다. [삭제됨]는 이전 경험에 비해 훨씬 더 큰 지식의 유입을 보고했습니다. 그러나 대상은 현기증 증상을 보였고, 얻은 지식이 자신에게 적합하지 않다고 표현했습니다. 사과를 더 섭취한 결과, 대상은 부분적인 의식 상실과 두려움을 겪었습니다. [삭제됨]는 신성한 존재와의 부분적인 연결을 보고했으며, 이 존재는 금지된 열매의 섭취에 대해 분노를 표했습니다. 대상은 더 이상 열매를 만지지 않겠다고 비명을 지르며 용서를 구했습니다.\n\n결과:\n[삭제됨]는 심한 스트레스를 경험한 후 실신했습니다. 의식을 회복한 후, 대상은 신성한 존재와의 연결을 부분적으로 이해할 수 있었다고 설명했습니다. [삭제됨]는 계속되는 열매의 섭취가 이 존재의 분노 동안에는 자신의 죽음을 초래할 수 있다고 보고했습니다.\n\n논의:\n이 실험은 사과의 장기적 노출에 따른 잠재적 위험을 강조합니다. 특히, 연구자 중 한 명은 억제 혈청을 개발하여 대상과 신성한 존재의 연결을 차단할 것을 제안했습니다. 신성한 지식의 열매는 대상의 반응과 정보를 토대로 1단계 - 주의 등급 실체로 재분류되었습니다.\n\n권장사항:\n사과의 부정적인 영향을 완화하는 데 억제 혈청이 효과적인지 평가하기 위해 추가 실험이 필요합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>거대 사과 연구 보고서 #4/4</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>거대 사과에 관한 이론\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n억제 혈청은 금지된 지식의 열매를 소비하여 유발된 고차원 존재와의 연결을 성공적으로 차단했습니다. 연결이 끊어진 후 학습 속도가 일시적으로 감소했으나 지속적인 손상은 없었습니다. 대상은 열매가 존재의 정원에서 유래했으며 지식 교환을 촉진한다고 이론화합니다. 이 존재는 인간이 자신의 수준에 도달하는 것을 두려워하며 과도한 지식 습득을 방해합니다. 거대 사과를 제거하거나 안전 프로토콜을 통한 통제된 사용을 권장합니다.\n\n관찰:\n대상은 신성한 존재의 분노 기간 동안 억제 혈청을 주입하얻었습니다. 주입 후, [삭제됨]는 스트레스 수준의 큰 감소와 신성한 존재의 목소리를 인식하는 능력의 감소를 보고했습니다. 대상은 또한 전반적인 개선 감각을 설명했습니다. 며칠 후, [삭제됨]는 신성한 존재와의 연결이 완전히 끊어졌음을 확인했습니다.\n\n결과:\n거대 사과 억제 혈청은 신성한 존재와의 연결을 성공적으로 차단했습니다. 그러나 대상은 관찰 기간 동안 학습 속도가 일시적으로 감소하는 현상을 경험했습니다.\n\n가설:\n전체 경험을 바탕으로, [삭제됨]는 금지된 지식의 열매의 기원에 관한 이론을 제안합니다. 대상은 열매가 접촉한 신성한 존재의 정원에서 유래했으며, 열매를 섭취함으로써 소비자의 의식과 존재 사이의 연결을 확립한다고 주장합니다. [삭제됨]는 또한 이 신성한 존재가 더 높은 차원에서 존재하며, 우리의 시설을 관찰하고 잠재적으로 영향을 미칠 수 있는 능력을 가지고 있다고 가정합니다. 열매의 외부 출현은 차원 간 이동으로 인한 것으로 보입니다. 존재는 낮은 수준의 지식 접근에는 무관심하지만, 인간이 자신의 이해 수준에 도달할 가능성을 두려워합니다. 이 두려움은 열매를 통한 과도한 지식 습득을 방해하는 시도로 나타납니다. 혈청 주입을 통해 존재의 마음에서 연결을 끊는 것은 인간이 무시할 수 없는 개미를 잊는 것과 유사하게 우리의 존재를 서서히 잊게 만듭니다.\n\n논의:\n혈청을 통한 존재와의 연결 차단은 시간이 필요하며 학습 속도의 일시적 감소를 동반합니다. 그러나 연결이 끊어진 후의 관찰 결과, 대상에게 지속적인 부정적 영향은 나타나지 않았습니다.\n\n권장사항:\n제거: 과도한 소비로 인한 사고사 가능성을 고려할 때, 시설에서의 제거가 가장 신중한 조치일 수 있습니다.\n통제된 사용: 반면, 가설이 맞다면, 거대 사과를 통제되고 모니터링된 조건하에서 계속 사용하는 것은 학습과 지식 습득 측면에서 상당한 이점을 제공할 수 있습니다. 이 접근법은 철저한 위험 평가와 안전 프로토콜의 개발을 필요로 합니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_AnomalyIncoming.label>이상 현상 (접근 중)</AE_AnomalyIncoming.label>
  <AE_ActiveDropPodAnomaly.label>이상 현상 수송 포드</AE_ActiveDropPodAnomaly.label>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>아늑한 매트리스와 유기 금속으로 만든 프레임이 있는 침대. 이 침대에서 자는 정착민은 비정상적으로 빨리 휴식을 취할 수 있습니다.\n\n침대에서 자면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>비정상적인 침대</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>아늑한 매트리스와 유기 금속으로 만든 프레임이 있는 침대. 이 침대에서 자는 정착민은 비정상적으로 빨리 휴식을 취할 수 있습니다.\n\n비정상적인 침대에서의 휴식은 충분한 휴식을 취하지 못한 정착민의 피로와 관련이 있는 것으로 보입니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>비정상적인 침대</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>아늑한 매트리스와 유기 금속으로 만든 프레임이 있는 침대. 주변 사람들의 뇌 뉴런을 활용하여 정보 처리 능력을 높이는 숨겨진 신경 프로세서를 가지고 있습니다.\n\n이 침대에서 자는 정착민은 비정상적으로 빨리 휴식을 취할 수 있으며, 다른 정착민의 휴식을 빼앗아 그들에게 피로를 유발합니다.\n\n회복된 휴식량에 비례하여 시설 내 이상 현상 연구에 대한 지식을 제공합니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>신경 집합 처리 장치</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>유기 금속으로 만든 프레임을 가진 병원용으로 특별히 설계된 침대. 환자에게 맞게 조정 가능하고 내장된 장비로 장식되어 일반 침대보다 의료 결과를 향상합니다. 침대 위에는 텍스트가 쓰여진 의료 클립보드가 놓여 있습니다. 부상당한 정착민이 누우면 비정상적으로 빠르게 치유됩니다.\n\n의료 지원이 필요한 사람이 이 침대에 누우면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>비정상적인 병원 침대</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>유기 금속으로 만든 프레임을 가진 병원용으로 특별히 설계된 침대. 환자에게 맞게 조정 가능하고 내장된 장비로 장식되어 일반 침대보다 의료 결과를 향상합니다. 침대 위에는 텍스트가 쓰여진 의료 클립보드가 놓여 있습니다. 부상당한 정착민이 누우면 비정상적으로 빠르게 치유되지만, 일부 경우에는 부상이 더 심해질 수 있습니다.\n\n의료 지원이 필요한 사람이 이 침대에 누우면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n1단계 - 주의 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>비정상적인 병원 침대</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>유기 금속으로 만든 프레임을 가진 병원용으로 특별히 설계된 침대. 환자에게 맞게 조정 가능하고 내장된 장비로 장식되어 일반 침대보다 의료 결과를 향상합니다. 침대 위에는 텍스트가 쓰여진 의료 클립보드가 놓여 있습니다. 부상당한 정착민이 누우면 비정상적으로 빠르게 치유되지만, 경우에 따라 부상이 더 심해지거나 죽음에 이를 수 있습니다.\n\n의료 지원이 필요한 사람이 이 침대에 누우면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>비정상적인 병원 침대</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>유기 금속으로 만든 프레임을 가진 병원용으로 특별히 설계된 침대. 환자에게 맞게 조정 가능하고 내장된 장비로 장식되어 일반 침대보다 의료 결과를 향상합니다. 침대 위에는 치료/부상 가능성에 관한 텍스트가 쓰여진 의료 클립보드가 놓여 있습니다. 부상당한 정착민이 누우면 비정상적으로 빠르게 치유되거나 더 많은 부상을 입어 죽음에 이를 수 있습니다.\n\n의료 지원이 필요한 사람이 이 침대에 누우면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>비정상적인 병원 침대</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>유기 금속으로 만든 프레임을 가진 병원용으로 특별히 설계된 침대. 내부에 빠른 재생을 위한 적색 액체 탱크가 설치되어 있습니다. 침대 위에는 치료/소비 가능성에 관한 텍스트가 쓰여진 의료 클립보드가 놓여 있습니다. 부상당한 정착민이 누우면 비정상적으로 빠르게 치유되거나, 액체 생산을 위해 소비되어 더 많은 부상을 입어 죽음에 이를 수 있습니다.\n\n의료 지원이 필요한 사람이 이 침대에 누우면 이상 현상에 대한 연구 지식을 제공합니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
  <AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>응급 세포 복원 장치</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
  <AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>버튼 {0} 누르기: {1}초</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>
  <AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>버튼 {0} 누르기</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>이 산업용 금속 상자는 테이블만큼 높습니다. 측면에 여러 개의 작은 문이 부드러운 표면을 가로지르며, 큰 구멍 안에는 숨겨진 칼날이 있습니다. 구멍 옆에는 단독 버튼이 있어 주변 시체를 도살하는 것을 활성화합니다. 회전하는 날카로운 칼날로 전체 시체를 삼켜 주먹 크기로 잘게 썰어 효율적인 도살을 합니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>고기 분쇄기</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>이 산업용 금속 상자는 테이블만큼 높습니다. 측면에 여러 개의 작은 문이 부드러운 표면을 가로지르며, 큰 구멍 안에는 숨겨진 칼날이 있습니다. 구멍 옆에는 단독 버튼이 있어 주변 시체를 도살하는 것을 활성화합니다. 회전하는 날카로운 칼날로 전체 시체를 삼켜 주먹 크기로 잘게 썰어 효율적인 도살을 합니다.\n\n효율적인 도살을 나타내는 소리를 생성하며 사용자가 부상을 입을 수 있습니다.\n\n1단계 - 주의 등급 실체로 분류됩니다.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>고기 분쇄기</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>이 산업용 금속 상자는 테이블만큼 높습니다. 측면에 여러 개의 작은 문이 부드러운 표면을 가로지르며, 큰 구멍 안에는 숨겨진 칼날이 있습니다. 구멍 옆에는 단독 버튼이 있어 주변 시체를 도살하는 것을 활성화합니다. 회전하는 날카로운 칼날로 전체 시체를 삼켜 주먹 크기로 잘게 썰어 효율적인 도살을 합니다.\n\n효율적인 도살을 나타내는 소리를 생성하며 사용자가 부상을 입을 수 있습니다.\n\n1단계 - 주의 등급 실체로 분류됩니다.\n\n- 0 dB = 안전\n- 40 dB = 손가락 손실\n- 60 dB = 손이나 발 손실\n- 90 dB = 다리나 팔 손실</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>고기 분쇄기</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>이 산업용 금속 상자는 테이블만큼 높습니다. 측면에 여러 개의 작은 문이 부드러운 표면을 가로지르며, 큰 구멍 안에는 숨겨진 칼날이 있습니다. 구멍 옆에는 단독 버튼이 있어 주변 시체를 도살하는 것을 활성화합니다. 회전하는 날카로운 칼날로 전체 시체를 삼켜 주먹 크기로 잘게 썰어 효율적인 도살을 합니다.\n\n효율적인 도살을 나타내는 소리를 생성하며 사용자가 부상을 입을 수 있습니다. 소리 수준이 0보다 높으면 무지한 인간을 자신에게 끌어들여 소비할 수 있습니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.\n\n- 0 dB = 안전\n- 40 dB = 손가락 손실\n- 60 dB = 손이나 발 손실\n- 90 dB = 다리나 팔 손실\n- 130 dB = 치명적</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>노래하는 고기 분쇄기</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>이 산업용 금속 상자는 테이블만큼 높습니다. 측면에 여러 개의 작은 문이 부드러운 표면을 가로지르며, 큰 구멍 안에는 숨겨진 칼날이 있습니다. 구멍 옆에는 단독 버튼이 있어 주변 시체를 도살하는 것을 활성화합니다. 회전하는 날카로운 칼날로 전체 시체를 삼켜 주먹 크기로 잘게 썰어 효율적인 도살을 합니다. 해체된 사람이 내부에 있을 때 다른 인간을 심리적으로 끌어들여 자기 보존을 위해 소비합니다.\n\n효율적인 도살을 나타내는 소리를 생성하며 사용자가 부상을 입을 수 있습니다. 소리 수준이 0보다 높으면 무지한 인간을 자신에게 끌어들여 소비할 수 있습니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.\n\n- 0 dB = 안전 (낮은 효율성)\n- 40 dB = 손가락 손실\n- 60 dB = 손이나 발 손실\n- 90 dB = 다리나 팔 손실\n- 130 dB = 치명적 (높은 효율성)</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
  <AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>영원한 살육의 교향곡</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.label>발신기</AE_BeamTarget.label>
  <AE_BeamTarget.description>공압식 가변 스톱이 있는 작은 장치. 본체에는 조명 표시기, 안테나, 작은 버튼이 있습니다.\n\n군용 등급처럼 보입니다.</AE_BeamTarget.description>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 발신기 연구 보고서</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>공압식 가변 스톱이 있어 지면에 고정되는 군용 등급의 작은 정보 전송 장치. 본체에는 조명 표시기와 작은 버튼이 있으며, 컴팩트한 안테나가 지속적으로 어디선가 정보를 송수신합니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>발신기</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>설명되지 않은 정보 전송 및 파괴 불가능성\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이상 현상적인 금속 발신기 장치는 물리적 및 열 스트레스 테스트를 견뎠습니다. 정보 전송을 하는 동안 적대적인 반응은 보이지 않았습니다. 그 기능과 정보 전송과 관련된 잠재적 위험을 이해하기 위한 추가 조사가 권장됩니다. 발신기는 임시적으로 0단계 - 안전 등급으로 분류되었습니다.\n\n관찰:\n대상은 채굴 드릴과 함께 제시되었습니다. {PAWN_nameDef}의 발신기 구조 무결성 손상 시도는 실패했습니다.\n{PAWN_nameDef}은 발신기를 30분간 통제된 불에 노출시켰습니다. 불을 끄자 발신기는 타거나 녹는 흔적이 없었습니다.\n대상은 표시기에 단 하나의 불이 켜져 있는 것을 보고했습니다.\n\n결과:\n테스트 절차 동안 발신기는 적대적인 반응을 보이지 않았습니다.\n실험 동안의 센서 판독값은 발신기가 지속적으로 정보를 송수신하고 있음을 나타냈습니다.\n\n논의:\n발신기는 일반적인 수단으로 파괴할 수 없는 이상현상적인 특성을 가지고 있는 것으로 보입니다.\n표시기의 램프와 디지털 다이얼의 목적은 불분명합니다.\n발신기와 알 수 없는 무언가 사이의 지속적인 정보 교환은 면밀히 검토해야 합니다.\n발신기와 알 수 없는 출처 사이의 지속적인 정보 전송은 잠재적 결과를 결정하기 위해 추가 조사가 필요합니다.\n임시 발신기는 0단계 - 안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장사항:\n이러한 통제되지 않은 정보 전송의 가능성을 탐구하기 위해 발신기의 지속적인 감시가 필요합니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 발신기 연구 보고서</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>공압식 가변 스톱이 있어 지면에 고정되는 군용 등급의 작은 정보 전송 장치. 본체에는 조명 표시기와 작은 버튼이 있으며, 컴팩트한 안테나가 지속적으로 어디선가 정보를 송수신합니다.\n\n충분한 정보를 수신하면 근처 위치로 텔레포트하여 디지털 다이얼 타이머가 0에 도달하면 고강도 에너지 빔 공격을 시작합니다.\n\n2단계 - 경고 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>궤도 송신기</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>텔레포테이션 및 고에너지 빔\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n이상현상 발신기는 알 수 없는 정보를 수신한 후 텔레포트를 통해 격리를 침범했습니다. 이후의 고강도 에너지 빔 공격은 광범위한 환경 피해를 초래했습니다. 발신기는 손상되지 않은 채로 회수되었습니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 발신기 연구 보고서</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>공압식 가변 스톱이 있어 지면에 고정되는 군용 등급의 작은 정보 전송 장치. 본체에는 조명 표시기와 작은 버튼이 있으며, 컴팩트한 안테나가 지속적으로 어디선가 정보를 송수신합니다.\n\n충분한 정보를 수신하면 근처 위치로 텔레포트하여 디지털 다이얼 타이머가 0에 도달하면 고강도 에너지 빔 공격을 시작합니다. 표시등에 불이 켜진 램프는 사용할 빔의 수를 나타냅니다. 정착민은 장치를 안전한 곳으로 옮기기 위해 2시간이 있으며, 그 후 위험 구역을 떠나기 위해 12분이 있습니다.\n\n4단계 - 심각 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>궤도 빔 송신기</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>다중 빔 및 타이머 지연\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n이상 발신기가 시설 내에서 텔레포트를 통해 격리를 침범했습니다. 재배치 노력은 중요한 세부 사항을 드러냈습니다: 기지에 있는 버튼을 누르고 있으면 초기 카운트다운이 연장되고 버튼을 놓으면 짧은 보조 타이머가 작동됩니다. 이상 현상은 표시등에 따라 여러 빔을 발사하며, 첫 번째 빔은 자신을 목표로 하고 이후 빔은 근처의 임의의 위치를 목표로 합니다. 이는 잠재적인 피해를 크게 증가시킵니다. 이상 현상은 4단계 - 심각 등급으로 재분류되었습니다. 더 엄격한 감시와 긴급 재배치 시 버튼을 누르는 것이 의무화됩니다.\n\n관찰:\n보안 영상은 세 개의 표시등이 켜진 상태에서 발신기의 텔레포트를 포착했습니다. 그것은 시설 내에 물질화되었습니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 발신기 연구 보고서</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>공압식 가변 스톱이 있어 지면에 고정되는 군용 등급의 작은 정보 전송 장치. 본체에는 조명 표시기와 작은 버튼이 있으며, 컴팩트한 안테나가 지속적으로 어디선가 정보를 송수신합니다.\n\n충분한 정보를 수신하면 근처 위치로 텔레포트하여 디지털 다이얼 타이머가 0에 도달하면 고강도 에너지 빔 공격을 시작합니다. 표시등에 불이 켜진 램프는 사용할 빔의 수를 나타냅니다. 정착민은 장치를 안전한 곳으로 옮기기 위해 2시간이 있으며, 운반자가 버튼을 계속 누르고 있는 한 활성화되지 않습니다. 그런 다음 위험 구역을 떠나기 위해 12분이 주어집니다. 수동으로 활성화할 수 있습니다.\n\n4단계 - 심각 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>궤도 빔 송신기</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>수동 활성화 및 전투 응용\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n발신기를 테스트한 결과 기지 버튼을 통한 수동 활성화 방법이 밝혀졌습니다. 버튼을 누르고 있으면 카운트다운 타이머가 중단되지만 실수로 놓치면 12분 카운트다운이 시작됩니다. 이 사건은 발신기 운반의 위험성과 무기화 가능성을 강조합니다. 업데이트된 프로토콜은 전투 응용을 고려하면서 안전 조치를 강조할 것입니다.\n\n관찰:\n발신기는 추가 실험을 위해 지정된 야외 테스트 구역으로 운반되었습니다.\n초기 상호 작용 중 [삭제됨]는 디지털 타이머가 비활성화된 상태에서 발신기의 기지에 있는 버튼을 누르려고 시도했습니다.\n이 조치는 예상치 못하게 디지털 다이얼에 12분 카운트다운을 시작했습니다.\n대상은 발신기를 다시 회수하고 버튼을 눌러 카운트다운 타이머를 12분에서 성공적으로 중지했습니다.\n발신기를 통제된 공격 테스트를 위해 지정된 위치로 옮기려는 시도 중 [삭제됨]는 발을 땅에 고정시키며 넘어졌습니다.\n발신기는 대상에서 떨어졌습니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 발신기 연구 보고서</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>훈련 연습 중 전력 수집 위성을 목표로 하는 군용 등급의 작은 장치. 공압식 가변 스톱을 사용하여 지면에 고정됩니다. 본체에는 조명 표시기와 작은 안전 버튼이 있습니다. 컴팩트한 안테나가 지속적으로 위성에서 정보를 송수신합니다.\n\n충분한 정보를 수신하면 근처 위치, 특히 건물 내부로 텔레포트하여 디지털 다이얼 타이머가 0에 도달하면 고강도 에너지 빔 공격을 시작합니다. 표시등에 불이 켜진 램프는 사용할 빔의 수를 나타냅니다. 정착민은 장치를 안전한 곳으로 옮기기 위해 2시간이 있으며, 운반자가 버튼을 계속 누르고 있는 한 활성화되지 않습니다. 그런 다음 위험 구역을 떠나기 위해 12분이 주어집니다. 매 5일마다 수동으로 활성화할 수 있습니다.\n\n4단계 - 심각 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>궤도 빔 훈련 목표</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
  <AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>발신기에 관한 이론\n\n요약:\n궤도 빔 훈련 목표 (OBTT)에 대한 분석은 전력 위성을 조정하기 위한 초월공학장치로서의 기원을 시사합니다. 기지 버튼은 인원 안전을 위한 안전 조치로 보입니다. OBTT는 유기 물질을 통한 자가 수리 및 위성 정보를 기반으로 한 텔레포트 (건물 우선)를 포함한 우려스러운 수정 사항을 보입니다. 무기로 재사용할 수 있는 가능성이 있지만, 안전 위험 및 텔레포트 기능으로 인해 중요한 분류가 유지됩니다. 제거 또는 통제된 사용은 내재된 위험 때문에 신중히 고려해야 합니다.\n\n가설:\n모든 실험 관찰 및 정보 전송에서 얻은 정보를 바탕으로, 궤도 빔 훈련 목표 (OBTT)의 기원과 행동에 대한 이론이 제안되었습니다.\nOBTT는 여러 전력 수집 위성의 네트워크를 테스트하고 조정하기 위해 초월공학 엔지니어가 제작했습니다. 표시기에 불이 켜진 램프는 연결할 수 있는 위성의 수를 나타냅니다. 디지털 다이얼은 위성이 OBTT를 목표로 조준하는 데 걸리는 시간을 나타냅니다. 추가 안전 기능으로 기지에 버튼이 설치되어, 지상 인원이 공격 구역을 대피할 수 있도록 공격을 지연시킬 수 있습니다. 강력한 공압식 가변 스톱이 빔 효과 동안 OBTT를 한 곳에 고정하기 위해 설치되었습니다. 군용 등급의 복합 소재로 여러 번의 사용을 견디도록 제작되었지만, 유기 금속이 장치를 감염시켜 빔으로 인한 손상을 재생하는 능력을 획득한 것으로 보입니다. 또한 자가 텔레포트 능력을 획득했습니다. 텔레포트의 목표는 위성 이미징에서 수신한 대량의 정보를 처리하여 건물을 우선적으로 선택합니다. 대기 중의 간섭으로 인해 항상 위성 이미징이 가능하지 않아 근처의 임의의 위치로 텔레포트할 수 있습니다.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
  <AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingString>{0} 섭취 중: {1}초</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingString>
  <AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingStringPending>{0} 섭취 중</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingStringPending>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>달콤하고 둥근 반죽 롤이 중심에 깊은 함몰이 있는 접시에 놓여 있습니다. 부드러운 코티지 치즈로 채워진 이 요리는 완벽하게 구워져 만족스러운 아침 식사나 맛있는 간식으로 적합합니다.\n\n이 요리는 부드러운 외관에도 불구하고 예상치 못한 강도를 가지고 있습니다. 자르거나 물거나 손상시킬 수 없습니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>바트루쉬카</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>달콤하고 둥근 반죽 롤이 중심에 깊은 함몰이 있는 접시에 놓여 있습니다. 부드러운 코티지 치즈로 채워진 이 요리는 완벽하게 구워져 만족스러운 아침 식사나 맛있는 간식으로 적합합니다.\n\n이 요리는 부드러운 외관에도 불구하고 예상치 못한 강도를 가지고 있습니다. 자르거나 물거나 손상시킬 수 없습니다. 조각을 복제하여 섭취할 수 있습니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>바트루쉬카</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>달콤하고 둥근 반죽 롤이 중심에 깊은 함몰이 있는 접시에 놓여 있습니다. 부드러운 코티지 치즈로 채워진 이 요리는 완벽하게 구워져 만족스러운 아침 식사나 맛있는 간식으로 적합합니다.\n\n이 요리는 부드러운 외관에도 불구하고 예상치 못한 강도를 가지고 있습니다. 자르거나 물거나 손상시킬 수 없습니다. 매일 기존 조각의 수에 따라 조각을 복제하며, 이를 섭취할 수 있습니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>바트루쉬카</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>달콤하고 둥근 반죽 롤이 중심에 깊은 함몰이 있는 접시에 놓여 있습니다. 부드러운 코티지 치즈로 채워진 이 요리는 완벽하게 구워져 만족스러운 아침 식사나 맛있는 간식으로 적합합니다. 놀라운 지능을 가진 진균 식민지가 이 케이크를 주요 서식지로 삼았습니다.\n\n이 요리는 부드러운 외관에도 불구하고 예상치 못한 강도를 가지고 있습니다. 자르거나 물거나 손상시킬 수 없습니다. 매일 기존 조각의 수에 따라 조각을 복제하며, 이를 섭취할 수 있습니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
  <AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>자가 굽기 파이</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
  <AESleepEnhancerSerum.ingestible.ingestCommandString>{0} 섭취</AESleepEnhancerSerum.ingestible.ingestCommandString>
  <AESleepEnhancerSerum.ingestible.ingestReportString>{0} 섭취 중</AESleepEnhancerSerum.ingestible.ingestReportString>
  <AERegenSerum.ingestible.ingestCommandString>{0} 섭취</AERegenSerum.ingestible.ingestCommandString>
  <AERegenSerum.ingestible.ingestReportString>{0} 섭취 중</AERegenSerum.ingestible.ingestReportString>
  <AEFruitInhibitorSerum.ingestible.ingestCommandString>{0} 섭취</AEFruitInhibitorSerum.ingestible.ingestCommandString>
  <AEFruitInhibitorSerum.ingestible.ingestReportString>{0} 섭취 중</AEFruitInhibitorSerum.ingestible.ingestReportString>
  <AEBingingFoodSerum.ingestible.ingestCommandString>{0} 섭취</AEBingingFoodSerum.ingestible.ingestCommandString>
  <AEBingingFoodSerum.ingestible.ingestReportString>{0} 섭취 중</AEBingingFoodSerum.ingestible.ingestReportString>
  <MinifiedThingAE.label>축소된 물건</MinifiedThingAE.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>{0} 물기: {1}초</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>{0} 물기</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>정상적으로 보이는 사과, 거대한 크기를 제외하면. 그 거대한 크기에도 불구하고 사과는 완벽하게 익은 것처럼 보이며, 껍질은 즙이 많은 달콤함을 약속하는 듯 살짝 눌립니다.\n\n이 사과는 물린 후 재생되어 부분적으로 섭취할 수 있습니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>신성한 사과</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>정상적으로 보이는 사과, 거대한 크기를 제외하면. 그 거대한 크기에도 불구하고 사과는 완벽하게 익은 것처럼 보이며, 껍질은 즙이 많은 달콤함을 약속하는 듯 살짝 눌립니다.\n\n이 사과는 물린 후 재생되어 부분적으로 섭취할 수 있습니다. 이는 섭취자의 학습 속도와 지식 습득 속도를 증가시킵니다.\n\n0단계 - 안전 등급 실체로 분류됩니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>신성한 사과</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>정상적으로 보이는 사과, 거대한 크기를 제외하면. 그 거대한 크기에도 불구하고 사과는 완벽하게 익은 것처럼 보이며, 껍질은 즙이 많은 달콤함을 약속하는 듯 살짝 눌립니다.\n\n이 사과는 물린 후 재생되어 부분적으로 섭취할 수 있습니다. 이는 섭취자의 학습 속도와 지식 습득 속도를 증가시킵니다. 장기적인 섭취는 신성한 존재를 화나게 하여 섭취자의 죽음에 이를 수 있습니다.\n\n1단계 - 주의 등급 실체로 분류됩니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>금지된 지식의 열매</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>정상적으로 보이는 사과, 거대한 크기를 제외하면. 그 거대한 크기에도 불구하고 사과는 완벽하게 익은 것처럼 보이며, 껍질은 즙이 많은 달콤함을 약속하는 듯 살짝 눌립니다. 섭취는 고차원 존재와의 의식 연결을 가능하게 합니다.\n\n이 사과는 물린 후 재생되어 부분적으로 섭취할 수 있습니다. 이는 섭취자의 학습 속도와 지식 습득 속도를 증가시킵니다. 장기적인 섭취는 신성한 존재를 화나게 하여 섭취자의 죽음에 이를 수 있습니다.\n\n1단계 - 주의 등급 실체로 분류됩니다.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>금지된 지식의 열매</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
  <AEPowerBeam.label>정밀 빔</AEPowerBeam.label>
  <AEOrbitalBeamTargeter.label>정밀 궤도 빔 조준기</AEOrbitalBeamTargeter.label>
  <AEOrbitalBeamTargeter.description>발신기 이상 현상을 이해하여 전력 수집 위성 네트워크를 위한 조준 장치. 목표를 조준하면 고대 위성들이 전력을 전자기 에너지의 얇은 기둥으로 내려보내기 시작합니다.</AEOrbitalBeamTargeter.description>
  <AEOrbitalBeamTargeter.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>쿨다운 중</AEOrbitalBeamTargeter.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
  <AEOrbitalBeamTargeter.verbs.Verb_AEPowerBeam.label>정밀 궤도 빔 조준기</AEOrbitalBeamTargeter.verbs.Verb_AEPowerBeam.label>
  <AE_BeamTarget.comps.0.activateLabelString>버튼 누르기</AE_BeamTarget.comps.0.activateLabelString>
  <AE_BeamTarget.comps.0.activateDescString>기계를 작동시키려면 버튼을 누르세요.</AE_BeamTarget.comps.0.activateDescString>
  <AE_BeamTarget.comps.0.guiLabelString>활성화할 사람을 선택합니다.</AE_BeamTarget.comps.0.guiLabelString>
  <AE_BeamTarget.comps.0.jobString>버튼 누르기</AE_BeamTarget.comps.0.jobString>
  <AE_BeamTarget.comps.3.activateLabelString>제거</AE_BeamTarget.comps.3.activateLabelString>
  <AE_BeamTarget.comps.3.activateDescString>위성 정보를 수정하여 식민지에서 멀리 순간이동시키세요. [파괴될 것입니다]</AE_BeamTarget.comps.3.activateDescString>
  <AE_BeamTarget.comps.3.guiLabelString>제거할 사람을 선택합니다.</AE_BeamTarget.comps.3.guiLabelString>
  <AE_BeamTarget.comps.3.jobString>정보 수정</AE_BeamTarget.comps.3.jobString>
  <AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>{0} 버튼 누르는 중: {1}초</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>
  <AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>{0} 버튼 누르는 중</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>
  <AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>{0} 정보 수정 중: {1}초</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
  <AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>{0} 정보 수정 중</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
  <AE_Bullet_Shell_AcidSpitAbility.label>산성 침</AE_Bullet_Shell_AcidSpitAbility.label>
  <AE_MeatGrinder.comps.3.activateLabelString>해체</AE_MeatGrinder.comps.3.activateLabelString>
  <AE_MeatGrinder.comps.3.activateDescString>해체하고 완전히 분해합니다. [파괴됩니다]</AE_MeatGrinder.comps.3.activateDescString>
  <AE_MeatGrinder.comps.3.guiLabelString>해체할 사람을 선택합니다.</AE_MeatGrinder.comps.3.guiLabelString>
  <AE_MeatGrinder.comps.3.jobString>해체</AE_MeatGrinder.comps.3.jobString>
  <AE_BloodPuddle.label>이상한 웅덩이</AE_BloodPuddle.label>
  <AE_BloodPuddle.description>주변 환경과 극명한 대조를 이루는 검고 끈적끈적한 진홍색 웅덩이가 스며 나와 퍼지고 있습니다.</AE_BloodPuddle.description>
  <AE_BloodPuddle.comps.3.activateLabelString>흙으로 채우기</AE_BloodPuddle.comps.3.activateLabelString>
  <AE_BloodPuddle.comps.3.activateDescString>화학 물질을 첨가하여 용해시키고 흙으로 채웁니다. [파괴됩니다]</AE_BloodPuddle.comps.3.activateDescString>
  <AE_BloodPuddle.comps.3.guiLabelString>파괴할 사람을 선택합니다.</AE_BloodPuddle.comps.3.guiLabelString>
  <AE_BloodPuddle.comps.3.jobString>용해 후 채우기</AE_BloodPuddle.comps.3.jobString>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 혈액 웅덩이 연구 보고서</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>액체 분석\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이상 현상을 보이는 이상한 웅덩이가 발견되었습니다. 내부 물질은 혈액과 유사하지만 산소 농도가 훨씬 낮았습니다. 샘플링 깊이가 증가함에 따라 액체의 밀도가 증가하여 1미터 지점에서 침투 불가능한 지점에 도달했습니다. 분석 결과 생체강 혼합물이 포함된 혈액이 주성분인 것으로 나타났습니다. 적대적이지 않고 독특한 밀도 변화 특성을 고려하여 웅덩이는 임시로 0단계(안전) 실체로 분류되었습니다. 잠재적 응용 분야와 변칙적 특성을 완전히 이해하기 위해 추가 조사가 권장됩니다.\n\n관찰:\n이상한 웅덩이를 조사한 결과, {PAWN_nameDef}(은)는 내부 물질이 혈액과 유사하지만 눈에 띄게 낮은 산소 농도를 가지고 있음을 관찰했습니다.\n다양한 깊이에서 추출한 샘플로 여러 개의 시험관을 채웠습니다.\n{PAWN_nameDef}(은)는 깊이가 깊어질수록 액체 밀도가 크게 증가하여 추출이 점점 더 어려워진다고 보고했습니다.\n\n결과:\n샘플링 과정 전반에 걸쳐 웅덩이는 적대적인 반응을 보이지 않았습니다.\n수집된 샘플 분석 결과 생체강이 추가된 것을 제외하고는 일반 혈액과 약 90% 동일한 조성을 나타냈습니다.\n1미터 깊이에서 액체의 밀도가 너무 높아 더 이상의 추출이 불가능해졌습니다.\n\n논의:\n이상한 웅덩이의 혈액같은 액체는 동적으로 밀도를 조절하는 능력을 가지고 있는 것으로 보이며, 깊이가 증가함에 따라 밀도가 높아집니다.\n이 독특한 특성은 혈액같은 액체에서 생체강을 분리할 가능성을 시사합니다.\n적대적인 행동이 없었기 때문에 웅덩이는 임시로 0단계(안전) 실체로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n이상 현상을 추가로 조사하고 잠재적 응용 분야를 탐색하기 위해 웅덩이에 대한 지속적인 모니터링이 권장됩니다.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 혈액 웅덩이 연구 보고서</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>밀도 감소\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이전에 관찰된 웅덩이의 변칙적인 혈액같은 액체에서 상당한 변화가 감지되었습니다. 액체의 밀도가 감소하여 더 깊은 탐사가 가능해졌을 수 있습니다. 그러나 샘플링 장비에 대한 물리적 공격을 통해 웅덩이 내부에 적대적인 개체의 존재가 확인되었습니다. 이러한 행동 변화로 인해 1단계(주의)로 재분류해야 했습니다. 추가 조사와 잠재적 위협에 대한 대비가 권장됩니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}에 의해 혈액 웅덩이에서 상당한 변화가 관찰되었습니다.\n내부 액체는 이제 더 높은 산소 농도를 나타내는 일반 혈액과 더 유사합니다.\n대상은 다양한 깊이에서 액체를 추출하는 샘플링 과정을 반복했습니다.\n예상치 못하게 1미터 깊이에서 이전에 밀도가 높았던 액체가 저항을 보이지 않아 {PAWN_nameDef}(이)가 웅덩이에 빠질 뻔했습니다.\n5미터 깊이에서 샘플링 장치가 물리적으로 손상되었지만 시험관은 안전하게 추출되었습니다.\n\n결과:\n수집된 샘플 분석 결과 혈액같은 액체의 밀도가 크게 감소한 것으로 나타났습니다.\n샘플링 장치 표면에는 여러 개의 물린 자국이 있어 웅덩이 내부에 위험한 생물이 있음을 나타냅니다.\n\n논의:\n혈액같은 액체 밀도의 급격한 감소는 웅덩이 더 깊은 곳으로 이어지는 잠재적인 통로가 열릴 가능성을 시사합니다.\n이는 내부에 거주하는 적대적인 개체와 그들이 표면을 뚫고 나올 가능성에 대한 우려를 불러일으킵니다.\n이러한 상황 변화를 고려하여 웅덩이의 등급은 1단계(주의) 실체로 격상되었습니다.\n\n권장 사항:\n혈액 웅덩이에서 발생하는 적대적인 개체와의 잠재적인 조우에 대비해야 합니다.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 혈액 웅덩이 연구 보고서</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>연구 지속 불가능\n\n요약:\n살짐승의 출현을 포함하여 위험한 핏물과 같은 웅덩이가 이상 현상을 보이는 것으로 관찰되었습니다. 급격한 밀도 변동과 같은 고유한 특성으로 인해 웅덩이를 조사하고 봉쇄하려는 시도가 방해를 받았습니다. 살짐승이 가하는 잠재적인 위협으로 인해 웅덩이의 등급은 2단계 - 경고 등급으로 격상되었습니다. 추가 연구는 불가능하지만 이 이상 현상을 활용하려면 봉쇄 및 추출 방법 개발이 필요합니다.\n\n관찰:\n살짐승의 출현 중 및 이후에 일련의 측정이 기록되었습니다.\n생물의 근원을 확인하기 위해 웅덩이 아래를 파내려는 시도는 실패했습니다.\n마찬가지로 웅덩이를 흙으로 채우려는 노력도 효과가 없었습니다.\n\n결과:\n살짐승의 출현 중 혈액같은 액체의 최저 기록 밀도는 1060 kg/m³에 도달했습니다.\n조우 후 액체의 밀도가 급격히 증가했습니다.\n굴착 시도 결과 웅덩이의 외형 치수가 내부 깊이를 상당히 과소평가한 것으로 나타났습니다. 웅덩이의 외부 모습은 표면적보다 깊이가 훨씬 더 크기 때문에 오해의 소지가 있었습니다.\n또한 웅덩이에 투입된 흙은 혈액같은 액체에 의해 바깥쪽으로 밀려났습니다.\n\n논의:\n출현하는 살짐승의 수가 시설에 즉각적인 위협을 가하지는 않았지만, 근처에서 작업하는 개별 정착민은 향후 출현 사건 동안 위험에 처할 수 있습니다.\n밀도와 살짐승 출현까지의 시간 사이의 관찰된 상관 관계:\n13590 kg/m3 = 2일\n3120 kg/m3 = 1일\n1839 kg/m3 = 8시간\n1060 kg/m3 = 1시간\n웅덩이의 작은 크기로 인해 살짐승 출현 후 밀도가 급격히 증가하여 추가 탐사가 방해를 받습니다.\n우리 과학자들은 증가하는 표면 밀도에 대응하여 흙으로 채울 수 있는 용해 화학 물질을 개발했습니다.\n웅덩이를 2단계 - 경고 등급 실체로 재분류했습니다.\n\n가설:\n{PAWN_nameDef}(은)는 웅덩이와 다른 차원의 현실에 있는 혈액같은 액체 공급원 사이의 연결을 시사하는 이론을 제안했습니다. 웅덩이는 혈액같은 액체를 운반하는 소동맥의 절단과 유사할 수 있습니다. 살짐승은 이 공급원 내부에 거주하며 이동을 위해 소동맥을 이용할 수 있습니다. 출구 근처의 급격한 밀도 증가는 혈액 응고와 유사한 방어 메커니즘일 수 있습니다. 불행히도 소동맥의 작은 크기로 인해 인간의 탐험은 불가능합니다.\n\n권장 사항:\n제거: 시설 영토 내의 위협을 제거하기 위해 용해 화학 물질과 흙 채우기를 사용하는 것이 권장됩니다.\n통제된 사용: 향후 잠재적인 응용 분야를 위해 혈액같은 액체 펌프를 사용하는 통제된 수집 시스템이 제안됩니다.\n보안: 향후 살짐승 출현 사건에 대응하기 위해 추가 보안 부대를 배치해야 합니다.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_BloodPuddle.modExtensions.0.summonPatterns.0.name>파동</AE_BloodPuddle.modExtensions.0.summonPatterns.0.name>
  <AE_BloodLake.label>이상한 호수</AE_BloodLake.label>
  <AE_BloodLake.description>주변 환경과 극명한 대조를 이루는 검고 끈적끈적한 거대한 진홍색 웅덩이가 스며 나와 퍼지고 있습니다.</AE_BloodLake.description>
  <AE_BloodLake.comps.3.activateLabelString>흙으로 메우기</AE_BloodLake.comps.3.activateLabelString>
  <AE_BloodLake.comps.3.activateDescString>화학 물질을 첨가하여 용해시키고 흙으로 채웁니다. [파괴됩니다]</AE_BloodLake.comps.3.activateDescString>
  <AE_BloodLake.comps.3.guiLabelString>파괴할 사람을 선택합니다.</AE_BloodLake.comps.3.guiLabelString>
  <AE_BloodLake.comps.3.jobString>용해 후 채우기</AE_BloodLake.comps.3.jobString>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>액체 분석\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n이전에 발견된 혈액 웅덩이 이상 현상과 유사한 특성을 보이는 크고 변칙적인 혈액 호수가 발견되었습니다. 호수에는 생체강 혼합물이 포함된 핏물과 같은 물질이 포함되어 있으며 살짐승의 출현으로 인해 잠재적인 위협을 가합니다. 증가된 크기와 깊이에도 불구하고 호수는 주의 깊은 모니터링과 보안 조치가 필요한 위험한 환경입니다. 기원, 잠재적 응용 분야 및 살짐승 위협의 본질을 이해하려면 추가 연구가 필요합니다.\n\n관찰:\n이상한 호수를 조사한 결과, {PAWN_nameDef}(은)는 내부 물질이 혈액과 유사하지만 눈에 띄게 낮은 산소 농도를 가지고 있음을 관찰했습니다.\n다양한 깊이에서 추출한 샘플로 여러 개의 시험관을 채웠습니다.\n{PAWN_nameDef}(은)는 깊이가 깊어질수록 액체 밀도가 크게 증가하여 추출이 점점 더 어려워진다고 보고했습니다.\n대상은 이 호수와 이전에 연구한 혈액 웅덩이 이상 현상 사이의 유사점을 언급했습니다.\n\n결과:\n샘플링 과정에서 호수는 적대적인 반응을 보이지 않았습니다. 그러나 샘플링 장치가 여러 개의 물린 자국을 입었습니다.\n수집된 샘플 분석 결과 생체강이 추가된 것을 제외하고는 일반 혈액과 약 90% 동일한 조성을 나타냈습니다.\n10미터 깊이에서 액체의 밀도가 너무 높아 더 이상의 추출이 불가능해졌습니다.\n\n논의:\n호수의 혈액같은 액체와 혈액 웅덩이 이상 현상의 보관된 샘플의 비교 분석 결과 100% 일치하는 것으로 나타났습니다.\n이는 샘플링 장치의 손상과 함께 두 이상 현상 사이에 강력한 연결이 있음을 시사합니다. 이 연결은 일부 살짐승이 고밀도 조건에서도 표면에 도달할 수 있음을 의미합니다.\n호수의 크기가 더 크기 때문에 혈액같은 액체 추출 가능성이 더 큽니다.\n임시 이상한 호수는 2단계 - 경고 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 이상 현상을 추가로 조사하고 잠재적 응용 분야를 탐색하기 위해 호수에 대한 지속적인 모니터링이 권장됩니다.\n보안: 잠재적인 살짐승 출현 사건에 대응하기 위해 추가 보안 부대를 배치해야 합니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>급격한 밀도 감소\n\n대상: [삭제됨]\n\n요약:\n혈액 호수에서 상당한 변화가 관찰되었으며, 이는 임박한 살짐승 출현을 나타냅니다. 호수의 크기와 낮아진 밀도는 이전 사건에 비해 잠재적으로 더 크고 위험한 발생을 시사합니다. 증가된 위협 수준을 반영하여 이상 현상의 등급은 3단계 - 위험 등급으로 격상되었습니다. 잠재적인 위험을 완화하기 위해서는 지속적인 모니터링과 강화된 보안 조치가 중요합니다.\n\n관찰:\n{PAWN_nameDef}에 의해 혈액 호수에서 상당한 변화가 관찰되었습니다.\n내부 액체는 이제 더 높은 산소 농도를 나타내는 일반 혈액과 더 유사합니다.\n대상은 다양한 깊이에서 액체를 추출하는 샘플링 과정을 반복했습니다.\n50미터 깊이에서 샘플링 장치가 고밀도 지역과 마주쳤습니다.\n\n결과:\n수집된 샘플 분석 결과 혈액같은 액체의 밀도가 크게 감소한 것으로 나타났습니다.\n\n논의:\n혈액 호수는 이전에 관찰된 혈액 웅덩이와 유사한 밀도 변동 패턴을 따르는 것으로 보입니다. 이는 임박한 살짐승의 출현을 시사합니다.\n그러나 호수의 더 큰 크기와 전반적으로 낮은 밀도로 인해 훨씬 더 많은 수의 살짐승이 예상됩니다.\n이러한 상황 변화를 고려하여 호수의 등급은 3단계 - 위험 등급 실체로 격상되었습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 특히 살짐승 출현 중 및 이후의 호수에 대한 지속적인 모니터링이 중요합니다.\n보안: 대규모 살짐승 출현이 가하는 잠재적인 위협에 대처하기 위해 상당한 보안 병력이 배치되어야 합니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>조우 결과\n\n요약:\n변칙적인 혈액 호수에서 고밀도 지역의 감소와 함께 상당한 변화가 관찰되었습니다. 이러한 변화는 더 많은 수의 살짐승의 출현을 용이하게 할 수 있으므로 위협 수준이 잠재적으로 증가했음을 시사합니다. 이러한 높아진 위험을 반영하여 호수의 등급은 4단계 - 심각 등급으로 격상되었습니다. 살짐승 위협의 근원과 본질을 이해하려면 수중 드론 배치를 포함한 추가 조사가 필요합니다.\n\n결과:\n조우 후 수심 감지기는 50미터 깊이의 고밀도 지역이 더 이상 감지되지 않음을 나타냈습니다.\n\n논의:\n상당한 수의 살짐승이 고밀도 지역을 통과하여 고갈되었을 가능성이 있습니다.\n이러한 변화로 인해 호수 더 깊은 곳을 탐사할 수 있게 될 수 있습니다.\n살짐승의 기원을 더 잘 이해하기 위해 수중 드론 배치가 권장됩니다.\n잠재적인 살짐승 출현으로 인한 심각한 위협을 고려하여 호수의 등급은 4단계 - 심각 등급 실체로 격상되었습니다.\n\n가설:\n{PAWN_nameDef}(은)는 기존의 혈액 웅덩이 가설을 바탕으로 이론을 제안했습니다. 웅덩이를 혈액같은 액체 시스템의 소동맥에 비유할 수 있는 반면, 호수는 대동맥에 비유할 수 있습니다. 더 큰 크기로 인해 호수는 응고 특성이 감소하고 혈액같은 액체 흐름 용량이 증가하여 더 큰 무리의 살짐승이 통과할 수 있습니다. 이러한 크기 증가는 인간의 탐험도 가능하게 할 수 있습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 살짐승의 근원을 조사하기 위해 수중 드론 배치가 권장됩니다.\n보안: 향후 대규모 살짐승 출현에 대한 대비가 중요합니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>드론 사용 결과\n\n대상: 수중 드론\n\n요약:\n혈액 호수에 대한 대담한 수중 탐사를 통해 놀라운 결과를 얻었습니다. 원격 조종 드론이 심해를 성공적으로 뚫고 들어가 적대적인 생명체와 특이한 환경 조건을 만났습니다. 호수 반대편에서 호흡 가능한 공기 주머니가 발견된 것은 인간 탐험의 잠재적인 경로를 시사합니다. 그러나 공격적인 생물의 존재와 더 깊은 지역의 미지의 특성으로 인해 향후 탐험을 위한 신중한 계획과 준비가 필요합니다.\n\n관찰:\n수중 드론이 혈액같은 액체에 배치되었습니다. 드론의 주요 기능이 테스트되었고 작동이 확인되었습니다.\n드론이 하강하면서 50미터 깊이 지점을 지나 여러 마리의 작은 살짐승을 만나 피했습니다.\n100미터 깊이에서 드론은 중간 크기의 살짐승에게 잠시 공격을 받았지만 공격으로 인한 피해는 미미했습니다.\n드론은 계속 하강하여 250미터 깊이에 도달했고, 그곳에서 방향 시스템에 약간의 오작동이 발생했습니다.\n400미터에서 작은 살짐승이 드론에 부착되어 외피를 뚫었습니다. 놀랍게도 드론은 이 깊이에서 예상되는 압력 관련 손상을 입지 않았습니다.\n드론은 450미터 깊이에 도달했지만 이전 공격으로 인한 것으로 보이는 전원 문제로 인해 작동 범위가 약 70미터로 제한되었습니다.\n500미터 지점에서 드론이 예기치 않게 수면 위로 올라왔습니다.\n주변 지역을 스캔한 결과 인간의 호흡에 적합한 공기 주머니가 발견되었습니다. 범위가 제한된 드론의 라이다 시스템은 희미하게 빛나는 것으로 보이는 해당 지역의 부분적인 스캔을 제공했습니다.\n통신이 끊기기 전에 드론은 접근하는 이동하는 열 신호를 감지했습니다.\n\n논의:\n드론의 출현은 혈액 호수 반대편에 지표면이 존재함을 시사합니다. 이 지역의 성격이 개방적인지 폐쇄적인지는 불확실합니다.\n그러나 극심한 깊이에서 드론에 압력 관련 손상이 없다는 것은 혈액같은 액체의 밀도가 깊이와 직접적인 상관 관계가 없음을 나타냅니다.\n반대편에 호흡 가능한 공기가 있다는 것은 추가 보호 장비 없이 인간 탐험의 가능성을 시사합니다.\n드론 전송의 마지막 순간은 해당 지역에 잠재적인 위협이 있음을 나타냅니다.\n\n권장 사항:\n탐험: 혈액 호수 반대편을 탐험하기 위한 유인 탐험이 조직되어야 합니다. 팀은 잠재적인 살짐승 위협에 적절하게 장비를 갖추고 대비해야 합니다.\n개발: 수중 탐사를 위한 내구성이 뛰어나고 탄력적인 장갑판 개발이 권장됩니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#5/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>탐험\n\n요약:\n혈액 호수의 심해에 대한 대담한 탐험으로 이상한 살덩이로 뒤덮인 세계가 발견되었습니다. 탐험대는 중력 이상과 공격적인 살짐승을 포함한 적대적인 환경을 만났습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 팀은 고밀도 지역을 성공적으로 뚫고 미지의 풍경으로 나왔습니다. 이 이질적인 세계의 본질과 잠재적인 위협을 이해하려면 추가 탐험과 연구가 필요합니다.\n\n관찰:\n[삭제됨]으로 구성된 탐험대가 혈액 호수의 고밀도 지역을 뚫도록 장착된 실험용 잠수함에 탑승했습니다.\n잠수함이 성공적으로 배치되었고 주요 기능이 테스트되었습니다.\n팀은 하강을 시작하여 150미터 깊이에 도달했습니다. 강화된 잠수함 선체는 작은 살짐승의 여러 공격을 효과적으로 막아냈습니다.\n250미터에서 팀은 갑작스러운 중력 변화를 겪어 경미한 부상을 입었습니다. 잠수함의 방향 시스템이 새로운 중력 벡터에 자동으로 조정되었습니다.\n425미터에서 큰 살짐승이 잠수함을 공격하여 선체를 뚫었습니다. 승무원은 신속하게 파손 부위를 봉쇄하고 전기 펄스로 생물을 저지할 수 있었습니다.\n잠수함은 계속 하강하여 500미터 깊이에 도달하기 전에 수면 위로 올라왔습니다.\n공기, 온도 및 방사선을 다시 확인한 후 탐험대가 잠수함을 나섰습니다.\n팀은 희미하고 흐린 하늘과 살덩이로 심하게 뒤덮인 풍경, 그리고 수많은 휴면 또는 활성 살짐승을 관찰했습니다.\n센서가 근처에서 약한 신호를 감지했습니다.\n\n결과:\n탐험대는 혈액 호수의 고밀도 지역을 성공적으로 뚫고 미지의 살덩이로 감염된 환경으로 나왔습니다.\n\n논의:\n하늘과 천체의 광원이 발견된 것은 혈액 호수의 본질에 대한 중요한 의문을 제기합니다.\n500미터의 직선 하강은 터널과 같은 구조를 시사하지만, 열린 지역으로의 출현은 이러한 가정을 반박합니다.\n만연한 살덩이와 활성 살짐승의 존재는 적대적인 환경을 나타냅니다.\n잠재적으로 기술 장치에서 발생한 것으로 보이는 감지된 신호는 이 위치의 역사와 목적에 대한 흥미로운 단서를 제공합니다.\n\n권장 사항:\n연구: 새로 발견된 위치의 본질, 기원 및 잠재적인 위협을 이해하려면 포괄적인 연구가 필요합니다. 이는 이 신호의 근원을 찾는 데 도움이 될 수도 있습니다.\n보안: 살짐승의 잠재적인 공격에 대비하여 방어 경계를 구축해야 합니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>#8/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>
  <AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>희생\n\n요약:\n혈액 호수 반대편의 인력과의 통신이 두절되었고, 호수의 고밀도 지역은 이전 상태로 돌아왔습니다. 대규모 살짐승 침입의 즉각적인 위협은 줄어들었지만, 호수의 고유한 불안정성으로 인해 4단계 - 심각 등급 실체로 계속 분류됩니다. 향후 위험을 완화하기 위해 용해 화학 물질을 사용하여 호수를 완전히 중화하는 것이 권장됩니다. 그러나 연구 및 기술 응용을 위해 혈액같은 액체를 통제적으로 추출하는 것은 여전히 실행 가능한 선택 사항입니다.\n\n결과:\n혈액 호수 반대편의 모든 인력과의 통신이 두절되었습니다.\n또한 호수의 고밀도 지역은 50미터 깊이로 돌아왔습니다.\n\n논의:\n혈액 호수 반대편과의 연결이 명백히 끊어진 것은 대규모 살짐승 침입의 위협이 줄어들었음을 시사합니다.\n시설 내 인력에게 더 이상 즉각적인 위협이 되지 않더라도 현재 혈액 호수의 등급은 4단계 - 심각 등급으로 유지됩니다.\n\n권장 사항:\n파괴: 이전에 혈액 웅덩이에 사용되었던 용해 화학 물질을 사용하여 혈액 호수가 가하는 위협을 영구적으로 제거하는 것이 권장됩니다.\n통제된 사용: 특히 최근에 습득한 지식 및 기술과 관련된 응용 분야를 위해 호수에서 혈액같은 액체를 계속 추출하는 것이 여전히 가능합니다.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>
  <AE_BloodLake.modExtensions.0.summonPatterns.0.name>습격</AE_BloodLake.modExtensions.0.summonPatterns.0.name>
  <AE_BloodLake.modExtensions.0.summonPatterns.1.name>파동</AE_BloodLake.modExtensions.0.summonPatterns.1.name>
  <AE_BloodLakeExit.label>혈액 호수 출구</AE_BloodLakeExit.label>
  <AE_BloodLakeExit.description>주변 환경과 극명한 대조를 이루는 검고 끈적끈적한 거대한 진홍색 웅덩이. 이곳은 우리 시설 영토의 혈액 호수 반대편 출구입니다. 우리 시설로 돌아가기 위해 들어갈 수 있습니다.</AE_BloodLakeExit.description>
  <AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#6/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>살덩이 반응\n\n요약:\n탐험대가 혈액 호수 반대편에서 적대적인 살덩이로 뒤덮인 환경을 만났습니다. 팀은 살짐승의 조직적인 공격에 직면했고 기시감을 느꼈습니다. 인간 기반 시설의 증거와 미스터리한 신호는 복잡한 역사와 잠재적인 위협을 시사합니다. 이 세계의 본질을 이해하려면 추가 탐험과 연구가 필요합니다.\n\n관찰:\n탐험대는 살덩이로 뒤덮인 적대적인 환경을 만났습니다.\n발밑의 흙은 살덩이로 덮여 있었고, 사방에서 끊임없는 공격을 받았습니다.\n지하 둥지에서 새로운 살짐승이 출현하는 것은 조직적인 공격을 시사합니다.\n또한 팀은 장거리 산성 침 공격을 받아 상황이 더욱 복잡해졌습니다.\n일부 팀원은 해당 위치에 대한 친숙함을 보고했고, 다른 팀원은 자신과 비슷한 이름이 적힌 군번줄을 발견했습니다.\n\n논의:\n인간의 기원으로 추정되는 지하 둥지는 이 위치에 기존 기반 시설이 있었음을 시사합니다.\n산성 침을 뱉는 괴물을 포함한 살짐승의 조직적인 공격은 벌집 지배를 받는 지능과 조직 수준을 암시합니다.\n우리 시설의 주파수와 일치하는 감지된 신호이지만, 송신기의 정확한 위치를 찾으려면 시간이 더 필요합니다.\n\n권장 사항:\n연구: 이 위치에 대해 더 자세히 알아보고 감지된 신호의 근원을 정확히 찾아내기 위해 혈액 호수 출구에 대한 연구를 계속해야 합니다.\n보안: 탐험대는 강력한 방어 경계를 유지하고 살짐승의 추가 공격에 대비해야 합니다.</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#7/8 혈액 호수 연구 보고서</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>혈액 호수 출구 위치의 이상한 우연\n\n요약:\n탐험대가 살덩이로 뒤덮인 현실로 모험을 떠나 친숙하면서도 왜곡된 풍경을 발견했습니다. 팀은 살덩이 기반 생물과 만연한 살덩이를 포함한 적대적인 환경을 만났습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 팀은 시설 자체와 일치하는 조난 신호를 성공적으로 찾아냈습니다. 이 평행 현실의 본질과 우리 현실과의 연결을 이해하려면 신호원에 대한 추가 조사가 필요합니다.\n\n관찰:\n탐험대 일부는 주변 지형을 더 넓은 시각으로 보기 위해 근처 산을 올랐습니다.\n팀은 살덩이 감염이 눈에 보이는 한 멀리까지 확장되었음을 관찰했습니다.\n흐린 하늘의 맑은 부분을 통해 밤하늘 조사가 수행되었습니다.\n팀은 우리 시설에서 사용되는 것과 동일한 자동 조난 신호로 확인된 감지된 신호의 근원을 성공적으로 찾아냈습니다.\n\n논의:\n낯선 지형에도 불구하고 천체 관측 및 GPS 정보는 팀이 시설과 동일한 행성과 대략적인 위치에 남아 있음을 나타냅니다.\n그러나 회수된 군번줄에 있는 친숙한 이름과 우리 시설과의 통신 유지는 평행 현실의 가능성을 시사합니다.\n하지만 여기에서 무엇이 그리고 왜 일어났을까요? 현실 간의 차이 이유는 미스터리로 남아 있습니다.\n신호원이 이 문제를 해결할 유일한 희망일 수 있습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 이 현실의 차이점에 대한 정보를 수집하기 위해 신호원에 도달해야 합니다 이것은 탐험대의 주요 우선 순위입니다. 위치에 대한 정보는 혈액 호수 출구의 수신기에 있습니다.\n보안: 탐험대 주변에 강력한 방어 경계를 유지하고 조사 중 안전을 확보하세요.</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BloodLakeTerminal.label>터미널</AE_BloodLakeTerminal.label>
  <AE_BloodLakeTerminal.description>손상된 컴퓨터 터미널입니다. 정보베이스에서 정보를 다운로드하기 위해 연구할 수 있습니다.</AE_BloodLakeTerminal.description>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateLabelString>원자로 용해 시작</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateLabelString>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateDescString>이 터미널에 비밀번호를 입력하면 지하 깊은 곳에서 원자로 용해가 시작됩니다. 폭발로 인해 이 구역의 모든 것이 원자 단위로 분해됩니다. 사전에 대피해야 합니다. [활성화 즉시 이 맵이 파괴됩니다]</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateDescString>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.guiLabelString>활성화할 사람을 선택합니다.</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.guiLabelString>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.jobString>용해 시작</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.jobString>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 터미널 연구 보고서</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>살덩이 실험\n\n개요:\n숨겨진 시설 내의 제어판의 불가사의한 발견으로 연구원의 일기를 포함한 중요한 문서들을 회수하게 되었습니다. 일기에는 살아있는 유기체에 기괴한 돌연변이를 유발할 수 있는 혈액과 유사한 물질을 이용한 실험에 대한 자세한 내용이 담겨 있습니다. 회수된 정보는 우리의 현실과 이 유물들이 유래한 현실 사이의 시간선 차이를 암시합니다. 시설에 대한 추가 조사는 우리 현실과의 차이점에 대한 귀중한 통찰력을 제공할 수 있습니다.\n\n관찰:\n우리 시설에서 사용되는 것과 유사한 작동 중인 제어판이 발견되었습니다.\n마지막 사용자 [삭제됨]은 접근을 위해 비밀번호가 필요했습니다.\n이 개인의 이름과 우리 시설의 [삭제됨] 구성원의 이름 사이의 유사성으로 인해 해당 비밀번호를 대신 사용하게 되었습니다.\n놀랍게도 비밀번호는 우리 [삭제됨]의 비밀번호와 일치했습니다.\n많은 파일이 손상되었지만 일부는 접근 가능했습니다.\n\n일기 #1:\n연구원 [삭제됨]\n[**.**.****] 오늘, 우리는 혈액과 유사한 액체의 근원을 발견하고 실험을 위해 시설로 가져왔습니다.\n[**.**.****] 이 물질은 놀라운 특성을 보였습니다. 시체에 실수로 쏟았을 때 돌연변이 과정을 시작했습니다. 액체를 더 추가했을 때 돌연변이 과정이 끝날 무렵 시체의 살은 일종의 살덩이 낭종으로 변이했습니다. 이 낭종을 다른 시체에 사용해 보았지만 소용없었습니다. 살아있는 대상에게만 효과가 있을 수 있습니다.\n[**.**.****] 오늘의 대상은 [삭제됨] 종의 동물입니다. 살덩이 낭종을 적용하려고 했을 때 낭종은 몸을 거부하고 뿌리를 내리지 않았습니다.\n[**.**.****] 살아있는 동물과 죽은 동물 모두에게 여러 번 실험해 보았지만 낭종은 뿌리를 내리려 하지 않습니다. 이유를 이해할 수 없습니다. 동물 사체에 액체를 더 많이 사용하려고 했을 때도 더 이상 반응하여 새로운 낭종을 생성하지 않았습니다. 무엇이 다른 걸까요? 왜 더 이상 작동하지 않는 걸까요? 잠깐, 원래 시체는 동물이 아니라 우리 저장 시설에 침입한 침입자의 것이었습니다. 만약... 내 이론을 시험해 볼 허가를 받아야 합니다.\n[**.**.****] 오늘, 최근에 포획한 새로운 대상에 접근할 수 있었습니다. 폐가 허탈된 인간 [삭제됨]입니다. 우리는 그를 쓸모없다고 여겼기 때문에 그들은 나를 실험 대상으로 사용하도록 허락했습니다. 뿌리를 내렸습니다! 뿌리를 내렸습니다! 천천히 돌연변이를 일으키기 시작했습니다.\n[**.**.****] 하루 종일 고통으로 너무 많이 비명을 질러서 대상을 진정시켜야 했습니다. 하지만 그럴 만한 가치가 있었습니다. 내 이론이 옳았습니다. 새로운 폐로 변이했습니다. 이 살덩이를 폐라고 부를 수 있을지는 모르겠지만 폐의 기능을 수행하므로 그렇게 불러도 괜찮을 것입니다. 더 많은 실험을 위해 더 많은 낭종을 만들어야 합니다.\n[**.**.****] 이 새로운 액체는 훌륭합니다. 인간의 살에 영향을 주어 돌연변이를 일으킬 수 있습니다. 지금까지 많은 장기를 돌연변이시킬 수 있었지만 낭종은 일부 장기에 반응하지 않는 것 같습니다. 돌연변이의 최종 결과를 조금 더 잘 제어할 수 있다면 좋을 텐데, 지금까지는 너무 자주 새로운 대상을 요청해야 합니다.\n[**.**.****] 오늘 대상의 몸에서 새로운 장기를 강제로 성장시킬 수 있었습니다. 장기 내부에 농축된 산을 생성하고 있었습니다. 하지만 제가 뭔가 잘못한 것 같습니다. 몇 시간 후 장기 벽이 내부의 산을 담을 수 없게 되어 대상의 몸 안으로 들어갔습니다. 새로운 대상이 도착할 때까지 기다려야 한다는 것이 안타깝지만 적어도 그러한 산이 사람을 녹이는 데 걸리는 시간을 측정할 수 있었습니다.\n[**.**.****] 대체 장기 생성에 성공했다는 소문이 시설 전체에 퍼지기 시작하여 마침내 내 작업에 대한 그 끔찍한 소문을 멈추게 되었습니다. 심지어 옛 동료 중 한 명으로부터 고장난 간을 위한 대체 장기를 만들어 달라는 요청을 받았습니다. 솔직히 말해서 술을 덜 마셔야 합니다.\n[**.**.****] 오늘, 대상을 완전히 돌연변이시킬 허가를 받았습니다. 내 경험 덕분에 과정은 어렵지 않았습니다. 하지만 결과는 예상했던 것과 약간 달랐습니다. 몸의 크기는 원래 대상보다 훨씬 작았습니다. 지적 능력은 작은 동물과 같았습니다. 하지만 충분히 순종적이었기 때문에 그러한 돌연변이를 손가시라고 명명하기로 했습니다.\n\n토론:\n복원된 파일을 우리 시설의 정보베이스와 비교한 결과 두 현실 사이의 시간적 불일치가 나타났습니다. 이러한 시간 차이는 정보베이스 날짜의 차이와 시설 지하 구조의 더 깊은 깊이를 설명할 수 있습니다.\n이전에 관찰된 지하 둥지는 시설 지하 층의 환기구로 보입니다.\n살덩이 네트워크는 인간의 몸이 피부 위를 기어 다니는 벌레를 느끼는 것과 유사하게 통제된 영역 내의 침입자의 움직임을 감시하는 감각 시스템 역할을 하는 것으로 보입니다.\n여러 연구 노트가 성공적으로 회수되어 우리 시설로 옮겨졌습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 이 현실의 본질과 이곳에서 일어난 사건에 대한 추가적인 통찰력을 얻기 위해 제어판에서 추가 정보를 회수하는 것을 우선시하세요.\n기술 획득: 복원된 연구 노트를 연구하면 새로운 연구 프로젝트를 시작할 수 있습니다.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 터미널 연구 보고서</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>연구의 돌파구\n\n개요:\n연구팀은 살덩이로 뒤덮인 시설의 깊숙한 곳을 탐험하여 악당 과학자가 수행한 끔찍한 실험을 발견했습니다. 이 시설은 살덩이 연구의 중심지 역할을 했으며, 장기 돌연변이부터 살덩이 괴물의 정신 조종까지 다양한 실험이 진행되었습니다. 회수된 정보는 살덩이 기술의 잠재적 응용과 위험에 대한 귀중한 통찰력을 제공합니다.\n\n일기 #3:\n연구원 [삭제됨]\n[**.**.****] 문제에 대한 해결책을 찾았습니다. 대상의 낭종에서 살덩이 종양을 설치하여 훨씬 더 강력한 효과를 가진 새로운 장기의 돌연변이를 가능하게 할 수 있습니다. 매번 새로운 대상을 요청해야 한다는 것이 안타깝습니다.\n[**.**.****] 오늘, 새로운 대상의 뇌 조직을 손가시에 연결하여 조종할 수 있었습니다. 놀랍게도 대상이 다른 방에 갇힌 관련 없는 손가시를 조종할 수 있었을 때 거의 통제 불능 상태가 되었습니다. 이 현상에는 더 많은 테스트가 필요합니다.\n[**.**.****] 여러 개의 손가시를 하나로 합치려고 시도했고 결과는 예상을 뛰어넘었습니다. 생성된 생물은 일반적인 손가시가 이해하지 못하는 명령을 실행할 수 있었습니다.\n\n일기 #5:\n연구원 [삭제됨]\n[**.**.****] 그들은 내가 스스로를 돌연변이시키는 것을 금지했습니다. 그들은 내가 나의 뛰어난 정신을 잃을까 봐 두려워합니다. 하지만 그들은 틀렸습니다! 그것은 내가 살덩이를 더 잘 이해하는 데 도움이 될 뿐입니다. 내가 끝나면 그들은 이해할 것입니다.\n[**.**.****] 이 고통! 왜 이렇게 고통스러운 걸까요? 하지만 여기서 멈출 수 없습니다.\n[**.**.****] 이 고통은... 내 고통이 아닙니다... 종양은 여전히 그 사람의 정신 일부를 가지고 있습니다. 그들의 분노. 내 고통이 아닙니다! 그들을 조종할 수 있도록 더 많은 것이 필요합니다!\n[**.**.****] 마침내 내 통제하에 있습니다. 그들의 감정은 더 이상 통제되지 않습니다. 이제 시설의 모든 살덩이 괴물을 느끼고 명령할 수 있습니다. 하지만 아직 그들에게 말해서는 안 됩니다. 그들은 아직 그것을 받아들일 준비가 되지 않았습니다.\n\n토론:\n지하 시설은 살덩이 연구 및 실험의 주요 중심지였던 것으로 보입니다.\n광범위한 지하 구조 네트워크는 이 분야에 대한 상당한 투자를 시사합니다.\n그러나 시설은 연구하려던 바로 그 물질에 의해 손상되었습니다.\n여러 연구 노트가 성공적으로 회수되어 우리 시설로 옮겨졌습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 시설의 마지막 순간을 포괄적으로 이해하기 위해 터미널에서 추가 정보를 회수하는 것을 우선시하세요.\n기술 획득: 복원된 연구 노트를 연구하면 새로운 연구 프로젝트를 시작할 수 있습니다.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 터미널 연구 보고서</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>격리 실패\n\n개요:\n연구팀이 살덩이로 뒤덮인 시설에 들어가 인간 증강 및 살덩이 통제에 대한 끔찍한 실험을 발견했습니다. 시설의 악당 과학자는 살덩이를 조작하고 융합하는 능력을 개발하여 시설과 잠재적으로 지구 전체에 심각한 위협을 가했습니다. 팀은 희생이 필요한 필사적인 조치인 원자로 용융을 시작하여 위협을 중화해야 합니다.\n\n일기 #19:\n연구원 [삭제됨]\n[**.**.****] 이제 내 몸을 완전히 통제합니다. 그들은 인간 진화의 새로운 단계를 향한 나의 발전을 너무 두려워했습니다. 나는 그들이 새로운 존재가 되도록 도울 것입니다. 그러면 그들은 이해할 것입니다.\n\n격리 실패 #***** 시스템 기록:\n[**:**] 살덩이 괴물들이 격리 구역을 벗어나 [삭제됨]의 연구실에 모이고 있습니다.\n[**:**] 살덩이 괴물들이 단일 유기체와 같은 구조로 합쳐지기 시작합니다. [삭제됨]이 벽 중 하나에 흡수되었습니다.\n[**:**] 연구실 층의 격리 조치가 실패했습니다.\n[**:**] ***층에서 ***층까지의 격리 조치가 실패했습니다.\n[**:**] 최고 연구원 [삭제됨]의 명령에 따라 원자로 용융을 준비합니다.\n[**:**] 명령 비밀번호를 입력하십시오...\n[**:**] 명령 비밀번호를 입력하십시오...\n[**:**] 원자로실의 격리 조치가 실패했습니다.\n\n관찰:\n터미널에서 부분적으로 완료된 비밀번호 입력이 발견되었습니다.\n최고 연구원 [삭제됨]과 상의한 결과 올바른 비밀번호를 얻었습니다.\n비밀번호가 성공적으로 수락되었습니다.\n터미널에서 원자로실의 장애물로 인해 비활성화된 자동 용융 시스템이 수동 작동이 필요함을 나타났습니다.\n\n토론:\n잠금 해제된 수동 오버라이드 기능은 시설과 주변 지역을 증발시켜 잠재적으로 살덩이 감염을 막을 기회를 제공합니다. 그러나 누군가가 남아 과정을 시작하고 제어해야 하므로 희생이 필요합니다. 활성화 전에 혈액 호수 출구를 통해 인력을 대피시키는 것을 우선시해야 합니다.\n여러 연구 노트가 성공적으로 회수되어 우리 시설로 옮겨졌습니다.\n\n[높은 수준의 접근 권한 필요]:\n회수된 연구 노트를 검토한 결과 상황이 더욱 심각한 것으로 나타났습니다. 살덩이는 이미 지구 전체에 퍼져 지역적 격리 노력이 무의미해졌을 수 있습니다. 우리는 다른 사람들의 실수에서 이러한 시나리오에 대해 알게 되어 운이 좋았습니다. 결국 살덩이가 혈액 호수를 통해 우리 현실로 들어올 가능성이 높습니다. 이로 인해 위협 수준이 4단계 이상으로 높아져 우리 행성을 파괴할 수 있습니다.\n이 지역을 파괴하는 것은 해당 지역의 살덩이만 제거할 뿐이며, 지구 규모의 감염으로 인해 얼마 후 다시 감염될 것입니다.\n\n권장 사항:\n희생 임무: 이 현실 내에서 살덩이의 격리를 보장하기 위해 수동 용융을 시작할 지원자를 선택해야 합니다.\n기술 획득: 복원된 연구 노트를 연구하면 새로운 연구 프로젝트를 시작할 수 있습니다.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_FleshmassSpitterGiant.label>거대한 살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterGiant.label>
  <AE_FleshmassSpitterGiant.description>매우 먼 거리에 산을 뱉을 수 있는 거대한 방어용 살덩이 기관입니다. 산은 주변 생물체에서 걸러낸 독소의 자연적인 부산물입니다.</AE_FleshmassSpitterGiant.description>
  <AE_FleshmassSpitterGiant.verbs.Verb_Shoot.label>거대한 살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterGiant.verbs.Verb_Shoot.label>
  <AE_Bullet_Shell_AcidSpitGiant.label>거대한 산성 침</AE_Bullet_Shell_AcidSpitGiant.label>
  <AE_FleshmassSpitterSmall.label>작은 살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterSmall.label>
  <AE_FleshmassSpitterSmall.description>짧은 거리에 산을 뱉을 수 있는 방어용 살덩이 기관입니다. 산은 주변 생물체에서 걸러낸 독소의 자연적인 부산물입니다.</AE_FleshmassSpitterSmall.description>
  <AE_FleshmassSpitterSmall.verbs.Verb_Shoot.label>작은 살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterSmall.verbs.Verb_Shoot.label>
  <AE_Bullet_Shell_AcidSpitSmall.label>작은 산성 침</AE_Bullet_Shell_AcidSpitSmall.label>
  <AE_BloodLakeUndergroundNest.label>지하 살덩이 둥지</AE_BloodLakeUndergroundNest.label>
  <AE_BloodLakeUndergroundNest.description>지상과 살덩이로 들끓는 지하 통로 및 터널 네트워크를 연결하는 거대한 불길한 구멍.</AE_BloodLakeUndergroundNest.description>
  <AE_BloodPuddleSpawner.label>지하 출현</AE_BloodPuddleSpawner.label>
  <AE_BloodPuddleSpawner.description>무언가가 땅에서 나오고 있습니다.</AE_BloodPuddleSpawner.description>
  <AE_BloodLakeSpawner.label>지하 출현</AE_BloodLakeSpawner.label>
  <AE_BloodLakeSpawner.description>무언가가 땅에서 나오고 있습니다.</AE_BloodLakeSpawner.description>
  <AE_BloodPump.label>혈액같은 액체 펌프</AE_BloodPump.label>
  <AE_BloodPump.description>근처의 변칙적인 근원에서 혈액같은 액체를 수집합니다.</AE_BloodPump.description>
  <AEForbiddenFruitImplant.label>금지된 지식</AEForbiddenFruitImplant.label>
  <AEForbiddenFruitImplant.description>숙주 의식과 개체 사이의 연결을 유지하여 개체를 방해하지 않고 지식과 생각을 교환하는 것을 용이하게 하는 변칙적인 뇌 이식.\n\n개체의 방대한 지혜에서 파생된 첨단 기술을 활용하여 금지된 지식의 열매 씨앗을 사용하여 만들었습니다. 씨앗 추출 후 열매는 재생성을 잃었습니다.</AEForbiddenFruitImplant.description>
  <AE_ResearchNotesFFA.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesFFA.description>
  <AE_ResearchNotesFFA.label>연구 노트 #FF01</AE_ResearchNotesFFA.label>
  <AE_ResearchNotesMGA.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesMGA.description>
  <AE_ResearchNotesMGA.label>연구 노트 #MG01</AE_ResearchNotesMGA.label>
  <AE_ResearchNotesBLA.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLA.description>
  <AE_ResearchNotesBLA.label>연구 노트 #BL01</AE_ResearchNotesBLA.label>
  <AE_ResearchNotesBLB.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLB.description>
  <AE_ResearchNotesBLB.label>연구 노트 #BL02</AE_ResearchNotesBLB.label>
  <AE_ResearchNotesBLC.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLC.description>
  <AE_ResearchNotesBLC.label>연구 노트 #BL03</AE_ResearchNotesBLC.label>
  <AEHungerSuppressorSerum.label>식욕 억제 혈청</AEHungerSuppressorSerum.label>
  <AEHungerSuppressorSerum.description>녹색의 점성 액체가 담긴 주사기. 식도에 주입되며, 영양분을 함유하고 소화 시스템의 효율성을 높이기 위해 신진대사를 변화시키고 일시적으로 신체가 영양 저장소를 사용하도록 자극합니다.\n\n효과는 일시적이며 중첩되지 않습니다. 효과가 사라진 후에는 신진대사를 정상 상태로 회복하는 데 시간이 걸립니다.\n\n활성 효과는 1일 동안 지속됩니다. 영양 실조가 될 때까지 시간 x2 증가.</AEHungerSuppressorSerum.description>
  <AE_BloodLiquidInjector.label>혈액같은 액체 주입기</AE_BloodLiquidInjector.label>
  <AE_BloodLiquidInjector.description>1회용 혈액같은 액체 투여량. 이 액체는 투여 시 변형되어 일부 손실된 혈액을 대체하고 추가적인 혈액 손실을 방지하기 위해 주요 상처 주변의 밀도를 증가시킵니다. 출혈 속도가 가장 높은 5개의 가장 심각한 부상을 우선적으로 처리합니다. 혈류의 과도한 혈액-액체 수치를 방지하려면 정확한 투여가 중요합니다.</AE_BloodLiquidInjector.description>
  <AE_BloodLiquidInjector.ingestible.ingestCommandString>{0} 자가 주입</AE_BloodLiquidInjector.ingestible.ingestCommandString>
  <AE_BloodLiquidInjector.ingestible.ingestReportString>{0} 주입 중</AE_BloodLiquidInjector.ingestible.ingestReportString>
  <AE_BloodLiquidInjector.comps.0.useLabel>자가 주입</AE_BloodLiquidInjector.comps.0.useLabel>
  <AE_FleshmassCyst.label>살덩이 낭종</AE_FleshmassCyst.label>
  <AE_FleshmassCyst.description>급속한 성장과 변형이 가능한 작은 살덩이입니다. 숙주 내부에 박혀 숙주의 몸에서 영양분을 빨아들일 수 있습니다.</AE_FleshmassCyst.description>
  <AE_FleshmassTumor.label>살덩이 종양</AE_FleshmassTumor.label>
  <AE_FleshmassTumor.description>급속한 성장과 변형이 가능한 의지를 가진 살아있는 맥동하는 살덩이입니다. 숙주 내부에 박혀 숙주의 몸에서 영양분을 빨아들일 수 있습니다.</AE_FleshmassTumor.description>
  <AE_BloodLiquid.label>혈액같은 액체</AE_BloodLiquid.label>
  <AE_BloodLiquid.description>밀도를 바꿀 수 있는 기이한 액체입니다. 관련 실체에서 추출할 수 있습니다. 충분히 여과되면 모든 혈액 대체물로 사용할 수 있습니다.</AE_BloodLiquid.description>
  <AE_DogTag.label>찢어진 군번줄</AE_DogTag.label>
  <AE_DogTag.description>일반적으로 사상자를 식별하는 데 사용되는 개인에 대한 기본 정보가 담긴 작은 플라스틸 태그.\n\n찢어져 있으며, 그 이름이 당신에게 익숙해 보입니다. 어쩌면 누군가가 그것과 상호 작용할 수 있을지도 모릅니다.</AE_DogTag.description>
  <AE_DogTag.comps.0.activateLabelString>만지기</AE_DogTag.comps.0.activateLabelString>
  <AE_DogTag.comps.0.activateDescString>군번줄을 만지게 합니다.</AE_DogTag.comps.0.activateDescString>
  <AE_DogTag.comps.0.guiLabelString>만질 사람을 선택합니다.</AE_DogTag.comps.0.guiLabelString>
  <AE_DogTag.comps.0.jobString>만지기</AE_DogTag.comps.0.jobString>
  <AE_MeatGrinder.comps.0.onCooldownString>재가동</AE_MeatGrinder.comps.0.onCooldownString>
  <AE_BeamTarget.comps.0.onCooldownString>재충전</AE_BeamTarget.comps.0.onCooldownString>
  <AE_ResearchNotesBPA.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBPA.description>
  <AE_ResearchNotesBPA.label>연구 노트 #BP01</AE_ResearchNotesBPA.label>
  <AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.onCooldownString>재생 중</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.onCooldownString>
  <AE_StudyNotepad.label>노란색 메모장</AE_StudyNotepad.label>
  <AE_StudyNotepad.description>겉모습은 단순한 메모장처럼 보이며, 노란색 종이 위에 손글씨가 빼곡히 적혀 있습니다\n\n종이를 살펴볼 수 있습니다.</AE_StudyNotepad.description>
  <AE_StudyNotepad.comps.0.activateLabelString>살펴보기</AE_StudyNotepad.comps.0.activateLabelString>
  <AE_StudyNotepad.comps.0.activateDescString>메모장에 적힌 연구 노트를 살펴봅니다.</AE_StudyNotepad.comps.0.activateDescString>
  <AE_StudyNotepad.comps.0.guiLabelString>살펴볼 사람을 선택합니다.</AE_StudyNotepad.comps.0.guiLabelString>
  <AE_StudyNotepad.comps.0.jobString>살펴보기</AE_StudyNotepad.comps.0.jobString>
  <AE_StudyNotepad.comps.0.onCooldownString>복원 중</AE_StudyNotepad.comps.0.onCooldownString>
  <AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>노란색 메모장 연구 보고서 #1/2</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>상호작용 지식 전달체\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n본 보고서는 노란색 메모장에 대한 조사를 상세히 기록합니다. 이 메모장은 특정 기술을 입력하면 해당 기술과 관련된 정보를 유동적으로 제공합니다. 처음 메모장과 상호 작용한 피험자는 "의료"를 입력한 후 의학 지식이 크게 증가했습니다. 메모장은 적대적인 행동을 보이지 않았으며 검사 후 원래 상태로 돌아갔습니다. 수동적인 특성과 지식 습득의 효능을 고려할 때, 메모장은 임시로 0단계 - 안전 등급 실체로 분류합니다. 기능과 한계를 완전히 이해하기 위해 추가 연구가 권장됩니다.\n\n관찰:\n초기 검사에서 {PAWN_nameDef}(은)는 다양한 주제에 대한 연구 노트로 가득 찬 여러 페이지가 있는 메모장을 관찰했습니다.\n피험자는 각 페이지에 특정 "기술"을 입력하는 칸이 있다고 보고했습니다.\n{PAWN_nameDef}(은)는 해당 칸에 "의료"를 입력하라는 지시를 받았습니다.\n그 후, 다음 페이지의 내용이 의학에 관한 정보들로 변경되었습니다.\n해당 페이지들을 검토한 이후, 피험자는 문장이 사라졌다고 보고했습니다.\n\n결과:\n검사 내내 메모장은 적대적인 행동을 보이지 않았습니다.\n검사 후 메모장의 모든 페이지는 빈 상태로 돌아갔습니다. 또한 {PAWN_nameDef}(은)는 의료 기술이 향상되었습니다.\n\n논의:\n피험자가 얻은 기술의 수준은 메모장에 나타난 페이지 수와 비례하는 것으로 보입니다. \n적대적인 행동이 없다는 점을 고려하여 메모장은 임시로 0단계 - 안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n변칙성을 조사하고 추가적인 활용 가능성을 알아내려면 메모장에 대한 지속적인 연구 및 활용이 필요합니다.</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>노란색 메모장 연구 보고서 #2/2</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>노란색 메모장에 대한 이론\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n본 보고서는 노란색 메모장에서 일어나는 이상 현상을 자세히 설명합니다. 이 메모장은 지식 습득 및 정리 도구로 보입니다. 사용자 입력에 반응하여 관련된 정보를 생성하며, 더 많은 지식이 입력될수록 기능이 확장되는 것으로 보입니다. 메모장의 기원은 알 수 없지만, 한때 방대한 도서관에 속해 있던 고대 유물이라는 가설이 유력합니다. 이상 현상을 활용하기 위해 지속적인 사용이 권장됩니다.\n\n결과:\n일부 정착민은 메모장으로 전문 지식을 습득하는 것을 목표로 시설 내에서 변칙성 연구를 수행했습니다.\n\n논의:\n메모장에서 생성되는 페이지 수는 시설 내에서 수행되는 변칙성 연구량과 관련이 있는 것으로 보입니다. \n메모장의 일관되고 적대적이지 않은 행동을 고려할 때, 해당 실체의 0단계 - 안전 등급 평가는 변경되지 않습니다.\n\n가설:\n{PAWN_nameDef}(은)는 메모장이 종이, 청사진 및 디지털 저장 장치를 포함한 다양한 정보 매체와 상호 작용할 수 있다는 이론을 제시했습니다. 메모장은 시설 내에서 얻은 지식을 흡수하고 그 대가로 사용자에게 요청된 정보를 제공하는 것으로 추측됩니다. 메모장은 지식을 확장하기 위해 인간과의 지속적인 상호 작용을 추구합니다. 정확한 기원은 아직 밝혀지지 않았지만, 메모장은 고대 도서관에서 유래했을 것으로 추측됩니다. 메모장은 도서관 내부의 방대한 정보를 정리하고 접근하는 데 사용되었을 것으로 추측됩니다. 특정 페이지가 불탄 흔적은 도서관이 화재로 파괴되어 메모장이 새로운 소유자를 찾도록 강요했을 가능성을 시사합니다.\n\n권장 사항:\n통제된 사용: 이상 현상을 활용하기 위해 시설 내에서 변칙성 연구를 계속하고 메모장을 사용하는 것이 좋습니다.</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <Mote_AEBloodLiquidInjector.label>Mote</Mote_AEBloodLiquidInjector.label>
  <AE_FleshmassSpitterMedium.label>살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterMedium.label>
  <AE_FleshmassSpitterMedium.description>먼 거리에 산을 뱉을 수 있는 방어용 살덩이 기관입니다. 산은 주변 생물체에서 걸러낸 독소의 자연적인 부산물입니다.</AE_FleshmassSpitterMedium.description>
  <AE_FleshmassSpitterMedium.verbs.Verb_Shoot.label>살덩이 포탑</AE_FleshmassSpitterMedium.verbs.Verb_Shoot.label>
  <AE_Bullet_Shell_AcidSpitMedium.label>산성 침</AE_Bullet_Shell_AcidSpitMedium.label>
  <AE_ProviderBox.label>제물함</AE_ProviderBox.label>
  <AE_ProviderBox.description>제물 의식에 바칠 제물을 담기 위해 설계된 의식용 함입니다. 제작 과정에서 긁힌 자국이 아직 남아 있으며, 표면은 부식되고 낡은 모습을 띕니다.</AE_ProviderBox.description>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.completedLetterLabel>금지된 지식의 열매 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 잠금 해제</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써 {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술의 실제 사용 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesFFA.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesFFA.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.completedLetterLabel>영원한 살육의 교향곡 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 잠금 해제</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써 {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술의 실제 사용 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesMGA.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesMGA.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.completedLetterLabel>자가 굽기 파이 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 잠금 해제</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술을 실제로 사용하는 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesBPA.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBPA.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.completedLetterLabel>혈액 호수 시설의 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 잠금 해제</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술을 실제로 사용하는 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLA.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLA.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.completedLetterLabel>혈액 호수 시설의 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 해제됨</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술을 실제로 사용하는 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLB.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLB.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.completedLetterLabel>혈액 호수 시설의 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} 해제됨</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술을 실제로 사용하는 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesBLC.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesBLC.comps.1.inspectString>
  <AE_ResearchNotesPSA.description>이상 현상과 관련된 연구 노트입니다. 이를 분석해 새로운 이상 현상 연구를 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesPSA.description>
  <AE_ResearchNotesPSA.label>연구 노트 #PS01</AE_ResearchNotesPSA.label>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.completedLetterLabel>제물을 받는 자 연구 노트 연구 완료: {RESEARCH} unlocked</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.completedLetterLabel>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.completedLetter>연구 노트를 연구함으로써, {PAWN_labelShort}(은)는 {RESEARCH} 연구 프로젝트에 필요한 통찰력을 얻었습니다.\n\n이제 연구원들은 연구대를 사용하여 기술을 실제로 사용하는 방법을 연구하기 시작할 수 있습니다.</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.completedLetter>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.activateLabelString>분석...</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.activateLabelString>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.activateDescString>연구 노트를 분석합니다.</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.activateDescString>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.jobString>연구 노트 분석</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.jobString>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.guiLabelString>분석할 사람을 선택합니다</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.guiLabelString>
  <AE_ResearchNotesPSA.comps.1.inspectString>정착민에게 분석될 수 있습니다.</AE_ResearchNotesPSA.comps.1.inspectString>
  <AEHungerSuppressorSerum.ingestible.ingestCommandString>{0} 투여</AEHungerSuppressorSerum.ingestible.ingestCommandString>
  <AEHungerSuppressorSerum.ingestible.ingestReportString>{0} 투여 중</AEHungerSuppressorSerum.ingestible.ingestReportString>
  <AEHungerSuppressorSerum.comps.2.useLabel>{0_label} 사용</AEHungerSuppressorSerum.comps.2.useLabel>
  <AE_ProviderScripture.label>고대 경전</AE_ProviderScripture.label>
  <AE_ProviderScripture.description>오랜 세월의 흔적이 느껴지는 짙은 색 표지에, 독특한 문양이 선명하게 새겨진 책입니다.</AE_ProviderScripture.description>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 고대 경전 연구 보고서</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>제물의 신 숭배 교리\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n본 보고서는 "공급자"라 불리는 신과 관련된 종교적 내용이 담긴 고서에 대한 초기 조사 결과를 상세히 기록하고 있습니다. 이 책은 오랜 세월에도 불구하고 훼손된 흔적이 전혀 없었습니다. 분석 결과, 제물의 신에 대한 묘사와 더불어 특정 상자의 설계도, 그리고 어떤 의식에 쓰이는 기도문들이 수록된 것으로 밝혀졌습니다. 무한히 이어지는 듯한 책의 페이지와 어떠한 적대적 반응도 보이지 않는 특성으로 인해, 해당 서적은 일시적으로 0단계-안전 등급 실체로 분류되었습니다. 제물의 신과 그 교리에 대한 심층적인 이해를 위해 추가적인 연구와 설계도에 따른 상자 제작을 진행할 것을 권고합니다.\n\n관찰 기록:\n초기 조사 당시, {PAWN_nameDef}(은)는 상당히 오래되었음에도 훼손 없이 견고한 상태를 유지하고 있는 책 한 권과, 모종의 신과 관련된 상당한 분량의 페이지들을 발견했습니다.\n대상자는 [편집됨] 페이지에서 설계도로 추정되는 이미지를 발견했다고 보고했습니다.\n독서 실험은 수 시간 경과 후 중단되었습니다.\n\n결과 분석:\n조사 전반에 걸쳐, 해당 경전은 어떠한 적대성도 띠지 않았습니다. 상당수의 페이지가 고대 문명에서 "공급자"라 칭했던 신에 대한 묘사로 이루어져 있습니다.\n일부 페이지에서는 특정 상자의 그림과 함께 제작 방법이 상세히 기술되어 있었습니다.\n상당수의 페이지는 의식에 사용되는 기도문이 수록되어 있습니다.\n외관상 평범한 책으로 보이나, 표지와 내지 모두 훼손된 흔적이 전혀 발견되지 않았습니다. \n더욱이, {PAWN_nameDef}(이)가 아무리 페이지를 넘겨도 책의 끝부분에 도달할 수 없었습니다. 이로 인해 실험은 예정보다 일찍 종료되었습니다.\n\n고찰:\n해당 서적은 공급자 신을 중심으로 한 교리를 담은 경전으로 추정됩니다. 전반적으로 이 신은 긍정적인 존재로 묘사되며, 숭배의 대상으로 여겨지고 있습니다.\n적대성을 띠지 않는다는 점에 근거하여, 해당 경전은 잠정적으로 0단계-안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권고 사항:\n해당 신에 대한 추가적인 정보를 획득하기 위해, 제공된 설계도에 따른 상자 제작과 지속적인 연구가 필요합니다.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 고대 경전 연구 보고서</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>의식 결과 보고\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n본 보고서는 제물의 신에게 제물을 바치는 의식의 실험 결과를 기록하고 있습니다. 의식을 진행하며 지정된 상자 안에 일정량의 은을 안치했습니다. 의식이 종료되자 상자 안의 은은 흔적도 없이 사라졌고, 변형된 성질을 지닌 동일한 양의 은이 기도자들 앞에 새롭게 나타났습니다. 이 성공적인 결과는 바쳐진 기도에 대한 신의 흡족함에 기인한 것으로 추정됩니다. 기도의 질과 그에 대한 응답으로 돌아온 제물의 양 사이에 상관관계가 있는 것으로 보입니다. 해당 의식 과정을 최적화하고 신과의 상호작용에 대한 본질을 더 깊이 이해하기 위해 지속적인 연구를 진행할 것을 권고합니다.\n\n관찰 기록:\n사전에 준비된 상자를 지정된 의식 장소 바로 옆에 배치했습니다. \n일정량의 은을 상자 안에 넣었습니다. 의식이 시작됨과 동시에 상자 안의 은이 사라졌습니다. \n의식이 종료된 후, 처음과 동일한 양의 은이 기도자들 앞에 실체화되었습니다.\n\n결과 분석:\n회수된 은을 정밀 분석한 결과, 처음에 상자 안에 넣었던 은과는 뚜렷한 차이를 보이는 것으로 밝혀졌습니다. 은의 양 자체는 동일했지만, 주목할 만한 변형이 관찰되었습니다. \n{PAWN_nameDef}(은)는 신께서 기도에 흡족해하는 음성을 들었다고 보고했습니다.\n\n고찰:\n본 실험 결과를 통해 제물의 신에게 제물을 바치는 행위의 가능성을 엿볼 수 있습니다. 변형되어 나타나는 제물의 양은 바쳐진 기도에 대한 신의 만족도에 따라 결정되는 것으로 추정됩니다. 기도의 질이 기대에 미치지 못할 경우, 돌려받는 제물의 양이 감소할 수 있다는 가설을 세울 수 있습니다.\n\n권고 사항:\n해당 신과의 관계를 향상시키고 향후 제물 의식의 결과를 개선하기 위한 기제를 이해하기 위해, 경전에 기록된 내용에 대한 지속적인 연구가 필요합니다.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 고대 경전 연구 보고서</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
  <AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>고대 경전에 대한 가설\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n요약:\n본 보고서는 제물의 신 관련 고대 경전에 대한 지속적인 연구 및 분석 결과를 개괄하고 있습니다. 현재까지 경전의 상당 부분이 디지털화되었으며, 연구 결과에 따르면 시설 내 실체 연구 활동이 해당 신에게 일종의 제물로 인식되고, 이것이 자원 획득에 긍정적인 영향을 미칠 가능성이 있는 것으로 보입니다. 한때 제물의 신에게 과도하게 의존했던 고대 문명이 자원 고갈과 외부 압력으로 인해 결국 멸망했을 것이라는 가설이 제기되었습니다. 해당 경전은 여전히 0단계-안전 등급으로 분류되며, 신과의 상호작용 및 잠재적인 변칙적 자원 획득의 이점을 취하기 위한 통제된 수단으로서 지속적인 실체 연구를 진행할 것을 권장합니다.\n\n연구 결과:\n경전의 상당 부분이 전산화되어 보관 목적으로 통합 디지털 데이터베이스에 추가되었습니다.\n\n고찰:\n현재 시설에서 진행 중인 실체 연구 활동 역시 공급자 신에게 일종의 제물로 인식되고 있는 것으로 보이며, 이는 이전의 관찰 사례들보다 더 높은 수준으로 신의 호의를 이끌어 내고 있습니다. 이러한 호의의 증가는 투입한 제물의 양에 비해 불균형적으로 많은 양의 보상 획득으로 이어질 수 있습니다.\n고대 문명이 남긴 기록과 해당 경전 자체가 비적대적 성격을 띠고 있다는 점을 고려할 때, 현재의 0단계-안전 등급 실체 분류는 유지됩니다.\n\n가설:\n{PAWN_nameDef}(은)는 해당 고대 경전의 기원에 대한 가설을 제시했습니다. 경전의 내용을 토대로, 오래전 사라진 한 고대 문명이 그 역사 초기에 모종의 신적 존재와 조우했을 것이라 추론할 수 있습니다. 이 만남을 계기로, 필수적인 자원을 공급해준다고 여겨진 신을 중심으로 한 숭배 체계가 확립되었습니다. 이후 해당 문명은 번영을 구가하며 수많은 신전을 건설했고, 제물의 신에 대한 숭배를 그들 핵심 사상의 근간으로 삼았습니다. 신은 이에 대한 보답으로 지속적으로 다양한 자원을 제공함으로써 해당 문명의 진보와 발전을 이끌었습니다. 그러나 시간이 흐르면서, 이 문명은 제물의 신에게 지나치게 의존한 나머지 자체적인 내부 발전을 등한시했고, 무의식중에 주변 문명들의 적개심을 유발하게 되었습니다. 문명의 발전이 정체되자 신의 관심 또한 사그라들었고, 이는 자원 공급의 급격한 감소로 이어졌습니다. 결국, 해당 문명은 자원 고갈과 외부 압력으로 인해 멸망했으며, 그들의 존재와 신의 존재를 증명하는 유일한 기록으로 이 경전만이 남게 되었습니다.\n\n권고 사항:\n통제된 활용: 공급자 신에게 의례적 제물을 바침으로써 변칙적 자원 획득의 이점을 취하기 위해, 시설 내에서의 지속적인 실체 연구를 진행할 것을 권고합니다.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  <AE_ChristmasTree.label>크리스마스 트리</AE_ChristmasTree.label>
  <AE_ChristmasTree.description>크리스마스 장식과 소복이 쌓인 눈으로 장식된 거대한 생목 크리스마스 트리입니다.\n\n0단계-안전 등급 실체로 분류되었습니다.</AE_ChristmasTree.description>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#2/4 크리스마스 트리 연구 보고서</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>냉기 방출\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n본 보고서는 격리실 내 온도를 급격히 떨어뜨리는 냉기를 내뿜는 변칙적인 나무에 대해 기록하고 있습니다. 나무에서 뻗어 나가는 숨겨진 통로가 발견됨에 따라, 1단계-주의 등급의 재분류가 불가피해졌습니다. 해당 통로를 통한 유인 탐사를 포함한 추가 연구를 권장합니다.\n\n관찰 내용:\n격리실 내 센서가 급격한 온도 하강을 감지했습니다.\n{PAWN_nameDef}에게 나무에 쌓인 눈을 분석하고 특정 가지에 센서를 부착하도록 지시했습니다.\n이후 나뭇가지 뒤편에서 숨겨진 통로가 발견되었습니다.\n\n결과:\n센서 측정 결과, 나뭇잎에서 냉기가 뿜어져 나오고 있으며, 영하 20도까지 온도가 내려가는 것으로 확인되었습니다.\n\n논의:\n나뭇잎에서 뿜어져 나오는 냉기는 바깥 기온이 높음에도 불구하고 나무에 눈이 계속 쌓여 있는 현상을 설명해 주는 것으로 보입니다.\n나무에서 뻗어 나가는 숨겨진 통로의 존재는 그 너머에 아직 탐험되지 않은 미지의 장소가 있음을 암시합니다.\n이 미지의 장소는 나무의 실제 크기보다 더 클 가능성이 있으며, 이전에 양말에서 관측된 것과 유사한 공간 왜곡 현상을 보일 수도 있습니다.\n저체온증 유발 가능성을 고려하여, 해당 나무는 1단계-주의 등급 실체로 재분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n연구: 이 나무의 변칙적 특성에 대한 지속적인 연구가 매우 중요합니다.\n탐사: 숨겨진 통로 너머의 장소를 탐사하기 위한 유인 탐사대를 조직해야 합니다.\n통제된 사용: 나무가 지닌 냉기 생성 능력을 냉각원으로 활용할 수 있는 방안에 대한 연구가 필요합니다.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#1/4 크리스마스 트리 연구 보고서</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>거대 나무\n\n주제: [편집됨]\n\n개요:\n본 보고서는 평범해 보이는 크리스마스 양말 속에서 거대한 나무를 꺼내는 변칙적 사건에 대해 기록하고 있습니다.  양말은 나무를 꺼내는 과정에서 훼손되었습니다. 꺼낸 나무는 이주를 시도할 때마다 비정상적으로 빠른 뿌리 성장을 보였습니다. 적대적 행동을 보이지 않는 점을 고려하여, 해당 나무는 0단계-안전 등급으로 분류되었으며, 현재 진행 중인 실체 연구의 주 대상이 되었습니다.\n\n관찰 내용:\n마지막 선물을 꺼내기 위해 윈치를 동원하여 양말 속에서부터 끌어냈습니다.\n추출 작업은 시간이 오래 소요되었으나, 마침내 선물의 일부가 모습을 드러냈습니다.\n모습을 드러낸 것은 양말보다 훨씬 거대한 통나무였습니다.\n대상에게 추출 작업을 계속 진행하도록 지시했습니다.\n추가적인 힘을 가한 끝에 나무를 성공적으로 꺼냈으나, 그 과정에서 양말은 완전히 훼손되었습니다.\n\n결과:\n양말은 갈가리 찢겨져 기존에 관측되었던 변칙적 특성을 모두 상실했습니다.\n꺼낸 나무의 크기는 양말은 물론이고 시설 내 대부분의 나무보다도 컸습니다.\n나무를 꺼내고 조사하는 과정 전반에 걸쳐, 적대적인 행동은 전혀 관찰되지 않았습니다.\n\n논의:\n양말은 그 안에 담긴 물체의 크기를 감당할 만한 신축성이 부족했던 것으로 판단됩니다. 그 결과, 천이 찢어지면서 안에 있던 물체가 밖으로 나오게 된 것입니다. 찢어진 천 조각을 분석한 결과, 변칙적 특성은 전혀 발견되지 않았습니다.\n표면 분석 결과, 장난감과 눈으로 장식된 크리스마스 트리와 흡사한 디자인을 확인할 수 있었습니다. 이 나무는 이주를 시도할 때마다 땅속으로 빠르고 비정상적인 뿌리 성장을 보이고 있습니다.\n현재 이 나무는 본 변칙 연구의 주 대상이 되었습니다.\n적대적 행동을 보이지 않는 점을 고려하여, 해당 나무는 임시로 0단계-안전 등급 실체로 분류되었습니다.\n\n권장 사항:\n꺼낸 나무의 변칙적 특성을 더 자세히 조사하고 이를 활용할 수 있는 방안을 모색하기 위해 지속적인 연구가 필요합니다.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>#3/4 크리스마스 트리 연구 보고서</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>또 다른 세상에서의 축제\n\n개요:\n본 보고서는 나무 아래 통로에 대한 성공적인 탐사 결과를 기록하고 있습니다. 통로는 광활한 설원으로 이어졌으며, 그곳에서 여러 개의 상자와 살아 움직이는 듯한 눈사람들이 발견되었습니다. 주변 기온이 낮아 통로가 얼어붙어 통행이 불가능해질 위험이 큽니다. 상자들을 조사하고 귀중품을 회수하는 한편, 적대적 상황에 대비하여 방어 구역을 설정할 것을 권장합니다.\n\n관찰 내용:\n[편집됨]으로 구성된 탐사대가 나무 아래에 있는 통로로 진입했습니다.\n어두컴컴하고 나무 벽으로 둘러싸인 터널을 잠시 통과한 후, 탐사대는 설원에 도착했습니다.\n출구 쪽의 나무는 입구 쪽의 나무와 매우 흡사한 생김새를 하고 있었습니다.\n출구 쪽 나무 근처에서는 다양한 색상의 상자 여러 개와 수많은 눈사람이 발견되었습니다.\n일부 탐사 대원은 눈사람들이 움직이는 것 같다고 보고했습니다.\n\n결과:\n탐사대는 나무 아래 통로를 무사히 통과하여 목적지에 도달했습니다.\n센서 데이터 분석 결과, 설원은 출구 쪽 나무 주변의 좁은 구역을 제외하고는 이렇다 할 특징이 없는 것으로 나타났습니다.\n\n논의:\n황량한 설원의 특성상 출구 쪽 나무 주변을 크게 벗어난 탐사는 큰 의미가 없을 것으로 보입니다.\n주변 기온이 낮다는 점은 중대한 문제로, 며칠 내로 통로가 얼어붙어 지나다닐 수 없게 될 확률이 매우 높습니다. 따라서 이 지역에서의 모든 작전은 신속하게 진행되어야 합니다.\n\n권장 사항:\n수집: 상자들을 열어 내용물을 확인하고, 귀중품은 모두 회수해야 합니다.\n보안: 출구 쪽 나무 주변에 방어 구역을 설정하는 것이 매우 중요하며, 적대적 상황이 발생할 가능성에 철저히 대비해야 합니다.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>#4/4 크리스마스 트리 연구 보고서</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>
  <AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>크리스마스 트리에 관한 가설\n\n주제: [편집됨]\n\n개요:\n본 보고서는 나무 아래 통로가 얼음과 무성히 자라난 나뭇가지로 인해 일시적으로 막힌 현상에 대해 기록하고 있습니다. 분석 결과, 통로는 다음 새해 무렵 다시 이용 가능해질 것으로 예상됩니다. 나무의 등급은 1단계-주의 등급으로 유지됩니다. 이 나무는 매년 열리는 축제로 통하는 문과 같은 역할을 하며, 축제 참가자들은 선물을 받기 전에 일종의 시험을 치르는 것으로 보입니다. 향후 축제 기간에 이 장소를 지속적으로 방문할 것을 권장합니다.\n\n관찰 내용:\n센서 데이터에 따르면 나무 아래 통로가 얼음과 무성히 자라난 나뭇가지로 인해 막힌 것으로 확인되었습니다.\n얼음과 나뭇가지를 제거하려는 시도는 실패로 돌아갔습니다.\n\n결과:\n얼음 형성을 분석한 결과, 다음 새해 무렵에는 얼음이 녹을 가능성이 있는 것으로 파악되었습니다.\n\n논의:\n현재 나무 아래 통로는 지나다닐 수 없는 상태입니다. 그러나 얼음 분석에 따르면, 다음 새해 무렵에는 통로가 다시 열릴 것으로 예상됩니다.\n이 나무에 대해 수집된 데이터를 종합적으로 고려할 때, 현재의 1단계-주의 등급 실체 분류는 유지하는 것이 타당합니다.\n\n가설:\n[편집됨]은 양말이 축제로의 초대장 역할을 했을 것이라는 가설을 제안했습니다. 반면, 나무 자체는 이 축제로 이동하는 일종의 운송 수단으로 기능했을 가능성이 있습니다. 축제 참가자들은 주변을 지키는 눈사람들이 주관하는 시험을 치르게 되는 것으로 추정됩니다. 이 시험을 통과하면 참가자들을 위해 남겨진 선물을 받을 수 있습니다. 이러한 선물을 제공하는 목적과 그 이유는 아직 밝혀지지 않았습니다. 축제가 매년 열리는 것으로 미루어 보아, 운송 수단은 축제 기간 사이에는 비활성 상태로 참가자들과 함께 보관되는 것으로 추정됩니다.\n\n권장 사항:\n통제된 사용: 이 시설의 이익을 위해 제공된 선물을 활용하려면 향후 축제 기간에 이 장소를 지속적으로 방문하는 것이 바람직합니다.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>
  <AE_ChristmasTreeExit.label>크리스마스 트리 출구</AE_ChristmasTreeExit.label>
  <AE_ChristmasTreeExit.description>크리스마스 장식과 눈이 소복이 쌓인 거대한 생목 크리스마스 트리입니다.\n\n정착지 내부에 있던 크리스마스 트리 반대편, 즉 또 다른 세상 쪽에 있는 출구입니다. 이쪽으로 들어가면 정착지로 돌아올 수 있습니다.</AE_ChristmasTreeExit.description>
  <AE_ChristmasGiftBox.label>크리스마스 선물 상자</AE_ChristmasGiftBox.label>
  <AE_ChristmasGiftBox.description>화려한 리본으로 장식된 고급스러운 크리스마스 선물 상자입니다. 특별한 선물이 담겨 있습니다.</AE_ChristmasGiftBox.description>
  <AE_ChristmasStockings.label>빨간 양말</AE_ChristmasStockings.label>
  <AE_ChristmasStockings.description>흰색 장식과 눈꽃 무늬가 돋보이는 선명한 빨간색 양말입니다.\n\n안에 무언가 가득 담겨 있는 듯합니다.</AE_ChristmasStockings.description>
  <AE_ChristmasStockings.comps.0.activateLabelString>선물 받기</AE_ChristmasStockings.comps.0.activateLabelString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.0.activateDescString>내부의 선물을 꺼냅니다.</AE_ChristmasStockings.comps.0.activateDescString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.0.guiLabelString>선물을 받을 사람을 선택합니다</AE_ChristmasStockings.comps.0.guiLabelString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.0.jobString>선물 받기</AE_ChristmasStockings.comps.0.jobString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.0.onCooldownString>준비 중</AE_ChristmasStockings.comps.0.onCooldownString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.3.activateLabelString>흙으로 채우기</AE_ChristmasStockings.comps.3.activateLabelString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.3.activateDescString>화학 물질을 첨가하여 용해시키고 흙으로 채웁니다. [파괴됩니다]</AE_ChristmasStockings.comps.3.activateDescString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.3.guiLabelString>파괴할 사람을 선택합니다.</AE_ChristmasStockings.comps.3.guiLabelString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.3.jobString>용해 후 채우기</AE_ChristmasStockings.comps.3.jobString>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 빨간 양말 연구 보고서</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>축제 모임\n\n대상: {PAWN_nameDef}\n\n개요:\n본 보고서는 변칙적인 크리스마스 양말에 대한 초기 조사 결과를 담고 있습니다. 이 양말은 내부가 겉보기보다 훨씬 넓은 변칙적 특성을 보였으며, 안에는 여러 개의 선물이 들어 있었습니다. 첫 번째 선물은 성공적으로 꺼낼 수 있었지만, 동일 인물이 추가로 선물을 꺼내려는 시도는 실패했습니다.  양말은 적대적인 반응을 보이지 않았습니다. 이 양말의 변칙적 특성에 대한 심층적인 이해를 위해, 지속적인 연구와 함께 선물을 꺼내려는 추가적인 시도가 필요합니다.\n\n관찰 내용:\n{PAWN_nameDef}는 초기 조사 과정에서 안에 무언가 들어있는 듯한 빨간색 양말을 발견했습니다.\n{PAWN_nameDef}가 양말 속에서 선물을 꺼내려고 시도했습니다.\n그 결과, {PAWN_nameDef}는 막대사탕을 꺼냈습니다.\n{PAWN_nameDef}가 다시 한번 양말 속에서 다른 선물을 꺼내려고 시도했습니다.\n{PAWN_nameDef}는 마치 무언가가 막고 있는 것처럼 더 이상 선물을 꺼낼 수 없었다고 보고했습니다.\n\n결과:\n조사 과정 전반에 걸쳐, 양말은 적대적인 반응을 보이지 않았습니다.\n막대사탕 선물을 받은 후, 대상의 기분은 꽤 오랫동안 좋아졌습니다.\n\n논의:\n표면 분석 결과, 크리스마스 때 선물을 담는 데 사용되는 양말과 디자인이 유사한 것으로 확인되었습니다.\n초기 관찰 결과, 양말 안에는 상당히 많은 양의 선물이 들어 있는 것으로 보입니다. 그러나, 첫 번째 선물을 꺼낸 후, 동일 인물이 추가로 선물을 꺼내려는 시도는 실패했습니다.\n이는 양말 내부의 공간이 겉보기보다 훨씬 넓다는 것을 의미할 수 있습니다.\n양말이 적대적인 반응을 보이지 않는 점을 고려하여, 임시로 0단계-안전 등급 실체로 분류했습니다.\n\n권장 사항:\n양말의 변칙적 특성을 온전히 파악하기 위해서는, 선물을 꺼내려는 지속적인 시도를 포함한 추가적인 연구가 반드시 필요합니다.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 빨간 양말 연구 보고서</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>획득한 선물과의 상관관계\n\n주체: [편집됨]\n\n개요:\n본 보고서는 변칙적인 크리스마스 양말에 대한 추가 조사 결과를 기록하고 있습니다. 양말에서 꺼낸 석탄 덩어리는 대상의 기분 저하와 연관성을 보였습니다.  초기 데이터 분석 결과, 꺼낸 선물의 종류와 대상의 행동 사이에 상관관계가 있는 것으로 추정되며, 인간 및 동물 살해는 부정적인 상관관계를, 타인을 돌보거나 기계 및 특정 개체를 처치한 경우에는 긍정적인 상관관계를 보였습니다. 이 현상에 대한 심층적인 이해를 위해 추가적인 연구가 필요합니다.\n\n관찰 내용:\n[편집됨]이 양말 안에서 선물을 꺼내려고 시도했습니다.\n그 결과, 대상은 석탄 덩어리를 꺼냈습니다.\n\n결과:\n[편집됨]은 석탄 덩어리를 꺼낸 후, 기분이 눈에 띄게 가라앉았습니다.\n이후 추가적인 선물 추출 실험이 진행되었습니다.\n\n논의:\n이번 실험을 통해 양말 속 선물은 대상의 정서에 부정적인 영향을 미칠 수 있다는 것이 밝혀졌습니다.\n특히, [편집됨]이 최근 적군과 민간인 사상자가 많았던 기습 임무에서 복귀한 직후 석탄 덩어리를 꺼낸 것은 선물의 종류와 대상의 행동 사이에 모종의 연관성이 존재할 가능성을 강하게 시사합니다.\n초기 데이터 분석 결과는 다음과 같은 상관관계를 보여줍니다:\n- 인간 살해 = 매우 부정적\n- 동물 살해 = 부정적\n- 메카노이드 파괴 = 매우 긍정적\n- 실체 파괴 = 매우 긍정적\n- 타인 돌봄 = 긍정적\n\n권장 사항:\n이 현상의 잠재적 활용 방안을 모색하기 위해, 양말에서 선물을 꺼내는 시도를 포함한 추가적인 연구가 반드시 수행되어야 합니다.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#3/3 빨간 양말 연구 보고서</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
  <AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>마지막 선물?\n\n주체: [편집됨]\n\n개요:\n본 보고서는 크리스마스 양말에서 마지막 선물을 꺼내는 과정에서 발생한 변칙적 현상에 대해 기술하고 있습니다. 대상은 차가운 공기가 흘러나오는 것을 느꼈고, 양말 속에서 예상보다 훨씬 큰 물체를 발견했습니다. 이후 손을 급히 빼내는 과정에서 가문비나무 잎에 여러 군데 찔리는 부상을 입었습니다. 분석 결과, 마지막 선물은 가문비나무 잎으로 뒤덮인 커다란 물체일 가능성이 높습니다. 선물을 꺼내기 위해서는 세심한 준비와 안전 수칙 준수가 요구됩니다.\n\n관찰 내용:\n양말 속에서 마지막 선물을 꺼내려던 [편집됨]은 양말 깊숙한 곳에서부터 차가운 공기가 새어 나오는 것을 느꼈다고 진술했습니다.\n이에 대상에게 팔을 양말 안으로 더 깊이 넣어보도록 지시했습니다.\n[편집됨]은 양말 속에 든 물건이 이전에 꺼냈던 선물들보다 훨씬 더 커 보인다고 보고했습니다.\n대상은 비명을 지르며 황급히 양말 속에서 손을 빼냈습니다.\n\n결과:\n[편집됨]의 손을 정밀 검사한 결과, 녹색 가문비나무 잎에 찔린 것으로 추정되는 여러 개의 상처가 발견되었습니다.\n\n논의:\n찔린 상처에서 발견된 잎을 분석한 결과, 가문비나무에서 떨어진 잎으로 확인되었습니다.\n가문비나무 잎이 발견된 정황으로 미루어 보아, 양말 속 마지막 선물은 꽤 크기가 크고, 가문비나무 잎이나 가지로 뒤덮여 있을 가능성이 있습니다.\n\n권장 사항:\n마지막 선물을 양말에서 꺼내는 작업은 신중을 기해야 하며, 안전 수칙을 철저히 준수하고 만반의 준비를 갖춘 후 진행할 것을 권장합니다.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>
  <Filth_AEIceBlood.label>얼음 피</Filth_AEIceBlood.label>
  <Filth_AEIceBloodSmear.label>얼음 피 자국</Filth_AEIceBloodSmear.label>
  <Gun_AESnowBall.label>눈덩이</Gun_AESnowBall.label>
  <Gun_AESnowBall.description>눈덩이는 단순해 보이지만 꽤 위력적인 투척 무기입니다. 단단하게 뭉친 눈을 강한 힘으로 던져, 상대에게 얼얼한 충격을 줄 수 있습니다. 별 것 아닌 것처럼 보일 수 있지만, 눈덩이에 제대로 맞은 적은 얼어붙을 수도 있습니다.</Gun_AESnowBall.description>
  <Gun_AESnowBall.verbs.Verb_Shoot.label>눈덩이</Gun_AESnowBall.verbs.Verb_Shoot.label>
  <Gun_AESnowBall_Thrown.label>눈덩이</Gun_AESnowBall_Thrown.label>
  <AE_SnowMan.label>눈사람</AE_SnowMan.label>
  <AE_SnowMan.description>눈사람은 겉보기에는 그저 커다란 눈덩이 몇 개를 뭉쳐 놓은 것처럼 순박해 보이지만, 차가운 눈으로 이루어진 몸은 의외로 강한 내구성을 지니고 있어 만만하게 볼 상대가 아닙니다. 눈덩이를 던지거나 나뭇가지 팔을 휘둘러 적을 공격합니다. 심지어 몸의 대부분이 훼손되어도 끈질기게 살아남습니다.</AE_SnowMan.description>
  <AE_SnowMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>{SOURCEPAWN_labelShort}에서 등장했습니다.</AE_SnowMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
  <AE_SnowMan.tools.0.label>머리</AE_SnowMan.tools.0.label>
  <AE_SnowMan.tools.1.label>왼쪽 나뭇가지 팔</AE_SnowMan.tools.1.label>
  <AE_SnowMan.tools.2.label>오른쪽 나뭇가지 팔</AE_SnowMan.tools.2.label>
  <AE_SnowMan.tools.3.label>당근 코</AE_SnowMan.tools.3.label>
  <AE_SnowMan.comps.3.points.0.type>PlatformRestraint0</AE_SnowMan.comps.3.points.0.type>
  <AE_SnowMan.comps.3.points.1.type>PlatformRestraint1</AE_SnowMan.comps.3.points.1.type>
  <AE_SnowMan.comps.3.points.2.type>PlatformRestraint2</AE_SnowMan.comps.3.points.2.type>
  <AE_SnowMan.comps.3.points.3.type>PlatformRestraint3</AE_SnowMan.comps.3.points.3.type>
</LanguageData>