<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ASF_Basket.label>음식 바구니</ASF_Basket.label>
  <ASF_Basket.description>날음식과 식물을 보관하기 위한 작은 곡물 저장소입니다.</ASF_Basket.description>
  <ASF_BigShelf.label>큰 선반</ASF_BigShelf.label>
  <ASF_BigShelf.description>포탄에서 예술품까지, 생체공학 팔에서 벽돌까지, 의자에서 시체까지 다양한 물품을 보관하는 선반입니다. 질문하지 않고 그저 물건을 보관할 뿐입니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다. 이 선반은 일반 선반의 두 배를 보관할 수 있습니다.</ASF_BigShelf.description>
  <ASF_BigSShelf.label>큰 단일 선반</ASF_BigSShelf.label>
  <ASF_BigSShelf.description>포탄에서 예술품까지, 생체공학 팔에서 벽돌까지, 의자에서 시체까지 다양한 물품을 보관하는 선반입니다. 질문하지 않고 그저 물건을 보관할 뿐입니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다. 이 선반은 일반 선반의 두 배를 보관할 수 있습니다.</ASF_BigSShelf.description>
  <ASF_ClothingRack.label>옷걸이</ASF_ClothingRack.label>
  <ASF_ClothingRack.description>쉽고 빠른 접근과 깔끔한 방을 위한 덮개가 있는 의류 보관 걸이대입니다.</ASF_ClothingRack.description>
  <ASF_FabricHamper.label>바구니</ASF_FabricHamper.label>
  <ASF_FabricHamper.description>이것은 천으로 만든 바구니 세트입니다. 다양한 주머니가 있어 많은 양의 다양한 작은 물품들을 쉽게 보관할 수 있습니다.\n\n천을 보관하고 싶다면 모드 설정을 확인하세요!</ASF_FabricHamper.description>
  <ASF_Hayloft.label>건초 다락</ASF_Hayloft.label>
  <ASF_Hayloft.description>"건초 다락은 아래에 있는 동물들을 위한 건초나 다른 사료를 전통적으로 보관하기 위해 헛간, 마구간 또는 외양간 위에 있는 공간입니다. 건초 다락은 쉽게 들어올려 보관할 수 없는 매우 큰 건초 더미를 만들 수 있는 산업용 대형 농기계가 널리 사용되기 전에 주로 사용되었습니다..." --갈락티카 백과사전\n\n솔직히 말씀드리죠. 제가 모르는 농사 모드를 사용하지 않는 한, 당신의 정착민들은 아마도 손으로 건초 더미를 만들고 있을 텐데, 이는 느리고 허리가 휘는 노동입니다. 아시죠? 대부분의 농사는 느리고 허리가 휘는 노동이며, 당신의 정착민들은 다른 정착지에서 이주 노동자를 고용할 수도 없습니다. 농부들과 농장 노동자들을 존중하세요: 그들은 당신보다 훨씬 더 열심히 일합니다 ;) 놀라운 사람들, 좋은 음식.\n\n이 구조물은 건초, 사일리지, 그리고 다양한 다른 식물 재료들을 축축한 바닥에서 벗어나 보관하는 데 사용할 수 있습니다. 아마도 (매우 높은) 지붕 아래에 지으시는 게 좋을 겁니다.</ASF_Hayloft.description>
  <ASF_MeatHook.label>고기 걸이</ASF_MeatHook.label>
  <ASF_MeatHook.description>체인으로 걸린 여러 개의 갈고리가 달린 높은 금속 프레임입니다. 간단한 크랭크로 여러 개의 매달린 물건을 공중으로 들어올릴 수 있습니다. 당신이 죽인 동물들의 시체를 잘라서 그들의 고기를 소비하기 전에 보관하는 방법입니다. 괴물이여.\n\n거대한 시체를 쌓아도 한 공간에는 일정량만 들어갈 수 있다는 점에 주의하세요. 프레임은 특정 무게까지만 견딜 수 있습니다.</ASF_MeatHook.description>
  <ASF_MedCab.label>의약품 보관함</ASF_MedCab.label>
  <ASF_MedCab.description>의약품과 약물을 보관하기 위한 보관함과 선반 세트입니다. 권장사항: 아이들을 주의 깊게 지켜보세요.</ASF_MedCab.description>
  <ASF_Pallet.label>파렛트</ASF_Pallet.label>
  <ASF_Pallet.description>물건을 포장하기 위한 평평한 파렛트입니다. 날씨로부터 보호하지는 않습니다. 때때로 관리하기 어렵지만, 그럼에도 유용합니다.</ASF_Pallet.description>
  <ASF_Safe.label>금고</ASF_Safe.label>
  <ASF_Safe.description>도난 및/또는 화재로 인한 손상으로부터 귀중품을 안전하게 보관하기 위한 안전하고 잠글 수 있는 상자입니다.\n\n참고: 화재로부터의 보호는 아직 구현되지 않았습니다.</ASF_Safe.description>
  <ASF_Skip.label>대형 컨테이너</ASF_Skip.label>
  <ASF_Skip.description>무거운 물건을 던져 넣기 위한 큰 금속 통입니다. 이 컨테이너들은 덮개가 없어서 날씨에 노출되어 있습니다.\n\n참고: 많은 양의 강철을 마구잡이로 던져 넣으면 나중에 원하는 강철을 찾는 데 시간이 걸립니다. 모드 제작자는 이를 대량의 아이템을 보관하는 데 더 오래 걸리는 것으로 추상화했습니다. 당신의 폰들이 강아지들이 쉽게 집을 수 있도록 모든 것을 쌓아올린다고 상상해보세요.</ASF_Skip.description>
  <ASF_TrayRack.label>식사 선반</ASF_TrayRack.label>
  <ASF_TrayRack.description>이것은 높은 트레이 선반입니다. 운반자들이 보관을 위해 식사와 간식을 여기에 가져다 놓습니다.</ASF_TrayRack.description>
  <ASF_VeryBigShelf.label>높은 선반</ASF_VeryBigShelf.label>
  <ASF_VeryBigShelf.description>포탄에서 예술품까지, 생체공학 팔에서 벽돌까지, 의자에서 시체까지 다양한 물품을 보관하는 키 큰 덮개 선반입니다. 폰들은 작은 이동식 사다리(현재 텍스쳐에는 없음)를 사용하여 선반의 상단에 접근하므로, 많은 것을 보관할 수는 있지만 상단 선반에 작은 병을 많이 놓는데엔 시간이 걸릴 수 있습니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다.\n\n참고: 여기에 무엇을 놓을지는 스스로 판단하세요. 거대한 조각품? 실제로는 아마 맞지 않을 겁니다. 하지만 그게 당신이 이 선반에 원하는 것이라면, 당신 마음대로 하세요!</ASF_VeryBigShelf.description>
  <ASF_VeryBigSShelf.label>높은 단일 선반</ASF_VeryBigSShelf.label>
  <ASF_VeryBigSShelf.description>포탄에서 예술품까지, 생체공학 팔에서 벽돌까지, 의자에서 시체까지 다양한 물품을 보관하는 키 큰 덮개 선반입니다. 폰들은 작은 이동식 사다리(현재 텍스쳐에는 없음)를 사용하여 선반의 상단에 접근하므로, 많은 것을 보관할 수는 있지만 상단 선반에 작은 병을 많이 놓는데엔 시간이 걸릴 수 있습니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다.\n\n참고: 여기에 무엇을 놓을지는 스스로 판단하세요. 거대한 조각품? 실제로는 아마 맞지 않을 겁니다. 하지만 그게 당신이 이 선반에 원하는 것이라면, 당신 마음대로 하세요!</ASF_VeryBigSShelf.description>
  <ASF_WeaponsCabinet.label>무기 캐비닛</ASF_WeaponsCabinet.label>
  <ASF_WeaponsCabinet.description>여러 무기를 보관하기 위한 튼튼한 캐비닛입니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다.</ASF_WeaponsCabinet.description>
  <ASF_WeaponsLocker.label>무기 로커</ASF_WeaponsLocker.label>
  <ASF_WeaponsLocker.description>많은 무기를 안전하게 보관하기 위한 대용량 금속 로커입니다. 이곳에 보관된 물품은 야외에 있더라도 손상되지 않습니다.</ASF_WeaponsLocker.description>
</LanguageData>