<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_BunnyEar.label>토끼 머리띠</Apparel_BunnyEar.label>
  <Apparel_BunnyEar.description>단순한 장식을 넘어선 특별한 토끼 귀입니다. 장난기 어린 매력이 돋보이는 이 토끼 귀는, 놀랍게도 판금 투구에 버금가는 뛰어난 머리 보호 기능을 제공합니다.</Apparel_BunnyEar.description>
  <Apparel_FlakBunnyEar.label>방탄 토끼 머리띠</Apparel_FlakBunnyEar.label>
  <Apparel_FlakBunnyEar.description>군용 규격에 맞춰 제작된 머리장비입니다. 사랑스러운 토끼 귀 장식, 군용 헤드셋, 그리고 방탄 고글로 구성되어 있습니다. 불편함이나 활동 제약을 최소화하면서도 전방위적으로 빈틈없는 보호를 제공합니다.</Apparel_FlakBunnyEar.description>
  <Apparel_PowerBunnyEar.label>강화 토끼 머리띠</Apparel_PowerBunnyEar.label>
  <Apparel_PowerBunnyEar.description>이 머리장비는 한층 더 진보한 토끼 귀와 사격 통제용 고글을 갖추고 있으며, 최상의 머리 보호 기능을 자랑합니다. 최첨단 뉴럴 인터페이스로 작동하는 토끼 귀는 실제처럼 생동감 있게 움직이며, 고감도 통합 센서 역할까지 겸합니다. 또한, 고글은 착용자가 목표를 조준하고 사격할 때 정밀한 보조 기능을 제공합니다.</Apparel_PowerBunnyEar.description>
  <Apparel_AdvancedPowerBunnyEar.label>고급 강화 토끼 머리띠</Apparel_AdvancedPowerBunnyEar.label>
  <Apparel_AdvancedPowerBunnyEar.description>이 최첨단 머리장비는 토끼 귀와 혁신적인 정보 고글을 장착하여 최상의 머리 보호 기능을 제공합니다. 통합 센서 역할을 하는 토끼 귀에는 최신식 개인 탐지기와 위성 통신 링크가 탑재되어 있으며, 그 모습과 움직임 또한 상당히 매력적입니다. 고글은 사격 통제 보조는 물론 홀로그램 디스플레이 기능까지 갖추고 있습니다. 이 모든 기능은 착용자에게 바니걸의 사랑스러움과 고성능 무기의 효율성, 그리고 이동식 지휘 본부의 기능성을 동시에 선사합니다.</Apparel_AdvancedPowerBunnyEar.description>
  <Apparel_BunnySuit.label>토끼 갑옷</Apparel_BunnySuit.label>
  <Apparel_BunnySuit.description>가볍고 매혹적인 바니걸입니다. 하지만 그 본질은 정교한 설계와 얇은 두께의 합금으로 구성된, 놀라울 정도로 독창적인 판금 갑옷입니다.\n주의:여성 표준 체형만 구현되어 있습니다.</Apparel_BunnySuit.description>
  <Apparel_FlakBunny.label>방탄 토끼 갑옷</Apparel_FlakBunny.label>
  <Apparel_FlakBunny.description>이 군용 바니걸은 견고한 방탄 소재로 제작되었습니다. 매력적인 겉모습 안에 소구경 총탄도 막아낼 수 있는 뛰어난 방호 능력을 갖추고 있습니다.\n주의:여성 표준 체형만 구현되어 있습니다.</Apparel_FlakBunny.description>
  <Apparel_PowerBunnyArmor.label>강화 토끼 갑옷</Apparel_PowerBunnyArmor.label>
  <Apparel_PowerBunnyArmor.description>바니걸의 매력을 구현하는 동시에 첨단 방호 기술과 관능적인 곡선형 디자인을 절묘하게 결합한 강화갑옷입니다. 강력한 방어 성능과 매력적인 외관을 동시에 제공하며, 착용자로 하여금 강인함과 매력을 동시에 뽐낼 수 있도록 해줍니다.\n주의:여성 표준 체형만 구현되어 있습니다.</Apparel_PowerBunnyArmor.description>
  <Apparel_AdvancedPowerBunnyArmor.label>고급 강화 토끼 갑옷</Apparel_AdvancedPowerBunnyArmor.label>
  <Apparel_AdvancedPowerBunnyArmor.description>바니걸을 본떠 설계된 강화갑옷입니다. 경이로운 방호 기술의 집약체인 이 갑옷은 첨단 복합 장갑판, 고성능 방어막 생성기, 그리고 신경 연결 기술의 결합으로 탄생했습니다. 착용자는 빗발치는 총탄 속에서도 마치 자유로운 야생 토끼처럼 우아하고 날렵하게 움직이며, 어떠한 피해도 입지 않습니다.\n주의:여성 표준 체형만 구현되어 있습니다.</Apparel_AdvancedPowerBunnyArmor.description>
  <Apparel_CompositeBodysuit.label>합성 바디슈트</Apparel_CompositeBodysuit.label>
  <Apparel_CompositeBodysuit.description>첨단 합성 섬유로 제작된 이 의상은 가벼우면서도 내구성이 뛰어나며, 우수한 보온성과 방호력을 제공합니다. 착용자의 몸에 빈틈없이 밀착되며, 몸매의 곡선을 한층 더 돋보이게 하는 특별한 디자인을 자랑합니다.\n주의:여성 표준 체형만 구현되어 있습니다.</Apparel_CompositeBodysuit.description>
</LanguageData>