<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkkin.label>바르킨</Barkkin.label>
  <Barkkin.description>혹독하고 폭력적인 환경에 적응해야만 했던 바르킨은, 고대 스페이스 늑대와 같은 흉포함으로 싸우기 위해 스스로의 몸을 개조했습니다. 어둡고 추운 환경에 맞춰진 이들은 야간 사냥꾼이나 습격자로 활용될 때 가장 강력합니다. 타고난 신체와 힘으로 근접전을 지배하지만, 원거리 공격이나 중무장한 적에게는 취약합니다. 일반인보다 공격적이며, 전투에는 능하지만 창의적인 활동에는 소질이 없고 동물들이 잘 따르지 않는 경향이 있습니다.</Barkkin.description>
  <Barkkin.descriptionShort>바르킨은 밤에 싸우고 추운 지역을 선호하는 사냥꾼입니다. 원거리 전투에서 어려움을 겪으며 쉽게 분노합니다.</Barkkin.descriptionShort>
  <Bonecrown.label>본크라운</Bonecrown.label>
  <Bonecrown.description>강력한 살상력 대신 방어력을 선택한 본크라운은, 중무장한 적조차 물리칠 수 있는 수비형 전사로 활약합니다. 하지만 그 강인함 때문에 걷는게 좀 느립니다. 이들은 튼튼한 엘크와 다른 사슴과 동물들의 유전자를 기반으로 만들어졌습니다. 공격적인 사촌들과는 달리 평화로운 삶을 선호하며, 식물과 사회적 관습에 대한 이해도가 선천적으로 약간 더 높습니다. 온화한 환경에 오랫동안 적응한 탓에, 다른 환경 재해에는 다소 취약합니다.</Bonecrown.description>
  <Bonecrown.descriptionShort>본크라운은 수비형 전사로서 갑옷을 입은 적도 물리칠 수 있습니다. 하지만 그 강인한 신체 때문에 걷는게 좀 느립니다. 본크라운은 튼튼한 엘크와 다른 사슴종을 기반으로 유전자를 개조했습니다. 이들은 혹독한 환경에 취약합니다.</Bonecrown.descriptionShort>
  <Wiretail.label>와이어테일</Wiretail.label>
  <Wiretail.description>모든 매머킨이 야성만을 택한 것은 아닙니다. 와이어테일은 쥐와 다른 설치류에서 영감을 얻은 유전자 개조를 통해, 본래 교활했던 본성을 더욱 강화했습니다. 이들은 채굴과 제작에 능숙하지만, 육체적인 전투에는 매우 취약합니다. 대신, 필요할 때 위험으로부터 달아날 수 있는 빠른 발을 가졌습니다. 다만, 이런 개조의 대가로 신진대사에 문제가 생겼습니다.</Wiretail.description>
  <Wiretail.descriptionShort>와이어테일은 채굴과 제작에 특화되어 있지만 실제 전투는 거의 할 수 없는 쥐 메머킨입니다.</Wiretail.descriptionShort>
  <Hidewing.label>하이드윙</Hidewing.label>
  <Hidewing.description>박쥐를 기반으로 한 날개 달린 메머킨입니다. 근접전을 선호하는 다른 매머킨들과는 달리, 이들은 연약한 신체 때문에 어쩔 수 없이 원거리 전투에 특화되었습니다. 하지만 그 덕분에 매우 민첩하고 가벼워, 날개를 이용해 도약 능력을 사용할 수 있습니다. 전투 외적으로는 뛰어난 후각과 원거리 전투 성향 덕분에 요리, 조련, 사냥에 자주 투입되지만, 원시 때문에 의료 작업은 전혀 불가능합니다.</Hidewing.description>
  <Hidewing.descriptionShort>박쥐를 기반으로 한 날개 달린 메머킨입니다. 장거리 전투에 능숙하고 민첩하지만 근거리 전투에서는 약합니다. 조련과 요리에는 능숙하지만 의료 분야에서는 절망적입니다.</Hidewing.descriptionShort>
  <Seertusk.label>시어터스크</Seertusk.label>
  <Seertusk.description>코끼리를 기반으로 한 거대한 메머킨입니다. 지적인 지도자를 원했던 매머킨들의 필요에 의해, 시어터스크는 정신 능력에 중점을 두고 스스로를 생체공학적으로 개조했습니다. 이들은 지적 활동과 의료에 소질이 있지만, 신체를 돌보지 않은 탓에 몸은 느리고 무기력합니다. 고통은 덜 느끼지만, 극도의 초능력을 위해 감정이 완전히 억제되었고, 정신장에 지속적으로 노출된 탓에 다소 괴팍해졌습니다. 그럼에도 불구하고, 비록 서툴지만 유물에서나 볼 수 있는 초능력 현상을 흉내 낼 수 있습니다. 후방의 초능력자나 정착지의 책사, 주술사로서 시어터스크의 역할은 매머킨 사회에 깊이 뿌리내려 있습니다.</Seertusk.description>
  <Seertusk.descriptionShort>코끼리를 기반으로 한 거대한 메머킨으로 정신적 예민함과 초능력에 극도로 집중하는 이들은 리더 역할에 적합하도록 설계되었습니다. 대부분의 육체적 문제에 어려움을 겪고 쉽게 지치며, 높은 정신 집중력으로 인해 정서적, 육체적으로 쇠약합니다. </Seertusk.descriptionShort>
  <Hindhopper.label>하인드호퍼</Hindhopper.label>
  <Hindhopper.description>하인드호퍼는 토끼를 닮은 메머킨으로, 다른 무엇보다 농사짓고 굴을 파는 평화로운 삶을 선택했습니다. 자의든 타의든, 이들은 전투에는 거의 소질이 없지만 아주 뛰어난 일꾼입니다. 토끼 유전자에서 비롯된 특별한 직감 덕분에, 일반인을 뛰어넘는 재배 능력을 지니고 있습니다. 숲의 덜 위험한 지역의 출신이라 쉽게 겁을 먹지만 어떤 적이라도 따돌릴 수 있을 만큼 빠릅니다.</Hindhopper.description>
  <Hindhopper.descriptionShort>하인드호퍼는 다른 모든 것보다 농사를 짓고 굴을 파는 평화로운 삶을 선택한 토끼 메머킨입니다. 자의든 타의든 전투 능력은 거의 없지만 뛰어난 일꾼입니다. 토끼 유전자에서 비롯된 독특한 직관력으로 일반인을 뛰어넘는 농업 기술을 지니고 있습니다.</Hindhopper.descriptionShort>
  <Haytankard.label>헤이탱카드</Haytankard.label>
  <Haytankard.description>헤이탱카드는 소를 기반으로 한 메머킨으로, 매우 강인하며 날음식도 문제없이 소화할 수 있습니다. 하지만 생활 방식이 매우 느리고 쉽게 지치며, 독성 오염에 취약하고 무엇보다도 쉽게 격분하는 단점이 있습니다. 가장 독특한 특징은 우유를 과도하게 생산하는 능력으로, 실용적으로 활용될 수 있습니다. 날음식을 우유로 바꾸는 능력 탓에 요리 실력은 줄었지만, 재배 실력은 향상되었습니다. 가뭄이 잦은 지역에서 자손들을 더 안정적으로 부양하기 위해, 더 튼튼한 위장과 맛없는 것을 맛있는 형태로 바꾸는 능력을 갖추도록 스스로를 적응시켰다고 전해집니다.</Haytankard.description>
  <Haytankard.descriptionShort>헤이탱카드는 소를 기반으로 한 메머킨으로 매우 강인하며 날음식도 문제없이 소화할 수 있습니다. 매우 느린 생활 방식을 가지고 있으며 쉽게 피곤하고 독성 오염에 취약하며 무엇보다도 쉽게 격분합니다. 헤이탱카드의 가장 독특한 특성은 우유를 과도하게 생산할 수 있다는 점인데, 이는 아주 유용하게 사용할 수 있습니다. 날 음식을 우유로 전환하는 능력으로 인해 요리 기술은 떨어졌지만 성장 기술은 향상되었습니다.</Haytankard.descriptionShort>
  <Cloudpuff.label>클라우드퍼프</Cloudpuff.label>
  <Cloudpuff.description>클라우드퍼프는 양을 닮은 메머킨으로, 끊임없이 양털을 깎아낼 수 있도록 털이 빠르게 자라게끔 스스로를 개조했습니다. 이들은 날음식을 쉽게 소화하며, 항상 얻을 수 있는 양털 덕분인지 제작과 사교에 능숙합니다. 발굽은 매우 튼튼하지만 전투에는 그다지 소질이 없으며, 털가죽이 어느 정도 충격을 완화해 주긴 하지만 여전히 맞으면 아픕니다. 불은 이들에게 극도로 위험하며, 불을 보면 극심한 공황 상태에 빠지는 것으로 알려져 있습니다. 클라우드퍼프는 본래 일종의 노예 계급 출신이었을 가능성이 높지만, 자신의 양털을 활용하여 빚을 갚거나 속박에서 벗어나기 위해 유전적으로 제작 및 사교 능력을 얻은 것으로 보입니다.</Cloudpuff.description>
  <Cloudpuff.descriptionShort>클라우드퍼프는 양을 닮은 메머킨으로, 끊임없이 양털을 깎아낼 수 있도록 털이 빠르게 자라게끔 스스로를 개조했습니다. 이들은 날음식을 쉽게 소화하며, 항상 얻을 수 있는 양털 덕분인지 제작과 사교에 능숙합니다. 발굽은 매우 튼튼하지만 전투에는 그다지 소질이 없으며, 털가죽이 어느 정도 충격을 완화해 주긴 하지만 여전히 맞으면 아픕니다. 불은 이들에게 극도로 위험하며, 불을 보면 극심한 공황 상태에 빠지는 것으로 알려져 있습니다. 클라우드퍼프는 본래 일종의 노예 계급 출신이었을 가능성이 높지만, 자신의 양털을 활용하여 빚을 갚거나 속박에서 벗어나기 위해 유전적으로 제작 및 사교 능력을 얻은 것으로 보입니다.</Cloudpuff.descriptionShort>
  <Devilpuff.label>데빌퍼프</Devilpuff.label>
  <Devilpuff.description>데빌퍼프는 양을 닮은 메머킨으로, 몸에서 악마가닥 천을 생산할 수 있습니다. 이들은 양털을 가진 사촌들과 비슷하면서도 다릅니다. 양털 기반의 사촌들이 가진 불에 대한 약점이 없는 대신, 다소 공격적입니다. 날음식을 쉽게 소화하며, 항상 얻을 수 있는 재료 덕분인지 제작과 사교에 능숙합니다. 발굽은 매우 튼튼하지만 전투에는 그다지 소질이 없으며, 털가죽이 어느 정도 충격을 완화해 주긴 하지만 여전히 맞으면 아픕니다.</Devilpuff.description>
  <Devilpuff.descriptionShort>데빌퍼프는 양을 닮은 메머킨으로, 몸에서 악마가닥 천을 생산할 수 있습니다. 양털을 가진 사촌들에 비해 불에 약하지 않고 성격이 더 공격적입니다. 날것을 쉽게 섭취할 수 있으며, 제작 능력과 사회성이 뛰어나 항상 구할 수 있는 악마가닥 천을 잘 활용합니다. 발굽이 매우 튼튼하지만 전투에 능숙하지는 않으며, 털가죽이 어느 정도 충격을 완화해 주긴 하지만 여전히 맞으면 아픕니다.</Devilpuff.descriptionShort>
  <Blastheart.label>블라스트하트</Blastheart.label>
  <Blastheart.description>블래스트하트는 가련한 메머킨입니다. 이들의 유전 형질은 폭탄사슴을 본떠 만들어졌습니다. 살아있는 화학연료 생성기로 태어난 이들은, 화학연료로 끊임없이 차오르는 흉측한 농포를 지녀야 하는 저주를 받았습니다. '화학연료 탱크'로서의 삶을 견딜 수 있도록 유전적으로 고통에 둔감하지만, 불과 전투를 두려워합니다. 둘 중 하나라도 노출되면 자신과 주변 모두를 위협하는 치명적인 대폭발로 이어질 수 있습니다. 이 모든 부정적인 유전자에도 불구하고, 신진대사가 매우 효율적이며 자신에게 해를 끼치지 않고 화학연료를 추출할 수 있다는 몇 가지 이점이 있습니다. 병약해서 지속적인 관심이 필요하지만, 무엇이든 먹을 수 있고 스스로를 돌보기 위해 선천적으로 의료 기술에 익숙합니다. 위급할 때는 화학연료 일부를 소모하여 연막을 만들 수도 있습니다.</Blastheart.description>
  <Blastheart.descriptionShort>블래스트하트는 가련한 메머킨입니다. 이들의 유전 형질은 폭탄사슴을 본떠 만들어졌습니다. 살아있는 화학연료 생성기로 태어난 이들은, 화학연료로 끊임없이 차오르는 흉측한 농포를 지녀야 하는 저주를 받았습니다. '화학연료 탱크'로서의 삶을 견딜 수 있도록 유전적으로 고통에 둔감하지만, 불과 전투를 두려워합니다. 둘 중 하나라도 노출되면 자신과 주변 모두를 위협하는 치명적인 대폭발로 이어질 수 있습니다. 이 모든 부정적인 유전자에도 불구하고, 신진대사가 매우 효율적이며 자신에게 해를 끼치지 않고 화학연료를 추출할 수 있다는 몇 가지 이점이 있습니다. 병약해서 지속적인 관심이 필요하지만, 무엇이든 먹을 수 있고 스스로를 돌보기 위해 선천적으로 의료 기술에 익숙합니다. 위급할 때는 화학연료 일부를 소모하여 연막을 만들 수도 있습니다.</Blastheart.descriptionShort>
</LanguageData>