<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkkin.label>바킨</Barkkin.label>
  <Barkkin.description>적대적이고 폭력적인 환경에 적응하도록 강요받은 바킨은 고대의 테란 늑대와 같은 사나움으로 싸우기 위해 몸을 개조했습니다. 어둡고 차가운 생물 군계를 위해 제작된 바크킨은 야간 사냥꾼과 침입자로 가장 잘 사용되며 타고난 무기와 힘으로 근접 전투를 지배하지만 원거리 및 중무장한 적에게는 고통을 받습니다. 그들은 또한 기본 형제보다 더 공격적입니다. 전투에는 강하지만 창조적인 추구 능력은 크게 떨어지며 동물들이 좋아하지 않는 경향이 있습니다.</Barkkin.description>
  <Bonecrown.label>본크라운</Bonecrown.label>
  <Bonecrown.description>원시적인 살상력보다 지구력을 선택하는 본크라운은 중무장한 상대도 물리칠 수 있는 방어적인 전사 역할을 합니다. 그들의 강건한 성격은 그들의 이동성을 많이 요구합니다. 본크라운은 튼튼한 엘크 및 기타 서바인을 기반으로 선택한 유전자 편집을 파생합니다. 더 공격적인 사촌들과 달리 본크라운은 더 평화로운 삶을 선호하며 선천적으로 식물과 사회적 관습에 대한 더 강한 이해를 가지고 태어났습니다. 많지는 않지만. 그들은 매우 온화한 생물 군계에 장기간 부착되어 있기 때문에 대부분의 것보다 환경 위험에 다소 더 취약합니다.</Bonecrown.description>
  <Wiretail.label>뻣뻣한 꼬리</Wiretail.label>
  <Wiretail.description>모든 포유류가 다른 무엇보다 사나움을 선택한 것은 아닙니다. 뻣뻣한 꼬리는 이미 교활한 본성을 강화하기 위해 쥐와 다른 설치류에서 영감을 얻은 유전자 변형을 사용했습니다. 채광과 제작이 쉽고, 물리적 전투에는 매우 약하지만 필요하다면 위험을 뛰어넘는 속도를 가지고 있다. 그러나 그들의 신진대사는 이러한 변형 아래에서 크게 고통받습니다.</Wiretail.description>
  <Hidewing.label>은신날개</Hidewing.label>
  <Hidewing.description>박쥐를 기반으로 한 날개 달린 제노휴먼. 근접전을 선호하는 포유동물의 예외인 은신날개는 장거리 전투에 특화되어 있으며, 예외적으로 신체적으로 연약하기 때문에 그렇게 해야 합니다. 그러나이 약점은 매우 민첩하고 가벼워 날개를 사용하여 점프를 향상시킬 수 있습니다. 전장 밖에서는 증폭된 후각과 원거리 전투 성향으로 인해 종종 요리, 목장, 사냥과 같은 업무로 강등되지만 원시로 인해 의료 작업은 전혀 불가능합니다.</Hidewing.description>
  <Seertusk.label>시어엄니</Seertusk.label>
  <Seertusk.description>코끼리를 기반으로 한 대형 제노휴먼. 지능적인 지도자에 대한 포유류의 요구에 힘입어 시어엄니는 정신적 문제에 중점을 두고 스스로를 생체 공학적으로 설계했습니다. 그들은 지적이고 의학적인 일에 소질이 있지만, 그들의 신체에 대한 소홀함은 그들을 느리고 무기력하게 만들었습니다. 고통은 줄었지만 극도의 사이킥 능력을 위해 감정이 완전히 억압되어 있으며, 사이킥 필드에 대한 지속적인 노출로 인해 다소 성가신 상태가 되었습니다. 그럼에도 불구하고 그들은 비록 형편없긴 하지만 인공물에서만 발견되는 심령 현상을 모방할 수 있습니다. 백라인 심령술사 또는 집에서 전술가 및 주술사 역할을 하는 시어엄니의 역할은 포유류 사회에 깊이 뿌리내리고 있습니다.</Seertusk.description>
  <Hindhopper.label>하이드 호퍼</Hindhopper.label>
  <Hindhopper.description>하이드 호퍼는 다른 모든 것보다 농업과 굴착의 평화로운 존재를 선택한 제노 휴먼과 같은 토끼입니다. 선택이든 우연이든 그들은 사실상 전투가 불가능하지만 훌륭한 일꾼입니다. 그들은 인간의 능력을 능가하는 식재 능력을 부여하는 토끼 유전자의 독특한 직관을 가지고 있습니다. 숲의 덜 폭력적인 지역에서 온 것으로 보이는 하이드 호퍼는 쉽게 겁을 먹지만 어떤 적보다 빠른 속도를 냅니다.</Hindhopper.description>
  <Haytankard.label>하이탄카드</Haytankard.label>
  <Haytankard.description>하이탄카드는 매우 질기고 생식도 문제 없이 소화할 수 있는 소 기반의 제노휴먼입니다. 그럼에도 불구하고 그들은 매우 느린 생활 방식을 가지고 있으며 쉽게 피곤하고 독성 오염에 취약하며 무엇보다 쉽게 ​​자극을 받을 수 있습니다. 그들의 가장 독특한 특성은 더 실용적인 생각을 가진 사람들이 사용할 수 있는 과도한 젖소 우유를 생산하는 능력입니다. 날 음식을 우유로 전환하는 능력은 요리 기술을 감소시켰지만 성장 기술은 향상시켰습니다. 하이탄 카드는 가뭄이 흔하고 더 강한 위장과 맛없는 것을 더 맛있는 형태로 전환하는 능력이 필요한 지역에서 자녀를 지원하는보다 안정적인 수단을 보장하기 위해 이러한 방식으로 신체를 조정했다고 믿어집니다.</Haytankard.description>
  <Cloudpuff.label>클라우드 퍼프</Cloudpuff.label>
  <Cloudpuff.description>클라우드 퍼프는 ​​제노휴먼과 같은 양으로, 자신의 모피가 빠르게 자라도록 설계하여 지속적으로 공급되는 양모를 깎을 수 있습니다. 그들은 날 음식을 쉽게 섭취할 수 있고 제작 및 사회적 능력에 능하며 항상 접근할 수 있는 제작 재료를 활용할 가능성이 높습니다. 그들은 매우 강한 발굽을 가지고 있지만 전투에는 특히 뛰어나지 않으며 모피는 모든 공격에서 가장자리를 제거하지만 여전히 꽤 찌르는 것입니다. 불은 그들에게 극도로 위험하며 그들을 거친 패닉에 빠뜨리는 것으로 알려져 있습니다. 클라우드 퍼프는 ​​일종의 노예 제도에서 유래했을 가능성이 높지만, 유전적으로 자신의 양모를 사용하고 유대를 갚거나 다른 방식으로 탈출 할 수있는 공예 및 사회적 능력에 대한 재능을 부여 할 수있었습니다.</Cloudpuff.description>
  <Devilpuff.label>데빌퍼프</Devilpuff.label>
  <Devilpuff.description>데빌퍼프는 ​​제노휴먼과 같은 양으로 몸에서 데빌스트랜드 천을 생산할 수 있습니다. 그것들은 비슷하지만 양모와 다릅니다. 그들은 양모 기반의 사촌들이 가지고 있는 화염 약점이 없지만 일반적으로 다소 더 공격적입니다. 그들은 날 음식을 쉽게 섭취할 수 있고 제작 및 사회적 능력에 능하며 항상 접근할 수 있는 제작 재료를 활용할 가능성이 높습니다. 그들은 매우 강한 발굽을 가지고 있지만 전투에는 특히 뛰어나지 않으며 모피는 모든 공격에서 가장자리를 제거하지만 여전히 꽤 찌르는 것입니다.</Devilpuff.description>
  <Blastheart.label>블래스트 하트</Blastheart.label>
  <Blastheart.description>블래스트 하트는 불쌍한 사람들입니다. 그들의 생식계열은 부말로프를 모델로 합니다. 화학 연료 엔진으로 태어난 그들은 보기 흉한 낭포가 화학 연료로 채워지는 저주를 받았습니다. 화학 탱크를 견딜 수 있도록 유전적으로 고통에 저항하지만, 그들은 화재와 전투를 두려워하며 둘 중 하나에 노출되면 그들과 주변 사람들 모두에게 엄청난 생명을 위협하는 폭발로 빠르게 이어질 것입니다. 이러한 모든 음성 유전자는 신진대사가 매우 효율적이고 화학 연료를 자체적으로 해를 끼치지 않고 추출할 수 있다는 점에서 몇 가지 이점을 가지고 있습니다. 그들은 병약하고 지속적인 관심이 필요하지만 무엇이든 먹을 수 있고, 스스로를 유지하기 위해 선천적으로 의료 작업에 익숙합니다. 핀치에서 그들은 약간의 화학 연료를 소진하여 연기 구름을 만들 수 있습니다.</Blastheart.description>
</LanguageData>