<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Thing.label>울페인 후각 가시화 전자 코</WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Thing.label>
  <WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Thing.description>울페인의 예민한 후각에서 영감을 얻은 메가코프의 기술진들은 후각 시각화 시스템을 개발해냈습니다. 이 생체공학 코 내부에는 정밀 필터와 분자 탐지 장치가 들어 있으며, 피아 식별기가 표적 고유의 냄새를 확률 모델로 구축하여 뇌에 직접 전송함으로써 착용자가 냄새의 근원을 '볼' 수 있게 해줍니다. 사용자가 목표물을 시각화하도록 돕는 동시에, 내부 필터는 환경 속의 특정 독성 위험을 완화해주는 효과도 있습니다.</WRMC_OdorImagingElectricalDevice_Thing.description>

  <WRMC_StardardBiologicalFireControl_Thing.label>울페인 표준 생체 사격 통제 장치</WRMC_StardardBiologicalFireControl_Thing.label>
  <WRMC_StardardBiologicalFireControl_Thing.description>메가코프에서 개발한 이 뇌 임플란트는 엘리트 병사들이 시야 내외의 고위험 목표를 더 정확하게 제거할 수 있도록 설계된 전투 정보 지원 시스템을 통합했습니다. 내장된 마이크로컴퓨터는 병사의 위험 감지 능력을 강화하며, 수 밀리초 내에 목표의 거리, 위치, 엄폐 여부 및 위협 수준을 계산하여 착용자에게 해결책을 제공합니다. 근접 전투 범위 내의 목표에 대해서도 적의 약점을 분석할 수 있습니다. 한 번 설치하면 완전히 제거할 수 없습니다.\n\n이 생체공학 장치는 정밀 제조가 필요하며 시장 가치가 높지만, 이식받은 사람의 몸값에는 제한적인 영향만 미칩니다.</WRMC_StardardBiologicalFireControl_Thing.description>

  <WRMC_MoodOptimizer_Thing.label>울페인 기분 최적화 칩</WRMC_MoodOptimizer_Thing.label>
  <WRMC_MoodOptimizer_Thing.description>울페인 생명공학 기업의 주력 제품인 기분 최적화 칩은 착용자가 '구운 고기를 계속 먹는 것 같은 기분'을 느끼게 해줍니다. 다만 작동하려면 매달 구독료를 지불해야 합니다. 울페인들 사이에서는 이 칩의 소프트웨어를 복제한 해적판이 널리 퍼져 있지만, 그 안에 악성 코드가 포함되어 있는지 여부는 완전히 별개의 문제입니다.\n\n오직 울페인만이 이 칩을 이식받았을 때 즐거움을 느낍니다.</WRMC_MoodOptimizer_Thing.description>

  <WRMC_PrototypeBionicHeart_Thing.label>메가코프 프로토타입 생체공학 심장</WRMC_PrototypeBionicHeart_Thing.label>
  <WRMC_PrototypeBionicHeart_Thing.description>울페인 메가코프 생체공학 기술의 최첨단 결과물입니다. 합금 펌프 메커니즘은 다양한 혈액 상태와 외부 환경에 적응하며, 빠르고 안정적인 혈류는 착용자의 순환 기능을 크게 개선합니다. 강력한 고에너지 마이크로 배터리는 이 심장이 천 년 동안 계속 작동할 수 있게 하며, 견고한 설계 덕분에 사실상 파괴가 불가능합니다.\n\n이 제품은 일부 초월공학 제품에 필적하는 기술 수준을 갖추었지만 대량 생산은 불가능합니다. 설치 시 심장이 받는 피해를 10%로 줄여줍니다.</WRMC_PrototypeBionicHeart_Thing.description>

  <WRMC_ConeCollar.label>울페인 목 칼라</WRMC_ConeCollar.label>
  <WRMC_ConeCollar.description>울페인을 위해 특별히 설계된 회복용 칼라로, 천으로 덮인 간단한 나무 프레임으로 구성되어 있습니다. 의료 자원이 부족한 지역의 일부 울페인 민간 요법사들은 환자가 상처 부위를 핥지 못하도록 이 칼라를 씌우곤 합니다. 하지만 솔직히 말해서, 아무도 이걸 쓰고 싶어 하지 않습니다.</WRMC_ConeCollar.description>

  <WRMC_SiriusTeamHelmet.label>시리우스 팀 헬멧</WRMC_SiriusTeamHelmet.label>
  <WRMC_SiriusTeamHelmet.description>메가코프의 엘리트 궤도 기동 특수부대인 '시리우스 팀'의 헬멧입니다. 매끄러운 안면판 아래에는 최첨단 지능형 사격 통제 시스템과 상태 모니터가 들어 있으며, 초소형 카메라를 통해 착용자는 뒤쪽까지 선명하게 볼 수 있습니다. 동시에 고강도 장갑판은 메카노이드와의 치열한 우주 교전 중에도 헬멧의 기밀성을 보장합니다. 특유의 디자인은 시리우스 팀을 상징하는 주요 시각적 특징이 되었습니다.</WRMC_SiriusTeamHelmet.description>

  <WRMC_SiriusTeamPowerArmor.label>시리우스 팀 강화 갑옷</WRMC_SiriusTeamPowerArmor.label>
  <WRMC_SiriusTeamPowerArmor.description>메가코프의 엘리트 궤도 기동 특수부대인 '시리우스 팀'의 강화 갑옷입니다. 일반적인 메가코프 기동 타격대(MTF)의 장비가 보급 비용의 제한을 받는 것과 달리, 시리우스 팀은 동료들보다 훨씬 자유로운 선택권을 가집니다. 다층 합금 장갑판과 방사능 차단 코팅은 광범위한 위협으로부터 보호를 제공하며, 외골격과 결합된 신경 모사 통합 장치는 착용자가 힘들이지 않고 움직이며 사격할 수 있게 하여 개인용 강화 갑옷의 성능을 한계까지 끌어올립니다.</WRMC_SiriusTeamPowerArmor.description>

  <WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.label>시리우스 팀 윙슈트 강화 갑옷</WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.label>
  <WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.description>메가코프의 엘리트 궤도 기동 특수부대 '시리우스 팀'의 스트라이더들이 착용하는 특수 강화 갑옷입니다. 어깨에는 두 개의 아음속 화학연료 추진기가 장착되어 있으며, 몸을 감싸는 강화 외골격이 이를 지탱합니다. 이 추진기는 착용자가 더 신속하게 이동할 수 있게 하며, 저고도 전력 질주를 위한 강력한 추진력을 발생시켜 위험한 강습 임무를 수행하는 스트라이더들에게 이상적입니다. 다만 추진기를 배치하기 위해 어깨 장갑판이 압축되었으며, 외골격이 추가적인 장갑 공간을 차지합니다.\n\n착용 시 단거리 비행 능력을 부여하여 먼 거리를 뛰어넘을 수 있습니다.</WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.description>
  <WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.comps.0.chargeNoun>도약</WRMC_SiriusTeamWingsuitPowerArmor.comps.0.chargeNoun>

  <WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.label>프로토타입 고급 윙슈트 강화 갑옷</WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.label>
  <WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.description>메가코프의 개인용 폴드 도약 장치 개발 완료 후 진행된 첫 번째 시범 프로젝트 중 하나인 이 장갑복은 한때 모든 임원들이 주목하던 프로젝트였습니다. 방어력을 유지하면서 마이크로 핵융합로와 폴드 도약 장치를 수용하기 위해 갑옷이 극도로 무거워졌으며, 중화기 보조 증강물 없이는 착용자에게 심각한 부상을 입힐 수 있습니다. 이 초기형 프로토타입을 장착한 울페인은 지상 위의 최상위 포식자이자 그 어떤 적도 도망칠 수 없는 공포의 대상이었습니다. 하지만 메가코프 내부의 일련의 변화로 인해 초기 요구 사항은 더 이상 우선순위가 아니게 되었습니다. 프로젝트 자금이 점차 끊기면서 이 장비에 대한 추가적인 진전은 이루어지지 않았습니다.\n\n착용하려면 중화기 증강물을 설치해야 합니다. 장착 시 단거리 순간이동 능력을 얻어 근거리를 빠르게 반복 이동할 수 있으며, 울페인 배터리를 사용하여 충전합니다.</WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.description>
  <WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.comps.0.chargeNoun>순간이동</WRMC_PrototypeAdvancedWingsuitPowerArmor.comps.0.chargeNoun>

  <WRMC_PowerfulChargeBullet.label>울페인 강력 전하탄</WRMC_PowerfulChargeBullet.label>
  <WRMC_PressurizedChargeBullet.label>울페인 가압 전하탄</WRMC_PressurizedChargeBullet.label>
  <WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.label>프로토타입 전투용 전하 랜스</WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.label>
  <WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.description>메카노이드 병기를 바탕으로 울페인 역설계 기술자들이 개발한 중화기입니다. 중화기 증강 기술을 활용한 이 무기는 내장된 소형 구속 핵융합 핵을 통해 일반적인 전하탄을 표준 전하 병기의 성능을 훨씬 넘어서는 속도로 가속한 뒤, 기관총과 맞먹는 속도로 발사합니다. 총구가 향하는 곳이 유기 생명체든 메카노이드든 즉시 갈기갈기 찢어질 것입니다. 물론 뉴턴의 제3법칙에 따라 사용자의 어깨도 같은 운명을 맞이하게 됩니다.\n\n울페인 중화기 증강을 받은 울페인만이 이 무기를 사용할 수 있습니다.</WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.description>
  <WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.verbs.Verb_Shoot.label>프로토타입 전투용 전하 랜스 사격</WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.verbs.Verb_Shoot.label>
  <WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.tools.0.label>개머리판</WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.tools.0.label>
  <WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.tools.1.label>총열</WRMC_Weapon_PrototypeAdvancedChargeLance.tools.1.label>

  <WRMC_WolfeinGrowthVat.label>울페인 성장 배양기</WRMC_WolfeinGrowthVat.label>
  <WRMC_WolfeinGrowthVat.description>배아를 배양하거나 아동의 성장을 가속할 수 있는 용액이 담긴 배양기입니다.\n\n성장이나 배양 중에는 성장 원료를 제공하기 위해 지속적으로 영양물을 공급해야 합니다. 배아를 배양하는 데는 아동의 성장을 가속하는 것보다 두 배의 영양물이 필요합니다.\n\n배아는 아기가 형성되기 전까지 9일 동안 배양됩니다. 이 과정에서 건강상의 합병증이 발생할 위험이 있습니다.\n\n아동의 성장은 18세까지만 가속할 수 있습니다. 성장하는 동안 아동의 기술은 천천히 향상되지만, 성장 배양기에서 자란 아이들은 일반적인 경우보다 기술 수준이 낮고 열정도 적게 얻습니다.\n\n이 장치는 화학물질 주사, 전기 자극, 그리고 간단한 메카나이트 처리를 통해 신체의 성장을 촉진합니다. 성장 배양기는 주로 설계된 노동자나 전사를 빠르게 제조하기 위해 사용됩니다.</WRMC_WolfeinGrowthVat.description>

  <WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Thing.label>울페인 고급 기계 제어 시스템</WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Thing.label>
  <WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Thing.description>첨단 생체 재료와 마이크로 전자 부품으로 제작된 생체공학 눈으로, 주로 메가코프의 고위 메카나이터들에게 이식됩니다. 고정밀 신경 신호 프로세서를 통해 사용자는 기계 유닛들의 좌표 상태를 눈앞에서 직접 시각화하여 확인하고, 여러 유닛을 동시에 제어할 수 있습니다.</WRMC_AdvancedMechanicalControlSystem_Thing.description>

  <WRMC_MechanitorSpine_Thing.label>울페인 신경-기계 인터페이스 증강 모듈</WRMC_MechanitorSpine_Thing.label>
  <WRMC_MechanitorSpine_Thing.description>임플란트 기술이 발달한 울페인 사회 내에서도 이 증강물은 가장 급진적인 강화 수단 중 하나로 꼽힙니다. 이론상 사용자의 신경 전류를 연결하고, 침습적 정신 신호 번역기와 핵심 메카노이드 파견 시스템을 통해 처리한 뒤, 채널이 강화된 메크링크를 통해 중계함으로써 메카노이드와 메카니터의 정신 네트워크를 통합하여 고도의 일체화를 이룰 수 있습니다. 하지만 이 기술은 매우 비싸고 위험하며, 오랫동안 그저 개념적인 수준에 머물러 있었습니다.\n\n착용자의 척추를 대체하며, 헤비 기어 증강 모듈과는 함께 설치할 수 없습니다.</WRMC_MechanitorSpine_Thing.description></LanguageData>