<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--1785657108_190811_Humanoid Project-->
  <Avian.label>아비안</Avian.label>
  <Avian.description>아비안은 행성에 살고있는 어떤 존재들보다도 강력한 생물입니다. 그들은 현실의 다른 면에서 유래했다는 이야기가 있으며, 어떤 사람들은 이들이 악마라고 말합니다. 왜냐하면 이들은 인류와 관련이 없으며, 엄격한 "학살 명령"을 따르고 있기 때문입니다. 인간과 이들의 첫 접촉은 극도로 폭력적이었습니다. 변방계 행성 8월 16일 (볼카니안 제국의 '에라' 연도 3450CF) 한 무리의 아비안 습격자들이 성계를 공격하여 780,000명 이상이 사망했습니다. 특이하게도, 아비안은 거의 모든것을 약탈했습니다. 이 사건 이후, 아비안은 그들의 제국을 급성장하게 만드는 (감마-B56 볼카니안 제국 수도)의 성계를 습격했습니다. 아비안은 '스톰 캐스터'라고 불리웁니다. 이들은 날씨와 관련하여 믿을 수 없는 일들을 할 수 있습니다. 극한의 기상조건은 이들의 능력을 향상시킵니다. 이들이 그 힘을 어떻게 얻었는지는 아직 알려지지 않았습니다.</Avian.description>
  <Avian.tools.0.label>왼 손</Avian.tools.0.label>
  <Avian.tools.1.label>오른 손</Avian.tools.1.label>
  <Avian.tools.2.label>이빨</Avian.tools.2.label>
  <Avian.tools.3.label>머리</Avian.tools.3.label>
  <BlueMagmaRace.label>볼카니안 생존자</BlueMagmaRace.label>
  <BlueMagmaRace.description>이 이상한 종족의 역사는 별로 알려지지 않았습니다. 이들은 한때 형성-모라 라는 불카니안계에서 살았으며, 항상 먹이사슬의 정상에 있었던 것도 아니고, 권력자 또한 아니었던 것으로 알려져있습니다. 어느 시점에서 이들은 더 나은 집을 찾기위해 그들의 고향을 떠났습니다. 물론 지금에 와서는 그것이 진짜 이유가 아니었다는 것을 모두가 알고있습니다... 이들의 역사는 모든 우주를 주변을 굴러싼 극단적인 갈등으로 이루어져있습니다. 극한의 온도에서 살아남을 수 있는 그들의 능력과 극도로 단단한 피부 부성이 그들을 거의 모든 무기에 대한 총알로부터 피해를 입지 않도록 만들어주었습니다. 그때까지는 말이죠... 이들이 아비안 제국의 본거지(투론-96)를 방문하기 전까지 말입니다. 그들은 자신들의 큰 실수를 깨달았을 때는 이미 늦은 뒤었습니다. 암흑 에너지로 작동하는 무기는 불카니안들의 절반 이상을 학살했습니다. 그리고 그렇게 살아남은 사람들은 아비안들의 불가사의한 능력과 강력한 번개 폭풍에 대한 이야기를 전합니다. 최근에는 이 시절에 대한 향수가 많이 남아있지 않지만, 여전히 그 때 일어났던 일들에 대한 분노는 선명하게 남아있습니다.</BlueMagmaRace.description>
  <BlueMagmaRace.tools.0.label>왼 손</BlueMagmaRace.tools.0.label>
  <BlueMagmaRace.tools.1.label>오른 손</BlueMagmaRace.tools.1.label>
  <BlueMagmaRace.tools.2.label>이빨</BlueMagmaRace.tools.2.label>
  <BlueMagmaRace.tools.3.label>머리</BlueMagmaRace.tools.3.label>
  <MagmaRace.label>볼카니안</MagmaRace.label>
  <MagmaRace.description>푸른 볼카니안 종족의 후손입니다. 이들은 별다른 갈등을 겪은적이 없으며, 기근 때문에 고통스러워한 적도 별로 없습니다. 볼카니안들의 후손은 우주의 컬쳐-하운드 상인들입니다. 이들은 무역과 채광 기술을 집중적으로 발전시켰습니다. 물론 그것이 이들이 직접 갈등을 극복할 줄 모른다는 의미는 아닙니다. 볼카니안은 필요하다면 가공할만한 전투력을 결집시킬 수 있지만, 상비군은 따로 존재하지 않습니다. 대신 볼카니아 민병대가 그들의 팩션 안에서 매일 평화를 유지하고 있습니다.</MagmaRace.description>
  <MagmaRace.tools.0.label>왼 손</MagmaRace.tools.0.label>
  <MagmaRace.tools.1.label>오른 손</MagmaRace.tools.1.label>
  <MagmaRace.tools.2.label>이빨</MagmaRace.tools.2.label>
  <MagmaRace.tools.3.label>머리</MagmaRace.tools.3.label>

</LanguageData>