<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BEWH_KhorneMark.label>코른의 인장</BEWH_KhorneMark.label>
  <BEWH_KhorneMark.description>이 림은 코른에 의해 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_KhorneMark.description>
  <BEWH_NurgleMark.label>너글의 인장</BEWH_NurgleMark.label>
  <BEWH_NurgleMark.description>이 림은 너글에 의해 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_NurgleMark.description>
  <BEWH_TzeentchMark.label>젠취의 인장</BEWH_TzeentchMark.label>
  <BEWH_TzeentchMark.description>이 림은 젠취에 의해 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_TzeentchMark.description>
  <BEWH_SlaaneshMark.label>슬라네쉬의 인장</BEWH_SlaaneshMark.label>
  <BEWH_SlaaneshMark.description>이 림은 슬라네쉬에 의해 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_SlaaneshMark.description>
  <BEWH_UndividedMark.label>카오스 언디바이디드의 문양</BEWH_UndividedMark.label>
  <BEWH_UndividedMark.description>이 림은 카오스 신에 의해 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_UndividedMark.description>
  <BEWH_DaemonMutation.label>데몬 돌연변이</BEWH_DaemonMutation.label>
  <BEWH_DaemonMutation.description>이 림은 카오스에 헌신한 결과 인간을 넘어서 유전적으로 변형되었습니다.</BEWH_DaemonMutation.description>
  <BEWH_DaemonHide.label>데몬 가죽</BEWH_DaemonHide.label>
  <BEWH_DaemonHide.description>이 림은 노예 생활에 대한 대가로 질긴 피부를 받았고 거센 타격에도 견딜 수 있습니다.</BEWH_DaemonHide.description>
  <BEWH_DaemonWings.label>데몬 날개</BEWH_DaemonWings.label>
  <BEWH_DaemonWings.description>이 림은 노예 생활에 대한 대가로 날개를 받았고 순식간에 먼 거리를 비행하는 데 사용되었습니다.</BEWH_DaemonWings.description>
  <BEWH_DaemonTail.label>데몬 꼬리</BEWH_DaemonTail.label>
  <BEWH_DaemonTail.description>이 림은 특정 물건을 조작하는 데 사용하고 무기로도 사용할 수 있는 꼬리를 받았습니다.</BEWH_DaemonTail.description>
  <BEWH_DaemonHorns.label>데몬 뿔</BEWH_DaemonHorns.label>
  <BEWH_DaemonHorns.description>이 림은 노예 생활에 대한 대가로 뿔을 받았고 이 뿔은 위협적인 무기입니다.</BEWH_DaemonHorns.description>
  <BEWH_KhorneColor.label>코른 돌연변이</BEWH_KhorneColor.label>
  <BEWH_KhorneColor.description>이 림의 피부와 몸은 그들의 카오스 신을 반영하기 위해 변형되었습니다.</BEWH_KhorneColor.description>
  <BEWH_NurgleColor.label>너글 돌연변이</BEWH_NurgleColor.label>
  <BEWH_NurgleColor.description>이 림의 피부와 몸은 그들의 카오스 신을 반영하기 위해 변형되었습니다.</BEWH_NurgleColor.description>
  <BEWH_TzeencthColor.label>젠취 돌연변이</BEWH_TzeencthColor.label>
  <BEWH_TzeencthColor.description>이 림의 피부와 몸은 그들의 카오스 신을 반영하기 위해 변형되었습니다.</BEWH_TzeencthColor.description>
  <BEWH_SlaaneshColor.label>슬라네쉬 돌연변이</BEWH_SlaaneshColor.label>
  <BEWH_SlaaneshColor.description>이 림의 피부와 몸은 그들의 카오스 신을 반영하기 위해 변형되었습니다.</BEWH_SlaaneshColor.description>
  <BEWH_UndividedColor.label>언디바이디드 돌연변이</BEWH_UndividedColor.label>
  <BEWH_UndividedColor.description>이 림의 피부와 몸은 그들의 카오스 신을 반영하기 위해 변형되었습니다.</BEWH_UndividedColor.description>
  <BEWH_Custodes.label>사용 금지, 구식</BEWH_Custodes.label>
  <BEWH_Custodes.description>구식, 저장된 내용을 보존하기 위해서만 최신 쿠스토데스 유전자로 교체합니다.</BEWH_Custodes.description>
  <BEWH_CustodesStature.label>쿠스토데스의 체구</BEWH_CustodesStature.label>
  <BEWH_CustodesStature.description>이 유전자의 보유자는 쿠스토데스만큼이나 거대해 일반인들 위에 우뚝 서 있습니다.</BEWH_CustodesStature.description>
  <BEWH_CustodesToughness.label>쿠스토데스의 강인함</BEWH_CustodesToughness.label>
  <BEWH_CustodesToughness.description>이 유전자의 보유자는 쿠스토데스와 같은 강인함을 지니고 있습니다.</BEWH_CustodesToughness.description>
  <BEWH_CustodesResilience.label>쿠스토데스의 회복력</BEWH_CustodesResilience.label>
  <BEWH_CustodesResilience.description>이 유전자의 보유자는 쿠스토데스와 동등한 회복력을 가지고 있습니다.</BEWH_CustodesResilience.description>
  <BEWH_CustodesStrength.label>쿠스토데스의 근력</BEWH_CustodesStrength.label>
  <BEWH_CustodesStrength.description>이 유전자의 보유자는 쿠스토데스와 동등한 힘을 가지고 있습니다.</BEWH_CustodesStrength.description>
  <BEWH_CustodesExpertise.label>쿠스토데스의 전문성</BEWH_CustodesExpertise.label>
  <BEWH_CustodesExpertise.description>이 유전자의 보유자는 전투에 대한 선천적인 전문성을 지니고 있으며, 쿠스토데스 못지않은 전투 능력을 지니고 있습니다.</BEWH_CustodesExpertise.description>
  <BEWH_CustodesAnatomy.label>쿠스토데스의 해부학적 구조</BEWH_CustodesAnatomy.label>
  <BEWH_CustodesAnatomy.description>이 유전자의 보유자는 해부학적인 구조가 쿠스토데스의 해부학적 구조와 유사합니다.</BEWH_CustodesAnatomy.description>
  <BEWH_SigmaPariah.label>시그마 퍼라이어</BEWH_SigmaPariah.label>
  <BEWH_SigmaPariah.description>이 유전자의 보유자는 정신 감응력이 감소합니다. 또한 주변 사람들의 정신 감응력과 의식을 감소시키는 동시에 고통을 증가시킵니다.</BEWH_SigmaPariah.description>
  <BEWH_UpsilonPariah.label>웁실론 퍼라이어</BEWH_UpsilonPariah.label>
  <BEWH_UpsilonPariah.description>이 유전자의 보유자는 정신 감응력이 크게 감소합니다. 또한 주변 사람들의 정신 감응력과 의식을 감소시키는 동시에 고통을 증가시킵니다.</BEWH_UpsilonPariah.description>
  <BEWH_OmegaPariah.label>오메가 퍼라이어</BEWH_OmegaPariah.label>
  <BEWH_OmegaPariah.description>이 유전자의 보유자는 정신 감응력이 없습니다. 또한 이들은 주변 사람들의 정신 감응력과 의식을 감소시키는 동시에 고통을 증가시킵니다.</BEWH_OmegaPariah.description>
  <BEWH_Primarch.label>사용 금지, 구식</BEWH_Primarch.label>
  <BEWH_Primarch.description>구식, 저장된 내용을 보존하기 위해서만 최신 프라이마크 유전자로 교체합니다.</BEWH_Primarch.description>
  <BEWH_PrimarchStature.label>프라이마크의 체구</BEWH_PrimarchStature.label>
  <BEWH_PrimarchStature.description>이 유전자의 보유자는 프라이마크만큼이나 거대해 일반인들 위에 우뚝 서 있습니다.</BEWH_PrimarchStature.description>
  <BEWH_PrimarchToughness.label>프라이마크의 강인함</BEWH_PrimarchToughness.label>
  <BEWH_PrimarchToughness.description>이 유전자의 보유자는 프라이마크와 같은 강인함을 지니고 있습니다.</BEWH_PrimarchToughness.description>
  <BEWH_PrimarchResilience.label>프라이마크의 회복력</BEWH_PrimarchResilience.label>
  <BEWH_PrimarchResilience.description>이 유전자의 보유자는 프라이마크와 동등한 회복력을 가지고 있습니다.</BEWH_PrimarchResilience.description>
  <BEWH_PrimarchStrength.label>프라이마크의 근력</BEWH_PrimarchStrength.label>
  <BEWH_PrimarchStrength.description>이 유전자의 보유자는 프라이마크와 동등한 힘을 가지고 있습니다.</BEWH_PrimarchStrength.description>
  <BEWH_PrimarchExpertise.label>프라이마크의 전문성</BEWH_PrimarchExpertise.label>
  <BEWH_PrimarchExpertise.description>이 유전자의 보유자는 전투에 대한 선천적인 전문성을 지니고 있으며, 프라이마크 못지않은 전투 능력을 지니고 있습니다.</BEWH_PrimarchExpertise.description>
  <BEWH_PrimarchAnatomy.label>프라이마크의 해부학적 구조</BEWH_PrimarchAnatomy.label>
  <BEWH_PrimarchAnatomy.description>이 유전자의 보유자는 해부학적인 구조가 프라이마크의 해부학적 구조와 유사합니다.</BEWH_PrimarchAnatomy.description>
  <BEWH_SinewCoil.label>힘줄 코일</BEWH_SinewCoil.label>
  <BEWH_SinewCoil.description>힘줄과 인대를 고강도 금속제 케이블로 대체하여 근력과 방어력을 더욱 증대시킨다. 22개 시술 이식물 중 중 유일하게 생체 장기가 아닌 순수한 사이버네틱 이식물이다.</BEWH_SinewCoil.description>
  <BEWH_Magnificat.label>마그니피캇</BEWH_Magnificat.label>
  <BEWH_Magnificat.description>신체 성장을 촉진하고 바이스코피아와 오스모듈라를 비롯한 다른 장기를 강화하는 호르몬을 분비한다.</BEWH_Magnificat.description>
  <BEWH_BelisarianFurnace.label>벨리사리우스의 용광로</BEWH_BelisarianFurnace.label>
  <BEWH_BelisarianFurnace.description> 두 심장과 연결되어 있다가 마린이 위험에 빠졌을 때 활성화되어 신체능력을 일시적으로 크게 증폭시키는 동시에 재생을 촉진한다. 일정한 양의 화학물질과 호르몬 등을 자체적으로 생산해 보관하다 신체가 위험하다고 판단되면 알아서 활성된다. 한 번 활성화한 벨리사리안 용광로는 휴면기에 들어가 일정시간이 지나 화학물질과 호르몬 등을 자체적으로 충전한 뒤에야 다시 활성화 된다. </BEWH_BelisarianFurnace.description>
  <BEWH_IotaPsyker.label>이오타 사이커</BEWH_IotaPsyker.label>
  <BEWH_IotaPsyker.description>이 유전자의 보유자들은 진정한 정신적 잠재력을 깨달았습니다.</BEWH_IotaPsyker.description>
  <BEWH_Psyker.label>엡실론 사이커</BEWH_Psyker.label>
  <BEWH_Psyker.description>이 유전자의 보유자들은 진정한 정신적 잠재력을 깨달았습니다.</BEWH_Psyker.description>
  <BEWH_DeltaPsyker.label>델타 사이커</BEWH_DeltaPsyker.label>
  <BEWH_DeltaPsyker.description>이 유전자의 보유자들은 진정한 정신적 잠재력을 깨달았습니다.</BEWH_DeltaPsyker.description>
  <BEWH_BetaPsyker.label>베타 사이커</BEWH_BetaPsyker.label>
  <BEWH_BetaPsyker.description>이 유전자의 보유자들은 진정한 정신적 잠재력을 깨달았습니다.</BEWH_BetaPsyker.description>
  <BEWH_SecondaryHeart.label>두 번째 심장</BEWH_SecondaryHeart.label>
  <BEWH_SecondaryHeart.description>가장 단순하면서도 자가유지기능이 강한 인공기관으로, 보통은 다른 기관에 이상이 발생해도 작동하는 데에 문제가 없을 때가 많다. 두 번째 심장은 시술자의 혈액순환 기능을 향상시키며, 기존의 심장이 파괴되더라도 혈액순환과 신체기능을 정상적으로 유지하는 역할을 한다.1차 수술을 마친 마린은 대기의 산소 농도가 낮은 환경이나, 중상을 입은 상황에서도 살아남을 수 있다. 이식의 위험이 낮아 일반적으로 오스모듈라와 바이스코피아를 동시에 이식합니다.</BEWH_SecondaryHeart.description>
  <BEWH_Ossmodula.label>오스모듈라</BEWH_Ossmodula.label>
  <BEWH_Ossmodula.description>오스모듈라는 뇌하수체와 시상하부 사이에 위치한 작은 샘으로 생식선에서 성장에 이르기까지 호르몬의 주요 조절자입니다. 시상하부가 뇌하수체를 제어하고 그 중간자 기관인 삼투압은 시상하부의 입력과 출력을 수정하고 뇌하수체의 합성 능력을 강화하는 동시에 자체적인 종류의 성장 호르몬을 생성합니다. 정상적인 인간 성장 호르몬을 대체하고 아스타르테스에게 상징적인 몸체와 내구성을 부여합니다... 주입자 몇 년 후 세라마이트가 주입된 매우 조밀한 골격계와 바이스코피아와 결합된 방탄 융합 흉곽이 더 강한 근육으로 둘러싸일 것입니다.</BEWH_Ossmodula.description>
  <BEWH_Biscopea.label>바이스코피아</BEWH_Biscopea.label>
  <BEWH_Biscopea.description>바이스코피아는 두번째 심장과 동시에 하는 2번째 시술이고 이것에 대해 충분한 이유가 있습니다. 두번째 심장은 더 많은 에너지는 공급하고 오스모듈라은 시술자의 기본 구조를 개선합니다. 바이스코피아는 더 우월한 근육을 그 위에 구축합니다. 호르몬에서와 마찬가지로, 바이스코피아는 뼈와 함께 시술자의 근육이 크기뿐만 아니라 내구성 면에서도 성장할 수 있도록 하며, 일반적인 인간이 하는 신체적 훈련 없이도 더 강한 근육을 가지고 있습니다. 이 근육들은 더 강하고 효율적일 뿐만 아니라 더 빨리 재생될 수 있고, 긴 전투에서 피로 회복을 돕습니다.</BEWH_Biscopea.description>
  <BEWH_Haemastamen.label>해마스테이먼</BEWH_Haemastamen.label>
  <BEWH_Haemastamen.description>해마스테이먼은 인간이 산소와 이산화탄소를 운반하기 위해 사용하는 분자인데, 해마라고 불리는 4개의 그룹을 가진 복합 단백질로 철분을 이용하여 O2와 CO2를 결합하고 그것을 운반합니다. 해마스테이먼은 시술자가 생산하는 에리트로카이트에 필터 역할을 하는 주요 혈관에 바로 삽입된 기관이며, 이 기관들이 더 나은 버전의 헤모글로빈을 갖도록 수정하여 O2 운반 능력과 그로 인해 더 많은 붉은 피를 유발합니다. 그것은 또한 해마그룹이 일산화탄소 등으로 오염되지 않도록 저항력을 변화시킵니다. O2에 대한 향상된 저항력은 더 많은 영양을 제공하는 반면 CO2에 대한 저항력은 제거를 허용합니다. 그래서 시술자가 더 활발히 일할 뿐만 아니라 더 오래 일할 수 있도록 혈액의 산성화와 피로를 방해합니다.</BEWH_Haemastamen.description>
  <BEWH_LarramansOrgan.label>레라멘의 기관</BEWH_LarramansOrgan.label>
  <BEWH_LarramansOrgan.description>특별한 종류의 바이오 조작된 세포인 레라멘의 세포를 분비하도록 설계된 기관입니다. 이 세포는 정상적인 인간 혈소판을 강화하여 출혈을 봉합할 수 있습니다. 이 세포는 백혈구를 주요 수송 수단으로 사용하여 상처난 부위의 피를 응고시킴과 동시에 상처부위를 감염으로부터 보호합니다. 아스타르테스 혈관은 더 크고 강하지만 직접 혈전을 형성하고 완전히 열린 혈관으로의 혈류를 막습니다.</BEWH_LarramansOrgan.description>
  <BEWH_CatalepseanNode.label>카탈렙시안 마디</BEWH_CatalepseanNode.label>
  <BEWH_CatalepseanNode.description>뇌간에 설치된 카탈렙시안 마디는 주기적으로 스트레스 호르몬을 점검하고 시술자의 심한 수면 부족을 감지한 다음 신경 연결을 사용해서 뇌의 특정 부분을 차단하여 긴 전투에서도 일시적인 수면을 할 수 있도록 시뮬레이션되었습니다. 오랜 기간 동안 사용하는 것은 위험하지만 시술자는 포위 공격이나 방어 중에 경계를 유지할 수 있으며 호루스 침공에서 지구 방어에 중요한 역할을 했습니다. 그것이 아스타르테스가 수적으로 열세인 인간과의 싸움에서 승리할 수 있는 이유 중 하나입니다. 또한 평상시에는 마린이 언제든지 숙면을 취할 수 있게 하여 조금만 자도 충분히 피로를 풀 수 있게 해준다. 카탈렙시안 마디가 설치되면 "보정"하기 위해 최면 요법을 시작해야 하는 요구 사항이 있습니다.</BEWH_CatalepseanNode.description>
  <BEWH_Preomnor.label>프리옴노르</BEWH_Preomnor.label>
  <BEWH_Preomnor.description>프레옴노르는 흉강 내부에 이식하는 커다란 기관으로, 이후 시술자가 섭취한 음식물이 위장으로 들어가기 전에 한번 머물게 된다. 이것은 시술자가 소화할 수 없는 물질이나 독을 섭취하였을 경우 이것이 위장으로 넘어가기 전에 처리하는 기능을 한다. 프레옴노르 내부에서 딱히 소화과정이 일어나지는 않지만, 프레옴노르 내부의 특별한 센서 튜브가 시술자의 목을 넘어온 것을 감지하고 분류해서 독이 될 가능성이 있는 물질은 중화하며, 필요한 성분이 있다면 분리해서 이후의 소화관으로 넘겨 소화할 수 있도록 한다.</BEWH_Preomnor.description>
  <BEWH_Omophagea.label>오모페지아</BEWH_Omophagea.label>
  <BEWH_Omophagea.description>오모페지아는 가장 덜 이해된 임플란트 중 하나이며, 시술자가 동물, 인간, 그리고 외계인의 기억을 그것들을 먹음으로써 얻을 수 있도록 하는 것처럼 보입니다, 제국의 합의는 그것이 죽은 사람의 기억을 전달하는 것으로 추정되는 DNA, RNA 또는 단백질 시퀀스의 분석에 의해 작동한다는 것입니다. 생존 상황에서 사용되는 더 합리적인 접근법은 먹는 사람의 실제 기억에 접근하지 않고 유전적인 것에 접근하는 것입니다. 특정 생물이 어떻게 유전적으로 어떤 것에 성향이 있는지 분석하는 반면, 단백질 분석은 호르몬과 존재하는 세포 또는 병균에 의해 죽기 직전에 무엇을 하고 있었는지를 밝힐 수 있습니다. 이 정보의 조합은 오모페지아에 의해 추측하기 위해 사용될 수 있고 화학 조성의 복잡한 분석이 그렇게 유용하지 않을 것이기 때문에 시술자가의 뇌는 이해를 위한 기억의 형태로 정보를 번역합니다.</BEWH_Omophagea.description>
  <BEWH_MultiLung.label>다중 폐</BEWH_MultiLung.label>
  <BEWH_MultiLung.description>다중 폐는 폐와 구성이 비슷하지만 전성체와 유사한 효소와 필터를 가진 기관에 불과합니다. 횡격막을 완전히 사용할 수 있도록 폐 바로 아래에 이식된 다중 폐는 기관의 괄약근을 추숙하여 다른 폐와 함께 사용되어 현재 해마스테이먼으로 인해 더 많은 산소를 공급할 수 있습니다. 또한 시술자가 위험한 대기에 있고 공기를 여과해야 하는 경우를 대비하여 모든 공기 유입을 강제로 닫을 수 있습니다.</BEWH_MultiLung.description>
  <BEWH_Occulobe.label>오큘로브</BEWH_Occulobe.label>
  <BEWH_Occulobe.description>오큘로브는 전두엽의 기저부에 이식되어, 직접 부착되고 연결된 오큘로브 신경에 직접적으로 접근하여 망막 입력에 접근하고 두 가지 다른 방식으로 기능합니다. 하나는 호르몬 치료로 눈의 성장을 조절하여 시술자에게 더 나은 시력과 더 작고 효율적인 망막 세포를 제공하는 것입니다. 다른 하나는 광학적 입력이 뇌에서 직접 전달하여 어두운 곳에서도 사물을 밝은곳에 있는것처럼 볼 수 있습니다.</BEWH_Occulobe.description>
  <BEWH_LymansEar.label>리만의 귀</BEWH_LymansEar.label>
  <BEWH_LymansEar.description>리만의 귀는 예를 들어 주파수 스위프를 하고 알려진 패턴을 찾는 등 디지털 필터를 적용하여 캐리어가 소리 인식을 수정할 수 있도록 해주는 내이 임플란트입니다. 이것은 일부 장에서 자신만 듣고 알 수 있는 주파수의 비밀 코드에 사용됩니다. 임플란트가 내이에 위치하기 때문에 균형을 위해 사용되는 복잡한 뼈 구조를 기계적으로 제어할 수 있고 신생아가 운동 질환에 면역이 될 수 있을 뿐만 아니라 저중력 또는 무중력 환경에서도 완벽하게 작업할 수 있도록 간섭을 받습니다. 특히 리만의 귀는 가장 기계적으로 복잡한 이식물 중 하나이며 디지털 구성 요소를 가진 몇 안 되는 것 중 하나입니다. 아직 이식되지 않은 경우 전자 공격으로 귀머거리가 될 수 있으므로 이식하는 것이 좋습니다. 외관상으로는 보통 인간의 귀와 다를 바가 없다.</BEWH_LymansEar.description>
  <BEWH_SusAnMembrane.label>가사 유도막</BEWH_SusAnMembrane.label>
  <BEWH_SusAnMembrane.description>시술자들은 두개골 내에 기관을 보유하고 있습니다. 이후 뇌 조직과 함께 자라 완전히 융합하게 됩니다. 유전적으로 조작된 신경 조직으로 구성된 막을 생산합니다. 시술자가 정신적으로 또는 육체적으로 큰 부상을 입었을 때 자동적으로 가사 상태에 들어갈 수 있게 합니다.</BEWH_SusAnMembrane.description>
  <BEWH_Melanochrome.label>멜라노크롬</BEWH_Melanochrome.label>
  <BEWH_Melanochrome.description>멜라닌 색소인 멜라닌은 햇빛으로부터 보호하는 물질이고 크롬은 색으로부터 보호하는 물질이며, 림프계를 호르몬의 수송 수단으로 사용하는 또 다른 호르몬 분비물입니다. 방사선 피폭이 높은 경우 멜라닌 생성을 다소 지원함으로써 시술자의 방사선 보호를 개선하도록 설계되었습니다(예를 들어, 벌컨의 아들들에게 멜라녹롬의 돌연변이인 검은 색과 천사들에게 창백한 피부를 제공합니다). 높은 방사선 노출뿐만 아니라 식단에서 특정 금속을 포획하고 다른 유형의 방사선으로부터 보호하기 위해 피부 세포 형성에 사용하도록 설계되었습니다. 이 금속들은 보통 그들의 아스타르테스 특정한 식사를 통해 섭취되고 납과 금과 같은 중금속으로 구성되며, 강자성 물질을 사용하지 않는 것에 특히 주의합니다.</BEWH_Melanochrome.description>
  <BEWH_OoliticKidney.label>어란상 신장</BEWH_OoliticKidney.label>
  <BEWH_OoliticKidney.description>이 적갈색의 심장 모양의 기관은 시술자의 순환계를 강화, 변화시켜 다른 이식기관들이 효율적으로 작동하도록 한다. 또한 이 기관은 혈액의 여과기능을 극도로 효율적이고 빠르게 만들기도 한다. 때로는 어란상 신장이 두 번째 심장과 동시에 작용해 빠른 속도로 혈액을 순환시키면서 이를 정화하는 비상해독 모드에 들어가기도 하며, 이 덕분에 피시술자는 프레옴노르의 중화한계를 넘어서는 독극물이나 다중 폐의 처리범위를 넘어선 가스에 의한 중독 상태에서도 살아남을 수 있다.</BEWH_OoliticKidney.description>
  <BEWH_Neuroglottis.label>뉴로글로티스</BEWH_Neuroglottis.label>
  <BEWH_Neuroglottis.description>구강의 뒤쪽에 이식되는 이 기관은 마린이 미각을 통해 섭취한 물질이 음식으로서의 가치가 있는지를 평가할 수 있게 한다. 이를 통해 마린은 물질을 씹거나, 단순히 맛보는 것만으로 다양한 종류의 천연 독극물이나 화학물질을 유무를 탐지할 수 있으며, 프레옴노르가 어지간한 물질은 해독해주기는 하지만 위험한 물질을 멋모르고 섭취하는 일을 방지할 수 있다. 또한 뉴로글로티스는 특정한 생물의 냄새에 관련된 화학물질을 탐지할 수 있으며, 이를 통해 마린은 단순히 맛을 보는 것만으로 해당 생명체의 뒤를 어느 정도 밟을 수 있게 된다.</BEWH_Neuroglottis.description>
  <BEWH_Mucranoid.label>뮤크라노이드</BEWH_Mucranoid.label>
  <BEWH_Mucranoid.description>뮤크라노이드는 땀샘의 변형을 유발하게 되며, 이러한 변형은 마린이 특정한 화학요법을 받아야만 제대로 된 효력을 발휘한다. 이러한 화학요법을 시행하게 되면 이 시술을 받은 시술자의 땀샘에서는 피부를 덮는 기름과 비슷한 물질이 분비된다. 이 물질은 극단적인 온도 변화에서 시술자의 신체를 보호하고 진공 상태에 대해서도 잠시나마 보호를 제공할 수 있다. 무크라노이드를 작동시키는 화학요법은 보통 긴 우주 항해나 진공상태에 가까운 환경에서의 전투를 할 때 시행한다. 땀 자체가 특이하게 변하는 것이기 때문에 스페이스 마린은 상당히 특이한 냄새를 내는 것으로 보인다. 여러 소설에서 스페이스 마린을 만나거나 감지하는 외계인들이 공통적으로 언급하는 부분이 독특한 체취다.</BEWH_Mucranoid.description>
  <BEWH_BetchersGland.label>벳쳐의 샘</BEWH_BetchersGland.label>
  <BEWH_BetchersGland.description>벳쳐의 샘은 두 개의 분비선이 함께 작용하고, 선호도에 따라 입의 다른 부분에 이식되며, 위 분비선과 유사한 과정을 통해 타액을 부식성 산으로 바꿀 수 있지만, 아스타르테스 특정 식단을 통해 섭취되고 선험자에 의해 처리된 후 저장되는 더 강한 산을 사용합니다. 이 침은 강철을 녹이거나 전투에 사용되거나 심지어 머리에 침을 뱉어 적을 눈이 멀게 하거나 죽이기까지 할 정도로 강하지만, 보통은 시술자의 입에도 상처를 입히고 치유가 꽤 오래 걸리므로 최후의 수단으로 사용되며 때로는 입을 다물게 하기도 합니다. 가장 많이 사용되는 경우는 생존 상황에서 더 가혹한 물질을 소화하는 것이고, 벳쳐의 샘은 풀에서 나오는 셀룰로오스나 긴급 탄수화물을 위한 나무껍질과 같은 것들의 소화를 돕기 위해 그것의 산을 프리모노머로 다시 생산할 수 있습니다. 일부 챕터는 이 기능을 포기하고 그들이 완전히 면역이 되어 있고 나중에 전투나 포획 상황에서 사용될 수 있도록 식단에 특별히 맞춤화된 독을 저장하기 위해 사용합니다.</BEWH_BetchersGland.description>
  <BEWH_ProgenoidGlands.label>프로제노이드</BEWH_ProgenoidGlands.label>
  <BEWH_ProgenoidGlands.description>이 기관은 2개가 있는데, 하나는 목에 위치하고 있으며 다른 하나는 흉강 내부에 위치한다. 이 기관은 마린 개인이 아닌, 전체 챕터의 생존에 중요한 기관이다. 각각의 기관은 시술자의 체내에서 성장하면서 호르몬 자극과 다른 이식기관의 유전자 정보를 흡수한다. 이식 후 5년이 지나면 목의 기관은 완전히 성숙되며, 10년 후에는 가슴의 기관도 완전히 성숙된다. 완전히 성숙한 프로제노이드는 그 하나하나가 해당 마린에 상응하는 하나의 진 시드가 되며, 이는 챕터가 지닌 사실상 유일한 진 시드 제공처이다. 시술자의 사후 수술을 통해 프로제노이드를 제거하고 나면 이를 조심스럽게 보관하면서 돌연변이 여부를 검사한 뒤에 사용하기 전까지 적당한 환경에서 저장하게 된다. 살아있는 마린에게서 프로제노이드 샘을 채취하는 것도 불가능은 아니지만, 그 과정이 매우 고통스럽고 마린조차 죽을 수 있는 위험한 행위이기에 거의 대부분은 대원이 전사했거나 하는 등 긴급한 상황에서 채취한다</BEWH_ProgenoidGlands.description>
  <BEWH_BlackCarapace.label>블랙 카라페이스</BEWH_BlackCarapace.label>
  <BEWH_BlackCarapace.description>블랙 카라페이스는 대부분의 이식물을 능가하는 생물학적, 기계적 기술의 조합인 마지막 장기이며 시술자가 마침내 그것의 창조자인 아마르 아스타르테를 기리기 위해 아스타르테스라고 불릴 수 있는 마지막 단계입니다. 그것의 디자인은 복잡하지만 동시에 전달은 아름답고 간단합니다. 피부 아래에 이식된 생물학적 섬유 조직을 기반으로 합니다. 그리고 나서 그것은 그들 자신을 신경계에 연결하는 침습적이고 고통스러운 섬유를 가진 몸 전체의 암과 다르지 않게 성장합니다. 이 과정은 몇 시간 동안 지속되며 시술자가 경험하는 가장 고통스러운 경험 중 하나라고 합니다. 아스타르테스가 마침내 힘든 최종 이식에서 나온 후, 시술자의 신체는 신경 센서와 연결 지점을 설치하기 위해 변형됩니다. 이러한 센서와 연결점은 파워 아머와 마린의 신체를 연결하는 데에 중요한 부위로, 이러한 연결점을 통해 시술자가 파워 아머를 완벽한 자신의 신체로 사용할 수 있게 된다.</BEWH_BlackCarapace.description>
</LanguageData>