<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SimpleProstheticHand.label>의수</SimpleProstheticHand.label>
  <SimpleProstheticHand.description>손 보철물. 신경 인터페이스가 부족하지만 내부 관절의 복잡한 배열을 통해 자연스러운 움직임을 매우 설득력 있게 모방할 수 있습니다. 그래도 실제 손보다는 못합니다.</SimpleProstheticHand.description>
  <SimpleProstheticFoot.label>의족</SimpleProstheticFoot.label>
  <SimpleProstheticFoot.description>발 보철물. 신경 인터페이스가 부족하지만 내부 관절의 복잡한 배열을 통해 자연스러운 움직임을 매우 설득력 있게 모방할 수 있습니다. 그래도 실제 발보다는 못합니다.</SimpleProstheticFoot.description>
  <SimpleProstheticDigit.label>보철 손,발가락</SimpleProstheticDigit.label>
  <SimpleProstheticDigit.description>손가락이나 발가락을 모방할 수 있는 인공 손가락입니다. 신경 인터페이스가 부족하지만 내부 관절의 복잡한 배열을 통해 자연스러운 움직임을 매우 설득력 있게 모방할 수 있습니다. 그래도 실제 숫자보다는 열등합니다.</SimpleProstheticDigit.description>
  <BionicHand.label>생체공학 손</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>고급 인공 손 입니다. 소형 서보 어레이는 놀라운 민첩성을 제공하며, 격자-분진 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 낫습니다.</BionicHand.description>
  <BionicFoot.label>생체공학 발</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>첨단 인공 발 입니다. 소음이 적은 미니 서보와 바이오겔 신경 링크는 뛰어난 균형감과 제어력을 제공합니다. 격자-분진 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 낫습니다.</BionicFoot.description>
  <BionicLiver.label>생체 공학 간</BionicLiver.label>
  <BionicLiver.description>첨단 인공 간. 일련의 화학 합성기는 신체를 변화시키는 거의 모든 물질을 효율적으로 처리합니다. 통합된 격자-분진 치유 시스템은 모든 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 간보다 낫습니다.</BionicLiver.description>
  <BionicKidney.label>생체공학적 신장</BionicKidney.label>
  <BionicKidney.description>첨단 인공신장. 강력한 나노 필터 세트가 혈류에서 거의 모든 독소를 효과적으로 제거합니다. 통합된 격자-분진 치유 시스템이 모든 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 낫습니다.</BionicKidney.description>
  <BionicLung.label>생체공학적 폐</BionicLung.label>
  <BionicLung.description>첨단 인공 폐. 합성 근육 섬유는 고급 미세막을 통해 산소를 끌어옵니다. 통합된 격자-분진 치유 시스템이 자동으로 손상을 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 낫습니다.</BionicLung.description>
  <ArchotechHand.label>초월공학 손</ArchotechHand.label>
  <ArchotechHand.description>초월공학이 제작한 인공손. 두꺼운 활엽수 가지를 으스러뜨릴 만큼 강하고, 쌀알 위에 소네트를 쓸 만큼 정확합니다. 자연 살처럼 보이고 느껴지지만, 플라스틸보다 손상되기가 더 어렵습니다. 손상되더라도 시간이 지나면 저절로 복구됩니다. 작동 원리는 수수께끼입니다.</ArchotechHand.description>
  <ArchotechHeart.label>초월공학 심장</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>초월공학이 제작한 인공심장. 작동 원리는 수수께끼입니다.</ArchotechHeart.description>
  <ArchotechSpine.label>초월공학 척추</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>초월공학이 제작한 인공 척추입니다. 작동 원리는 수수께끼입니다.</ArchotechSpine.description>
  <ArchotechStomach.label>초월공학 위</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>초월공학이 제작한 인공 위. 작동 원리는 수수께끼입니다.</ArchotechStomach.description>
</LanguageData>