<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ATR_MechAntifreeze.label>메카나이트 부동액</ATR_MechAntifreeze.label>
  <ATR_MechAntifreeze.description>불리한 온도(양수 및 음수)에 대한 섀시 민감성을 줄이기 위해 설계된 합성 화합물입니다. 유기농 소비에 안전하지 않습니다.</ATR_MechAntifreeze.description>
  <ATR_FractalPill.label>프랙탈 알약</ATR_FractalPill.label>
  <ATR_FractalPill.description>Archotechs와 관련된 모든 것과 마찬가지로 이것이 정확히 무엇인지 아는 것은 불가능합니다. 프랙탈 파워에 의해 왜곡된 유일한 잔재인 이 작은 알약 같은 물체는 동일한 프랙탈 파워로 새로운 호스트를 주입할 수 있습니다. 아르코테크가 뒤틀린 자의 귀에 속삭이며 진정한 힘을 엿볼 수 있다는 소문이 있습니다.\n\n유기물에서 이것은 마음과 육체의 뒤틀림으로 이어집니다. 어떤 사람들은 그것이 깨달음이라고 믿고 다른 사람들은 악몽이 화신이라고 믿습니다. 그것은 질병을 격렬하게 없애고 숙주의 본질을 변이시킵니다. 대부분의 경우 이것은 결국 끔찍한 괴물이 될 것이지만, 미치광이들은 "선택된 자"가 대신 "축복받은 분열로 승천"할 가능성에 대해 고함을 질렀습니다.\n\n기계 공학에서 프랙탈 뒤틀림은 훨씬 더 길들인 효과가 있습니다. 섀시와 통합되어 향상된 인지 기능에서 터무니없는 온도 내성에 이르기까지 다양한 유익한 효과를 제공합니다. 그러나 때때로 내부 저장소를 왜곡하고 강제로 재부팅하여 메모리 조각 모음을 수행합니다.</ATR_FractalPill.description>
  <ATR_FractalPill.ingestible.ingestCommandString>소비 {0}</ATR_FractalPill.ingestible.ingestCommandString>
  <ATR_FractalPill.ingestible.ingestReportString>소비 {0}.</ATR_FractalPill.ingestible.ingestReportString>
  <ATR_MechSwarm.label>메카나이트 떼</ATR_MechSwarm.label>
  <ATR_MechSwarm.description>진정한 메카나이트 군단이 들어 있는 작은 알약입니다. 이 기계석은 자연적인 기계석 생산이 급증을 지속할 수 없기 때문에 이틀 동안 호스트가 섀시를 제어하는 ​​능력을 크게 향상시킵니다.</ATR_MechSwarm.description>
  <ATR_RegenerativePill.label>재생 알약</ATR_RegenerativePill.label>
  <ATR_RegenerativePill.description>(대부분) 유기물 소비에 안전한 기계 설계 알약의 드문 사례인 재생 알약은 숙주의 몸을 가로질러 손상된 부분을 수리하고 강화하여 빠른 회복을 위해 특별히 프로그래밍된 기계를 사용합니다.\n\n유기물은 그 경험이 매우 불쾌하다는 것을 알게 될 것이지만 여전히 알약의 효과로부터 완전히 이익을 얻습니다.</ATR_RegenerativePill.description>
  <ATR_StasisPill.label>정체 알약</ATR_StasisPill.label>
  <ATR_StasisPill.description>전도성이 높고 약한 진정 효과가 있는 합성 화학 물질의 슬러리가 들어 있는 작은 알약입니다. 기계 장치에서 화학 물질을 섭취하면 작업 효율성이 감소하는 대신 전력 소비가 크게 줄어듭니다.\n\n신뢰할 수 있는 전원을 사용하지 않고 장거리 여행을 위해 설계된 이 알약은 최대 3일 동안 50% 작업 속도 패널티에서 75%까지 전력 소비를 줄입니다. 효율성을 중시하고 노동에 종사하지 않는 침입자, 상인 및 군인이 일반적으로 사용합니다.</ATR_StasisPill.description>
  <ATR_CybertechArm.label>사이버 기술 팔</ATR_CybertechArm.label>
  <ATR_CybertechArm.description>사이버네틱 팔 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechArm.description>
  <ATR_CybertechLeg.label>사이버 기술 다리</ATR_CybertechLeg.label>
  <ATR_CybertechLeg.description>사이버네틱 다리 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechLeg.description>
  <ATR_CybertechVisualSensor.label>사이버테크 비주얼 센서</ATR_CybertechVisualSensor.label>
  <ATR_CybertechVisualSensor.description>사이버네틱 눈 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechVisualSensor.description>
  <ATR_CybertechAudioSensor.label>사이버테크 오디오 센서</ATR_CybertechAudioSensor.label>
  <ATR_CybertechAudioSensor.description>사이버네틱 귀 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechAudioSensor.description>
  <ATR_CybertechHeatsink.label>Cybertech 방열판</ATR_CybertechHeatsink.label>
  <ATR_CybertechHeatsink.description>사이버네틱 방열판 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechHeatsink.description>
  <ATR_CybertechCoolantPump.label>Cybertech 냉각수 펌프</ATR_CybertechCoolantPump.label>
  <ATR_CybertechCoolantPump.description>사이버네틱 방열판 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechCoolantPump.description>
  <ATR_CybertechBattery.label>사이버테크 배터리 팩</ATR_CybertechBattery.label>
  <ATR_CybertechBattery.description>사이버네틱 배터리 형태의 아르코테크 장치. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechBattery.description>
  <ATR_CybertechMechaniteStorage.label>사이버테크 메카나이트 스토리지</ATR_CybertechMechaniteStorage.label>
  <ATR_CybertechMechaniteStorage.description>사이버네틱 주조소 형태의 나노나이트 보관소 형태의 아르코테크 장치입니다. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechMechaniteStorage.description>
  <ATR_CybertechReactor.label>사이버테크 바이오 리액터</ATR_CybertechReactor.label>
  <ATR_CybertechReactor.description>바이오 리액터 형태의 아르코테크 장치 - 하지만 전력 소비도 줄이는 것 같습니다. 반짝이는 세계의 고급 부품보다 훨씬 더 강력한 부품을 생산하는 데 필요한 난해한 지식과 기술은 아키테크의 명시적인 축복 없이는 가치가 없습니다. 그것이 강함의 비결이 아닐까?</ATR_CybertechReactor.description>
  <ATR_InsightAssistant.label>인사이트 어시스턴트 칩</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 핵심 인텔리전스가 처리하는 모든 분야에서 새로운 통찰력과 학습 기회를 식별, 분류 및 적용하는 데 특화되어 있습니다. 또한 독립적으로 새로운 이론을 생성하고 연구를 지원할 수 있습니다.</ATR_InsightAssistant.description>
  <ATR_GeneralAssistant.label>일반 어시스턴트 칩</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 의도적으로 전문화되지 않은 대신 광범위한 작업에 대한 전용 프로세스를 보유하고 있습니다. 그 결과 품질이 중요한 작업을 완료할 수 있는 속도가 엄청나게 빨라집니다. 이를 통해 핵심 인텔리전스는 덜 복잡한 세부 사항을 처리하면서 품질에 집중할 수 있습니다.</ATR_GeneralAssistant.description>
  <ATR_CombatAssistant.label>전투 보조 칩</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 도우미는 전투 및 위협 분석 시나리오에 특화되어 있습니다. 자율적으로 전술 기회를 식별하고 전장에서 들어오는 사격에 대한 실시간 대응을 제안할 수 있는 이 칩은 전술 분석가와 지휘관을 구식으로 보이게 만드는 기계 전투 유닛의 이야기를 담당하는 것으로 널리 간주됩니다.\n\n그러나 비서의 끊임없는 전술적 분석은 업무 효율성을 떨어뜨립니다.</ATR_CombatAssistant.description>
  <ATR_MechanicAssistant.label>기계 보조 칩</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 엔지니어링 및 기계 작업에 특화되어 있습니다. 부품을 최적으로 설계 및 생성하고 이를 설치, 수리 또는 변경하기 위한 대규모 서브루틴 라이브러리를 보유하고 있는 이러한 칩은 목적에 맞게 제작된 기계에 의한 산업의 완전한 지배를 방지하기 위해 강력한 기계 조합이 있는 세계에서 종종 금지됩니다.</ATR_MechanicAssistant.description>
  <ATR_ConstructionAssistant.label>건설 보조 칩</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 건축 및 건축 작업에 특화되어 있습니다. 건축 자재, 도구, 관행 및 스타일의 정확한 특성에 대한 심층 아카이브를 통해 유닛이 작업에 접근할 때 필요할 수 있는 모든 정보를 확보할 수 있습니다. 물리적 물체와 공간을 측정, 검사 및 분석하기 위한 자동 하위 루틴은 배치, 힘 및 안전에 대한 더 빠른 계산을 허용합니다.</ATR_ConstructionAssistant.description>
  <ATR_ExcavationAssistant.label>발굴 보조 칩</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 도우미는 광물 식별, 분류 및 추출을 최적화하는 데 특화되어 있습니다. 광물 및 재료 특성에 대한 포괄적인 기록 보관소는 훨씬 더 정확하고 효율적인 채광 작업을 허용하여 상당한 수율 증가와 운영 능력으로 이어집니다. 자율 서브루틴은 또한 딥 드릴과 같은 굴삭기 기술의 프로세스를 최적화합니다.</ATR_ExcavationAssistant.description>
  <ATR_VictualAssistant.label>가상 어시스턴트 칩</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 유기 물질, 즉 식품의 가공 및 준비에 특화되어 있습니다. 적절한 사용에 중점을 둔 유기물의 특성, 구성 및 거동에 대한 방대한 참조 라이브러리와 결합된 일련의 자율 하위 루틴은 낭비를 최소화하면서 최고 품질의 물질을 보장합니다.</ATR_VictualAssistant.description>
  <ATR_CultivationAssistant.label>재배 조수</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 동식물 재배에 특화되어 있습니다. 지구상에 존재하는 것으로 알려진 모든 식물과 동물에 대한 매우 정확한 통찰력을 갖춘 방대한 데이터 아카이브를 통해 자율 서브루틴을 통해 유닛은 주요 행동, 스트레스 요인을 식별할 수 있으며 어느 정도는 특정 행동과 페로몬.\n\n흥미롭게도 이것은 때때로 기계 장치 자체가 지능이 낮은 것에 대해 거의 부모의 애정을 표시하게 만듭니다.</ATR_CultivationAssistant.description>
  <ATR_MedicineAssistant.label>의학 보조 칩</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 장기 손상 치료 및 장기 수술에 특화되어 있습니다. 일련의 하위 루틴 및 절차는 유기적 문제를 식별, 분류 및 분석하는 데 도움이 되며 개선 제안을 제공합니다.\n\n이 장치는 또한 기계 장치에 대한 간단한 수리를 수행하는 데 적합합니다.</ATR_MedicineAssistant.description>
  <ATR_SocialAssistant.label>사회 비서</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 조수는 사회적 상황에 특화되어 있습니다. 개인의 신체 움직임과 표정을 읽는 것부터 목표의 알려진 모든 이력을 참조하는 것까지 일상적인 협상을 최적화하고 분석하여 핵심 인텔리전스의 사회적 상황 처리 능력을 향상시킵니다. 인기, 악명, 위신의 극대화 - 모두 실행 가능한 목표로 간주됩니다.</ATR_SocialAssistant.description>
  <ATR_MentalAssistant.label>정신 조수</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>이 하위 코어 칩은 여러 가지 작업으로 핵심 인텔리전스를 지원합니다. 이 어시스턴트는 핵심 지능에 훨씬 더 강한 정신적 탄력성을 부여하는 데 특화되어 있습니다. 개별화된 하위 루틴 모음은 지능의 인식에서 많은 스트레스 요인과 불쾌한 문제를 제거하는 동시에 어려운 상황을 극복할 수 있는 더 큰 능력을 훈련합니다. 많은 기계 유닛이 이 장치를 신뢰할 수 있는 친구로 여기고, 자신의 불멸과 같은 존재가 그들 안에 있으면 훨씬 더 견딜 수 있음을 알게 됩니다.</ATR_MentalAssistant.description>
  <ATR_PsychicAssistant.label>심령 조수</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>이 유기적 구성 요소는 핵심 지능을 지원합니다. 이 유기적 조수는 심령 능력을 활용하기 위해 핵심 지능을 위한 도관 역할을 하는 매우 심령적으로 조율되어 있습니다. 조수의 유기적 특성으로 인해 핵심 지능은 다른 부분처럼 완전히 조작할 수 없으며 심령 민감성과 함께 제공되는 모든 것에 취약합니다. 어시스턴트는 스스로를 유지하기 위해 막대한 양의 에너지를 소비하므로 전반적으로 더 많은 전력 소비로 이어집니다.</ATR_PsychicAssistant.description>
  <ATR_ControllerAssistant.label>컨트롤러 어시스턴트</ATR_ControllerAssistant.label>
  <ATR_ControllerAssistant.description>이 유기적 구성 요소는 핵심 지능을 지원합니다. 고도로 전문화된 이 비서는 대리 처리 능력을 사용하여 대리를 제어하는 ​​부담을 덜어줍니다. 이 도우미를 사용하면 페널티를 받지 않고 4개의 추가 대리자를 연결할 수 있습니다. 이 도우미는 대리 컨트롤러에서만 작동하며 다른 작업은 수행하지 않습니다.</ATR_ControllerAssistant.description>
  <ATR_SapientAssistant.label>Archotech 지적 조수</ATR_SapientAssistant.label>
  <ATR_SapientAssistant.description>이 기이한 장치는 설치하지 않으면 완전히 비활성 상태입니다. 설치되면 핵심 지능과 상호 작용하는 유아 지능이 생성됩니다. 이 조수는 완전히 지능적이며 시간이 지남에 따라 핵심 지능과 더 현명하고 조화롭게 성장할 것입니다. 하위 지능은 아키텍트 칩에 내장되어 있기 때문에 언젠가는 지능이 호스트의 지능을 능가할 것입니다. 흥미롭게도 이것은 캡처된 정보를 방해하지 않는 것 같습니다. 아마도 그것은 세상과 떨어져 있는 것을 선호할 것입니다. 아마도 그것은 여기서 전혀 제한되지 않을 것입니다. 실제로 제거하면 인텔리전스가 사라집니다. 어디로 가나요?</ATR_SapientAssistant.description>
  <ATR_SkyMindReceiver.label>스카이마인드 리시버</ATR_SkyMindReceiver.label>
  <ATR_SkyMindReceiver.description>유기적 뇌에 이식할 수 있는 작은 모듈로 대상의 신경망을 완전히 무시하고 외부 힘에 의해 제어되는 빈 껍질로 변환합니다. 장치의 복잡성과 유기물 제어의 고유한 어려움으로 인해 이 장치는 파괴 시 격렬하게 연소되는 경향이 있습니다.\n\n많은 세력이 대리자를 적의 손에 넘기기보다는 파괴하는 데 유리하게 사용했습니다.</ATR_SkyMindReceiver.description>
  <ATR_SkyMindTransceiver.label>스카이마인드 트랜시버</ATR_SkyMindTransceiver.label>
  <ATR_SkyMindTransceiver.description>유기적 뇌에 이식할 수 있는 작은 모듈로 대상이 SkyMind 네트워크와 자유롭게 상호 작용할 수 있습니다. 이 임플란트를 성공적으로 이식하거나 제거해도 큰 결과는 없습니다.</ATR_SkyMindTransceiver.description>
  <ATR_PlatingPlasteel.label>플라스틸 프레임</ATR_PlatingPlasteel.label>
  <ATR_PlatingPlasteel.description>초고온 및 정제된 플라스틸이 주입된 섀시 프레임워크.</ATR_PlatingPlasteel.description>
  <ATR_CompositePlating.label>합성 프레임</ATR_CompositePlating.label>
  <ATR_CompositePlating.description>담금질된 플라스틸을 가져다가 거기에 메카나이트를 주입한 다음 이를 섀시에 주입하여 만든 합성물이 주입된 섀시 프레임워크입니다. 프레임워크 자체는 플라스틸 프레임워크보다 강하지 않지만, 메카나이트는 거의 즉각적인 반응 장갑 기능을 제공합니다.</ATR_CompositePlating.description>
  <ATR_HydraulicFrame.label>유압 프레임</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>프레임이 단기 및 장기적 필요에 따라 안전하게 처리할 수 있는 중량을 최대화하도록 설계된 섀시 프레임워크입니다. 재설계된 프레임은 또한 다양한 작업에서 더 큰 효율성을 제공합니다.</ATR_HydraulicFrame.description>
  <ATR_RefinedFrame.label>세련된 프레임</ATR_RefinedFrame.label>
  <ATR_RefinedFrame.description>섀시 프레임워크는 가능한 한 세련되고 탁월하게 고귀하게 보이도록 정교하고 정밀하게 에칭, 조각 및 설계되었습니다. 프레임은 명시적인 목적을 향상시키지 못할 수 있지만 소유자의 인식에 확실히 영향을 미칩니다.</ATR_RefinedFrame.description>
  <ATR_SanitaryFrame.label>위생 프레임</ATR_SanitaryFrame.label>
  <ATR_SanitaryFrame.description>섀시 프레임워크는 어떤 형태의 이물질도 거주할 수 없도록 무자비하게 처리하고 소독했습니다. 이 프레임워크는 얼룩, 오물 및 병원균을 완전히 거부합니다. 프레임은 또한 완벽하게 부드러운 움직임에 최적화되어 수술 및 치료에 적합합니다.</ATR_SanitaryFrame.description>
  <ATR_MobilityFrame.label>모빌리티 프레임</ATR_MobilityFrame.label>
  <ATR_MobilityFrame.description>동작의 유창함과 효율성을 위해 설계되고 최적화된 섀시 프레임워크입니다. 이 프레임워크는 항력을 최소화하고 추진력 획득 및 손실을 최대화하며 뛰어난 유연성과 민첩성을 부여하기 위해 특수 카운터웨이트 및 외부 구성 요소와 함께 고유한 디자인을 선택할 수 있습니다.</ATR_MobilityFrame.description>
  <ATR_SuppressorFrame.label>서프레서 프레임</ATR_SuppressorFrame.label>
  <ATR_SuppressorFrame.description>전투 능력을 선택적으로 억제하도록 설계된 섀시 프레임워크입니다. 이 프레임워크는 내부의 별도 소프트웨어를 사용하여 무기를 사용하려고 할 때 유닛의 신체를 방해하고 작업 능력을 손상시키지 않으면서 전투 성능을 줄이기 위해 표준 프레임보다 의도적으로 더 취약합니다.</ATR_SuppressorFrame.description>
  <ATR_GuardianFrame.label>가디언 프레임</ATR_GuardianFrame.label>
  <ATR_GuardianFrame.description>극한의 온도 변화를 견디고 위협을 발산하도록 설계된 섀시 프레임워크. 이 프레임워크는 자연적이든 우발적이든 화염병에 의해 발생하는 화재와 그에 수반되는 모든 위협을 처리하도록 설계되었습니다. 절연 조치는 극한의 추위에서도 장치를 보호합니다.</ATR_GuardianFrame.description>
  <ATR_MiningArm.label>채광 팔</ATR_MiningArm.label>
  <ATR_MiningArm.description>광물의 추출과 가공을 염두에 두고 설계된 단순한 기계 팔입니다. 암은 내용물을 내부 프로세서에 공급하는 플라스틸 드릴을 특징으로 하며, 광물을 효율적으로 분리하고 폐기물을 신속하게 폐기하여 드릴링을 극대화하고 분류 시간을 최소화합니다.</ATR_MiningArm.description>
  <ATR_AgriArm.label>농업 암</ATR_AgriArm.label>
  <ATR_AgriArm.description>농업과 원예를 염두에 두고 설계된 단순한 기계 팔. 암에는 제품을 적절하게 수확하고 내용물을 내부 프로세서에 공급하는 여러 내부 다중 도구가 있어 최적의 수확과 최소 분류 시간을 보장하기 위해 폐기물을 폐기합니다. 특수한 엘보우 포트에서 제품을 꺼내는 것은 관찰하기 다소 이상하지만 효율적입니다.</ATR_AgriArm.description>
  <ATR_AdvancedArm.label>고급 팔</ATR_AdvancedArm.label>
  <ATR_AdvancedArm.description>더 높은 효율성 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 팔이 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 부여합니다.</ATR_AdvancedArm.description>
  <ATR_AdvancedLeg.label>고급 다리</ATR_AdvancedLeg.label>
  <ATR_AdvancedLeg.description>더 높은 효율성 구성 요소와 함께 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 레그가 표준 발행 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedLeg.description>
  <ATR_AdvancedVisualSensor.label>고급 시각 센서</ATR_AdvancedVisualSensor.label>
  <ATR_AdvancedVisualSensor.description>더 높은 효율의 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 시각적 센서에 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 부여합니다.</ATR_AdvancedVisualSensor.description>
  <ATR_AdvancedAudioSensor.label>고급 오디오 센서</ATR_AdvancedAudioSensor.label>
  <ATR_AdvancedAudioSensor.description>더 높은 효율의 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 오디오 센서가 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedAudioSensor.description>
  <ATR_AdvancedHeatsink.label>고급 방열판</ATR_AdvancedHeatsink.label>
  <ATR_AdvancedHeatsink.description>더 높은 효율의 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 방열판이 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedHeatsink.description>
  <ATR_AdvancedCoolantPump.label>고급 냉각수 펌프</ATR_AdvancedCoolantPump.label>
  <ATR_AdvancedCoolantPump.description>더 높은 효율성 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도는 이 냉각수 펌프가 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 부여합니다.</ATR_AdvancedCoolantPump.description>
  <ATR_AdvancedBattery.label>고급 배터리 팩</ATR_AdvancedBattery.label>
  <ATR_AdvancedBattery.description>더 높은 효율의 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도는 이 배터리에 표준 문제 부품에 비해 상당한 이점을 부여합니다.</ATR_AdvancedBattery.description>
  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>고급 메카나이트 스토리지</ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>
  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>더 높은 효율성 구성 요소와 함께 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 기계 보관소가 표준 발행 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다. 더 높은 품질의 메카나이트는 부상이 더 빨리 수리된다는 것을 의미합니다.</ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>
  <ATR_AdvancedReactor.label>고급 바이오 리액터</ATR_AdvancedReactor.label>
  <ATR_AdvancedReactor.description>더 높은 효율성 구성 요소와 더 높은 플라스틸 온도 조절은 이 원자로가 표준 발행 부품보다 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedReactor.description>
  <ATR_OrganicCharger.label>유기 충전기</ATR_OrganicCharger.label>
  <ATR_OrganicCharger.description>이것이 설치된 유기체가 충전할 수 있도록 하는 고급 생체 공학 부품입니다. 음식 소비를 방해하지는 않지만 그 자체로 상당한 에너지를 소비하므로 폰의 에너지 요구량이 증가합니다.\n\n본질적으로 불편한 충전 과정으로 인해 폰은 충전하는 동안 휴식을 취하지 않습니다.</ATR_OrganicCharger.description>
  <ATR_T1AndroidGenerator.label>T1 안드로이드</ATR_T1AndroidGenerator.label>
  <ATR_T1AndroidGenerator.description>초기화되지 않은 Tier 1 안드로이드. 티어 1 안드로이드는 단순히 인간과 유사한 기계로, 일반적인 이미지와 인류의 최소한의 능력을 모방하도록 설계되었습니다. 진정한 지능이 부족하기 때문에 많은 사람들은 그들을 매우 지능적이고 반응이 빠른 동물로 여깁니다. 이것은 종종 그들의 사료로 착취되거나 애완동물로 비하되는 일로 이어지며, 성실한 드론은 이에 대해 전혀 신경을 쓰지 않습니다. 그들의 존재는 봉사하기 위한 것이며 불평 없이 봉사합니다.</ATR_T1AndroidGenerator.description>
  <ATR_T2AndroidGenerator.label>T2 안드로이드</ATR_T2AndroidGenerator.label>
  <ATR_T2AndroidGenerator.description>초기화되지 않은 Tier 2 안드로이드. 가장 일반적인 계층의 안드로이드인 계층 2 안드로이드는 완전 자율 지능에 필요한 최저 사양으로 분류됩니다. 완전히 옷을 입거나 멀리서 보면 키가 작고 마른 인간으로 쉽게 오인됩니다. 실제로 2단계 지능은 종종 가장 인간과 비슷하며 인간 사회로의 통합을 추구할 가능성이 가장 높습니다.</ATR_T2AndroidGenerator.description>
  <ATR_T3AndroidGenerator.label>T3 안드로이드</ATR_T3AndroidGenerator.label>
  <ATR_T3AndroidGenerator.description>초기화되지 않은 Tier 3 안드로이드. 계층 3으로 분류된 Android는 종종 7~9피트 높이의 큰 키와 인상적인 기능으로 자격이 부여됩니다. 내구성이 뛰어나고 모듈식이며 기능이 뛰어납니다. 방대한 양의 희귀 자원이 필요하며 일반적으로 반짝이는 세계에서만 대량 생산됩니다.</ATR_T3AndroidGenerator.description>
  <ATR_T4AndroidGenerator.label>T4 안드로이드</ATR_T4AndroidGenerator.label>
  <ATR_T4AndroidGenerator.description>초기화되지 않은 Tier 4 안드로이드. 알려진 안드로이드 이론과 실제의 정점인 티어 4 안드로이드 클래스는 특별한 AI 페르소나 코어를 소유하고 있는 것으로 표시됩니다. 이러한 코어는 Archotech 기술이지만 섀시와 내부는 모두 Glitterworld 기술입니다. Archotech 섀시를 생성하는 알려진 방법은 없습니다.\n\n티어 4 안드로이드는 나머지보다 상위에 있으며, 그들도 그것을 알고 있습니다. 그들 사이에서는 낮은 티어에 대한 자아 콤플렉스와 경멸이 매우 일반적입니다.</ATR_T4AndroidGenerator.description>
  <ATR_WatchdogGenerator.label>워치독 유닛</ATR_WatchdogGenerator.label>
  <ATR_WatchdogGenerator.description>방어, 공격, 수색 및 파괴, 지원 임무를 위해 설계된 초기화되지 않은 기계 늑대 유사체입니다. Watchdogs는 충분히 지능적이며 충전할 수 있습니다.</ATR_WatchdogGenerator.description>
  <ATR_TORTGenerator.label>TORT 단위</ATR_TORTGenerator.label>
  <ATR_TORTGenerator.description>단거리 및 장거리 운송 서비스를 위해 설계된 초기화되지 않은 기계 거북이 아날로그입니다. TORT 장치는 충분히 지능적이며 충전할 수 있습니다.</ATR_TORTGenerator.description>
  <ATR_ChemUnitGenerator.label>화학 처리 장치</ATR_ChemUnitGenerator.label>
  <ATR_ChemUnitGenerator.description>뉴트로아민 또는 화학연료 전구체 생산을 위해 설계된 초기화되지 않은 기계적 암탉 유사체. 이 장치는 유기물 소비가 필요하며 충전할 수 없습니다.</ATR_ChemUnitGenerator.description>
  <ATR_MineralUnitGenerator.label>미네랄 유닛</ATR_MineralUnitGenerator.label>
  <ATR_MineralUnitGenerator.description>강철 생산을 위해 설계된 초기화되지 않은 기계적 양 아날로그. 이 장치는 유기물 소비가 필요하며 충전할 수 없습니다.</ATR_MineralUnitGenerator.description>
  <ATR_NutritionUnitGenerator.label>영양 단위</ATR_NutritionUnitGenerator.label>
  <ATR_NutritionUnitGenerator.description>고급 고효율 우유 생산을 위해 설계된 초기화되지 않은 기계 소 아날로그. 이 장치는 유기물 소비가 필요하며 충전할 수 없습니다.</ATR_NutritionUnitGenerator.description>
  <ATR_MicroScytherGenerator.label>마이크로사이더</ATR_MicroScytherGenerator.label>
  <ATR_MicroScytherGenerator.description>집단 표적을 위해 설계된 초기화되지 않은 기계식 드론입니다. 그들은 배터리 수명이 심각하게 제한되어 있고, 파괴될 때 아무것도 생산하지 않으며, 마이크로사이더가 아닌 모든 것을 공격합니다.</ATR_MicroScytherGenerator.description>
  <ATR_UnfinishedAndroid.label>미완성 안드로이드</ATR_UnfinishedAndroid.label>
  <ATR_SkyMindCore.label>스카이마인드 코어</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>궁극적으로 의식을 정의하는 방대한 양의 정보를 처리, 저장 및 조작할 수 있는 단일 슈퍼컴퓨터를 집합적으로 형성하는 페르소나 인텔리전스의 네트워크입니다. 이 장치는 적절한 장비를 갖춘 유기체와 기계 개인 모두에게 디지털 불멸, 의식 작동 및 원격 제어를 제공할 수 있습니다. 그것의 존재는 힘, 의지력 및 부의 증거입니다.\n\n내부화된 바노메트릭 전력 셀은 전체 구조를 지원하고 네트워크로 연결된 페르소나에 의해 신중하게 관리되어 막대한 열 출력 비용으로 모든 종류의 전력 중단을 방지합니다.\n\n장치가 파괴되거나 분실되면 다른 코어에 저장할 수 없는 모든 의식이 소멸됩니다. 불멸은 위험이 없습니다.</ATR_SkyMindCore.description>
  <ATR_NetworkedDatabase.label>네트워크 데이터베이스</ATR_NetworkedDatabase.label>
  <ATR_NetworkedDatabase.description>데이터 집계, 저장 및 계산을 위한 기본 서버입니다. 통찰력을 생성할 수는 없지만 수학 시간을 줄이고 분석에 더 많은 시간을 할애하려는 사람들의 작업 흐름을 크게 향상시킵니다. 소량의 열이 발생하며 열이 안전 임계값을 초과하면 손상될 수 있습니다.\n\n데이터베이스는 SkyMind에 전원이 공급되고 연결될 때 사용하기 위해 다른 소스에서 생성된 서버 포인트를 저장하지만 포인트 자체를 생성하지는 않습니다.</ATR_NetworkedDatabase.description>
  <ATR_NetworkedAnalyst.label>네트워크 분석가</ATR_NetworkedAnalyst.label>
  <ATR_NetworkedAnalyst.description>기본 기계 학습 알고리즘을 사용하여 데이터를 분석하고 선택한 작업 초점에 대한 통찰력을 생성하는 기본 서버입니다. 작은 크기와 계산 횟수로 인해 저장을 위해 데이터 서버에 의존하고 상당한 열을 발생시킵니다. 열이 안전 임계값을 초과하면 손상될 수 있습니다.\n\n분석가는 SkyMind에 전원이 공급되고 연결될 때 선택한 범주의 서버 포인트를 생성하지만 포인트를 저장할 수는 없습니다.</ATR_NetworkedAnalyst.description>
  <ATR_NetworkedIntelligence.label>네트워크 인텔리전스</ATR_NetworkedIntelligence.label>
  <ATR_NetworkedIntelligence.description>자율 AI 페르소나를 사용하여 선택한 작업 초점에서 데이터 분석, 표 작성, 저장 및 통찰력 생성을 위한 고급 서버입니다. 이론적으로는 다른 서버를 구식으로 만들지 만 공간 효율성과 사용 사례는 높은 전력 및 열 생성 비용을 초래합니다. 과열에 매우 취약하며 과열되면 손상될 수 있습니다.\n\n인텔리전스는 SkyMind에 전원이 공급되고 연결될 때 선택한 필드에 서버 포인트를 저장하고 생성하지만 페르소나 코어가 필요합니다.</ATR_NetworkedIntelligence.description>
  <ATR_ArchotechNetwork.label>Archotech 서버 네트워크</ATR_ArchotechNetwork.label>
  <ATR_ArchotechNetwork.description>교육 기술과 중요한 데이터를 보호하고 위반하는 방법에 대한 놀라운 통찰력을 쉽게 제공하는 것으로 보이는 매우 강력한 원형 기술 장치입니다. 그것은 에너지를 사용하지도 않고 그것을 목격하는 영광을 가진 사람을 놀라게 할 정도로 열을 발생시키지도 않습니다. 많은 이들은 그들이 우주를 감시하는 데 관심이 있는 보이지 않는 건축 공학 사회의 눈과 귀 역할을 하며, 건축 공학의 축복을 받은 사람들에게만 정보를 제공한다고 믿습니다. 다른 사람들은 그들이 프랙탈 워핑으로 타락한 불행한 영혼들에게 등대 역할을 하기 때문에 그들이 저주를 받았다고 믿습니다.\n\n이것은 매우 강력한 자산이며 많은 사람들이 그것을 자신의 것으로 주장하려고 했습니다. 시도한 대부분의 사람들은 프랙탈 혐오스러운 존재가 되었습니다. 그 슬픈 상태에서도 그들은 계속해서 그것을 찾을 것입니다. 경고 받다.\n\n네트워크는 모든 분야에 대한 방대한 양의 통찰력을 생성하고 동등하게 방대한 양의 정보를 쉽게 저장할 수 있습니다. 놀랍게도 전원이나 SkyMind 연결 없이도 그렇게 할 수 있습니다.</ATR_ArchotechNetwork.description>
  <ATR_MechanicBed.label>기계식 침대</ATR_MechanicBed.label>
  <ATR_MechanicBed.description>기계 장치에서 작업을 처리하기 위한 기계공용 병원 침대 아날로그. 유닛은 이 침대를 사용하는 동안 충전할 수 있으며 여러 내장 기능을 통해 작업을 완료할 때 역학 이점을 얻을 수 있습니다.</ATR_MechanicBed.description>
  <ATR_MechanicCabinet.label>기계 캐비닛</ATR_MechanicCabinet.label>
  <ATR_MechanicCabinet.description>기계식 호환 침대와 함께 사용할 수 있는 작은 수납장입니다. 여기에는 기계 작업을 더욱 향상시키는 데 유용한 여러 가지 도구가 포함되어 있습니다.</ATR_MechanicCabinet.description>
  <ATR_MaintenanceSpot.label>정비 장소</ATR_MaintenanceSpot.label>
  <ATR_MaintenanceSpot.description>정비를 위한 장소를 지정합니다. 기계 폰은 여기에서 유지 관리를 선호하며 특정 유닛에 할당될 수 있습니다.</ATR_MaintenanceSpot.description>
  <ATR_ChargingStation.label>안드로이드 충전소</ATR_ChargingStation.label>
  <ATR_ChargingStation.description>8개의 인접한 안드로이드를 동시에 충전하도록 만들어진 충전소.</ATR_ChargingStation.description>
  <ATR_BedsideCharger.label>침대 옆 충전기</ATR_BedsideCharger.label>
  <ATR_BedsideCharger.description>연결된 침대의 탑승자가 충전할 수 있는 침대 옆 장치. 침대에 있는 동안 에너지를 제공하지만 그렇게 하는 데 많은 전력을 소비합니다. 침대 헤드 바로 옆에 마주보고 배치해야 합니다.</ATR_BedsideCharger.description>
  <ATR_ChargingPod.label>충전 포드</ATR_ChargingPod.label>
  <ATR_ChargingPod.description>기계 장치를 충전할 수 있는 간단한 충전 포드입니다. 편안함을 위해 설계되지 않았습니다.</ATR_ChargingPod.description>
  <ATR_ChargingPodMech.label>기계 포드</ATR_ChargingPodMech.label>
  <ATR_ChargingPodMech.description>더 작은 포드에 들어갈 수 없는 대량의 전쟁 기계를 저장할 수 있는 매우 큰 충전 포드입니다.</ATR_ChargingPodMech.description>
  <ATR_VanometricPowerCellMinified.label>소형 바노메트릭 파워셀</ATR_VanometricPowerCellMinified.label>
  <ATR_MechanicalAssemblyPod.label>기계 조립 관</ATR_MechanicalAssemblyPod.label>
  <ATR_MechanicalAssemblyPod.description>섀시를 형성하고 안드로이드와 기계 동물에 필요한 모든 부품을 조립하기 위해 스스로 모양을 갖추도록 설계된 상자입니다.</ATR_MechanicalAssemblyPod.description>
  <ATR_MechPartWorkbench.label>기계 부품 작업대</ATR_MechPartWorkbench.label>
  <ATR_MechPartWorkbench.description>다양한 안드로이드 교체 부품을 만드는 데 필요한 모든 장비를 보관하는 작업대입니다.</ATR_MechPartWorkbench.description>
  <ATR_SkyMindRelay.label>스카이마인드 릴레이 타워</ATR_SkyMindRelay.label>
  <ATR_SkyMindRelay.description>이 타워는 SkyMind에 연결된 장치가 통신하고 작동하도록 릴레이 역할을 합니다. 이와 같은 타워는 대리 또는 SkyMind 작업에 필요합니다. 이 타워에는 3개의 연속 장치 연결 용량이 있습니다.</ATR_SkyMindRelay.description>
  <ATR_SkyMindNetwork.label>스카이마인드 네트워크 타워</ATR_SkyMindNetwork.label>
  <ATR_SkyMindNetwork.description>이 타워는 SkyMind에 연결된 장치가 통신하고 작동할 수 있는 강력한 네트워크 호스트 역할을 합니다. 이와 같은 타워는 대리 또는 SkyMind 작업에 필요합니다. 이 타워에는 15개의 연속 장치 연결 용량이 있습니다.</ATR_SkyMindNetwork.description>
  <ATR_TrapIED_Microscyther.label>마이크로사이더 트랩</ATR_TrapIED_Microscyther.label>
  <ATR_TrapIED_Microscyther.description>간단한 압력/접촉 트리거가 있는 한 쌍의 마이크로싸이더 껍질로 내부의 장치를 풀어줍니다. 주변 지형에 숨겨져 있기 때문에 다른 함정과 인접하여 배치할 수 없습니다. 동물은 침착할 때 이를 감지할 수 있습니다.</ATR_TrapIED_Microscyther.description>
  <ATR_PartPack.label>기계 부품 팩</ATR_PartPack.label>
  <ATR_PartPack.description>이 반조립 부품 팩은 다리와 팔 전체에서 복잡한 배터리와 어댑터에 이르는 표준 부품을 대체하도록 설계되었습니다. 프로그래밍된 기계는 더 복잡한 작업에 맞게 스스로를 형성합니다.</ATR_PartPack.description>
  <ATR_RepairStimSimple.label>간단한 수리 자극제</ATR_RepairStimSimple.label>
  <ATR_RepairStimSimple.description>기계 수리를 지원하고 자극하기 위한 산업용 구성 요소 및 도구의 작고 간단한 조립 키트입니다. 키트에는 더 심각한 부상이나 수술에 매우 유용한 자산이 많이 없으며 전문적인 용도보다 전장 분류에 더 적합합니다.</ATR_RepairStimSimple.description>
  <ATR_RepairStimIntermediate.label>중급 수리 자극제</ATR_RepairStimIntermediate.label>
  <ATR_RepairStimIntermediate.description>기계 수리를 지원하고 자극하기 위한 산업 구성 요소, 기계 및 도구의 조립 키트입니다. 이와 같은 자극 키트는 품질을 믿는 모든 기계공의 핵심 도구입니다. 다양한 작업에 적합하며 기능적으로 유능하고 실용적입니다.</ATR_RepairStimIntermediate.description>
  <ATR_RepairStimAdvanced.label>고급 수리 자극제</ATR_RepairStimAdvanced.label>
  <ATR_RepairStimAdvanced.description>기계 수리를 지원하고 자극하기 위한 일련의 첨단 기계 및 도구. Glitterworlds 외부에서는 비교적 드물지만 이와 같은 키트는 기계공과 자존심이 강한 안드로이드에게 높은 평가를 받고 있습니다. 자율 기계는 열악한 기계공도 매우 유능해 보이게 만들 수 있습니다.</ATR_RepairStimAdvanced.description>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.comps.0.useLabel>부활 키트 사용</ATR_AndroidResurrectorKit.comps.0.useLabel>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.label>Android 부활 키트</ATR_AndroidResurrectorKit.label>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.description>비활성화된 기계 장치를 다시 소생시킬 수 있는 특수 도구 모음입니다. 도구는 이러한 장치를 명목상의 기능으로 되돌리기에 충분히 발전했습니다. 부활한 장치가 다시 작동하려면 완전히 재부팅해야 합니다.</ATR_AndroidResurrectorKit.description>
  <ATR_DroneResurrectorKit.comps.0.useLabel>부활 키트 사용</ATR_DroneResurrectorKit.comps.0.useLabel>
  <ATR_DroneResurrectorKit.label>드론 부활 키트</ATR_DroneResurrectorKit.label>
  <ATR_DroneResurrectorKit.description>장애가 있는 단순한 기계식 드론을 다시 살릴 수 있는 특수 도구 모음입니다. 도구는 동물과 같은 단순한 기계 장치를 되살리기에 충분히 발전했습니다. 부활한 장치가 다시 작동하려면 완전히 재부팅해야 합니다.</ATR_DroneResurrectorKit.description>
  <ATR_MicroscytherShell.label>스웜 쉘</ATR_MicroscytherShell.label>
  <ATR_MicroscytherShell.description>여러 개의 미리 프로그래밍된 소형 낫이 포함된 대포 포탄으로 충격 시 방출되어 주변의 모든 목표물을 공격합니다.</ATR_MicroscytherShell.description>
  <ATR_MicroscytherShell_round.label>스웜 쉘</ATR_MicroscytherShell_round.label>
  <ATR_ChemCapsule.label>화학 캡슐</ATR_ChemCapsule.label>
  <ATR_ChemCapsule.description>뉴트로아민 또는 화학 연료로 처리할 준비가 된 합성 전구체 화학 물질로 가득 찬 작고 조밀한 캡슐입니다.</ATR_ChemCapsule.description>
  <ATR_NutrientSolution.label>양액</ATR_NutrientSolution.label>
  <ATR_NutrientSolution.description>고단백 및 고칼로리 물질의 걸쭉한 슬러리로 약간 꿀 같은 농도를 가지고 있지만 불쾌하거나 달지 않은 부드러운 맛이 있습니다. 이 용액은 불안정하며 악명 높게 부패하지 않는 상태를 유지하려면 화학 캡슐로 처리해야 합니다.</ATR_NutrientSolution.description>
  <ATR_NutritionBlock.label>영양 블록</ATR_NutritionBlock.label>
  <ATR_NutritionBlock.description>영양액을 케미컬 캡슐로 안정화시켜 만든 촘촘하고 영양이 풍부한 블록입니다. 부서지기 쉬운 형태의 치즈와 유사하게 이 물질은 만료되지 않으며 생계를 위한 필수 영양소로 가득 차 있습니다.</ATR_NutritionBlock.description>
  <ATR_Apparel_ScorchPack.label>스코치 팩</ATR_Apparel_ScorchPack.label>
  <ATR_Apparel_ScorchPack.description>다른 비활성 혼합물의 폭발적인 방출을 유발하는 데 필요한 역학을 가진 고인화성 화학 혼합물을 포함하는 재사용 가능한 배낭입니다. 착용자가 팩을 활성화하면 격렬하게 화염을 방출합니다.\n\n일단 사용되면 다시 사용하기 전에 화학 연료로 재장전해야 합니다.\n\n스코치 팩은 유기 생명체를 경멸하는 안드로이드 순교자나 곤충 벌집을 청소하기 위해 내화성 안드로이드 트루퍼 분대가 자주 사용합니다.</ATR_Apparel_ScorchPack.description>
  <ATR_Apparel_ScorchPack.verbs.0.label>scorchpack 배포</ATR_Apparel_ScorchPack.verbs.0.label>
  <ATR_MechFallTargetterBeam.label>낙하산</ATR_MechFallTargetterBeam.label>
  <ATR_OrbitalTargeterMechFall.label>M7 시리즈 배포 대상자</ATR_OrbitalTargeterMechFall.label>
  <ATR_OrbitalTargeterMechFall.description>M7 시리즈 전쟁 기계를 위한 고대 조준 장치입니다. 이 장치는 지정된 대상에 투하하라는 명령을 기다리고 있는 완전히 활성화된 기계가 실제로 있음을 나타냅니다. 그러나 대상이 무엇인지는 나타내지 않는 것 같습니다.</ATR_OrbitalTargeterMechFall.description>
  <ATR_CoolantAndroidTier.label>냉각수</ATR_CoolantAndroidTier.label>
  <ATR_AutocannonShell.label>기관포 포탄</ATR_AutocannonShell.label>
  <ATR_RotaryAutocannon.label>회전식 기관포</ATR_RotaryAutocannon.label>
  <ATR_RotaryAutocannon.description>인간보다 더 큰 이 거대한 무기는 직사 포탄의 일제 사격 아래에서 가장 큰 적이라도 무너뜨리도록 설계되었습니다. 고효율 자동 장전 탄창과 통합된 회전식 총열은 치명적인 발사 속도를 일정하게 보장합니다.\n\n거대한 전쟁 무기에만 장착할 수 있는 이와 같은 무기는 다음과 같은 질문을 제기합니다. 그러한 무기는 기계를 물리치기 위해 발명된 것입니까, 아니면 기계를 휘두르기 위해 발명된 것입니까?</ATR_RotaryAutocannon.description>
  <ATR_RotaryAutocannon.tools.0.label>통</ATR_RotaryAutocannon.tools.0.label>
  <ATR_RotaryAutocannon.tools.1.label>재고</ATR_RotaryAutocannon.tools.1.label>
  <ATR_RotaryAutocannon.tools.2.label>꽉 붙잡음</ATR_RotaryAutocannon.tools.2.label>
  <ATR_ShrapnelcannonChunk.label>파편 덩어리</ATR_ShrapnelcannonChunk.label>
  <ATR_RotaryShrapnelcannon.label>회전식 파편포</ATR_RotaryShrapnelcannon.label>
  <ATR_RotaryShrapnelcannon.description>인간보다 더 큰 이 거대한 무기는 빽빽이 들어찬 목표물을 벤치 크기의 파편으로 분쇄하도록 설계되었습니다. 고효율 자동 장전 탄창과 통합된 회전식 총열은 치명적인 발사 속도를 일정하게 보장합니다.\n\n거대한 전쟁 무기에만 장착할 수 있는 이와 같은 무기는 다음과 같은 질문을 제기합니다. 그러한 무기는 기계를 물리치기 위해 발명된 것입니까, 아니면 기계를 휘두르기 위해 발명된 것입니까?</ATR_RotaryShrapnelcannon.description>
  <ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.0.label>통</ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.0.label>
  <ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.1.label>재고</ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.1.label>
  <ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.2.label>꽉 붙잡음</ATR_RotaryShrapnelcannon.tools.2.label>
  <ATR_HeadhunterCannon.label>헤드헌터 캐논</ATR_HeadhunterCannon.label>
  <ATR_HeadhunterCannon.description>다 자란 인간 크기의 이 거대한 무기는 핵심 목표물이 보복하기 전에 제거하기 위해 정밀한 정확도로 장거리 직사 포탄을 발사하도록 설계되었습니다. 많은 양의 내부 자동 수정 구성 요소가 있는 이 무기는 본질적으로 탱크 버스터입니다.\n\n거대한 전쟁 무기에만 장착할 수 있는 이와 같은 무기는 다음과 같은 질문을 제기합니다. 그러한 무기는 기계를 물리치기 위해 발명된 것입니까, 아니면 기계를 휘두르기 위해 발명된 것입니까?</ATR_HeadhunterCannon.description>
  <ATR_HeadhunterCannon.tools.0.label>통</ATR_HeadhunterCannon.tools.0.label>
  <ATR_HeadhunterCannon.tools.1.label>재고</ATR_HeadhunterCannon.tools.1.label>
  <ATR_HeadhunterCannon.tools.2.label>꽉 붙잡음</ATR_HeadhunterCannon.tools.2.label>
  <ATR_MechPoleaxe.label>기계 장창</ATR_MechPoleaxe.label>
  <ATR_MechPoleaxe.description>다 자란 인간 크기의 이 거대한 무기는 작은 사촌들이 하는 것과 똑같은 목적을 수행합니다. 물론 이 도구는 이전 제품보다 더 잘 사용합니다. 고급 glitterworld 등급 재료로 만들어졌으며 완벽하게 연마되었습니다... 찌르거나 자르지 않고 사람을 튀길 수 있을 만큼 충분히 큽니다.\n\n이와 같은 무기는 거대한 전쟁 무기로만 사용할 수 있습니다. 이러한 무기는 기계를 물리치기 위해 발명된 것입니까, 아니면 기계를 휘두르기 위해 발명된 것입니까?</ATR_MechPoleaxe.description>
  <ATR_MechPoleaxe.tools.0.label>스파이크</ATR_MechPoleaxe.tools.0.label>
  <ATR_MechPoleaxe.tools.1.label>도끼</ATR_MechPoleaxe.tools.1.label>
  <ATR_MechPoleaxe.tools.2.label>망치</ATR_MechPoleaxe.tools.2.label>
  <ATR_DroneChemUnit.label>화학 처리 장치</ATR_DroneChemUnit.label>
  <ATR_DroneChemUnit.description>뉴트로아민 또는 화학 연료에 대한 합성 화학 전구체로 처리하기 위해 생물학적 물질을 식별, 탐색 및 흡수할 수 있는 고도로 전문화된 복잡한 자율 드론입니다. 이 공정의 작동 순서는 작은 새의 형태로 기계를 형성하는 데 적합했으며 제품은 자체 저장 달걀 모양의 캡슐로 출력되었습니다. 날개는 순전히 장식용입니다.</ATR_DroneChemUnit.description>
  <ATR_DroneChemUnit.tools.0.label>머리</ATR_DroneChemUnit.tools.0.label>
  <ATR_FractalAbomination.label>프랙탈 혐오</ATR_FractalAbomination.label>
  <ATR_FractalAbomination.description>완전한 프랙탈 워핑의 뒤틀린 끔찍한 결과, 혐오는 잔인한 살인자이자 악몽 같은 존재입니다. 자신의 길을 가로막는 모든 생명체를 추적할 수 있고 기꺼이 추적하는 이들의 울려 퍼지는 저주의 비명은 반짝이는 세계의 공포 매체에서도 흔히 볼 수 있는 먹이입니다.\n\n두려움을 모르는 자들이나 아르코테크 연구자들에게 이 존재들은 큰 관심거리입니다. 소위 프랙탈 알약에서 태어나고 생산하는 혐오스러운 존재들은 고대 기술 장치에 이끌립니다. 종종 특히 강력한 유물 주변에 모여듭니다. 이러한 이유로 도덕적으로 타락한 고고학자들은 혐오스러운 것을 따라가 고대의 폐허로 추적하는 것으로 알려져 있으며, 도착하자마자 살해되는 경우가 많습니다.</ATR_FractalAbomination.description>
  <ATR_FractalAbomination.tools.1.label>오른쪽 주먹</ATR_FractalAbomination.tools.1.label>
  <ATR_FractalAbomination.tools.2.label>왼쪽 주먹</ATR_FractalAbomination.tools.2.label>
  <ATR_FractalAbomination.tools.3.label>머리</ATR_FractalAbomination.tools.3.label>
  <ATR_FractalAbomination.tools.4.label>프랙탈 랜스</ATR_FractalAbomination.tools.4.label>
  <ATR_MicroScyther.label>마이크로 사이더</ATR_MicroScyther.label>
  <ATR_MicroScyther.description>두 개의 플라스틸 블레이드가 측면에 장착된 소형 비행 드론입니다. 혼자서는 특히 위험하지 않지만, 이 드론은 혼자 있는 경우가 거의 없습니다. 떼는 표적을 재빨리 산산조각 낼 수 있습니다.\n\n이 드론은 베어본 IFF 센서를 가지고 있으며 마이크로사이드가 아닌 모든 것을 공격합니다.</ATR_MicroScyther.description>
  <ATR_MicroScyther.tools.0.label>머리</ATR_MicroScyther.tools.0.label>
  <ATR_MicroScyther.tools.1.label>좌익</ATR_MicroScyther.tools.1.label>
  <ATR_MicroScyther.tools.2.label>오른쪽 윙</ATR_MicroScyther.tools.2.label>
  <ATR_DroneMineralUnit.label>미네랄 유닛</ATR_DroneMineralUnit.label>
  <ATR_DroneMineralUnit.description>이 드론은 강철을 정련하고 단조하기 위해 유기 물질에서 광물을 추출할 수 있는 특수 기계 덕분에 생명이 있는 세계의 안드로이드 사회에서 어디에나 있습니다. 유기물에 대한 그들의 탐욕스러운 소비는 많은 세계에서 행성 전체의 금지령을 초래했으며 많은 세계는 행성에서 행성으로 이러한 생물의 "무리"를 가져가는 로밍 안드로이드 "목축 주의자"에 의해 거의 생명이 없게되었습니다.</ATR_DroneMineralUnit.description>
  <ATR_DroneMineralUnit.tools.0.label>머리</ATR_DroneMineralUnit.tools.0.label>
  <ATR_DroneNutritionUnit.label>영양 단위</ATR_DroneNutritionUnit.label>
  <ATR_DroneNutritionUnit.description>인간이 소비할 수 있도록 유기물에서 영양을 생성하는 최적화에 특화된 벌목 드론 유닛입니다. 다른 기계 드론과 달리, 이 유닛은 의도된 목적을 감안할 때 안드로이드 사회에서 매우 드뭅니다. 충격적일 정도로 긴 저장 수명과 극도로 높은 영양 함량으로 인해 이와 같은 단위의 획득은 많은 세계에서 인구 붐을 일으켰고, 이상하게도 충분히 확장하여 많은 전쟁을 일으켰습니다.</ATR_DroneNutritionUnit.description>
  <ATR_DroneNutritionUnit.tools.0.label>머리</ATR_DroneNutritionUnit.tools.0.label>
  <ATR_DroneTORT.label>TORT 단위</ATR_DroneTORT.label>
  <ATR_DroneTORT.description>고대의 다지형 차량과 이상하게도 성공적인 생물학적 종인 거북이를 기반으로 하는 Treaded Object for Retrieval and Transport(TORT)는 고대 지게차와 유사한 상품을 재배치하거나 장거리 이동으로 사용하도록 프로그래밍된 중무장 속이 빈 기계식 드론입니다. 육상 운송 업체.\n\n유닛의 크기와 속이 빈 특성으로 인해 일반 화물뿐만 아니라 사람을 수송할 수 있으며 수색 및 구조와 밀수 작전에 여러 차례 사용되었습니다.</ATR_DroneTORT.description>
  <ATR_DroneTORT.tools.0.label>머리</ATR_DroneTORT.tools.0.label>
  <ATR_DroneWatchdog.label>워치독 유닛</ATR_DroneWatchdog.label>
  <ATR_DroneWatchdog.description>이 드론 유닛은 여러 가지 면에서 독특합니다. 자연에서 군사 및 민간 모두의 광범위한 작업을 위해 프로그래밍할 수 있고, 중무장하면서도 무장 해제할 정도로 애정이 넘치고, 충전이 가능하고, 명령에 반응하므로 잘 알려진 기계적 생체 모방 라인입니다. 많은 이들이 동료, 무시무시한 정찰병, 모바일 감시, 심지어 공병 역할을 합니다.\n\n그들의 살상력과 폭력적인 능력은 확실히 그들에게 명성을 얻었습니다. 그들은 거의 유지하고 싶어하는 명성을 얻었습니다.</ATR_DroneWatchdog.description>
  <ATR_DroneWatchdog.tools.0.label>왼쪽 발톱</ATR_DroneWatchdog.tools.0.label>
  <ATR_DroneWatchdog.tools.1.label>오른쪽 발톱</ATR_DroneWatchdog.tools.1.label>
  <ATR_DroneWatchdog.tools.3.label>머리</ATR_DroneWatchdog.tools.3.label>
</LanguageData>