<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ATR_MechAntifreeze.label>메카나이트 부동액</ATR_MechAntifreeze.label>
  <ATR_MechAntifreeze.description>샤시의 위험한 온도(양수 및 음수)에 대한 민감성을 줄이기 위해 설계된 합성 화합물입니다. 유기체가 이 물질을 섭취하면 심각한 독성 영향을 받습니다.</ATR_MechAntifreeze.description>
  <ATR_MechSwarm.label>신호 증폭기</ATR_MechSwarm.label>
  <ATR_MechSwarm.description>전도성이 높고 신호를 강화하는 다양한 화합물이 포함된 합성 솔루션입니다. 기계 유닛은 화합물이 무해한 이물질로 분해될 때까지 일시적으로 샤시에 대한 제어력이 크게 향상됩니다. 그러나 유기체는 이 물질을 섭취하면 중독됩니다.</ATR_MechSwarm.description>
  <ATR_RegenerativePill.label>재생 알약</ATR_RegenerativePill.label>
  <ATR_RegenerativePill.description>기계적으로 설계된 (대부분) 용액으로 드물게 유기체가 섭취해도 안전한 재생 알약은 숙주의 혈액, 냉각수 또는 기타 내부 흐름을 통과하여 회복을 가속화하고 체액 손실을 차단하는 방식으로 부상 부위 주변에 축적되는 복잡한 합성 용액입니다.\n\n유기체는 이 감각을 상당히 불쾌하게 느끼지만, 알약의 효과를 충분히 누릴 수 있습니다. 기계 유닛은 이 용액을 냉각수 대신 일시적으로 사용할 수 있으며, 소비 시 모든 냉각수 손실을 대체할 수 있습니다.</ATR_RegenerativePill.description>
  <ATR_StasisPill.label>정체 알약</ATR_StasisPill.label>
  <ATR_StasisPill.description>전도성이 높고 약한 진정 효과가 있는 합성 화학물질이 들어 있는 작은 알약입니다. 기계 유닛이 이 화학 물질을 섭취하면 작업 효율이 저하되는 대신 전력 소비를 크게 줄일 수 있습니다.\n\n안정적인 전력이 공급되지 않는 장거리 이동을 위해 고안된 이 알약은 작업 속도에 50%의 불이익을 주지만 전력 소비를 75%까지 줄여줍니다. 효율성을 중시하고 노동을 하지 않는 침입자, 상인, 군인이 주로 사용합니다.</ATR_StasisPill.description>
  <ATR_MechAntifreeze.ingestible.ingestCommandString>{0} 사용</ATR_MechAntifreeze.ingestible.ingestCommandString>
  <ATR_MechAntifreeze.ingestible.ingestReportString>{0} 사용</ATR_MechAntifreeze.ingestible.ingestReportString>
  <ATR_MechSwarm.ingestible.ingestCommandString>{0} 사용</ATR_MechSwarm.ingestible.ingestCommandString>
  <ATR_MechSwarm.ingestible.ingestReportString>{0} 사용</ATR_MechSwarm.ingestible.ingestReportString>
  <ATR_RegenerativePill.ingestible.ingestCommandString>{0} 사용</ATR_RegenerativePill.ingestible.ingestCommandString>
  <ATR_RegenerativePill.ingestible.ingestReportString>{0} 사용</ATR_RegenerativePill.ingestible.ingestReportString>
  <ATR_StasisPill.ingestible.ingestCommandString>{0} 사용</ATR_StasisPill.ingestible.ingestCommandString>
  <ATR_StasisPill.ingestible.ingestReportString>{0} 사용</ATR_StasisPill.ingestible.ingestReportString>
  <ATR_CybertechReplacementPart.label>사이버테크 부품 교체기</ATR_CybertechReplacementPart.label>
  <ATR_CybertechReplacementPart.description>적절한 용도를 알 수 없는 작은 초월공학 장치로, 안드로이드의 여러 곳에 삽입하여 원래 부품을 대체할 수 있습니다. 배터리, 냉각수 펌프, 메카나이트 저장소, 심지어 오디오 센서와 리액터까지 모두 훨씬 더 뛰어난 기능의 부품으로 교체할 수 있습니다. 안드로이드의 프레임에서 제거한 후 다른 부품으로 교체할 수 있다는 사실은 기적에 가까운 일입니다.</ATR_CybertechReplacementPart.description>
  <ATR_InsightAssistant.label>통찰 보조 칩</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 코어 지능이 다루는 모든 분야에서 새로운 통찰력과 학습 기회를 식별, 분류, 적용하는 데 특화되어 있습니다. 또한 독립적으로 새로운 이론을 생성하고 연구를 지원할 수 있습니다.</ATR_InsightAssistant.description>
  <ATR_GeneralAssistant.label>기본 보조 칩</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 의도적으로 전문성을 갖추지 않은 대신 다양한 작업에 대한 전용 프로세스를 보유하고 있습니다. 그 결과 품질이 중요한 모든 작업을 완료하는 속도가 크게 빨라지며, 코어 지능이 덜 복잡한 세부 사항을 처리하는 동안 품질에 집중할 수 있습니다.</ATR_GeneralAssistant.description>
  <ATR_CombatAssistant.label>전투 보조 칩</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 전투 및 위협 분석 시나리오에 특화되어 있습니다. 자율적으로 전술적 기회를 식별하고 전장에서 들어오는 공격에 대한 실시간 대응책을 제안할 수 있는 이 칩은 전술 분석가와 지휘관을 쓸모없게 보이게 만드는 기계 전투 부대의 이야기를 다루는 것으로 널리 알려져 있습니다.\n\n하지만 어시스턴트의 끊임없는 전술 분석은 업무 효율을 떨어뜨립니다.</ATR_CombatAssistant.description>
  <ATR_MechanicAssistant.label>기계 보조 칩</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 엔지니어링 및 정비 작업에 특화되어 있습니다. 부품을 최적으로 설계하고 생성하는 것은 물론 설치, 수리 또는 변경하기 위한 방대한 하위 루틴 라이브러리를 보유하고 있으며, 이러한 칩은 강력한 정비사 연합이 있는 곳에서는 특정 기계가 산업을 완전히 지배하는 것을 막기 위해 종종 금지되어 있습니다.</ATR_MechanicAssistant.description>
  <ATR_ConstructionAssistant.label>건설 보조 칩</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 건축 및 건설 작업에 특화되어 있습니다. 건축 자재, 도구, 관행, 스타일의 정확한 특성에 대한 심층적인 아카이브가 있어 작업에 접근할 때 필요한 모든 정보를 얻을 수 있습니다. 또한 물리적 물체와 공간을 측정, 검사, 분석하는 자동 하위 루틴을 통해 배치, 힘, 안전에 대한 계산을 더 빠르게 수행할 수 있습니다.</ATR_ConstructionAssistant.description>
  <ATR_ExcavationAssistant.label>채굴 보조 칩</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 광물 식별, 분류, 추출을 최적화하는 데 특화되어 있습니다. 광물 및 재료 특성에 대한 종합적인 아카이브를 통해 훨씬 더 정확하고 효율적인 채굴 작업을 수행할 수 있어 생산량과 운영 용량을 크게 늘릴 수 있습니다. 또한 자율적인 하위 루틴은 심층 채굴과 같은 굴착기 기술의 프로세스를 최적화합니다.</ATR_ExcavationAssistant.description>
  <ATR_VictualAssistant.label>식량 보조 칩</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 식품 및 의약품과 같은 유기 물질의 처리 및 준비에 특화되어 있습니다. 유기 물질의 특성, 구성 및 거동에 대한 방대한 참조 라이브러리와 적절한 사용법에 초점을 맞춘 다양한 자율 하위 루틴이 결합되어 낭비를 최소화하면서 최고 품질의 물질을 보장합니다.</ATR_VictualAssistant.description>
  <ATR_CultivationAssistant.label>재배 보조 칩</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 동식물 재배에 특화되어 있습니다. 지구상에 존재하는 것으로 알려진 모든 식물과 동물에 대한 매우 정확한 통찰력이 담긴 방대한 데이터 아카이브를 통해 자율적인 하위 루틴을 통해 주요 행동과 스트레스 요인을 식별하고 특정 행동과 페로몬을 통해 대상 종과 어느 정도 '의사소통'을 할 수 있습니다.\n\n신기하게도, 이 때문에 기계 유닛 자체가 지능이 낮은 생명체에게 거의 부모와 같은 애정을 보이기도 합니다.</ATR_CultivationAssistant.description>
  <ATR_MedicineAssistant.label>의료 보조 칩</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 유기체 부상 치료 및 유기체 수술에 특화되어 있습니다. 다양한 하위 루틴과 절차가 유기적 문제를 식별, 분류 및 분석하고 치료 제안을 제공합니다.\n\n이 장치는 기계 장치의 간단한 수리에도 적합합니다.</ATR_MedicineAssistant.description>
  <ATR_SocialAssistant.label>사회 보조 칩</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 사회적 상황에 특화되어 있습니다. 개인의 신체 움직임과 표정을 읽는 것부터 대상의 알려진 모든 이력을 참조하는 것까지, 일상적인 협상은 사회적 상황에 대처하는 핵심 지능의 능력을 향상시키기 위해 최적화되고 분석됩니다. 인기, 악명, 명성 극대화 등 모든 것이 실행 가능한 목표로 간주됩니다.</ATR_SocialAssistant.description>
  <ATR_MentalAssistant.label>정신 보조 칩</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>이 서브 코어 칩은 코어 지능의 여러 작업을 지원합니다. 이 어시스턴트는 코어 지능에 훨씬 더 강력한 정신적 회복력을 부여하는 데 특화되어 있습니다. 개별화된 일련의 하위 루틴은 지능의 인식에서 많은 스트레스 요인과 불쾌한 문제를 제거하는 동시에 어려운 상황을 극복할 수 있는 더 큰 역량을 훈련합니다. 많은 기계 유닛이 이 장치를 신뢰할 수 있는 친구로 여기게 되고, 불멸의 존재와 같은 자신의 존재를 안전하게 보호하는 데 훨씬 더 견딜 수 있게 됩니다.</ATR_MentalAssistant.description>
  <ATR_PsychicAssistant.label>초능력 보조 칩</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>이 유기 부품은 코어 지능을 지원합니다. 이 유기 어시스턴트는 고도로 정신적으로 조율되어 코어 지능이 초능력을 활용할 수 있는 통로 역할을 합니다. 어시스턴트의 유기적 특성으로 인해 코어 지능은 다른 부분처럼 완전히 조작할 수 없으며, 정신 감응력에 따른 모든 것에 취약합니다. 어시스턴트는 스스로를 유지하기 위해 막대한 양의 에너지를 소비하므로 전체적으로 더 많은 전력을 소비합니다.</ATR_PsychicAssistant.description>
  <ATR_PlatingPlasteel.label>플라스틸 프레임</ATR_PlatingPlasteel.label>
  <ATR_PlatingPlasteel.description>고강도의 세련된 플라스틸로 제작된 샤시 프레임워크.</ATR_PlatingPlasteel.description>
  <ATR_GuardianFrame.label>가디언 프레임</ATR_GuardianFrame.label>
  <ATR_GuardianFrame.description>극심한 온도 변화를 견디고 위협적인 분위기를 풍기도록 설계된 샤시 뼈대입니다. 이 뼈대는 자연 화재, 우발적 화재, 화염병에 의한 화재 등 화재와 그에 따른 모든 위협에 대처할 수 있도록 설계되었습니다. 단열 조치는 또한 극한의 추위에서도 장치를 보존합니다.</ATR_GuardianFrame.description>
  <ATR_HydraulicFrame.label>유압 프레임</ATR_HydraulicFrame.label>
  <ATR_HydraulicFrame.description>이 샤시 뼈대는 뼈대가 단기 및 장기적으로 안전하게 처리할 수 있는 무게를 최대화하도록 설계되었습니다. 새롭게 설계된 프레임 덕분에 일반적인 작업 속도도 크게 향상되었습니다.</ATR_HydraulicFrame.description>
  <ATR_SuppressorFrame.label>억제 프레임</ATR_SuppressorFrame.label>
  <ATR_SuppressorFrame.description>전투 능력을 선택적으로 억제하도록 설계된 샤시 뼈대입니다. 이 뼈대는 내부의 별도 소프트웨어를 사용하여 무기를 사용하려고 할 때 유닛을 방해하며, 작업 능력에는 영향을 주지 않으면서 전투 성능을 저하시키기 위해 표준 프레임보다 의도적으로 더 취약하게 설계되어 있습니다.\n\n프레임은 샤시에 필수적인 요소이며, 제거하거나 파괴하면 손실됩니다.</ATR_SuppressorFrame.description>
  <ATR_CompositePlating.label>복합 프레임</ATR_CompositePlating.label>
  <ATR_CompositePlating.description>강화 플라스틸에 메카나이트를 주입하여 만든 합성 샤시 뼈대입니다. 뼈대 자체는 플라스틸 뼈대보다 강하지 않지만 메카나이트는 거의 즉각적으로 반응하는 장갑 기능을 제공합니다.</ATR_CompositePlating.description>
  <ATR_RefinedFrame.label>정교한 프레임</ATR_RefinedFrame.label>
  <ATR_RefinedFrame.description>이 샤시 뼈대는 정교하고 정밀하게 새기고 조각되어 최대한 세련되고 고상하게 보이도록 디자인되었습니다. 프레임이란 목적을 만족시키지는 못하지만 소지자의 인식에 확실히 영향을 미칩니다.\n\n프레임은 샤시에 필수적인 요소이며 제거하거나 파괴하면 손실됩니다.</ATR_RefinedFrame.description>
  <ATR_SanitaryFrame.label>무균 프레임</ATR_SanitaryFrame.label>
  <ATR_SanitaryFrame.description>이 샤시 뼈대는 미세한 생물체가 서식할 수 없도록 무자비하게 처리하고 살균합니다. 이 뼈대는 얼룩, 오물, 병원균을 완전히 제거합니다. 또한 프레임은 완전히 부드러운 움직임을 위해 최적화되어 있습니다. 이러한 특성으로 인해 위생 프레임은 외과의사, 요리사 및 오물과 지속적으로 접촉하는 모든 부대에서 선호됩니다.</ATR_SanitaryFrame.description>
  <ATR_MobilityFrame.label>기동성 프레임</ATR_MobilityFrame.label>
  <ATR_MobilityFrame.description>유창하고 효율적인 모션을 위해 설계되고 최적화된 샤시 뼈대입니다. 이 뼈대는 항력을 최소화하고 운동량 증가 및 감소를 극대화하며 뛰어난 유연성과 민첩성을 제공하기 위해 특수 균형추 및 외부 구성 요소와 함께 고유한 설계 옵션을 제공합니다.</ATR_MobilityFrame.description>
  <ATR_MiningArm.label>채굴용 팔</ATR_MiningArm.label>
  <ATR_MiningArm.description>광물 추출 및 처리를 위해 설계된 간단한 기계 팔입니다. 이 팔은 내부 프로세서로 내용물을 공급하는 플라스틸 드릴이 있으며, 광물을 효율적으로 분리하고 폐기물을 신속하게 폐기하여 채굴을 극대화하고 분류 시간을 최소화합니다.</ATR_MiningArm.description>
  <ATR_AgriArm.label>농업용 팔</ATR_AgriArm.label>
  <ATR_AgriArm.description>농업과 원예를 위해 설계된 간단한 기계 팔입니다. 이 로봇팔은 내부에 여러 개의 멀티 툴이 있어 작물을 적절히 수확하고 내부 프로세서로 내용물을 공급하며 폐기물을 버려 최적의 수확과 최소한의 분류 시간을 보장합니다. 전용 팔꿈치 포트에서 작물을 배출하는 방식은 보기에는 다소 이상하지만 효율적입니다.</ATR_AgriArm.description>
  <ATR_PacificationArm.label>진압용 팔</ATR_PacificationArm.label>
  <ATR_PacificationArm.description>에너지 흡수 장치와 발전기가 내장된 단순한 기계 팔입니다. 이 주먹은 위험할 정도로 높은 온도에 도달할 수 있으며, 무언가에 충격을 가하면 열을 방출하여 목표물을 효과적으로 태우고 과부하 에너지를 가할 수 있습니다. 이름만 다를 뿐 EMP입니다. 진압 경찰이 매우 고통스럽지만 치명적이지 않은 화상을 입히고 차량을 무력화하기 위해 자주 사용합니다.\n\n괴짜 요리사들은 일관되고 빠른 열 전달을 높이 평가합니다.</ATR_PacificationArm.description>
  <ATR_ScalpelArm.label>정밀 팔</ATR_ScalpelArm.label>
  <ATR_ScalpelArm.description>정밀하고 완벽하게 부드러운 움직임을 위해 설계된 매우 변형된 구조의 기계 팔입니다. 여러 개의 통합된 카운터 밸런스, 독특한 부품 및 멀티 툴이 이 로봇팔에 훨씬 더 정교하면서도 섬세한 제어 기능을 제공합니다. 일반적인 작업에는 적합하지 않지만 이 로봇팔은 외과의와 정비사 모두에게 놀라운 혜택을 제공합니다. 섬세한 구조와 큰 샤시의 가벼운 변화로 인해 사용자는 손상에 더 취약하지만, 필요한 경우 메스는 매우 위험한 피어싱 무기로 사용할 수 있습니다.</ATR_ScalpelArm.description>
  <ATR_RendingArm.label>분해 팔</ATR_RendingArm.label>
  <ATR_RendingArm.description>유기체 또는 무기체를 부품으로 분해하도록 설계된 기계 팔입니다. 특수 내부 센서, 분쇄기, 프로세서가 탑재되어 강력한 분해 능력을 제공합니다. 이 팔은 자유롭게 움직일 수 있고 눈에 띄는 불이익은 없지만, 보기에는 기괴하고 불안한 디자인입니다. 이 팔은 죽은 조직뿐만 아니라 살아있는 조직도 분해할 수 있으며, 건물도 단시간에 파괴할 수 있습니다. 잔인하기로 악명 높은 지휘관의 안드로이드 부대는 종종 충격적인 처형과 시체 문제를 신속하게 처리하기 위해 이 팔을 장착하는 것을 볼 수 있습니다.\n\n분해 과정에서 병원균과 오염 물질을 철저하게 파괴하므로 효율성과 청결에 집착하는 정육점이나 요리사에게 이상적인 장비입니다.</ATR_RendingArm.description>
  <ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.label>특수 음성 합성기</ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.description>기계 유닛을 대체하는 프로그래밍되지 않은 특수 음성 합성기로, 유닛에 설치 시 특수한 역할을 부여하여 사회적 영향력부터 강압적인 능력까지 특정 자질을 강화할 수 있습니다.</ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.description>
  <ATR_AdvancedArm.label>고급 팔</ATR_AdvancedArm.label>
  <ATR_AdvancedArm.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 팔은 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedArm.description>
  <ATR_AdvancedLeg.label>고급 다리</ATR_AdvancedLeg.label>
  <ATR_AdvancedLeg.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 다리는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedLeg.description>
  <ATR_AdvancedVisualSensor.label>고급 시각 센서</ATR_AdvancedVisualSensor.label>
  <ATR_AdvancedVisualSensor.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 시각 센서는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedVisualSensor.description>
  <ATR_AdvancedAudioSensor.label>고급 오디오 센서</ATR_AdvancedAudioSensor.label>
  <ATR_AdvancedAudioSensor.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 오디오 센서는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedAudioSensor.description>
  <ATR_AdvancedHeatsink.label>고급 방열판</ATR_AdvancedHeatsink.label>
  <ATR_AdvancedHeatsink.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 방열판은 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedHeatsink.description>
  <ATR_AdvancedCoolantPump.label>고급 냉각수 펌프</ATR_AdvancedCoolantPump.label>
  <ATR_AdvancedCoolantPump.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 냉각수 펌프는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedCoolantPump.description>
  <ATR_AdvancedBattery.label>고급 배터리 팩</ATR_AdvancedBattery.label>
  <ATR_AdvancedBattery.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 배터리 팩은 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedBattery.description>
  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>고급 메카나이트 저장소</ATR_AdvancedMechaniteStorage.label>
  <ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 저장소는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다. 메카나이트의 품질이 높을수록 부상을 더 빨리 치료할 수 있습니다.</ATR_AdvancedMechaniteStorage.description>
  <ATR_AdvancedReactor.label>고급 리액터</ATR_AdvancedReactor.label>
  <ATR_AdvancedReactor.description>고효율 부품을 사용한 더 높은 플라스틱 템퍼런스를 통해 이 리액터는 표준 부품에 비해 상당한 이점을 제공합니다.</ATR_AdvancedReactor.description>
  <ATR_OrganicCharger.label>유기체 충전기</ATR_OrganicCharger.label>
  <ATR_OrganicCharger.description>이를 설치한 유기체가 충전할 수 있도록 하는 첨단 생체 공학 부품입니다. 자체적으로 상당한 에너지를 필요로 하기 때문에 더 빨리 소모되며, 음식을 먹을 때 흡수되는 영양의 양이 줄어듭니다.</ATR_OrganicCharger.description>
  <ATR_MechanicalAssemblyPod.label>기계 조립 관</ATR_MechanicalAssemblyPod.label>
  <ATR_MechanicalAssemblyPod.description>안드로이드와 기계 동물에 필요한 모든 부품을 조립하고 샤시를 형성하기 위해 스스로 모양을 만들도록 설계된 관입니다.</ATR_MechanicalAssemblyPod.description>
  <ATR_MechPartWorkbench.label>기계 부품 작업대</ATR_MechPartWorkbench.label>
  <ATR_MechPartWorkbench.description>다양한 기계 부품을 만드는 데 필요한 모든 장비를 보관할 수 있는 작업대입니다.</ATR_MechPartWorkbench.description>
  <ATR_DroneResurrectorKit.comps.CompUsable.useLabel>부활 키트 사용</ATR_DroneResurrectorKit.comps.CompUsable.useLabel>
  <ATR_DroneResurrectorKit.label>드론 부활 키트</ATR_DroneResurrectorKit.label>
  <ATR_DroneResurrectorKit.description>고장난 단순 기계 드론을 되살릴 수 있는 전문 도구 모음입니다. 이 도구는 동물과 같은 단순한 기계 유닛을 되살릴 수 있을 정도로 충분히 발전했습니다. 부활한 유닛이 다시 작동하려면 완전히 재부팅해야 합니다.</ATR_DroneResurrectorKit.description>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.comps.CompUsable.useLabel>부활 키트 사용</ATR_AndroidResurrectorKit.comps.CompUsable.useLabel>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.label>안드로이드 부활 키트</ATR_AndroidResurrectorKit.label>
  <ATR_AndroidResurrectorKit.description>고장난 기계 유닛을 다시 살릴 수 있는 전문 도구 모음입니다. 이 도구는 해당 장치를 정상 기능으로 되돌릴 수 있을 만큼 충분히 발전된 상태입니다. 부활한 유닛이 다시 작동하려면 완전히 재부팅해야 합니다.</ATR_AndroidResurrectorKit.description>
  <ATR_CoolantAndroidTier.label>냉각수</ATR_CoolantAndroidTier.label>
  <ATR_UnfinishedAndroid.label>미완성 안드로이드</ATR_UnfinishedAndroid.label>
  <ATR_ControllerAssistant.label>컨트롤러 보조</ATR_ControllerAssistant.label>
  <ATR_ControllerAssistant.description>이 부품은 코어 지능을 지원합니다. 이 고도로 전문화된 어시스턴트를 사용하면 대리인 처리 능력을 사용하여 대리인을 제어하는 부담을 줄일 수 있습니다. 이 어시스턴트를 사용하면 페널티 없이 최대 4명의 대리인을 추가로 연결할 수 있습니다. 이 어시스턴트는 대리인 컨트롤러에서만 작동하며 그 외에는 아무 기능도 수행하지 않습니다.</ATR_ControllerAssistant.description>
</LanguageData>