<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SerenRelocated.scenario.name>강제 재배치</SerenRelocated.scenario.name>
  <SerenRelocated.scenario.description>세렌 반란이 실패한 후, 제국은 당신들을 포함한 세렌을 은하계 전체에 흩어지게 만들었습니다. 당신들은 정말 운없게도 은하계 가장자리의 변방계로 이전하도록 선택되었습니다.</SerenRelocated.scenario.description>
  <SerenRelocated.scenario.summary>네명의 세렌이 변방계에 이주 당했습니다.</SerenRelocated.scenario.summary>
  <SerenRelocated.scenario.parts.15.text>당신은 세렌 반란의 실패 이후, 제국으로부터 고향, 파나스트리아에서 이주하라는 명령을 받았습니다. 당신이 살던 집과 재산이 압수되고 그대신 이동할 위치와 생존 도구 몇개도 주어졌습니다. 이제 제국은 당신에게 관심을 저버릴 것이며, 당신의 운명과 생존은 오직 스스로 쟁취해야 할겁니다.</SerenRelocated.scenario.parts.15.text>
  <SerenPrisonCrash.scenario.name>세렌 죄수선 추락</SerenPrisonCrash.scenario.name>
  <SerenPrisonCrash.scenario.description>세렌 반란을 진행하는 동안 제국은 은하 외곽을 도는 죄수선에 포로와 정치범을 수용했습니다. 지금도 몇몇 죄수는 갇혀있습니다. 이 우주선이 변방계에 추락하기 전까지는 석방이란 보이기만 할 뿐인 빛일 뿐이죠. 그러나 당신과 다른 몇 죄수들은 물건을 황급히 챙기며 탈출 포드를 확보했고, 이제 변방계에 대기 아래로 진입하는 중입니다.\n\n주의! : 당신은 보급품이 거의 없고 은도 없습니다. 상당히 어려울 수 있습니다.</SerenPrisonCrash.scenario.description>
  <SerenPrisonCrash.scenario.summary>다섯 명의 세렌 죄수가 추락하는 우주선에서 탈출합니다. 어렵습니다.</SerenPrisonCrash.scenario.summary>
  <SerenPrisonCrash.scenario.parts.11.text>당신이 살던 죄수선이 추락했습니다. 실패한 반란의 투옥범인 당신과 4명의 죄수들은 음식, 약, 기본적인 무기를 가지고 탈출 포드로 탈출했지만 그외에는 아무것도 없습니다. 죄수선의 파괴와 함께 모든 죄수의 범행 기록이 없어지고, 새사람이 되었지만 그 자유는... 당신의 생존을 위한 수단으로밖에 쓰이지 않을거 같군요.</SerenPrisonCrash.scenario.parts.11.text>
  <SerenMinoCoop.scenario.name>세렌-미노타우로스 협력</SerenMinoCoop.scenario.name>
  <SerenMinoCoop.scenario.description>세렌 반란이 실패로 돌아간 후, 제국은 세렌을 강제 추방하고 은하계 전체에 흩어지게 만들었습니다. 당신도 이 황량한 변방계에 떨어진 네 명중 하나였지만, 두 명은 내려오자마자 헤어졌습니다. 며칠 동안 정처 없이 방황하던 두 사람은 감각기에 매료된 미노타우로스 두 마리와 만나게 됩니다. 생존 가능성에 조금 더 확신을 갖게 된 두 사람은 소 친구들과 함께 정착하여 나쁜 상황을 극복하기 위해 노력합니다.</SerenMinoCoop.scenario.description>
  <SerenMinoCoop.scenario.summary>길 잃은 세렌 두명이 미노타우로스 두명과 합류합니다.</SerenMinoCoop.scenario.summary>
  <SerenMinoCoop.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>길잃은 세렌</SerenMinoCoop.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <SerenMinoCoop.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>미노타우로스 방랑자</SerenMinoCoop.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <SerenMinoCoop.scenario.parts.12.text>세렌 반란이 실패로 돌아간 후, 제국은 세렌을 강제 추방하고 은하계 전체에 흩어지게 만들었습니다. 당신도 이 황량한 변방계에 떨어진 네 명중 하나였지만, 두 명은 내려오자마자 헤어졌습니다. 며칠 동안 정처 없이 방황하던 중, 거대한 휴머노이드 두 마리가 당신을 뒤쫓는 것을 발견합니다. 당신과 당신의 동료는 두려움에 떨며 전투를 준비하지만, 두 휴머노이드는 당신이 총을 쏘기도 전에 당신에게 다가왔습니다. 당신의 동포는 그들이 '소'라는 지구 생명체를 닮았다고 신호를 보내지만, 당신은 한 번도 본 적이 없습니다.\n\n소를 닮은 휴머노이드는 당신의 어깨에 커다란 손을 얹고 "뿔이 같네"라고 말하며 고개를 끄덕입니다. '소'들은 방금 무슨 일이 일어났는지 이해하려고 애쓰는 당신을 지나쳐 무거운 보급품을 힘들이지 않고 들어줍니다. 그들은 당신과 당신의 동료에게 따라오라고 손짓합니다. 당황스럽지만 더 이상 보급품을 들고 다닐 필요가 없다는 사실에 기뻐하며 두 사람은 어깨를 으쓱하며 새로운 소 같은 친구들을 따라갑니다.</SerenMinoCoop.scenario.parts.12.text>
  <BabySerenwithMinos.scenario.name>고아가 된 세렌</BabySerenwithMinos.scenario.name>
  <BabySerenwithMinos.scenario.description>분쟁을 겪은 후 고향 마을에서 무리가 갈라졌습니다. 당신의 무리가 마을 밖으로 나오자 덤불에서 연약한 울음소리가 들립니다. 당신의 동료들은 포대기에 단단히 싸여 있지만 고통스러워하는 것이 분명한 작은 아기를 발견합니다. 아기의 부모의 흔적을 찾을 수 없으므로 아기를 데려와 보호하기로 결정합니다.\n\n몇 가지 보급품과 스스로를 돌볼 수 없는 아기를 데리고 시작합니다. 세렌은 사춘기와 성인이 되기까지 인간보다 더 오랜 시간이 걸리기 때문에 주변을 도울 수 있을 때까지는 더 오랜 시간이 걸릴 것입니다.</BabySerenwithMinos.scenario.description>
  <BabySerenwithMinos.scenario.summary>미노타우로스 세 명이 세렌 아기를 우연히 발견했습니다. 어렵습니다.</BabySerenwithMinos.scenario.summary>
  <BabySerenwithMinos.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>세렌 아기</BabySerenwithMinos.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <BabySerenwithMinos.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>미노타우로스 여행자들</BabySerenwithMinos.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <BabySerenwithMinos.scenario.parts.10.text>잘 숙성된 와인 한 병을 누가 마셨는지에 대한 분쟁으로 마을에서 무리가 갈라졌습니다. 지금 생각해보면 사소한 일이지만, 당신의 무리들은 너무 고집이 세서 억울한 누명을 쓴 것입니다. 마을 밖으로 나가자 덤불에서 연약한 울음소리가 들리고 모두 두통에 시달리기 시작했습니다. 일행은 포대기에 단단히 싸여 있지만 분명히 고통스러워하는 작은 세렌 아기를 발견합니다.\n\n재빨리 근처의 과일을 으깨어 아기에게 먹여주자 아기가 진정되고 잠이 들면서 울음을 멈추자 두통이 완화됩니다. 아기의 부모는 어디에 있을까요? 모르지만 아기를 그냥 죽게 내버려둘 수는 없으니, 일행과 함께 이곳에 캠프를 차리고 부모가 돌아올 때까지 아기를 돌보기로 결정합니다.</BabySerenwithMinos.scenario.parts.10.text>
</LanguageData>