<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription(nobleTitle==Knight)-&gt;[noble_nameFull](은)는 잔인하고 무자비한 수단을 사용해 포로를 심문하는 것으로 악명이 높은 [empire_name]의 기사입니다. [noble_pronoun](은)는 황제의 이름으로 저지르는 극악무도한 행동으로 [noble_possessive] 길에 파괴의 흔적만을 남기고 있습니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 많은 동지를 붙잡아서 심문한 것에 대한 책임이 있기 때문에, [noble_pronoun]의 제거는 탈영병에게 중요한 승리가 될 것입니다. 이 임무를 완수하면 제국의 첩보 작전을 방해하여 탈영병 조직의 위치를 파악하는 데 어려움을 겪을 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Praetor)-&gt;[noble_nameFull](은)는 타고난 복수심과 소인배 같은 인격으로 유명하며, 사소한 일로 부하를 처벌하고 [noble_possessive] 권력을 남에게 휘두르는 데에서 기쁨을 느끼는 [empire_name]의 장군입니다. [noble_pronoun](은)는 중요한 사안을 논하기보단, 자신의 사소한 불만에만 관심이 있을 뿐입니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 주요 정착지들을 감독하면서 반대자들을 특히 엄하게 취급한다는 평판을 받기 때문에, [noble_pronoun]의 암살은 탈영병들에게 큰 도움이 될 것입니다. [noble_objective] 권력에서 제거하면 지역에 대한 제국의 통제를 약화하고, 억압받는 민중이 들고일어나도록 자극할 가능성도 있습니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Baron)-&gt;[noble_nameFull](은)는 [empire_name]의 영주로, 아인종에 대한 편견과 차별 정책을 펼치는 것으로 알려져 있습니다. [noble_pronoun]의 머리에 자리 잡은 편협하고 비좁은 세계관은 많은 이들을 큰 고통과 불의에 빠지도록 만들었습니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 아인종을 억압하고 지배하기 위해 제국의 종족 차별 정책을 주도하는 핵심 인물로, [noble_pronoun]의 암살은 탈영병들에게 중요한 승리가 될 것입니다. [noble_possessive] 죽음은 제국의 지도자들에게 자유와 평등이 그들을 지켜보고 있음을 알릴 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Count)-&gt;[noble_nameFull](은)는 [noble_possessive] 부와 영향력을 더럽고 음흉한 방식으로 활용하여 정계를 장악하고 개인적인 이익을 챙기는 걸로 유명한 [empire_name]의 집정관입니다. [noble_pronoun](은)는 거짓되고 비윤리적인 행동으로 이 이명을 얻었으며, 뒷거래를 통해 [noble_objective] 반대하는 사람들이 서로 배신하게 만들곤 합니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 제국 궁정의 주요 인사로써 상당한 권력과 영향력을 행사하기 때문에, [noble_pronoun](을)를 암살하면 제국에 큰 타격을 줄 수 있을 것입니다. [noble_possessive] 죽음은 정치적인 균형을 뒤흔들어 경쟁 세력 간에 분쟁을 유도하고, 제국의 결속과 대응 능력을 약화할 수 있습니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archcount)-&gt;[noble_nameFull](은)는 아랫사람을 잔인하게 다루는 가학적 성향으로 악명을 떨친 [empire_name]의 집정백입니다. [noble_pronoun]의 폭력적인 행동이 남긴 망가진 삶과 산산조각난 영혼의 흔적들이 그 잔혹한 이명을 부르짖고 있습니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 제국 주요 시설들의 건설을 감독하면서, 동원한 죄수들을 매우 가혹하게 다룬 것에 대한 책임이 있습니다. [noble_pronoun]의 암살은 탈영병들에게 중요한 승리가 될 것입니다. [noble_possessive] 죽음은 제국의 개발 사업을 방해하고, 억압받는 노동자들에게 길을 제시해 줄 수 있습니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Marquess)-&gt;[noble_nameFull](은)는 군대를 강화하고 반대의 목소리를 틀어막는 등, 군사적인 접근법을 통한 공격적인 통치 방식을 주장하는 것으로 알려진 [empire_name]의 변경공입니다. [noble_pronoun](은)는 무력과 통제의 신봉자로서 그 이명을 얻었으며, 전쟁이 모든 문제에 대한 해결책이 될 수 있다고 믿습니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 군국주의를 제창하는 핵심 인물로서 제국의 확장 정책을 주도하기 때문에, [noble_pronoun]의 제거는 탈영병들에게 결정적인 승리가 될 것입니다. [noble_possessive] 죽음은 제국의 정복 계획을 방해하고 강경파들의 활동을 억제할 수 있습니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Duke)-&gt;[noble_nameFull](은)는 부와 권력을 사용해 모든 종류의 악과 방탕을 실천하며 향락과 문란에 빠져 사는 것으로 유명한 [empire_name]의 대공입니다. [noble_pronoun]의 이명은 착취와 학대로 일궈낸 패륜과 타락의 결과입니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 제국 궁정에서 막대한 힘과 영향력을 휘두르는 핵심 인사로서, [noble_pronoun](을)를 암살하면 제국에 상당한 타격을 줄 수 있습니다. [noble_possessive] 죽음은 정치적인 균형을 무너뜨리고, 탈영병 스파이와 지지자들이 중요한 정보를 빼낼 틈새를 확보할 수 있습니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archduke)-&gt;[noble_nameFull](은)는 적과 부하를 가리지 않고 깔보며 모욕하는 거만하고 경멸스러운 태도로 유명한 [empire_name]의 통독입니다. 지나친 특권의식과 우월적 태도 때문에, 모두가  [noble_pronoun](을)를 까다롭고 불쾌한 사람으로 여깁니다.\n\n[noble_nameFull](와)과 협력하는 사람들조차 [noble_objective] 싫어하기 때문에, [noble_possessive] 아래에 있던 사람들은 기꺼이 우리 쪽으로 붙어 중요한 자원과 정보를 제공할 것입니다.\n\n[noble_possessive] 죽음은 제국의 지도자들에게 탈영병들이 귀족들의 오만과 무례를 참지 않을 것이라는 경고가 될 것이며, 제국 군인들이 우리의 대의에 참여하여 제국 타도에 뜻을 함께할 수 있을 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Consul)-&gt;[noble_nameFull](은)는 높은 지위에 있는 [empire_name]의 총독으로, 윤리와 도덕을 저버린 것으로 유명합니다. [noble_pronoun](은)는 뇌물, 횡령 및 기타 부패한 관행을 통해 쌓아 올린 명성을 통해 [noble_possessive] 지위와 황제와의 영향력을 유지하고 있습니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 악습과 빈부격차, 불공정으로 고통받는 이들에게 널리 원망받고 있습니다. [noble_possessive] 죽음은 억눌린 시민에게 혁명에 대한 열망을 불어넣고, 제국 궁정의 다른 구성원들을 우리 쪽으로 끌어들여 제국과 싸우는 데 필요한 자원과 지원을 받을 수 있을 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Magister)-&gt;[noble_nameFull](은)는 높은 지위에 있는 [empire_name]의 전무관으로, 무자비한 탄압을 펼치는 것으로 알려져 있습니다. [noble_pronoun](은)는 죄 없는 시민들을 학살하고 공포를 심는 방식을 통해 복종을 끌어내는 것으로 악명이 높습니다.\n\n[noble_nameFull]의 암살은 탈영병들에게 있어서 크나큰 승리이며, 제국에 상당한 타격을 주고 최종 목표에 한 걸음 더 다가갈 수 있게 됩니다. [noble_possessive] 죽음은 정치적인 균형을 뒤흔들 뿐 아니라, 시민들에게 드리운 잔인한 억압과 지배의 그늘을 벗겨낼 수 있을 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_Despot)-&gt;[empire_name]의 고위 인사인 독재관 [noble_nameFull](은)는 그 광기와 패륜으로 널리 알려져 있습니다. 많은 이들을 자신의 개인 유원지로 끌고 가 강제로 봉사하게 하는 등 가학적이고 잔인한 행동으로 악명이 높으며, 거역하는 자들을 죽음으로 다스립니다.\n\n[noble_nameFull]의 암살은 정치적인 균형을 흔드는 것일 뿐 아니라, 시민들을 비인간적으로 다룬 데 대한 책임을 지도록 하는 것입니다. [noble_possessive] 죽음은 제국군의 사기를 떨어뜨리고, 민중에게 혁명의 기치를 쥐여줄 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==Stellarch)-&gt;[noble_nameFull](은)는 무자비한 전략과 우생학 정책으로 유명한 [empire_name]의 항성군주입니다. [noble_pronoun](은)는 귀족의 아이가 기형이나 장애를 갖고 태어날 경우 모두 죽이도록 하는 칙령을 내렸는데, 이는 분명 잔혹하고 비인륜적인 처사입니다.\n\n[noble_nameFull]의 암살은 제국 체제에 큰 타격을 줄 뿐만 아니라, 우생학에서 비롯된 악습과 장애를 가진 사람들에 대한 박해에 맞서 정의를 구현하는 일이기도 합니다. '유전적 순수함'을 통해 제국이 발전할 수 있다고 떠들어대는 꼴을 더 이상 보지 않아도 되는 것만으로도 큰 수확일 것입니다.</li>
    <li>questDescription(nobleTitle==VFEE_HighStellarch)-&gt;[empire_name]의 항성대군주 [noble_nameFull](은)는 [noble_possessive] 지배 아래 있는 시민들에 대한 무자비한 처사와 잔혹한 대우로 악명을 떨칩니다. [noble_pronoun](은)는 대량 학살과 신성한 화염 폭격을 거리낌 없이 지시하며, 사소한 위반에도 가혹한 처벌을 내립니다. [noble_possessive] 지배를 받는 사람들은 [noble_pronoun]에게 공포와 혐오를 보냅니다.\n\n[noble_nameFull](은)는 황제가 가장 신임하는 참모와 사령관 중 한 명이기 때문에, [noble_pronoun](을)를 암살하면 제국의 군사 및 정치적 역량을 도려낼 수 있습니다. 또한, [noble_possessive] 잔혹한 치세에서 오랜 기간 고통받아 온 시민들 사이에 혁명과 저항의 정신을 퍼뜨릴 수 있을 것입니다. 이 임무를 완수하면 최종 작전을 수행할 수 있습니다.</li>
  </VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>