<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;[lastTarget_nameFull](이)가 암살당했다는 소식은 [empire_name]의 귀족 사회에 들불처럼 번져가며 저항과 반역의 불씨를 남기고 있습니다. 사소히 여겼던 배반자들이 여러 전선에서 승리를 거두며, 계급주의의 화려한 새장을 흔들고 있습니다. 궁중의 어두운 복도에선, 제국이 급부상한 반군 세력들과 필사적인 협상을 벌이고 있다는 소문이 퍼집니다.\n\n예기치 않게, 당신에게도 그런 제안이 당도했습니다. 제국의 사절이 [map_label](으)로 엄중하게 암호화된 서신을 보냈습니다. 그 서신은 당신이 탈영병의 이념을 버릴 경우 주어질 풍성한 보상에 대해 상세히 설명하고 있습니다:\n\n[reward_description]\n\n이를 수락하면 탈영병과의 연대가 끊어집니다. 탈영병 네트워크에 더 이상 접속할 수 없으며, 더 이상 그들과 함께할 수 없습니다. 주목도가 0으로 낮아지고, [empire_name]의 일원이 되어 귀족으로써의 권한을 누릴 수 있을 것입니다. 진행 중인 탈영병 관련 임무는 자동으로 실패합니다.\n\n배신자를 처리하기 위해 탈영병들이 습격할 것입니다. 습격은 다음과 같이 구성됩니다:\n\n[raid/raidPawnKinds]\n\n반드시 그럴 거라는 보장은 없지만, 당신이 탈영병 활동을 계속 한다면 다음번엔 제국이 더 큰 협상 테이블을 가져오도록 할 수도 있을 겁니다.</li>
    <li>questDescription-&gt;불시에 일어난 [lastTarget_nameFull]의 죽음은 [empire_name]의 귀족 사회에 파란을 일으키며 균열의 불씨를 부채질하고 있습니다. 사소한 불만분자라 여겼던 자들이 수많은 전선에서 투쟁을 승리로 이끌면서 계급주의의 요새를 흔들고 있습니다. 궁중의 고요한 소란 속에서, 제국이 급부상한 반군 세력들을 회유하기 위해 많은것을 양보하고 있다는 소문이 퍼집니다.\n\n이러한 제안이 당신에게도 뻗쳐왔습니다. 제국의 밀사가 [map_label](으)로 암호화된 전문을 보냈으며, 당신이 배신을 고려하게 할 만큼 나쁘지 않은 보상을 제시하고 있습니다.\n\n[reward_description]\n\n이를 수락하면 탈영병과의 연대가 끊어집니다. 탈영병 네트워크에 더 이상 접속할 수 없으며, 더 이상 그들과 함께할 수 없습니다. 주목도가 0으로 낮아지고, [empire_name]의 일원이 되어 귀족으로써의 권한을 누릴 수 있을 것입니다. 진행 중인 탈영병 관련 임무는 자동으로 실패합니다.\n\n배신자를 처리하기 위해 탈영병들이 습격할 것입니다. 습격은 다음과 같이 구성됩니다:\n\n[raid/raidPawnKinds]\n\n반드시 그럴 거라는 보장은 없지만, 당신이 탈영병 활동을 계속 한다면 다음번엔 제국이 더 큰 협상 테이블을 가져오도록 할 수도 있을 겁니다.</li>
    <li>questDescription-&gt;[lastTarget_nameFull]의 갑작스러운 암살 소식은 [empire_name]의 귀족 사회를 얼어붙게 했으며, 저항과 반역의 폭풍을 일으키고 있습니다. 탈주자, 한때는 하찮게 여겼던 그들이 지금은 승리의 열쇠를 거머쥔 채 권력의 판도를 뒤흔들고 있습니다. 미로 같은 궁정의 깊은 곳에서, 제국이 전례없이 강대해진 반란 세력들과 다급히 협상하고 있다는 루머가 퍼집니다.\n\n당신도 이 유혹적인 거래에서 예외가 아닙니다. 제국 대사들이 [map_label](으)로 암호문을 보내 당신이 탈영병의 길을 저버린다면 얻게 될 보상을 밝혀왔습니다.\n\n[reward_description]\n\n이를 수락하면 탈영병과의 연대가 끊어집니다. 탈영병 네트워크에 더 이상 접속할 수 없으며, 더 이상 그들과 함께할 수 없습니다. 주목도가 0으로 낮아지고, [empire_name]의 일원이 되어 귀족으로써의 권한을 누릴 수 있을 것입니다. 진행 중인 탈영병 관련 임무는 자동으로 실패합니다.\n\n배신자를 처리하기 위해 탈영병들이 습격할 것입니다. 습격은 다음과 같이 구성됩니다:\n\n[raid/raidPawnKinds]\n\n반드시 그럴 거라는 보장은 없지만, 당신이 탈영병 활동을 계속 한다면 다음번엔 제국이 더 큰 협상 테이블을 가져오도록 할 수도 있을 겁니다.</li>
    <li>questDescription-&gt;[lastTarget_nameFull]의 갑작스럽고 잔인한 암살 소식이 [empire_name]의 엘리트 사회를 휩쓸며 내란과 반역의 불길을 키우고 있습니다. 배반자, 한때는 업신여겼던 그들이 예상치 못한 승리를 차지하면서 귀족들의 견고한 보루를 흔들고 있습니다. 궁정의 어두운 구석에서, 급부상한 반란 세력과의 필사적인 동맹 협상에 관한 소문이 퍼져갑니다.\n\n당신에게도 이 매력적인 거래가 제시되었습니다. 제국의 사절이 [map_label]에 위치한 당신의 은신처로 위장된 서신을 보냈으며, 탈영병들과의 연대를 끊을 경우 얻게 될 혜택을 넌지시 알려주고 있습니다.\n\n[reward_description]\n\n이를 수락하면 탈영병과의 연대가 끊어집니다. 탈영병 네트워크에 더 이상 접속할 수 없으며, 더 이상 그들과 함께할 수 없습니다. 주목도가 0으로 낮아지고, [empire_name]의 일원이 되어 귀족으로써의 권한을 누릴 수 있을 것입니다. 진행 중인 탈영병 관련 임무는 자동으로 실패합니다.\n\n배신자를 처리하기 위해 탈영병들이 습격할 것입니다. 습격은 다음과 같이 구성됩니다:\n\n[raid/raidPawnKinds]\n\n반드시 그럴 거라는 보장은 없지만, 당신이 탈영병 활동을 계속 한다면 다음번엔 제국이 더 큰 협상 테이블을 가져오도록 할 수도 있을 겁니다.</li>
  </VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>