<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Prideful.label>오만함</Prideful.label>
  <Prideful.description>이 피험자는 유전자 치료로 인해 잘못된 자부심을 가지게 되었고, 상대방의 거절을 잘 받아들이지 않으며 때로는 격렬하게 받아들입니다. 특히 고백을 거부당하면 살인적인 분노를 유발할 수 있습니다.</Prideful.description>
  <Prideful.effectDescription>거절당할 경우, 10% 확률로 거절한 사람에 대해 살인적인 분노 상태에 빠지게 됩니다.</Prideful.effectDescription>

  <Bloodlust.label>피의 갈증</Bloodlust.label>
  <Bloodlust.description>이 피험자는 호르몬 분비가 과도해져서 누군가를 죽음에 이르게 하면 도파민이 엄청나게 증가하고, 그에 따라 엄청나게 기분이 좋아져 효과적으로 살인 중독자로 만듭니다. 이것은 한 번의 살인을 연쇄적인 살인으로 이어지게 만들 수 있습니다.</Bloodlust.description>
  <Bloodlust.effectDescription>누군가를 살해했을 때 50% 확률로 광란 상태에 빠질 수 있습니다.</Bloodlust.effectDescription>

  <Paranoid.label>편집증</Paranoid.label>
  <Paranoid.description>이 피험자는 엄청난 향수병을 앓고 있으며, 그들이 집이라고 생각하는 곳에 있을 때에만 안전하다고 느끼게 됩니다.</Paranoid.description>
  <Paranoid.effectDescription>이 인물은 주거 구역 밖에 있으면 기분이 나빠지게 됩니다.</Paranoid.effectDescription>

  <Audacious.label>안하무인</Audacious.label>
  <Audacious.description>이 피험자는 자신 스스로를 제외한 그 어떤 권위도 무시하며, 그들이 원하는 것은 무엇이든 하려고 할 것입니다.</Audacious.description>
  <Audacious.effectDescription>이 인물에게는 무언가를 하도록 강제할 수 없습니다. (오른쪽 클릭 및 강제 작업이 비활성화됩니다.)</Audacious.effectDescription>

  <Callous.label>몰인정함</Callous.label>
  <Callous.description>이 피험자는 몰인정해졌으며, 생명의 소중함을 무시하고, 이전 동료를 죽이거나 심지어 그걸 가지고 농담까지 합니다. 피험자가 앉을 수 있는 장소가 있는 한, 피험자는 그것에 대해 신경쓰지 않을 것입니다.</Callous.description>
  <Callous.effectDescription>인물의 죽음을 목격하거나, 매장되지 않은 정착민, 죄수를 노예로 만들거나 판매, 장기 적출, 인간 도축 및 친밀한 대화에 반응할 수 없으며, 본질적으로 일반적인 사이코패스와 유사하게 변화합니다.</Callous.effectDescription>

  <Immature.label>미숙함</Immature.label>
  <Immature.description>이 피험자는 감정을 표현하는 몇 가지 수단들을 잃어버렸고, 오직 화를 냄으로서만 원하는 것을 표현할 수 있습니다.</Immature.description>
  <Immature.effectDescription>대부분의 정신 이상이 울화통으로 대체됩니다.</Immature.effectDescription>

  <EasilyBored.label>쉽게 질림</EasilyBored.label>
  <EasilyBored.description>이 피험자의 인지 기능은 과도하게 발달했으며, 정신이 멍해질 정도의 지루함을 지연시키기 위해서는 자극적인 오락이 두 배로 필요합니다.</EasilyBored.description>
  <EasilyBored.effectDescription>이 인물의 재미 수치는 두 배 빠르게 하락하게 됩니다.</EasilyBored.effectDescription>

  <EasilyEnraged.label>분노조절 장애</EasilyEnraged.label>
  <EasilyEnraged.description>이 피험자는 유전자 치료로 인해 잘못된 자부심을 가지게 되었고, 상대방의 비판을 잘 받아들이지 않으며 무시당할 때마다 병적인 분노에 빠지게 되었습니다.</EasilyEnraged.description>
  <EasilyEnraged.effectDescription>이 인물은 무시당할 때마다 사회적 다툼을 시작하게 됩니다.</EasilyEnraged.effectDescription>

  <Sickly.label>병약함</Sickly.label>
  <Sickly.description>이 피험자는 면역 체계가 망가져, 이전 질병에서 회복되어도 끊임없이 새로운 질병에 걸리기 때문에 자주 의사를 방문해야만 합니다.</Sickly.description>
  <Sickly.effectDescription>매우 자주 질병에 걸리게 됩니다.</Sickly.effectDescription>

  <Zealot.label>광신적</Zealot.label>
  <Zealot.description>이 피험자는 정착지의 의견에 반대하는 모든 사람들은 살아있을 자격이 없단 생각을 광적으로 발달시켰습니다.</Zealot.description>
  <Zealot.effectDescription>모든 수감자를 즉각적으로 살해하려 시도하게 됩니다.</Zealot.effectDescription>

  <Lustful.label>음탕함</Lustful.label>
  <Lustful.description>이 피험자의 호르몬은 과도하게 분비되어 끊임없이 역겨운 말이나 몸짓을 하며, 그와 동료 사이에서 피를 부르게 만들었습니다.</Lustful.description>
  <Lustful.effectDescription>끊임없이 다른 사람들에게 고백을 시도하지만, 고백은 항상 거부당하게 됩니다. 이것은 고백한 인물과의 관계를 낮추게 만듭니다.</Lustful.effectDescription>

  <Hallucinations.label>착란증</Hallucinations.label>
  <Hallucinations.description>이 피험자는 정기적으로 청각 및 시각적 착란으로 고통받고 있으며, 존재하지 않는 것을 보고 존재한다고 확신하고 있습니다. 때때로 그들은 그것에 무기를 써서 그것을 쫓아내려 시도합니다.</Hallucinations.description>
  <Hallucinations.effectDescription>간헐적으로 '뭔가를 목격함'이라는 가벼운 정신 이상에 빠지게 됩니다. 이 인물은 그 상태에서 주위를 헤매고 다니며, 갑자기 무기를 꺼내서 한 두번 씩 발사하게 됩니다. 이 정신 이상은 잠깐 동안 지속되며, 메시지 알림이 오지도 않을 것입니다.</Hallucinations.effectDescription>


</LanguageData>