<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SuperJump.label>초인적인 도약</SuperJump.label>
  <SuperJump.description>이 피험자의 다리 근육은 조밀한 방추형 근섬유로 강화되어 있으며, 골격은 충격에 더 잘 견딜 수 있습니다. 이것은 그들이 부상 없이 수십 미터를 도약하여 착지할 수 있다는 것을 의미합니다.</SuperJump.description>

  <Telepathy.label>텔레파시</Telepathy.label>
  <Telepathy.description>이 피험자는 초능력으로 대상의 정신을 압도할 수 있습니다.</Telepathy.description>

  <PsychicShock.label>초능력 충격</PsychicShock.label>
  <PsychicShock.description>이 피험자는 혼란스러운 이미지를 통해 대상의 정신에 충격을 줄 수 있으며, 일관적인 인식을 가로막고, 정신적 충격 상태에 빠트릴 수 있습니다.</PsychicShock.description>

  <Invisibility.label>투명화</Invisibility.label>
  <Invisibility.description>이 피험자는 다른 인물들이 자신을 보거나 잠시동안 자신의 존재를 눈치채지 못하게 만드는 정신 역장을 몸 주위에 생성할 수 있습니다.</Invisibility.description>

  <SelfControl.label>자제력</SelfControl.label>
  <SelfControl.description>이 피험자는 자제력을 얻었고, 자신을 현실에 붙잡아주는 소중한 기억을 되살리도록 초능력으로 강제하여 정신 이상을 멈추게 만들 수 있습니다. 이후 다른 기억을 정착시키려면 2일이 지나야 합니다.</SelfControl.description>

  <Overshield.label>과보호</Overshield.label>
  <Overshield.description>이 피험자는 30초 동안 지속되는 국부적인 단방향 도약 보호막을 펼쳐 지상에서 발사되는 모든 투사체를 먼 곳으로 보낼 수 있습니다. 이 과정은 피험자에게 극도로 소모적이며, 다시 보호막을 펼치려면 3분이 지나야 합니다.</Overshield.description>

  <SummonLightning.label>낙뢰</SummonLightning.label>
  <SummonLightning.description>이 피험자는 국지적인 섬광폭풍을 발생시키기 위해 대기에 차압 도약 관문을 생성할 수 있으며, 이 능력과 초능력적으로 연결된 장기는 두개골 바닥에 위치해 있습니다. 이 능력은 2분에 한 번만 사용할 수 있습니다.</SummonLightning.description>

  <AnimalSpeech.label>동물의 언어</AnimalSpeech.label>
  <AnimalSpeech.description>이 피험자는 하루에 한 번 동물의 호르몬 생산을 초능력을 통해 과부하시킬 수 있으며, 해당 동물이 정착민을 자신 종족의 일원으로 인식하게끔 합니다. 이 능력을 통해 동물이 인간 사냥을 그만두게 만들거나 정착지에 합류하도록 설득할 수 있습니다.</AnimalSpeech.description>

  <Empathy.label>공감각</Empathy.label>
  <Empathy.description>이 피험자는 하루에 한 번 대상이 된 아군의 신체에서 엄청난 양의 엔돌핀을 생성하도록 할 수 있습니다. 방출은 하루 동안 지속됩니다.</Empathy.description>

  <HealOthers.label>타인 치유</HealOthers.label>
  <HealOthers.description>이 피험자는 호르몬과 영양분이 풍부한 안개를 방출하여 대상이 된 아군의 신체가 상처를 빠르게 재생하도록 만들 수 있습니다.</HealOthers.description>

  <GloryKill.label>글로리 킬</GloryKill.label>
  <GloryKill.description>이 피험자는 자신을 투쟁 또는 고양 상태로 끌어올릴 수 있으며, 부신샘 확장을 통해 막대한 양의 아드레날린을 방출할 수 있습니다. 이러한 급증된 힘을 통해 근처의 무작위 적을 공격하여 찢어발길 수 있지만, 피험자는 5일 간 회복이 필요할 정도로 소진됩니다.</GloryKill.description>

  <ElectromagneticPulse.label>전자기 펄스</ElectromagneticPulse.label>
  <ElectromagneticPulse.description>이 피험자는 주변의 에너지를 흡수하고 저장할 수 있는 피부샘을 개발했습니다. 이 샘은 또한 전자기 방사선 폭발을 일으키기 위해 빠르게 자극될 수 있는 결절 돌출부를 가지고 있습니다.</ElectromagneticPulse.description>

  <FireBreath.label>화염 숨결</FireBreath.label>
  <FireBreath.description>이 피험자는 목구멍 뒤에 점액샘이 생겼고, 가슴에 화학연료 주머니가 생겨났습니다. 이 피험자가 침을 뱉을 때에는 가슴을 수축하여 경로에 있는 모든 것을 불태우는 중거리 화염 제트를 분출하게 됩니다.</FireBreath.description>

  <IceBreath.label>냉기 숨결</IceBreath.label>
  <IceBreath.description>이 피험자는 목구멍 뒤에 점액샘이 생겼고, 가슴에 뉴트로아민 주머니가 생겨났습니다. 이 피험자가 침을 뱉을 때에는 가슴을 수축하여 경로에 있는 모든 것을 빠르게 증발시키는 중거리 액체 제트를 분출하게 되며, 이 제트는 목표물을 느리게 만들고, 저체온증을 유발합니다.</IceBreath.description>

  <LaserEyes.label>안구 레이저</LaserEyes.label>
  <LaserEyes.description>이 피험자는 초능력을 통해 근처의 중성자별 핵과 연결된 두 개의 일시적이고 미세한 도약 관문을 생성할 수 있으며, 피험자가 바라보는 방향을 통해 에너지가 전달되어 중거리에서 강력한 에너지 폭발을 일으킵니다.</LaserEyes.description>

  <MatterPhasing.label>위상 변화</MatterPhasing.label>
  <MatterPhasing.description>이 피험자는 스스로 다른 대상과 동일한 시공간적 위치에 존재할 수 있으며, 특히 벽을 통과하는 것을 신체에 초능력을 통해 새길 수 있습니다. 이것은 신체에 극도의 고통을 가져다주며, 10초 동안 지속됩니다. 또한 재충전에는 60초가 필요합니다.</MatterPhasing.description>

  <ElectricityBlast.label>전자기 폭발</ElectricityBlast.label>
  <ElectricityBlast.description>이 피험자는 초능력을 통해 대상의 신체에서 전자를 제거한 다음, 자신의 몸을 전도체로 사용하여 집중된 낙뢰를 펼침으로서 목표물에 막대한 전류를 흐르게 할 수 있습니다. 이것은 로봇을 대상으로 했을 때 매우 효과적이며, 재충전에는 60초가 필요합니다.</ElectricityBlast.description>

  <SpeedBurst.label>가속</SpeedBurst.label>
  <SpeedBurst.description>이 피험자는 자신을 투쟁 또는 고양 상태로 끌어올릴 수 있으며, 부신샘 확장을 통해 막대한 양의 아드레날린을 방출할 수 있습니다. 이러한 급증된 힘을 통해 근접 전투에서 공격 속도가 2배 빨라지고, 이동 속도가 4배만큼 빨라지게 됩니다.</SpeedBurst.description>

  <AcidSpitting.label>산성 타액</AcidSpitting.label>
  <AcidSpitting.description>이 피험자는 가슴에 농축된 화학 물질 주머니가 생겨났습니다. 이 주머니는 관을 통해 입 모서리와 연결되어 있으며, 이 피험자가 침을 뱉을 때에는 가슴을 수축하여 산소와 반응하여 부식성 젤리 덩어리를 형성하고, 그것을 분출하게 됩니다.</AcidSpitting.description>

  <Fireball.label>화염구</Fireball.label>
  <Fireball.description>이 피험자는 손바닥에 수많은 땀샘과 함께 화학연료 젤리 주머니가 개발되었습니다. 30초에 한 번 주먹을 쥐면 이 땀샘을 이용해 네이팜 덩어리를 형성한 다음 던져 공기에 닿는 순간 점화되어 착탄 지점 인근의 좁은 범위 내에 불을 붙이게 됩니다.</Fireball.description>

  <Metamorphosis.label>변형</Metamorphosis.label>
  <Metamorphosis.description>이 피험자는 초능력을 통해 일시적으로 스스로 그렇게 되어야 한다고 확신하는 형상으로 몸을 변형시킬 수 있습니다.</Metamorphosis.description>


</LanguageData>