<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_CorporateDescription.rules.rulesStrings>
    <li>episodeCorporate(priority=-1)-&gt;</li>
    <li>r_pattern-&gt;"받는 사람: 모든 직원\n\n보내는 사람: 상위 관리자\n\n제목: [subject]\n\n[r_introMemo] [r_episodeCorporate] [r_episodeCorporate]"</li>
    <li>introMemo-&gt;직원 일동, 사무실에 있는 많은 직원들이 허가되지 않은 활동을 하면서 시간을 보내고 있다는 사실을 알게 되었다.</li>
    <li>introMemo-&gt;이것은 오늘부터 새로운 커버 시트와 함께 시험 사양 보고서를 제출하고 있음을 해당 부서에 상기시키기 위한 것이다.</li>
    <li>introMemo-&gt;우리 회사는 즐거운 오리엔테이션을 만들기 위한 노력의 일환으로 직원 셀프 서비스 시스템을 구현하여 복리후생 등록을 포함한 신규 고용 절차를 완료할 수 있도록 지원하고 있다.</li>
    <li>introMemo-&gt;알다시피, 내일 오후에 우리는 모든 프로젝트의 상태를 논의하기 위해 회의를 가질 것이다.</li>
    <li>introMemo-&gt;내일 오후 3시까지 회의실에서 직원 회의를 할 때 앞서 언급한 자료를 5부 가져오기 바란다.</li>
    <li>introMemo-&gt;작년 귀하의 탁월한 성과, 특히 북서부 지역에서 귀하의 작업을 통해 귀하를 가장 주목받는 직원 중 한명으로 소개하려고 한다!</li>
    <li>introMemo-&gt;고객에게 가장 중요한 우선 순위가 무엇인지 알고 있는가? 물론 돈이다.</li>
    <li>introMemo-&gt;가장 유용한 협업 도구 3가지를 사용하고 있는가? 시너지 효과를 내면 더할 나위 없다.</li>
    <li>introMemo-&gt;직원 일동, 좋은 아침이다. 우리 부서에 몇 가지 흥미로운 변경 사항이 있어 알리고자 한다.</li>
    <li>introMemo-&gt;귀하가 제안을 수용하고 우리 팀에 합류하게 된 것을 매우 기쁘게 생각한다.</li>
    <li>introMemo-&gt;귀하를 우리 팀의 일원으로 맞이하게 되어 매우 기쁘게 생각한다. 여기 직원들은 우리가 한동안 가지고 있던 관리 공백을 귀하가 채워주기를 기대하고 있다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;이 메모는 작업 시간에 작업을 하도록 알리기 위해 작성되었다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;물론, 우리는 직원들이 우리 회사를 고단하고 엄격한 규칙을 따르는 곳이라 생각하는 것을 원하지는 않는다. 우리는 재미있고 경쟁적인 환경을 장려할 뿐이다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;이 변경 사항이 처음에는 골치 아프고 추가적인 단계처럼 보일 수 있지만, 회사에 적절한 업무 능력을 보장하는 데 필요하다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;이 새로운 절차를 따르라.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;우리가 한 팀이 아니라 가족이라는 사실을 상기시킬 필요는 없다고 생각한다. 그리고 가족은 어떤 어려움이 있어도 함께 뭉치는 법이다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;이 중요한 문제는 가능한 빨리 전체 회의에서 논의될 것이다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;우리는 상자 밖에서 생각하는 것을 우선시해야 한다. 그러면 모두 같이 찬송하도록.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;그리고 이제 다음 단계로 넘어가도록.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;경영진은 이번 합병을 통해 최대한 원활하게 전환될 수 있도록 일부 부서의 구조 조정을 결정했다. 곧 더 많은 정보를 받게 될 것이다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;우리는 내일 오후 12시부터 오후 1시까지 직원 회의를 계획하고 있으며, 이 중요한 전환 단계를 간략하게 설명할 것이다. 또한 점심이 제공된다.</li>
    <li>episodeCorporate(uses=1)-&gt;귀하의 경험과 비전은 우리 회사에 큰 자산이 될 것이며, 우리 팀이 귀하와 함께 일하기를 고대하고 있다는 사실을 잘 알고 있다.</li>
    <li>subject-&gt;구글 기념일 로고 게임으로 부적절한 시간을 보낸 것에 대하여</li>
    <li>subject-&gt;잉크가 떨어지면 프린터에 잉크를 다시 채우도록</li>
    <li>subject-&gt;가을옷 라인업 할인 행사</li>
    <li>subject-&gt;스티브를 회의에 초대하지 마라, 그는 마치 귀신처럼 입고 나온다</li>
    <li>subject-&gt;경고: 책상에 있는 물품들은 도난당할 수 있다. 회사는 귀하의 소지품에 대해 책임지지 않는다</li>
    <li>subject-&gt;모든 직원에게 보내는 사무실 메모</li>
    <li>subject-&gt;화장실 이용 정책</li>
    <li>subject-&gt;"스트리킹"에 대한 회사의 입장</li>
    <li>subject-&gt;고객 만족</li>
    <li>subject-&gt;사칙</li>
    <li>subject-&gt;예비 직원 평가</li>
    <li>subject-&gt;회신: 임금 인상 요청</li>
    <li>subject-&gt;회신: 그게 내 마지막 이메일이야!</li>
    <li>subject-&gt;회사 조기 퇴직 프로그램</li>
    <li>subject-&gt;주차 위반</li>
    <li>subject-&gt;귀하의 상황에 대해 전함</li>
    <li>subject-&gt;참고용</li>
    <li>subject-&gt;현재 생각의 이점을 제공하라</li>
    <li>subject-&gt;고려 중</li>
    <li>subject-&gt;목표를 거의 달성함</li>
    <li>subject-&gt;설명</li>
  </VME_CorporateDescription.rules.rulesStrings>
</LanguageData>