<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RD_GattlingLaser.label>개틀링 레이저</RD_GattlingLaser.label>
  <RD_GattlingLaser.description>터렛 몸체에 용접된 함선의 개틀링 레이저입니다. 우주 전투를 위해 설계되었으며, 악랄하고 강력하며 사거리가 굉장하지만, 본래 목적으로 하는 목표물이 집보다도 큰 물건이기 때문에 지상에서 활용하기에는 명중률이 끔찍하게 부정확합니다.</RD_GattlingLaser.description>
  <RD_Bullet_GattlingLaser.label>즉석 포탑 총알</RD_Bullet_GattlingLaser.label>
  <RD_Gun_GattlingLaser.label>개틀링 레이저</RD_Gun_GattlingLaser.label>
  <RD_Gun_GattlingLaser.description>생물학 터렛에 사용되는 총입니다.</RD_Gun_GattlingLaser.description>
  <RD_Teleporter.label>텔레포터</RD_Teleporter.label>
  <RD_Teleporter.description>번화계의 순간이동 패널입니다. 행성의 어느 곳으로든 사람과 동물을 보낼 수 있는 물건이지만, 충돌 피해로 인해 이제는 불가능합니다.</RD_Teleporter.description>
  <RD_HolographicEmitter.label>홀로 방출기</RD_HolographicEmitter.label>
  <RD_HolographicEmitter.description>홀로 방출기입니다. 가볍고 빠른 함선에 사용되어 유용한 선원이 죽으면 그들을 흉내낼 수 있습니다. 스캔시 시체는 파괴됩니다.</RD_HolographicEmitter.description>
  <RD_PortableGenerator.label>휴대용 발전기</RD_PortableGenerator.label>
  <RD_PortableGenerator.description>집에서 멀리 떨어진 곳에서도 전력을 공급하기 위해 설계된 발전기로, 소형 전원 셀이 장착되어 휴대용 화학 연료로 구동됩니다.</RD_PortableGenerator.description>
  <RD_QuestComputerTerminal.label>컴퓨터 터미널</RD_QuestComputerTerminal.label>
  <RD_QuestComputerTerminal.description>컴퓨터 터미널입니다. 이 거대한 파일 시스템 안에 어떤 비밀이 있을지 누가 알겠습니까?</RD_QuestComputerTerminal.description>
  <RD_OsirisCasket.label>오시리스 관</RD_OsirisCasket.label>
  <RD_OsirisCasket.description>루시페륨 나노나이트의 무리를 사용하여 상처를 치유하고, 질병을 치료하며, 노화를 되돌리고, 죽은자를 살려낼 수 있는 고급 번화계 크립토 관 입니다. 매우 무겁지만, AI는 통에서 분리해낼 수 있을 만큼 가벼우며, 복구도 가능합니다.</RD_OsirisCasket.description>
  <RD_Stargate.label>차원관문</RD_Stargate.label>
  <RD_Stargate.description>왜래 물질의 핵을 중심으로 주변의 시공간을 접어 다른 장치로 즉시 이동시킬 수 있는 차원관문입니다. 숙련된 엔지니어는 이 장치를 분해할 때 왜래 물질들을 수집할 수 있습니다. 연결은 본질적으로 하나의 길만 가능하며, 두 개의 관문이 연결되는 경우, 해당 분야의 지도자들이 quot;말도 안된다quot; 라고 설명하는 서술적 통제의 물리적 법칙에 따라 서로 누가 더 많이 물건을 받을지 결정됩니다.</RD_Stargate.description>
  <RD_WeatherSat.label>날씨 우상</RD_WeatherSat.label>
  <RD_WeatherSat.description>이 이상한 장치는 근처에 있는 정착지 주민들의 욕구를 읽어내어 그에 따라 날씨를 바꿀 수 있는 것 같습니다.</RD_WeatherSat.description>
  <RD_PsionicEmanator.label>전쟁 우상</RD_PsionicEmanator.label>
  <RD_PsionicEmanator.description>이 장치는 초능력자에 의해 전투 와드를 방출하여 아군의 집중력과 반사신경을 향상시킵니다. 또한 동물이 죽었을 때의 정신적 충격을 적에게 방출할 수 있습니다.</RD_PsionicEmanator.description>
  <RD_AIPersonaCore.label>AI 페르소나 코어</RD_AIPersonaCore.label>
  <RD_AIPersonaCore.description>초인적인 인공지능을 탑재한 최첨단 컴퓨터 코어입니다. 격리된 코어는 현재 휴면상태입니다. 그러나 적절한 지지구조로 설치되면 무서운 힘의 정신이 될 수 있습니다.</RD_AIPersonaCore.description>
  <RD_OsirisAI.label>오시리스 AI</RD_OsirisAI.label>
  <RD_OsirisAI.description>죽은자를 되살릴 수도 있는 번화계 오시리스 관을 관장하는 특별한 AI 구조물입니다,</RD_OsirisAI.description>
  <RD_ExoticMatter.label>왜래 물질</RD_ExoticMatter.label>
  <RD_ExoticMatter.description>이 물질은 음의 질량으로 알쿠비에르 워프 방식으로 초광속 항해를 더욱 빠르게 할 수 있도록 해주며, 인공 웜홀을 제어하는 데에도 사용됩니다. 편리하고 약간 무거운 용기로 포장되어있어 바닥에 그냥 내려놓고 보관할 수도 있습니다!</RD_ExoticMatter.description>
  <RD_Seraphites.label>세라피리움</RD_Seraphites.label>
  <RD_Seraphites.description>자가복제 루시페륨 나노나이트의 실험적인 형체입니다. 이 형체는 루시페륨과 비슷한 이점을 가지고 있지만, 소비된 자원을 스스로 복제하면서 중독으로 이어지지 않으며, 루시페륨 중독을 치료할 수도 있습니다.</RD_Seraphites.description>
  <RD_RectActionTrigger.label>반응액션트리거</RD_RectActionTrigger.label>
  <RD_Devillo.label>데빌로</RD_Devillo.label>
  <RD_Devillo.description>실험실에서 개발된 머팔로로, 악마가닥 섬유를 모피로 분비합니다. 그리고 우유에는 악마크림이 매우 풍부합니다.</RD_Devillo.description>
  <RD_Nitralope.label>니트로영양</RD_Nitralope.label>
  <RD_Nitralope.description>화학 주머니가 로켓 등급의 화학 연료로 채워져있는 폭탄영양의 변형으로, 이 화학 주머니는 동물에게 해를 끼치거나 불편하게 하지 않고 배출하여 사용할 수 있습니다. 이 화학물질의 엄청난 변동성 때문에, 니트로 영양은 섭씨 35도가 넘는 온도에서는 주머니에 가스가 형성되는 등 더운 날씨에 대한 내성이 낮은 편입니다. 또한 정기적으로 우유를 짜내야 하는데, 그렇지 않으면 연료가 과다분비되어 폭발할 수 있기 때문입니다. 가까운 친척처럼, 죽으면 크고 위험한 폭발을 일으킵니다.</RD_Nitralope.description>
  <RD_Devilcream.label>데빌크림</RD_Devilcream.label>
  <RD_Devilcream.description>데빌로의 우유입니다, 영양소가 매우 풍부하고, 머팔로 우유보다 훨씬 오래 유지됩니다.</RD_Devilcream.description>
  <RD_HoloDisk.label>홀로디스크</RD_HoloDisk.label>
  <RD_HoloDisk.description>기술 천재의 페르소나가 탑재된 AI 코어입니다.</RD_HoloDisk.description>

</LanguageData>