<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <USAC_Bodybag.tips.0>USAC는 변방계에서 일반적으로 사용되는 은 대신 신용 채권을 거래 통화로 사용합니다.</USAC_Bodybag.tips.0>
  <USAC_Bodybag.tips.1>USAC 상인과 거래할 때는 바디백이 무역 송신기 범위 안에 있는지 확인해야 합니다.</USAC_Bodybag.tips.1>
  <USAC_Bodybag.tips.2>바디 백은 시체만 보관하고 운반할 수 있으므로, 부패를 늦추기 위해 냉동 저장고를 건설해야 합니다. USAC는 썩은 시체를 매입하지 않습니다.</USAC_Bodybag.tips.2>
  <USAC_Bodybag.tips.3>바디백의 가치는 시체의 내구도와 품질에 영향을 받습니다. 전장에서 신속히 회수하고 냉장 보관하는 편이 시체를 야외에 방치하는 것보다 보통 더 수익성이 높습니다.</USAC_Bodybag.tips.3>
  <USAC_Bodybag.tips.4>바디백의 통화 가치는 이미 시체가 들어 있는 가방만 계산됩니다. 빈 가방에는 거래 가치가 없습니다.</USAC_Bodybag.tips.4>
  <USAC_Bond.tips.0>USAC는 변방계에서 일반적으로 사용되는 은 대신 신용 채권을 거래 통화로 사용합니다.</USAC_Bond.tips.0>
  <USAC_Bond.tips.1>USAC는 거래 시 신용 채권을 우선적으로 회수합니다. 신용 채권으로 새 신용 채권을 구매하면 추가적인 "감가 수수료"가 발생할 수 있으므로, 예비분은 금고에 보관하고 금고의 무역 송신기는 꺼 두는 편이 좋습니다.</USAC_Bond.tips.1>
  <USAC_Bond.tips.2>신용 채권의 발행 가치는 1000에 불과하지만, 판매상은 보통 웃돈을 붙여 판매합니다. 이 프리미엄은 USAC와의 세력 우호도에 따라 달라집니다.</USAC_Bond.tips.2>
  <USAC_Bond.tips.3>대부분의 USAC 서비스는 맵 전체 비축분이 아니라 무역 송신기 범위 안에 있는 신용 채권을 직접 소모합니다. 필요하다면 예비 신용 채권은 송신기 범위 밖에 보관해야 합니다.</USAC_Bond.tips.3>
  <USAC_Bond.tips.4>같은 맵에서 부채 계약과 임대형 서비스를 함께 운용하는 경우, 정산일에 결제 충돌이 발생하지 않도록 여유 신용 채권을 추가로 확보해 두어야 합니다.</USAC_Bond.tips.4>
  <USAC_Debt.tips.0>USAC는 30일마다 한 분기 단위로 부채 이자를 부과합니다. 정산일에 정착지에서 사용할 수 있는 신용 채권이 충분한지 확인해야 합니다.</USAC_Debt.tips.0>
  <USAC_Debt.tips.1>원금을 상환할 때 분기 상환액이 총원금의 10%를 초과하면, 상환액에 따라 추가 할증 수수료가 발생할 수 있습니다.</USAC_Debt.tips.1>
  <USAC_Debt.tips.2>원금 상환이 어렵다면, 적어도 분기 이자 납부를 안정적으로 유지할 수 있을 만큼의 수입은 확보해야 합니다.</USAC_Debt.tips.2>
  <USAC_Debt.tips.3>USAC는 미납 이자에 대해 두 번의 유예 기간을 제공하지만, 세 번째 연체가 발생하면 강제 징수가 개시됩니다.</USAC_Debt.tips.3>
  <USAC_Debt.tips.4>부채를 더 이상 감당할 수 없게 될 것 같다면, 너무 늦기 전에 이 행성에서 탈출하는 것도 고려해야 합니다.</USAC_Debt.tips.4>
  <USAC_Mech.tips.0>대형 채굴 장비는 작동 중 지속적으로 오염을 배출합니다. 정화 구역과 격리 구역을 초기에 계획해 두면 정착지 중심부에 미치는 영향을 줄일 수 있습니다.</USAC_Mech.tips.0>
  <USAC_Mech.tips.1>대형 채굴 장비 임대는 신용 채권으로 연장할 수 있습니다. 자금 흐름이 빠듯하다면 우선 장비를 계속 가동하고, 다음 거래 주기에 예비분을 보충하는 편이 좋습니다.</USAC_Mech.tips.1>
  <USAC_Mech.tips.2>메카 준비도는 시간이 지남에 따라 감소하며, 매우 낮아지면 불이익이 발생합니다. 안정적인 보급 유지가 긴급 개수보다 보통 더 효율적입니다.</USAC_Mech.tips.2>
  <USAC_Mech.tips.3>메카 보급 1회마다 최대 준비도의 약 25%가 회복됩니다. 전용 보급 구역과 충분한 부품 재고를 확보하면 전선 이탈 시간을 크게 줄일 수 있습니다.</USAC_Mech.tips.3>
  <USAC_Mech.tips.4>USAC가 공중 투하한 유닛과 장비는 유효한 착륙 공간이 필요합니다. 기지가 혼잡하다면 낙하 실패나 표류를 줄일 수 있도록 미리 빈 칸을 확보해 두어야 합니다.</USAC_Mech.tips.4>
</LanguageData>