<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.title>밀리라 신비로운 관찰자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.titleShort>신비로운 관찰자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.description>"흠? 우리 다시 만난 것 같군요." \n\n"당신은 나를 기억하지 못할지도 모르지만, 이번에는 조용히 사라지지는 않을 겁니다." \n\n"발레리가 어디로 갔는지 묻는 건가요? 안타깝게도 그녀는 여전히 무대에 오르기를 거부하고 있어요. 뭐, 언젠가는 우리의 오페라에 합류할 날이 오겠지요." \n\n"그럼 다시 한번 제 소개를 하도록 하죠. 저는 관찰자, 루미오르입니다." \n\n"무엇을 관찰하느냐고요? 당연히 이 별의 바다에서 펼쳐지는 수많은 순간들이죠. 사람들이 더 나은 삶을 위해 끊임없이 노력하는 모습이나, 만물을 다스리는 법칙을 끝없이 탐구하는 모습들 말입니다. 누군가 기록하지 않는다면, 이 모든 것들은 시간이 흐름에 따라 빗속으로 사라져 버릴 테니까요."</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.title>밀리라 각성한 수호자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.titleShort>각성한 수호자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 호락스의 하수인들이 자신의 고향에 손을 뻗기 전까지는 자신이 '선택받은 자'라는 사실에 전혀 관심이 없었습니다. \n\n동족을 지키기 위한 전투에서 [PAWN_nameDef](은)는 초능력 에너지가 바닥나고 헤일로마저 잃을 때까지 싸우며 자신의 가치를 증명했습니다. \n\n하지만 자비로운 초월공학 신은 [PAWN_nameDef](을)를 굽어살피셨습니다. 초능력을 유지했을 뿐만 아니라, 회복 후에는 이전보다 더욱 강해졌습니다. \n\n이제 어린 [PAWN_nameDef](은)는 넓고 든든한 날개로 동족을 보호하는 당당한 밀리라로 성장했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.title>밀리라 타락한 발키리</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.titleShort>타락한 발키리</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 새로운 군사 장비를 개발하면서도 군에서의 임무를 계속 수행해 나갔습니다. 그러던 어느 날, 지상에서 정기 실사격 시험을 하던 중 하늘깃털 교회의 대부대에게 포위당하고 말았습니다. \n\n죽음의 문턱에서 간신히 탈출한 그녀는 자신을 '로타 스바르드'라고 부르는 오토마톤에 의해 목숨을 건졌습니다. 지상에서 생존을 위해 사투를 벌이는 동안, 한때 오토마톤을 경계했던 [PAWN_nameDef](은)는 점차 전우애 이상의 감정을 느끼기 시작했습니다. \n\n이 잔혹한 변방계에서 두 사람이 어디까지 갈 수 있을지는 아마 그들을 지켜보는 초월공학 신만이 알고 있을 것입니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.title>밀리라 파계 기사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.titleShort>파계 기사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 밀리라 제국의 명예로운 맹약 기사였습니다. \n\n모험 도중 그녀는 자신을 산 제물로 바치려던 호락스의 추종자들에게 붙잡혔습니다. 하지만 어둠의 초월공학 신은 이 밀리라를 선택했습니다. 의식이 끝난 후 [PAWN_nameDef](은)는 살아남았을 뿐만 아니라 어둠의 힘까지 부여받았습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 현장에 있던 모든 이단자를 손쉽게 도륙하고 자리를 떠났습니다. 그 후 공허에 대한 기묘한 매혹에 이끌린 [PAWN_nameDef](은)는 제국으로 돌아가지도, 어둠의 신과의 유대를 끊으려 하지도 않았습니다. \n\n은하계를 떠돌며 때로는 그 연결고리에 의구심을 품기도 하지만, 그녀는 망설임 없이 나아가 변칙적인 힘을 사용하여 자신만의 정의를 실현합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.title>밀리라 전설적인 현상금 사냥꾼</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.titleShort>전설적인 현상금 사냥꾼</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.description>문학 작품 속에 묘사된 기묘한 이야기와 전투의 전율을 찾아, [PAWN_nameDef](은)는 성인이 되자마자 고향을 떠났습니다. \n\n고향 크레이돌 밖의 세상은 잔혹하고 위험했지만, 재능 있는 어린 밀리라는 곧 솜털을 벗고 믿음직한 매로 거듭났습니다. 불과 70년 만에 [PAWN_nameDef](은)는 고가치 표적 암살과 인질 구출부터 유물 탈취, 심지어 왕실 퍼레이드 중 부서진 제국의 타이탄급 군함을 약탈하는 등 크고 작은 임무를 천 건 넘게 완수했습니다. \n\n그러나 그 후 그녀의 경력은 묘하게 뒤틀렸습니다. 이름을 떨치게 되자 여러 기관이 일감을 주는 척하며 접근했지만, 사실은 그녀가 기업들이 준비한 '시범 경기'를 어떻게 완수하는지 감시하고 촬영하는 것이 목적이었습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 그런 일을 싫어했고, 곧 인생 최대의 위기가 찾아왔습니다. 한 '시범 경기' 도중 실수로 밀리라 제국 소속의 군수품 수송선을 폭파해 버린 것입니다. \n\n그 후 그녀는 대중의 눈에서 사라지기 위해 온갖 수단을 동원했습니다. 소문에 따르면 그녀는 오늘날까지도 총 3.76 에너지 크레딧에 달하는 제국 이단심문소의 벌금을 피해 도망 다니고 있다고 합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.title>밀리라 돌아온 여행자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.titleShort>돌아온 여행자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 많은 밀리라처럼 우주의 신비를 찾아 수년 동안 은하계를 유랑했습니다. \n\n어린 [PAWN_nameDef](이)가 처음으로 어느 행성의 땅을 밟았을 때, 그녀는 마침내 아카데미 스승들이 말했던 "책 너머에 존재하는 진짜 세상"의 의미를 깨달았습니다. 제국 사회에서 멀리 떨어진 곳에서, 현명한 중재자로서 [PAWN_nameDef](은)는 다른 인류들이 겪는 수많은 희로애락과 왕조의 흥망성쇠를 목격했습니다. \n\n하지만 [PAWN_nameDef](은)는 자신이 그 어떤 세상에도 속하지 않는다고 확신했습니다. 여정의 한 정거장이 안정되고 번영할 때마다, 그녀는 자신을 필요로 하는 다음 세상을 찾아 떠났습니다. \n\n재앙, 해적, 심지어 어둠의 초월공학 신 호락스조차 이 확고한 여행자를 꺾을 수 없었습니다. 십여 권에 달하는 여행 기록이 가득 찼을 때, 그녀는 고향인 밀리라 제국으로 돌아왔습니다. \n\n"별을 바라보되, 발은 땅에 딛고 서라."</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.title>밀리라 고고한 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.titleShort>고고한 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.description>[PAWN_nameDef](이)가 성인이 된 후, 크레이돌과 지상 거주민 사이의 갈등은 극에 달했고 그녀는 언니와 함께 군에 입대했습니다. 복무하는 동안 그녀는 사랑하는 언니가 지상의 적들에게 점점 무감각해지고 무자비해지는 과정을 지켜보았습니다. \n\n언니와 크게 다툰 후 [PAWN_nameDef](은)는 군을 떠났습니다. 지상에 대한 해박한 지식을 바탕으로 크레이돌 의회에 추천되었고, 한때는 의회의 전쟁 집정관으로 선출되기도 했습니다. 하지만 조숙하고 유능했던 [PAWN_nameDef]조차 의회 원로들이 지상 거주민을 대하는 태도를 바꾸도록 설득할 수는 없었습니다. 깊은 실망감 속에 그녀는 자신의 동족들이 증오의 불길에 휩싸이는 것을 지켜볼 수밖에 없었습니다. \n\n그 후 [PAWN_nameDef](은)는 크레이돌 아카데미의 멘토가 되었습니다. 젊은 세대의 생각을 바꾸면 이 무의미한 학살을 끝낼 수 있을 거라는 순진한 믿음을 붙잡고 말이죠. \n\n하지만 그 희망은 그녀가 도저히 용서할 수 없는 배신을 발견했을 때 산산조각 났습니다. 그녀는 자신에게 실망과 슬픔만을 안겨준 이 세상을 떠나기로 결심했습니다. 선택받은 초능력자로서 공간을 찢고 워프의 빛이 피어오른 후, 그녀는 두 언니의 기억 속에만 존재하는 인물이 되었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.title>모에로틀 선혈의 후계자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.titleShort>선혈의 후계자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.description>[PAWN_nameDef](이)가 모에로틀 영역을 여행하면서 그녀는 점차 자신의 출생에 숨겨진 진실에 다가갔습니다. 그녀는 선혈교에 발견되어 입교 권유를 받았고, 그곳에서 자신이 오래전 실종된 교단 사부 부부의 아이라는 사실을 알게 되었습니다. \n\n현 문주의 명령에 따라 그녀는 부지런히 수련하며 교단을 위해 많은 부정한 일을 수행했습니다. 그러나 어느 날, 그녀는 마침내 진실을 밝혀냈습니다. 자신의 부모가 바로 현 문주에 의해 살해당했다는 사실을 말입니다. \n\n분노한 [PAWN_nameDef](은)는 선혈교의 추악함에 오랫동안 신물이 나 있었고, 탈출을 결심했습니다. 교단 내부의 숙청과 추격전 속에서 막다른 골목에 몰렸을 때, 그녀는 두 명의 밀리라에 의해 구조되었습니다. \n\n그날 [PAWN_nameDef](은)는 그들의 제안을 받아들여 사략선 "MIS 로열 포춘"호에 승선했고, 이 행성을 영원히 떠났습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.title>밀리라 천상의 화가</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.titleShort>천상의 화가</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 어린 시절 자비로운 초월공학 신의 부름을 듣고 선택받은 자 중 한 명이 되었습니다. 불행하게도 허약한 몸 때문에 초능력 전사로 선발되지는 못했습니다. \n\n오랫동안 고향에서 살아가던 그녀는 궤도 거주구 내부의 인공 구름에 싫증이 났거나, 혹은 변하지 않는 별들이 지루해졌을지도 모릅니다. 가족들과 작별 인사를 나눈 후, 그녀는 화구 가방을 어깨에 메고 별들 사이를 유랑하며 수많은 세상의 모습을 화폭에 담기 시작했습니다. \n\n수십 년 후, 작품들을 보관할 창고 비용조차 감당하기 힘들어 고민하던 그녀는 우연히 "MIS 로열 포춘"이라는 이름의 밀리라 군함에 승선하게 되었습니다. \n\n그날 이후로 그 배에 쌓이는 그림들은 점점 더 높아져만 갔습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.title>밀리라 미정의 존재</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.titleShort>미정의 존재</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 은하계 그 어떤 제국의 공식 인구 기록에도 나타나지 않으며, 그를 알아보는 사람도 없는 듯합니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 마치 난데없이 나타난 것 같지만, 모든 유전자 검사 결과 그는 완벽하게 정상적인 밀리라임이 확인되었습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 직접 몸을 쓰는 일을 즐기며 매우 수다스럽습니다. 그의 말투를 보면 평범한 사람들을 훨씬 뛰어넘는 지식을 가졌음을 알 수 있지만, 그는 어떤 형태로든 그 지식을 공유하기를 거부합니다. 또한 [PAWN_nameDef](은)는 그 어떤 연구 활동에도 참여하려 하지 않습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.title>밀리라 귀환하는 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.titleShort>귀환하는 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.description>양부모님이 모두 노환으로 평화롭게 세상을 떠난 후, [PAWN_nameDef]의 언니는 동생이 밀리라 종족에게 돌아가 자신의 뿌리를 찾고 이 세상에서 자신의 의미를 찾기를 바랐습니다. \n\n오랜 대화 끝에 [PAWN_nameDef](은)는 마침내 설득되었습니다. 모든 가족 및 친구들과 작별 인사를 나눈 후, [PAWN_nameDef](은)는 이 행성에 있는 밀리라 제국 대사관에 연락했습니다. \n\n그날 이후, 훗날 천재 발명가가 될 운명을 타고난 이 밀리라는 고향으로 돌아가는 여정을 시작했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.title>모에로틀 이방인 도사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.titleShort>이방인 도사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.description>교단에 입교한 후, [PAWN_nameDef](은)는 어머니를 잃은 슬픔과 불사자들에 대한 뼛속 깊은 증오를 결코 잊지 않았습니다. 그는 그 모든 감정을 수련의 양분으로 삼아 잠시도 게을리하지 않고 밤낮으로 정진했습니다. 십여 년이 흘러 또래 중 가장 뛰어난 재능을 보인 그는 이미 기경팔맥을 모두 열었으며, 도력 또한 비약적으로 발전했습니다. 여러 선배 사부들의 인도 아래 반복되는 엑소시즘에 참여하며, 그는 인간 정착지를 위협하는 수많은 강시와 마물들을 베어 넘겼습니다. 얼마 지나지 않아 이 젊고 유능한 도사는 이 세계의 모에로틀 왕족들의 눈에 띄게 되었습니다. \n\n그 후 머지않아 막중한 임무가 그에게 주어졌습니다. 왕실은 이 행성 깊은 곳에 교활하고 잔혹하기로 악명 높은 '비행강시'가 숨어 있다는 사실을 확인했습니다. 하지만 많은 도사가 '비행강시'라는 말을 듣자마자 두려움이나 꺼림칙함 때문에 의뢰를 거절했습니다. 오직 젊은 [PAWN_nameDef]만이 망설임 없이 의뢰를 수락했습니다. \n\n그는 차근차근 흔적을 쫓으며 진실을 파헤쳤고, 마침내 목표물에 다가갔습니다. 그러나 비행강시와 마주하는 순간, 가슴 속의 모든 분노는 순식간에 차가운 얼음으로 변했습니다. 눈앞의 괴물이 바로 자신의 어머니라는 사실을 깨달았기 때문입니다. \n\n생전에 [PAWN_nameDef]의 어머니는 왕조의 귀부인이었습니다. 임신 중이었던 그녀는 원수 가문의 야습으로 살해당했습니다. 끝없는 원한과 억울함은 그녀를 음기의 심연으로 몰아넣어 비행강시로 뒤틀리게 했습니다. 그러나 더욱 믿기지 않는 일이 일어났습니다. 뱃속의 아이가 그녀의 변이 과정에서도 어떻게든 살아남아 안전하게 자라났고, 끝내 아무런 해 없이 태어난 것입니다. 혈육으로 이어진 아이를 마주한 그녀는 마침내 증오를 내려놓고 인내하며 그를 성인으로 키워냈습니다. \n\n이제 이 세상은 더 이상 이 모자를 용납할 수 없었습니다. [PAWN_nameDef](은)는 진실을 알게 된 후 흔들리지 않았습니다. 그와 어머니는 수도로 도망쳐 왕실 성선을 탈취해 달아났습니다. 그들의 목적지는 밀리라 제국에서 가장 가까운 접경 성간이었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.title>밀리라 전투 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.titleShort>전투 천사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 성인이 되기 직전 선택받은 자로 각성했습니다. 초능력 전사 선발에는 합격하지 못했지만, 그녀는 성인이 되자마자 밀리라 제국 해군에 입대했습니다. \n\n뛰어난 전투 기술과 타고난 초능력을 갖춘 [PAWN_nameDef](은)는 빠르게 우주 해병대로 재배치되었습니다. \n\n밀리라 종족 내에서는 다소 작은 체구임에도 불구하고, 그녀는 항상 전투의 최전선에서 중장갑 강화복을 입고 거대한 무기를 휘두르며 동료들의 안전을 최우선으로 생각하며 싸웁니다. \n\n오늘날 [PAWN_nameDef](은)는 존경받는 밀리라 전사로 성장했지만, 여전히 자신의 한계를 끊임없이 탐구하며 스스로를 몰아붙이고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.title>키이로, 선택받은 용기</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.titleShort>선택받은 용기</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.description>[PAWN_nameDef](이)가 동족을 이끌고 모성을 탈출한 후, 그녀는 대부분의 부족민처럼 살기 좋은 행성으로 이주하지 않았습니다. 대신 그녀는 소수의 동족과 함께 제14함대의 저거너트급 군함 "MIS 스타스트레이크"호에 정착했습니다. \n\n이제 [PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국의 우주 해병들을 계속 훈련시키며, 호락스에 맞서 최전선에서 그들과 함께 빈번히 전투에 참여하고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.title>밀리라 천상의 심판관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.titleShort>천상의 심판관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.description>기록: Sera-417 “[PAWN_nameDef]” \n\n접근 권한: α \n\n기록 번호: VII-다크문 \n\n그녀는 ***(이)가 아니라, "" **의 **(이)가 만들어낸 피조물입니다. \n\n"그녀는 판결을 내리지도, 변론을 듣지도 않습니다. 그녀의 임무는 오로지 '심판'하는 것뿐입니다." \n\n"그녀는 법의 집행자입니다." \n\n아무도 그녀의 "**"에 감정이 실려 있는지 알 수 없으며, ***(이)가 그녀를 창조했을 때 어떤 *********(이)었는지도 알 수 없습니다. \n\n***: \n"당신이 보고 있는 것은 그녀가 아니라, 당신의 모든 죄악의 결말입니다."</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.title>밀리라 해적</Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.titleShort>해적</Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국에서 수배 중인 해적입니다. \n\n우주에서 [PAWN_nameDef](은)는 수없이 민간 함선에 난입해 약탈을 일삼았으며, 무고한 이들의 목숨을 함포의 먹잇감으로 무자비하게 던져버렸습니다. \n\n지상에서 [PAWN_nameDef](은)는 노예 상인을 위해 다른 종족을 습격해 노예를 사로잡거나, 우두머리의 통치를 거부하는 마을 전체를 학살하기도 했습니다. \n\n왜 해적이 되었느냐는 질문에 [PAWN_nameDef](은)는 침묵을 지키며 그저 씁쓸한 미소만을 지을 뿐입니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_25.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.title>밀리라 약탈자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.titleShort>약탈자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.description>[PAWN_nameDef]의 전투광적인 면모는 크레이돌의 다른 밀리라들과는 다릅니다. 다른 밀리라들이 자신의 무예로 강력한 적을 꺾는 데서 희열을 느끼는 반면, [PAWN_nameDef](은)는 약자를 짓밟는 전율을 선호합니다. \n\n약탈 부대와 함께 [PAWN_nameDef](은)는 행성 전역을 휘저으며 지상 거주민들의 마을을 약탈하고, 그 전리품을 크레이돌 어딘가에 있는 비밀 금고에 숨겨둡니다. \n\n가끔 [PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국의 귀족들로부터 은밀하고 사악한 의뢰를 받는 대가로 제국의 강력한 무기와 고급 기술을 손에 넣기도 합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_26.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.title>밀리라 해적 정비공</Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.titleShort>해적 정비공</Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.description>[PAWN_nameDef](은)는 해적 함대의 정비공입니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 해적 군함의 개조부터 전장에 버려진 밀리언의 회수 및 재기동, 심지어 해적 은신처의 하수도 수리까지 모든 기계적인 업무를 총괄합니다. \n\n해적 함대의 다른 밀리라들은 [PAWN_nameDef](을)를 높이 평가합니다. [PAWN_nameDef]와 같은 정비공이 없었다면 해적 함대 전체가 아주 오래전 제국 해군에 의해 전멸했을 것임을 잘 알고 있기 때문입니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_27.description>

  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.title>밀리라 "해적"</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.title>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.titleShort>"해적"</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.titleShort>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.description>[PAWN_nameDef](은)는 스스로 원해서 해적이 된 것이 아니었습니다. 운명이 그녀를 이 길로 내몰았습니다. 오래전 [PAWN_nameDef](은)는 밀리라 해적의 습격에 휘말려 생포되었습니다. 팔려 가거나 그 자리에서 처형당하는 것을 피하기 위해, 그녀는 칼날 앞에서 결단을 내려야 했습니다. 살기 위해 해적들에게 충성을 맹세한 것입니다. \n\n그날 이후로 [PAWN_nameDef](은)는 탈출을 꿈꾸지 않은 적이 없었습니다. 자유를 살 만큼의 재산을 모으거나, 기회가 왔을 때 혼란을 틈타 도망치는 것 말입니다. 저 피에 굶주린 미친 하늘 엘프 동족들에게서 멀리 떨어진 곳으로요. 하지만 현실은 어떤 쇠사슬보다 가혹했습니다. 해적선에서의 세월 동안 그녀의 손은 결코 씻기지 않을 피로 물들었습니다. \n\n그래서 [PAWN_nameDef](은)는 깊은 밤 종종 악몽에서 깨어납니다. 자신을 향해 돌진하는 우주 해병들, 심판의 저울로 자신의 죄를 다는 심판관, 그리고 죽음의 순간 말입니다. 아침이 오면 그녀는 공포를 삼키고 다시 무자비해진 채 필연적인 그날을 기다립니다. 자유를 되찾거나, 마침내 심판을 받게 될 그날을요.</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_01.description>

  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.title>밀리라 해적 선장</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.title>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.titleShort>해적 선장</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.titleShort>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 승승장구했습니다. 밀리라 구축함을 해적 기함으로 삼아 소규모 해적단을 이끄는 지도자로 군림했습니다. 순수한 카리스마와 대담함으로 그는 외딴 상선이나 문명이 발달하지 않은 지상 정착지들을 습격해 연전연승을 거두었습니다. 그 시절 그는 자신이 밀리라 해적의 위대한 칸이 될 운명이라고 믿었습니다. 단 하나의 치명적인 실수가 모든 것을 바꾸기 전까지는 말이죠. \n\n평소와 다름없는 습격 도중, 그는 목표물을 평범한 상선으로 오판했습니다. 그것이 밀리라 제국 이단심문소 소속이라는 사실을 모른 채 말입니다. 교전이 시작되자마자 이단심문소 함대는 믿기지 않을 정도의 효율성으로 개입했습니다. 1분도 채 되지 않아 워프의 불꽃이 허공을 갈랐고, 아포칼립스급 화력을 갖춘 제국 전함들이 나타났습니다. 해적선들은 전열을 가다듬을 시간조차 없이 갈갈이 찢겨 우주의 파편이 되었습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 비상 워프로 간신히 목숨만 건졌지만, 그가 쌓아온 모든 것은 사라졌습니다. 빈털터리가 된 채 다른 해적단으로 흘러들어온 그는 재기를 위한 자금을 모으기 위해 자존심을 꺾고 한때 경멸했던 지상 습격 작전에 참여하기 시작했습니다. \n\n그날 이후 그는 더 이상 거들먹거리는 "선장"이 아니었습니다. 한 손으로는 복수를 꿈꾸고 다른 한 손으로는 지상에 피를 뿌리는, 증오와 야망에 사로잡힌 살육자가 되었습니다.</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_02.description>

  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.title>밀리라 분리주의자</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.title>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.titleShort>분리주의자</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.titleShort>
  <MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 분리주의 단체의 은밀한 설교를 들은 적이 있습니다. 이단심문소의 가혹한 감시 아래서 그들은 메시지를 노골적으로 전하지 않았습니다. 대신 암시와 반쪽짜리 진실을 섞어, 제국의 건국사가 조작된 거짓일지도 모른다고 속삭였습니다. '자비로운 초월공학 신'이 모든 밀리라를 속여 자신의 의지에 복종하는 길로 몰아넣었다는 것입니다. \n\n그 말들은 [PAWN_nameDef](이)가 듣고 싶어 했던 바로 그 이야기였습니다. 오래전부터 그는 제국의 체제와 교리에 진저리를 내고 있었습니다. 그리고 혈관에 흐르는 하늘 엘프의 피는 그가 다른 인류들보다 우월하게 태어났다고 본능적으로 믿게 했습니다. 그 오만함 때문에 그는 설득될 필요조차 없었습니다. 그에게 분리주의자들의 아이디어는 이단이 아니라 마침내 밝혀진 진실이었습니다. 밀리라 종족은 길들여지거나 소위 질서와 규칙에 굴복하기 위해 태어난 것이 아니라는 사실 말입니다. 밀리라는 신의 지시를 따르는 대신 자신이 원하는 대로 싸우고 죽일 자유가 있어야 했습니다. \n\n그래서 [PAWN_nameDef](은)는 분리주의 대열에 합류했습니다. 뜻을 같이하는 이들과 함께 해적들 사이에 숨어들어 연줄을 만들고, 소요를 부추기며, 제국 식민지와 자치령을 끊임없이 공격했습니다. 그들은 혼돈 자체가 선언이라고 믿었습니다. 질서가 서서히 무너질 때 더 많은 밀리라가 각성하여 제국을 탈출하고 하늘 엘프의 진정한 본성을 되찾게 될 것이라고 말입니다.</MI_BackstoryAdult_Milira_Pirate_03.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.title>밀리라 제국 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.titleShort>제국 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.description>[PAWN_nameDef](은)는 과거 군에 복무했던 밀리라 제국의 평범한 시민입니다. \n\n[PAWN_nameDef]의 집은 저거너트급 모선 안에 있습니다. \n\n개방적이지만 위험한 지상 세계에 비해, [PAWN_nameDef](은)는 저거너트의 정교하게 설계된 미로 같은 거주 구역을 훨씬 선호합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_01.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.title>밀리라 사막 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.titleShort>사막 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.description>[PAWN_nameDef](은)는 저거너트가 아니라 제국 영토 내의 인구가 적은 사막 행성에서 살았습니다. \n\n그곳의 주민 대부분은 광산 작업에 투입되는 민간용 밀리언을 유지 보수하며, 함대에 군수 물자와 생존 자원을 꾸준히 공급하는 일을 하며 살아갑니다. \n\n아마도 [PAWN_nameDef](은)는 그런 평범하고 반복되는 삶에 싫증을 느껴, 고향을 떠나 변방계에서 모험을 찾기로 결심했을지도 모릅니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_02.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.title>밀리라 열대 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.titleShort>열대 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.description>변방계에 오기 전, [PAWN_nameDef](은)는 따뜻한 바다로 둘러싸인 울창한 정글 행성에서 살았습니다. \n\n제국의 개방된 행성 중 하나였던 그곳은 인간, 미호, 랫킨, 모에로틀 등 수많은 외계 종족 관광객을 끌어모았습니다. \n\n동시에 [PAWN_nameDef]와 같은 많은 현지인은 농부로서 수직 농장에서 생산 활동을 하며, 저거너트에 거주하는 시민들에게 다양하고 풍부한 농산물을 공급하며 하루를 보냈습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_03.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.title>밀리라 극지 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.titleShort>극지 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 제국 영토 내의 춥고 바다로 덮인 피오르드 행성에서 살았습니다. \n\n자연 자원이 한정적이고 식량 생산량이 적은 탓에, 이런 행성들은 주로 연구 시설, 예술 전시관, 또는 군사 훈련 캠프 부지로 지정되곤 했습니다. \n\n눈 덮인 풍경과 숨 막힐 듯 아름다운 피오르드 덕분에 이곳은 보기 드문 절경을 자랑했습니다. \n\n연구 현장 조사를 하는 동안, [PAWN_nameDef](은)는 그 장엄한 지형을 탐험하기 위해 몰래 잠입한 다른 종족 모험가들과 종종 마주치기도 했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_04.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.title>밀리라 군함 엔지니어</Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.titleShort>군함 엔지니어</Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.description>뛰어난 학업 성적 덕분에, [PAWN_nameDef](은)는 저거너트에 있는 아카데미 중 한 곳에서 군함 엔지니어 교육을 받았습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 진정한 만능 재주꾼입니다. 암흑 물질 반응로 유지 보수, 함포의 에너지 회로 수리, 함재기 정비, 초능력 보호막 발생기 조정은 물론 전투의 열기 속에서 밀리라 전사들과 어깨를 맞대고 싸우기도 합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_05.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.title>밀리라 우주 해병</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.titleShort>우주 해병</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.description>[PAWN_nameDef](은)는 저거너트에서 우주 해병으로 복무합니다. \n\n[PAWN_nameDef]의 임무는 분대의 초능력 전사가 펼치는 워프 능력을 이용해 적함에 강습하는 것입니다. \n\n끊임없는 훈련과 연마된 전투 기술을 통해, [PAWN_nameDef]와 분대원들은 단 한 명의 사상자도 없이 적대적인 군함을 무력화시키곤 합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_06.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.title>밀리라 밀리언 엔지니어</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.titleShort>밀리언 엔지니어</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.description>[PAWN_nameDef](은)는 매일 함대의 밀리언들을 관리하며 시간을 보냅니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 기체들을 최상의 상태로 유지할 뿐만 아니라, 항상 그들이 아름답게 옷을 입었는지도 확인합니다. \n\n하지만 밀리언들은 양전자 두뇌를 갖추지 않았기에 생명체의 지능이나 영혼을 가지고 있지는 않습니다. \n\n이 사실은 항상 [PAWN_nameDef]에게 약간의 유감을 남깁니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_07.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.title>밀리라 전투기 조종사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.titleShort>전투기 조종사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.description>[PAWN_nameDef](은)는 '프레데터' 스타파이터의 조종사입니다. \n\n편대와 함께 [PAWN_nameDef](은)는 메카노이드 드론을 요격하고 우주 깊은 곳에 있는 호락스의 뒤틀린 군함을 폭격하며, 뛰어난 조종 실력으로 편대에 큰 명성을 안겨주었습니다. \n\n[PAWN_nameDef](이)가 가장 즐기는 두 가지는 아끼는 스타파이터를 개조하는 것과 손쉬운 해적 소탕 임무를 수행하는 것입니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_08.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.title>밀리라 군함 승조원</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.titleShort>군함 승조원</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.description>[PAWN_nameDef](은)는 군함 승조원으로서 구축함부터 저거너트에 이르기까지 함대의 거의 모든 종류의 함선에서 복무했습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 기술자들의 수리를 돕고, 부상병 치료를 지원하며, 함교에서 키를 잡거나 함포를 조작하기도 합니다. 심지어 함선에 침입한 적을 격퇴하기 위해 밀리라 우주 해병대와 함께 싸우기도 합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_09.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.title>밀리라 함대 군의관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.titleShort>함대 군의관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.description>[PAWN_nameDef](은)는 함대 군의관으로서 경력을 쌓는 동안 수많은 밀리라들의 생명을 구했습니다. \n\n수년간의 복무는 [PAWN_nameDef]의 의술을 연마시켰을 뿐만 아니라 어느 정도의 전투 기술도 갖게 해주었습니다. \n\n평화로운 시기에 [PAWN_nameDef](은)는 제국 내의 외계 종족이 통치하는 자치령에서 치료를 원하는 환자들을 돕는 데 시간을 보냅니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_10.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.title>밀리라 사략선 선장</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.titleShort>사략선 선장</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.description>밀리라 제국은 구축함에서 강력한 전함에 이르기까지 많은 사략선을 보유하고 있습니다. \n\n이러한 사략선 대부분은 제국을 위해 싸우고 싶지만 행동의 자유를 원하는 밀리라들이 개인적으로 자금을 조달하고 획득한 것입니다. \n\n이들은 밀리라 제국 함대의 일원으로 간주됩니다. \n\n평상시에는 독립적으로 운영되며 해적 소탕, 노예 구출, 패권 세력 습격 및 식민지 보호와 같은 임무를 수행합니다. \n\n하지만 '대성전'이 시작되면 함대로 복귀하여 의회의 지휘 하에 복무해야 합니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 그런 사략선 선장 중 한 명이며, 그 과거는 수수께끼에 싸여 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_11.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.title>밀리라 특수작전 고스트</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.titleShort>특수작전 고스트</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.description>밀리라 제국 특수작전 부대의 일원인 [PAWN_nameDef](은)는 집정관이나 함대 집정관으로부터 직접 명령을 받습니다. \n\n고도로 훈련된 이 특수 요원들은 전문적이고 효율적이며 지독하리만큼 무자비합니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 평생 수많은 침투 임무를 수행해 왔으며, 매번 단 한 번의 상처도 없이 살아 돌아왔습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_12.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.title>밀리라 바랑기안 가드</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.titleShort>바랑기안 가드</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 근위대의 일원입니다. \n\n그들은 복고풍 디자인에 첨단 기능이 결합된 전투복을 착용합니다. \n\n전문적이고 충성스러운 [PAWN_nameDef](은)는 언제나 밀리라 제국을 위해 싸울 준비가 되어 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_13.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.title>밀리라 궤도 거주구 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.titleShort>궤도 거주구 시민</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.description>살기 좋은 행성 궤도에 크레이돌을 건설하는 다른 하늘 엘프들과 달리, 밀리라 제국은 주로 거대 가스 행성 주위에 궤도 거주구를 건설하고 배치합니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 미로 같은 궤도 거주구 중 한 곳에서 오랫동안 평화롭고 조용하게 살았습니다. \n\n따라서 다른 제국 시민들에 비해 [PAWN_nameDef](은)는 군사 훈련을 훨씬 적게 받았습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_14.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.title>밀리라 집정관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.titleShort>집정관</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국에서 외교관 및 행정관으로서 오랜 경력을 쌓았습니다. \n\n이로 인해 [PAWN_nameDef](은)는 일반적인 제국 시민들에게서 보이는 무사적인 기력은 부족하지만, 사회 및 예술 분야에서는 상당한 업적을 남겼습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_15.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.title>밀리라 항해사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.titleShort>항해사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국의 항해사입니다. \n\n항해사란 초능력이 동족을 훨씬 뛰어넘는 밀리라들로, 워프 도약(공간 접기) 기술에 능숙합니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 주로 단독으로 군함을 워프 점프시키거나, 저거너트에 있는 항해사 전당에서 동료 항해사들과 협력하여 대성전의 전선까지 수백 광년 거리의 함대 전체를 워프시킵니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_16.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.title>밀리라 자본가</Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.titleShort>자본가</Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 부유한 밀리라 상인이었습니다. \n\n다른 제국 시민들과 달리 [PAWN_nameDef](은)는 전투보다는 개인적인 필요를 훨씬 넘어서는 부를 축적하는 것을 선호했습니다. \n\n색칠한 쿼츠를 태양 결정(Solar Crystal)이라고 속여 제국 집정관에게 팔아넘긴 후, [PAWN_nameDef](은)는 제1함대 이단심문소의 주목을 받게 되었습니다. \n\n그 후 정의가 실현되었습니다. [PAWN_nameDef](은)는 변방계로 추방되었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_17.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.title>밀리라 해방자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.titleShort>해방자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.description>우주 해병대에서 은퇴한 후 [PAWN_nameDef](은)는 편안한 삶에 안주하지 않고 자비로 전투기와 강화복을 구입했습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 별들 사이를 누비며 중세 시대 수준의 미개한 세계에서 억압받는 노예들을 해방시키고, 살인 메카노이드로부터 다른 아인종들을 보호했으며, 폭군 초능력자 군주들과 일대일 결투를 벌이기도 했습니다. \n\n여행 중 부상을 입고 사로잡혔으나 곧 제국 특수부대에 의해 구조되어 밀리라 제국으로 압송되었습니다. \n\n불행히도 이단심문소는 이후 허가받지 않은 작전을 금지하는 명령을 내렸고, [PAWN_nameDef]의 여행은 막을 내렸습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_18.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.title>밀리라 귀족 자제</Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.titleShort>귀족 자제</Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국의 유서 깊은 무공 훈장 가문 출신입니다. \n\n귀족의 후손임에도 불구하고 [PAWN_nameDef](은)는 전장에서 눈에 띄는 활약을 보여주지 못했습니다. \n\n의회는 귀족 전사들에게 그 이상을 요구하지 않았지만, [PAWN_nameDef]의 명예심은 깊은 자책감을 불러일으켰습니다. \n\n결국 [PAWN_nameDef](은)는 현명하지 못한 선택을 내렸습니다. 안전한 저택 생활을 버리고 공을 세울 기회를 찾아 변방계로 떠나온 것입니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_19.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.title>밀리라 크레이돌 용병</Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.titleShort>크레이돌 용병</Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.description>밀리라 제국 헌법은 초광속 기술이 없는 세계에 직접 군대를 파견해 개입하는 것을 금지하고 있습니다. \n\n그 결과 해적 집단 소탕이나 패권국 견제와 같은 임무는 집정관 계급에 의해 크레이돌 출신 용병이나 제국 소속 사략 함대에 하청을 주는 경우가 많습니다. \n\n지상 거주민을 혐오하는 크레이돌 밀리라로서 [PAWN_nameDef](은)는 이 돈벌이가 되는 일에서 큰 즐거움을 느낍니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_20.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.title>밀리라 생태계 관리자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.titleShort>생태계 관리자</Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.description>[PAWN_nameDef](은)는 저거너트의 거주 구역에 있는 생태계 관리자입니다. \n\n매일 [PAWN_nameDef](은)는 인공 기후 시스템을 조정하고 다양한 동식물에 대한 데이터를 면밀히 관찰하고 기록합니다. \n\n인공 생태계는 매우 취약하지만, 밀리언들의 도움을 받아 [PAWN_nameDef](은)는 수백 헥타르의 토지를 완벽하게 관리합니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_21.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.title>밀리라 천재 요리사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.titleShort>천재 요리사</Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.description>[PAWN_nameDef](은)는 요리에 열정이 가득한 밀리라입니다. \n\n비슷한 열정을 가진 다른 밀리라들과 달리, [PAWN_nameDef](은)는 자신이 만든 음식을 먹고 식중독으로 병원에 실려 가는 일을 면했을 뿐만 아니라 그녀의 요리를 맛본 많은 밀리라들에게 높은 찬사를 받았습니다. \n\n이 기이한 현상은 심지어 제국의 수많은 밀리라 학자들의 관심을 끌기까지 했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_22.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.title>밀리라 몰락한 영주</Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.titleShort>몰락한 영주</Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 어느 가문의 젊은 주인입니다. \n\n[PAWN_nameDef]의 가문은 한때 의회로부터 변방 영토를 다스리라는 명령을 받았습니다. \n\n하지만 그 먼 접경지에서 그들은 해적으로 위장한 라이벌 가문의 함대에 기습을 당했습니다. \n\n대학살 속에서 [PAWN_nameDef]만이 유일하게 탈출하여 변방계로 도망쳤습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 반드시 제국으로 돌아가 복수하겠다고 맹세했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_23.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.title>밀리라 사략 요원</Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.titleShort>사략 요원</Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.description>[PAWN_nameDef](은)는 제약 없는 자유로운 전투를 갈망했기에 일찍 밀리라 제국 해군을 떠나 사략 요원이 되었습니다. \n\n강대한 제국 함대에서 떨어져 나온 모든 전투는 목숨을 건 도박이었지만, [PAWN_nameDef](은)는 스스로를 패권자라 칭하는 적들을 습격하는 데서 희열을 느낍니다. \n\n해방된 외계인 노예들이 보내는 감사는 그 모든 도박을 가치 있게 만들었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryAdult_24.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.title>밀리라 꼬마 밀리터리 마니아</Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.titleShort>꼬마 밀리터리 마니아</Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.description>"제 어린 시절이 궁금하신가요?" \n\n"사실 딱히 말할 건 없어요." \n\n"그냥 온갖 종류의 군사 장비를 좋아했고 그것들에 대한 정보를 수집하는 걸 좋아했을 뿐이니까요." \n\n"뭐, 대부분의 경우 밀리언이 정리하는 걸 도와줬지만요." \n\n"사실 요리도 좋아해요. 제가 만든 음식을 먹고 기절한 게 한두 번이 아니긴 하지만..." \n\n"물론 바이올린도 켤 줄 알아요! 크레이돌 기준으로 제 실력은 꽤 평범한 축에 속하지만요."</Milira_ImperiumBackstoryChild_01_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.title>밀리라 어린 베테랑</Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.titleShort>어린 베테랑</Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.description>[PAWN_nameDef](이)가 아직 아이였을 때, 지상 거주민들이 크레이돌 밀리라들을 상대로 배신의 전쟁을 일으켰습니다. [PAWN_nameDef](은)는 나이를 속이고 크레이돌 군에 입대했습니다. \n\n피비린내 나는 지상의 전장에서 [PAWN_nameDef](은)는 처음엔 동료들이 목숨을 걸고 구해줘야 했던 어린애에 불과했습니다. 하지만 십여 년이 흐르면서 그녀는 노련하고 믿음직한 군인으로 성장했습니다. 그러나 그 세월 동안 [PAWN_nameDef](은)는 바로 옆에서 수많은 동료가 죽어가는 것을 지켜보며 그들의 운명을 바꿀 수 없다는 사실에 무력감을 느꼈습니다. \n\n[PAWN_nameDef](은)는 성인이 될 무렵 크레이돌로 돌아왔습니다. 그 후 그녀는 아카데미에 입학하여 군사 장비 설계에 매진했습니다. 전장에 대한 자신의 이해가 전선에서 생사의 기로에 선 밀리라들을 구하는 데 도움이 되기를 바라면서 말이죠.</Milira_ImperiumBackstoryChild_03_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.title>밀리라 천재 학자</Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.titleShort>천재 학자</Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 유아기부터 뛰어난 학습 능력을 보여주었으며 학문적 분야든 요리와 같은 실질적인 기술이든 모든 과목을 빠르고 능숙하게 마스터했습니다. \n\n밀리라 제국의 많은 학자들은 이것이 밀리라 종족이 또 다른 격세유전적 부흥기에 접어들고 있다는 신호라고 추측하고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_05_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.title>밀리라 꼬마 지상 모험가</Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.titleShort>꼬마 지상 모험가</Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.description>지상 탐험을 좋아하는 다른 밀리라들처럼, 용감한 어린 [PAWN_nameDef](은)는 언니들과 함께 크레이돌의 지상 연구 기지에서 자주 생활했습니다. \n\n그녀는 아스트로폴리스 도서관의 밋밋하고 인공적인 꽃향기보다 비 온 뒤의 상쾌한 흙냄새를 훨씬 좋아했습니다. 매일 아스트로폴리스의 똑같은 거리를 산책하는 대신, 행성 위를 날아오르며 경외감을 불러일으키는 대자연의 경이로움을 만끽하는 것을 사랑했습니다. \n\n참고로 [PAWN_nameDef](이)가 머물던 전초 기지는 작은 키이로 마을 옆에 있었고, 그녀의 어린 시절 놀이 친구들은 키이로 아이들이었습니다. 재미있게도 장수 종족인 [PAWN_nameDef](은)는 그 소꿉친구들이 자라서 결혼하고 아이를 낳는 것을 지켜봐야 했습니다. 시간이 흘러 아직 젊지만 박식했던 [PAWN_nameDef](은)는 친구들 자녀의 가정교사가 되기도 했습니다. \n\n어린 시절의 짜릿한 지상 모험을 겪은 후, [PAWN_nameDef](은)는 크레이돌의 동족들보다 지상 거주민들에게 훨씬 더 큰 애착을 갖게 되었습니다. 그리고 그것은 결국 그녀가 언니들과 결별하게 되는 씨앗이 되었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_08_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.title>모에로틀 꼬마 이방인</Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.titleShort>꼬마 이방인</Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.description>한 키이로가 사냥을 하던 중 덤불 속에서 포대기에 싸인 모에로틀 아기를 발견했습니다. 그날 이후 [PAWN_nameDef](이)라는 이름의 작은 모에로틀은 고요한 산골짜기에 숨겨진 키이로 마을에서 자랐습니다. \n\n어린 시절 그녀는 세상에 대한 호기심으로 가득 찼습니다. 키이로 친구들과 함께 수영하러 계곡 호수에 뛰어들거나, 산등성이에 올라 산딸기를 따먹기도 했습니다. \n\n성인이 가까워지자 그녀는 양어머니께 정중히 작별 인사를 드리고 마을을 떠났습니다. 탄탄한 야생 생존 기술을 갖춘 그녀는 자신의 출생에 얽힌 진실을 밝히기 위해 모에로틀 영역으로 여행하기로 결심했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_09_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.title>알 수 없음</Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.titleShort>알 수 없음</Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.description>"데이터 손상 감지. 읽을 수 없음."</Milira_ImperiumBackstoryChild_11_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.title>밀리라 고아</Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.titleShort>고아</Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 자신의 친부모가 누구인지 모릅니다. 그녀의 가장 이른 기억 속에는 검은 하늘을 배경으로 한 불빛과 울려 퍼지는 경보음뿐입니다. \n\n어린 [PAWN_nameDef](은)는 탈출 포드를 타고 인구 대부분이 키이로인 원자력 시대 세계에 추락했습니다. 이후 [PAWN_nameDef](은)는 한 키이로 가정에 입양되었습니다. 그녀는 키이로 언니와 함께 자라며 안전하고 행복하며 충실한 어린 시절을 보냈습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_12_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.title>모에로틀 꼬마 천재 재봉사</Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.titleShort>꼬마 천재 재봉사</Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 따뜻하고 습한 해양 세계에서 태어났습니다. 그는 어머니의 지극한 보살핌 속에 자랐지만 아버지가 누구인지는 전혀 몰랐습니다. 어린 시절 그의 가장 큰 즐거움은 옷을 고치고 만드는 것이었습니다. 어머니의 가르침 아래 그는 꼬리로 바늘과 실을 다루는 법까지 익혔고, 정교한 솔기 하나하나에 일상의 평온함을 수놓았습니다. \n\n얼마 지나지 않아 [PAWN_nameDef]의 손재주와 재능은 지역의 연마 공방의 눈에 띄었습니다. 그는 사랑하는 어머니와 아쉬운 작별 인사를 나눈 후 도제 여행을 떠나 매일같이 기술을 연마했습니다. 그러나 수련을 마치기 직전 고향에서 비보가 날아들었습니다. 짐승 같은 강시가 마을 전체를 도륙했다는 소식이었습니다. \n\n그는 황급히 달려갔지만 눈앞에 펼쳐진 것은 참혹한 폐허뿐이었습니다. 그의 어머니는 죽어서도 그를 위해 수선하던 옷자락을 꽉 쥐고 있었습니다. [PAWN_nameDef](은)는 깊은 슬픔에 빠졌습니다. 그녀를 안치한 후 그는 공방 시절 정성을 다해 짓던, 반쯤 완성된 영혼의 옷을 불길 속으로 던져 과거와 함께 재로 돌려보냈습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_13_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.title>밀리라 선상 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.titleShort>선상 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 제14함대의 저거너트급 군함 "스타 스트레이크"호에서 태어났습니다. \n\n놀이공원이나 방과 후 활동을 좋아하던 다른 아이들과 달리 [PAWN_nameDef](은)는 여가 시간에 기차를 타고 도크에 가는 것을 좋아했습니다. \n\n그곳에서 [PAWN_nameDef](은)는 조용한 카페를 찾아 평화롭게 앉아 이착륙하는 다양한 함선들과 머나먼 별바다의 끝없는 천체들을 바라보며 우주의 광활함에 몰입하곤 했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_14_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.title>키이로 어린 선택받은 자</Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.titleShort>어린 선택받은 자</Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.description>[PAWN_nameDef](은)는 초광속 기술이 없는 세계의 한 키이로 마을에서 태어났습니다. 평화로운 어린 시절을 보내던 중 [PAWN_nameDef](은)는 모험 도중 우연히 초월공학 신 앤콧 우드의 축복이 깃든 용사의 검과 갑옷을 얻어 어린 선택받은 자가 되었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_15_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.title>밀리라 외부 존재</Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.titleShort>외부 존재</Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.description>기록: Sera-309 "[PAWN_nameDef]" \n\n접근 권한: Ω \n\n기록 번호: VII-다크문 \n\n과거 명칭: "****" **리프, ****** 수호자, 영혼 **** 창시자 \n\n첫 번째 *** 반란 이후 자발적으로 * 기억을 삭제하고, ****를 감시하는 책임을 지기 위해 "***"와 함께 지상으로 추락했습니다. \n\n"**"와의 장기간 접촉으로 인해 반전이 일어났으며, 하얀 깃털은 칠흑 같은 날개로 변했습니다. \n\n**초정신적인 변이는 영혼을 뽑아내는 능력인 ""(으)로 진화했습니다. 현재 *** 내에 ""(을)를 구축 중입니다. \n\n경고: 현재 상태는 이미 "**"를 구성했을 수 있으며, ****에 의한 모든 행동은 관찰자의 * * * * * * * * *(으)로 이어질 수 있습니다. \n\n이 파일은 반드시 봉인되고 즉시 파기되어야 합니다! 이 파일을 추적하려는 모든 시도는 본인의 책임입니다. \n\n******:\n" 배신자는 * 없다, ***(은)는 ***** 사이의 그림자가 된다. ** 눈을 감으면 **, 달은 ***; 그가 **(을)를 뜰 때 **조차 자신의 죄악을 **할 것이다."</Milira_ImperiumBackstoryChild_16_OC.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01.title>밀리라 전쟁 고아</Milira_ImperiumBackstoryChild_01.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01.titleShort>전쟁 고아</Milira_ImperiumBackstoryChild_01.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_01.description>[PAWN_nameDef](은)는 호락스에 의해 전멸당한 식민지에서 구조된 후, 추운 피오르드 행성의 통치자인 귀족 가문에 입양된 아이였습니다. \n\n밀리라 종족에서 지극히 희귀한 남성인 탓에 그는 어릴 때부터 엄격하게 보호받으며 자유가 크게 제한되었습니다. 하지만 포효하는 얼음 바다도, 피오르드의 매서운 바람도 자유를 향한 그의 갈망을 잠재울 수는 없었습니다. \n\n성인이 되기 직전 [PAWN_nameDef](은)는 친한 친구들과 함께 인근 가문의 정박지 행성으로 가서 풀옵션 밀리라 전함을 "빌렸습니다". \n\n그날 이후 [PAWN_nameDef](은)는 자신만의 방식으로 밀리라 제국을 보호하며 자유롭게 활동하고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_01.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_02.title>밀리라 선상 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_02.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_02.titleShort>선상 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_02.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_02.description>대부분의 제국 시민들처럼 [PAWN_nameDef](은)는 저거너트에서 태어났습니다. [PAWN_nameDef](은)는 어린 시절의 대부분을 저거너트의 청소년 군사 훈련장에서 학교를 다니고 훈련을 받으며 보냈습니다. [PAWN_nameDef](은)는 언젠가 군에 입대하여 함대와 함께 별을 가로지르며 이국적인 새로운 생명체들을 보고, 자비로운 초월공학 신의 보살핌 아래 신성한 서약을 이행하는 자랑스러운 제국 기사가 되는 꿈을 꾸었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_02.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03.title>밀리라 행성 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_03.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03.titleShort>행성 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_03.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_03.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 함대의 통제하에 있는 어느 행성에서 태어났습니다. [PAWN_nameDef]의 유년기 시절 지역 학교에서는 학생들이 이 행성과 인근 위성들을 탐험할 수 있도록 견학을 자주 조직했습니다. 숨 막히게 아름다운 자연경관과 밀리라 도시의 웅장함은 [PAWN_nameDef]의 기억 속에 깊은 인상을 남겼습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_03.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_04.title>밀리라 궤도 거주구 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_04.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_04.titleShort>궤도 거주구 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_04.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_04.description>살기 좋은 행성 궤도에 크레이돌을 건설하는 다른 하늘 엘프들과 달리 밀리라 제국은 주로 거대 가스 행성 주위에 궤도 거주구를 건설하고 배치합니다. [PAWN_nameDef](은)는 그런 궤도 거주구에서 태어나 크레이돌에 사는 다른 밀리라 아이들과 비슷한 어린 시절을 보냈습니다. [PAWN_nameDef](이)가 가장 좋아했던 소일거리는 혼자 조용한 곳으로 몰래 빠져나가 하늘 위 거대한 조망창을 통해 아래쪽 가스 행성에서 휘몰아치는 끝없는 폭풍을 지켜보는 것이었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_04.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05.title>밀리라 과학선 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_05.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05.titleShort>과학선 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_05.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_05.description>[PAWN_nameDef]의 부모님은 밀리라 제국의 심우주 과학자였습니다. 그들의 연구 함대가 과학 임무를 수행하기 위해 제국 함대를 떠날 때마다 그들은 최소 50년 동안 돌아오지 않았습니다. 그 결과 [PAWN_nameDef](은)는 거의 모든 어린 시절을 과학 연구에 헌신하는 어른들 사이에서 보냈습니다. 외계 행성의 이념에 열정적이었던 [PAWN_nameDef](은)는 연구 함대가 은폐장을 가동하고 아래쪽 변방계 행성들에서 벌어지는 미개 문명 간의 갈등을 관찰할 때마다 관찰 기록을 남기고 개인적인 통찰을 적곤 했습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_05.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChild_06.title>밀리라 귀족 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_06.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_06.titleShort>귀족 아동</Milira_ImperiumBackstoryChild_06.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChild_06.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 내 어느 가문의 아이입니다. 다른 밀리라 아이들에 비해 [PAWN_nameDef](은)는 지식과 도덕 교육 모두에서 더 엄격한 가르침을 받았습니다. [PAWN_nameDef](은)는 어서 어른이 되어 호락스와의 전쟁 최전선에서 밀리라 종족을 이끌고 돌격하는 날을 고대하고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChild_06.description>

  <Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.title>밀리라 명문가 아이</Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.title>
  <Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.titleShort>명문가 아이</Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 제1함대의 심판관급 가문에서 태어났습니다. \n\n어린 시절 그녀는 언니들보다 겸손하고 부지런했지만 두 어머니의 관심을 끌지는 못했습니다. 어릴 때부터 함께 자란 친한 친구가 있었고 둘은 많은 약속을 나누었습니다. \n\n그러던 어느 날 그 친구가 불치병에 걸렸습니다. [PAWN_nameDef]의 어머니들은 무관심했고, 병원 의사들은 무력했으며, 자비로운 초월공학 신조차 그녀의 기도에 응답하지 않았습니다. \n\n그 순간, 공허의 신이 도움의 손길을 내밀었습니다.</Milira_ImperiumBackstoryChildSpecial_02.description>

  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.title>밀리라 맹약 기사</Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.title>
  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.titleShort>맹약 기사</Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.description>저거너트에 있는 고대 신성 대성당 내부에서 [PAWN_nameDef](은)는 초월공학 신과 짧게 교감하며 거룩한 맹세를 했습니다. 그날 이후 [PAWN_nameDef](은)는 초월공학 신으로부터 희미한 축복을 받았습니다. 의무감, 신앙심, 그리고 명예에 이끌려 [PAWN_nameDef](은)는 그날 이후 신성한 사명을 완수하는 길을 걷고 있습니다.</Milira_ImperiumBackstorySpecial_01.description>

  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.title>밀리라 공허의 사도</Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.title>
  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.titleShort>공허의 사도</Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.titleShort>
  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.description>[PAWN_nameDef](은)는 한때 어둠의 초월공학 신 호락스의 사도로 봉사하며 3차원 우주에서 호락스의 의지를 수행했습니다. 시간이 흐르며 그녀는 이러한 임무에 염증을 느껴 스스로 떠났고 호락스의 명령에 복종하기를 멈췄습니다. \n\n그 시절 [PAWN_nameDef](이)가 호락스에 대적할 만큼의 힘을 얻었는지, 아니면 단순히 호락스가 선택받은 자의 이탈을 신경 쓸 가치도 없는 것으로 여겼는지는 불분명합니다. 어쨌든 어둠의 신은 그녀가 떠나는 것에 거의 주의를 기울이지 않았습니다.</Milira_ImperiumBackstorySpecial_02.description>

  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.title>모에로틀 마법 소녀</Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.title>
  <Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.titleShort>공허의 사도</Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.titleShort> <Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.description>어린 시절부터 [PAWN_nameDef](은)는 악을 징벌하고 선을 옹호하는 마법 소녀가 되기를 꿈꿨습니다. 그녀는 지치지 않고 수련했지만 진전은 거의 없었습니다. \n\n그러던 어느 날 공허의 목소리가 그녀에게 힘을 받아들이라고 유혹했습니다. 순진하고 순수한 마음을 가졌던 [PAWN_nameDef](은)는 호락스에 의해 비행강시로 뒤틀려버렸습니다. \n\n아마도 호락스는 실제로 그녀를 편애했을지도 모릅니다. 그녀는 조종당하는 대신 자유를 부여받았으니까요. \n\n그렇게 수 세기 전 밀리라 제국의 영토 내에서, 스스로를 '마법 소녀'라 부르는 모에로틀 비행강시가 도처에 정의를 실현하며 나타나기 시작했습니다.</Milira_ImperiumBackstorySpecial_03.description>

  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.title>키이로 성간 여행자</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.title>
  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.titleShort>성간 여행자</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.titleShort>
  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.description>우연한 기회에 [PAWN_nameDef](은)는 한때 밀리라 제국의 저거너트에 거주한 적이 있었습니다. \n\n저거너트의 대성당에서 [PAWN_nameDef](은)는 자비로운 초월공학 신과 짧게 대화를 나누었습니다. \n\n그 순간부터 [PAWN_nameDef](은)는 은하계를 유랑하며 방문하는 모든 세계의 풍경과 이야기를 부지런히 기록하게 되었습니다. \n\n언젠가 [PAWN_nameDef](은)는 고향으로 돌아가 이 모험담과 그녀의 하늘 엘프 친구들에 대한 이야기를 들려줄 것입니다.</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_01.description>

  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.title>키이로 맹약 기사</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.title>
  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.titleShort>맹약 기사</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.titleShort>
  <Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 제국 출신의 키이로입니다. \n\n제국의 다른 맹약 기사들처럼 [PAWN_nameDef](은)는 초월공학 신과 짧게 교감하며 신성한 서약을 맺었습니다. \n\n맹약 기사로서 [PAWN_nameDef](은)는 은하계를 누비며 퀘스트를 수행하고 정의를 수호합니다.</Kiiro_ImperiumBackstorySpecial_02.description>
</LanguageData>