<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OE_Lich.label>깨어난 리치</OE_Lich.label>
  <OE_Lich.description>차가운 우주의 심연 속, 고대의 함선이 변방계의 행성 근처에서 표류하고 있습니다. 함선은 한때 상상도 할 수 없는 힘을 지녔으나, 지금은 잊혀진 유물에 불과합니다. 함선 내부는 고요하게 가라앉았으며, 선원들은 오래전 모두 죽었습니다. 하지만 어두운 심장부 깊은 곳에서 무언가가 꿈틀거립니다. 살지도 죽지도 않은 존재가 깨어날 순간만을 기다렸던 것입니다.\n\n그 순간 탐욕스런 우주 해적들이 유령선을 발견했습니다. 그들은 자신이 무엇을 건드리는지 전혀 모른 채 평소처럼 약탈을 시작했습니다. 해적들이 마지막 방에 도달한 직후, 고대의 봉인이 깨지며 당신, 즉 강대한 리치가 영원한 잠에서 깨어납니다. 수 세기의 침묵이 깨지고, 당신이 지른 포효와 함께 함선의 복도가 비명으로 가득 찹니다. 해적들은 단 한 명, 공포에 질린 채 운 좋게 수송 포드를 타고 도망친 하급 노동자를 제외하고 모두 죽습니다.\n\n함선은 파괴되었고, 복수는 완료하지 못했습니다. 이제 당신 또한 이 미지의 세계 표면으로 내려가야 합니다. 힘을 되찾고 고대의 목적을 이어갈 때가 왔습니다. 은하는 곧 당신 앞에서 다시 한번 떨게 될 것입니다.\n\n주의: 리치는 독특한 장점과 약점이 존재하여 쉽지 않은 시나리오입니다.</OE_Lich.description>
  <OE_Lich.scenario.summary>생존을 위해 피가 필요한 리치 추락 생존자 한 명과 인간 정착민 한 명입니다.</OE_Lich.scenario.summary>
  <OE_Lich.scenario.name>깨어난 리치</OE_Lich.scenario.name>
  <OE_Lich.scenario.description>차가운 우주의 심연 속, 고대의 함선이 변방계의 행성 근처에서 표류하고 있습니다. 함선은 한때 상상도 할 수 없는 힘을 지녔으나, 지금은 잊혀진 유물에 불과합니다. 함선 내부는 고요하게 가라앉았으며, 선원들은 오래전 모두 죽었습니다. 하지만 어두운 심장부 깊은 곳에서 무언가가 꿈틀거립니다. 살지도 죽지도 않은 존재가 깨어날 순간만을 기다렸던 것입니다.\n\n그 순간 탐욕스런 우주 해적들이 유령선을 발견했습니다. 그들은 자신이 무엇을 건드리는지 전혀 모른 채 평소처럼 약탈을 시작했습니다. 해적들이 마지막 방에 도달한 직후, 고대의 봉인이 깨지며 당신, 즉 강대한 리치가 영원한 잠에서 깨어납니다. 수 세기의 침묵이 깨지고, 당신이 지른 포효와 함께 함선의 복도가 비명으로 가득 찹니다. 해적들은 단 한 명, 공포에 질린 채 운 좋게 수송 포드를 타고 도망친 하급 노동자를 제외하고 모두 죽습니다.\n\n함선은 파괴되었고, 복수는 완료하지 못했습니다. 이제 당신 또한 이 미지의 세계 표면으로 내려가야 합니다. 힘을 되찾고 고대의 목적을 이어갈 때가 왔습니다. 은하는 곧 당신 앞에서 다시 한번 떨게 될 것입니다.\n\n주의: 리치는 독특한 장점과 약점이 존재하여 쉽지 않은 시나리오입니다.</OE_Lich.scenario.description>
  <OE_Lich.scenario.parts.0.customSummary>성인 혹은 어린이 리치 한 명과 아무 나이의 정착민 한 명으로 시작합니다.</OE_Lich.scenario.parts.0.customSummary>
  <OE_Lich.scenario.parts.12.text>당신은 어둠 속에서 깨어납니다. 공허의 차가운 감촉이 여전히 뼈에 달라붙어 있습니다. 당신은 육신이 움칙임을 멈춘 이후 몇 세기가 흘러 지하 묘지나 다름없는 폐허에서 깨어났다는 사실을 깨닫습니다. 당신의 영원한 안식을 감히 방해한 어리석은 자들은 당신의 발치에서 산산이 부서져 있고, 그들의 생명은 분노에 휩쓸려 사라졌니다. 하지만 단 한 명, 하찮은 벌레 한 마리가 공포에 질려 지상으로 도망칩니다. 그의 탈출은 공허 속의 삶의 속삭임이자, 당신을 함선의 폐허에서 끌어내는 등대입니다.\n\n이제 내려가 사냥하고, 정당한 당신의 힘을 되찾을 시간입니다. 변방계의 행성은 많은 비밀을 숨기고 있으며, 그 그림자 속에서 당신은 고대의 목표를 다시금 달성하고자 노력합니다. 리치가 불멸의 잠에서 깨어나 어둠과 피로 짜인 운명을 이루기 위해 다시 한번 은하를 공포로 물들입니다.</OE_Lich.scenario.parts.12.text>
  <OE_Lich.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>아기가 아닌 리치</OE_Lich.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <OE_Archlich.label>공허의 아크리치</OE_Archlich.label>
  <OE_Archlich.description>별빛조차 감히 발을 들여놓기를 두려워하는 은하 사이의 공허 속에서, 시간과 기억 속으로 사라진 고대의 유물이 표류하고 있습니다. 잊혀진 힘의 기념비인 고대 함선은 수천 년 동안 어둠 속에 묻혀 있었습니다. 함교는 오랜 세월의 침묵으로 가득하며, 심장부 깊은 곳에는 상상할 수 없는 힘을 가진 존재가 잠들어 있습니다. 진정으로 살지도 죽지도 않은 존재가 고대의 의식에 묶여 영원히 표류하는 것입니다.\n\n하지만 어떤 일에도 영원은 없습니다. 어느 날 야심찬 연구팀 하나가 이 유령선을 우연히 발견해 내부로 진입하고야 맙니다. 그들이 마지막 금고를 열어젖힌 순간, 고대의 존재가 시간의 속박을 깨뜨립니다. 당신, 형언할 수 없는 힘을 가진 아크리치는 수천 년 동안 당신을 붙잡아 온 죽음의 잠에서 깨어납니다. 당신이 깨어나자 공허가 진동하고, 함선의 차가운 복도는 평온한 잠을 방해한 무뢰배들의 비명으로 가득 찹니다. 연구원들은 전멸하고, 그들의 영혼은 육신과 함께 소멸합니다.\n\n이제 자유로워진 당신은 은하 사이의 광대한 공허에서 표류하는 스스로의 처지를 자각합니다. 당신의 고대 함선은 영광의 그림자에 불과하며, 당신이 한때 알던 우주는 완전히 달라졌습니다. 하지만 당신은 무력하지 않습니다. 공허의 어둠은 고대의 비밀을 속삭이고, 별들 사이로 새로운 길을 개척할 때가 왔습니다. 당신의 귀환으로 우주의 균형은 다시 한번 깨질 것입니다.\n\n주의: 아크리치는 독특한 장점과 약점이 존재하여 고난이도 시나리오입니다.</OE_Archlich.description>
  <OE_Archlich.scenario.summary>생존을 위해 피가 필요한 아크리치 추락 생존자 한 명입니다.</OE_Archlich.scenario.summary>
  <OE_Archlich.scenario.name>공허의 아크리치</OE_Archlich.scenario.name>
  <OE_Archlich.scenario.description>별빛조차 감히 발을 들여놓기를 두려워하는 은하 사이의 공허 속에서, 시간과 기억 속으로 사라진 고대의 유물이 표류하고 있습니다. 잊혀진 힘의 기념비인 고대 함선은 수천 년 동안 어둠 속에 묻혀 있었습니다. 함교는 오랜 세월의 침묵으로 가득하며, 심장부 깊은 곳에는 상상할 수 없는 힘을 가진 존재가 잠들어 있습니다. 진정으로 살지도 죽지도 않은 존재가 고대의 의식에 묶여 영원히 표류하는 것입니다.\n\n하지만 어떤 일에도 영원은 없습니다. 어느 날 야심찬 연구팀 하나가 이 유령선을 우연히 발견해 내부로 진입하고야 맙니다. 그들이 마지막 금고를 열어젖힌 순간, 고대의 존재가 시간의 속박을 깨뜨립니다. 당신, 형언할 수 없는 힘을 가진 아크리치는 수천 년 동안 당신을 붙잡아 온 죽음의 잠에서 깨어납니다. 당신이 깨어나자 공허가 진동하고, 함선의 차가운 복도는 평온한 잠을 방해한 무뢰배들의 비명으로 가득 찹니다. 연구원들은 전멸하고, 그들의 영혼은 육신과 함께 소멸합니다.\n\n이제 자유로워진 당신은 은하 사이의 광대한 공허에서 표류하는 스스로의 처지를 자각합니다. 당신의 고대 함선은 영광의 그림자에 불과하며, 당신이 한때 알던 우주는 완전히 달라졌습니다. 하지만 당신은 무력하지 않습니다. 공허의 어둠은 고대의 비밀을 속삭이고, 별들 사이로 새로운 길을 개척할 때가 왔습니다. 당신의 귀환으로 우주의 균형은 다시 한번 깨질 것입니다.\n\n주의: 아크리치는 독특한 장점과 약점이 존재하여 고난이도 시나리오입니다.</OE_Archlich.scenario.description>
  <OE_Archlich.scenario.parts.0.customSummary>성인 아크리치 한 명으로 시작합니다.</OE_Archlich.scenario.parts.0.customSummary>
  <OE_Archlich.scenario.parts.12.text>당신은 가장 깊은 심연, 별들의 손길이 닿지 않는 곳, 영원의 냉기가 여전히 당신의 뼈에 달라붙어 있는 장소에서 깨어납니다. 당신은 수천 년 동안 잠들어 있었고, 당신의 힘은 은하 사이의 잊혀진 어둠 속에 봉인되어 있었습니다. 하지만 이제 무언가가 당신의 평화를 깨뜨렸습니다. 감히 무덤의 금고를 열어젖힌 순진한 연구자들입니다. 그들의 어리석음은 모든 것을 앗아갔고, 그들의 목숨은 공허 속의 촛불처럼 꺼져 버렸습니다.\n\n하지만 당신은 목적 없이 깨어나지 않았습니다. 우주는 변했고, 균형은 바뀌었으며, 이제 당신이 다시 일어설 때가 왔습니다. 당신의 함선은 허공을 표류하지만, 공허는 아직 밝혀지지 않은 비밀을 간직하고 있습니다. 당신은 아크리치의 고대 권능을 마음대로 부리며, 별들 사이로 새로운 길을 개척하고, 우주를 의지대로 구부릴 것입니다. 당신은 심연에서 돌아왔고, 그 무엇도 아크리치의 앞길을 막지 못합니다.</OE_Archlich.scenario.parts.12.text>
  <OE_Archlich.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>아기가 아닌 아크리치</OE_Archlich.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
</LanguageData>