<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WMH_Basilisk_LetterText>근처를 지나는 상단이 실종되었다고 알립니다. 
목격자들은 이 지역이 바실리스크의 사냥터라고 말합니다.
일반적인 바실리스크로 알려진 것과 달리, 이 바실리스크는 석화 광선이 없지만 산성 침과 독이 묻은 발톱, 이빨을 가지고 있어 매우 위협적입니다. 
번화계의 몇몇 대학에서는 바실리스크의 독이 변경계 전역에서 가장 강력하다고 주장합니다.

괴물의 등급 : 드라코니드
바실리스크는 어려운 지형을 쉽게 넘어설 수 있습니다.</WMH_Basilisk_LetterText>
  <WMH_Bearofleet_LetterText>이 지역의 모든 것을 집어삼키는 정신 나간 괴물인 베어로플릿을 현상수배 했습니다.
베어로플릿으로부터 탈출한 몇몇 생존자들이 이 괴물이 실존한다는 것을 알렸지만, 얼마 뒤에 이 생존자들은 끔찍한 식욕적인 정신질환 때문에 죽었습니다.
베어로플릿은 인간의 자만심에 의해 만들어진 유전적 괴물입니다. 그들은 에어로플릿과 곰의 유전 물질을 진보된 유전자 조작으로 만들어졌고, 곧이어 야생으로 방출되었습니다. 이후 이 괴물의 왕성한 식욕은 근처 작은 정착지들에선 큰 시련으로 여겨졌습니다. 베어로플릿의 배가 부풀어 오르는 것을 본 사람은 극심한 굶주림을 느끼게 됩니다.

괴물의 등급 : 잔존생물
베어로플릿 계약은 더 많은 보상을 받습니다.</WMH_Bearofleet_LetterText>
  <WMH_Chort_LetterText>거주지를 파괴하고 가축과 정착민 등 대부분 먹을 수 있는 모든 것을 집어삼키는 괴물인 초트와 싸우고 있습니다.
초트는 좀 더 작은 마귀의 혈통입니다. 그들은 거의 기교를 부리지 않고 싸우는데, 상대방을 향해 곧장 달려가서 엄청난 힘으로 땅바닥에 쓰러뜨리려고 합니다. 만약 적에게 둘러싸인다면, 초트는 종종 세 번째 눈을 사용하여 적을 광분의 파동으로 몰아넣어 혼란에 빠지게 됩니다.

괴물의 등급 : 잔존생물
초트 계약은 더 많은 보상을 받습니다.</WMH_Chort_LetterText>
  <WMH_Cyclops_LetterText>자신들의 정착지가 외눈박이 거인의 공격을 받아, 반쯤 먹힌 가축들과 시신이 찌그러진 사망자가 속출하고 있다고 알립니다.
외눈박이 거인은 엄청난 몸 크기와 무거운 바위를 던질 만큼 놀라운 힘을 가졌으며, 이마 중앙에 있는 외눈으로도 쉽게 알아볼 수 있습니다.

괴물의 등급 : 오그로이드
외눈박이 거인은 전투에서 상처를 빠르게 재생할 수 있습니다.</WMH_Cyclops_LetterText>
  <WMH_Djinn_LetterText>강력한 바람 정령인 진의 힘을 포획하여 사용하려 했습니다... 이제 이 정착지에 남은 것은 부서진 건물 잔해와 시체 더미뿐이죠. 이 때문에 사람들은 그 괴물을 잡기로 계약을 발주했습니다.
진은 강한 바람 정령이며, 의식과 성격을 부여받은 응축된 힘의 정령이지만 보통 사악합니다. 학자들이 말한 바로는, 진은 번화계 함선을 쉽게 격추할 수 있을 만큼 에너지를 지속해서 흘려 공격할 수 있다고 합니다.

괴물의 등급 : 정령
진은 고열과 추위에 면역입니다.</WMH_Djinn_LetterText>
  <WMH_Ekimmara_LetterText>자신들의 정착민들이 목이 아닌 온몸에 물린 자국 같은 특징적인 상처를 입었다고 전합니다. 분명 흡혈귀 에키마라의 짓입니다.
이러한 마을의 소문에도 에키마라는 그리 상위종 흡혈귀가 아닙니다. 대신에 마늘, 성수, 종교적 상징과 같은 항마도구에 영향을 받지 않는 괴물 같은 몸에 갇힌 불쌍한 여행자들일 뿐이죠.

괴물의 등급 : 저주받은 존재
에키마라에게 물렸으면 가능한 한 빨리 치료되어야 합니다. 그러지 않으면 저주로 에키마라가 될 것입니다.</WMH_Ekimmara_LetterText>
  <WMH_Fiend_LetterText>무수한 근육과 분노의 화신인 마귀에게 공격당했다고 알립니다. 보통 사람과의 접촉을 피하지만, 배가 고프거나 위협에 처했을 때는 어렵지 않게 살인을 저지릅니다.
마귀는 이빨이 많이 달려있으며, 머리가 뿔로 덮인 근육 덩어리 괴물입니다. 엄청난 크기와 힘 덕에 혼자서도 상단을 습격할 수 있으며, 이마 중앙에 있는 세 번째 눈은 먹이를 최면 상태로 끌어들이는 데 사용됩니다.

괴물의 등급 : 잔존생물
마귀 계약은 더 많은 보상을 받습니다.</WMH_Fiend_LetterText>
  <WMH_Fleder_LetterText>밤마다 움직이는 모든 것을 사냥하는 플레더 무리와 전투 중이라고 알립니다.
플레더는 흡혈귀 중에서도 가장 약합니다. 이 흡혈귀들은 주로 방어구와 살을 손쉽게 찢을 수 있는 이빨과 발톱으로 싸우며, 사냥감의 숨이 멎었을 때에도 갈기갈기 찢는 것을 멈추지 않습니다.

괴물의 등급 : 저주받은 존재
플레더에게 물렸으면 가능한 한 빨리 치료되어야 합니다. 그러지 않으면 저주로 플레더가 될 것입니다.</WMH_Fleder_LetterText>
  <WMH_Fogler_LetterText>사냥꾼들이 저 멀리 둘러싸고 있는 짙은 안갯속에서 실종되었습니다. 모든 단서는 포글러 무리를 가리키고 있습니다.
포글러들은 메가스파이더와 같이 강력한 팔과 발톱을 가지고 있지만, 그들을 정말로 위험하게 만드는 것은 야비한 속임수와 은엄폐능력입니다. 이들은 위험에 처하면 안개비가 짙은 연기구름을 방출하여 원거리 공격을 모두 흘리게 합니다.

괴물의 등급 : 네크로파지
포글러의 공격은 감염 가능성이 매우 높습니다.</WMH_Fogler_LetterText>
  <WMH_Ghoul_LetterText>식인하는 구울들의 무리를 보았다고 전합니다.
구울은 대체로 인간을 닮았으나, 자세히 보면 틀립니다. 그들은 인간이라는 모든 것의 완전한 부정이며 오직, 인간의 육체에 대한 끝없는 갈망으로 움직입니다. 그들의 혐오스러운 생김새는 보는 사람들을 토하게 할 정도로 역겹습니다.

괴물의 등급 : 네크로파지
구울의 공격은 감염 가능성이 매우 높습니다.</WMH_Ghoul_LetterText>
  <WMH_Golem_LetterText>창과 칼이 소용없는 돌로 만들어진 거대한 괴물에게 공격대가 전멸했다고 알립니다. 만약 당신이 받아들이기로 한다면 이 골렘 처치 임무는 당신에게 주어질 것입니다.
골렘은 초능력으로 만들어진 지성 없는 괴물입니다. 골렘은 무기가 필요 없으므로 무기를 사용하지 않지만, 100파운드가 넘는 주먹은 단단한 화강암을 박살 낼 수 있습니다.
그들의 육중한 바위 갑옷은 대부분의 공격을 튕길 수 있으며, 이들을 죽이는 것은 단단한 바위를 부수는 것만큼 힘듭니다.

괴물의 등급 : 정령
골렘은 고열과 추위에 면역입니다.</WMH_Golem_LetterText>
  <WMH_Hym_LetterText>정착지는 지난 2주 동안 3번째 선거를 치렀는데, 이전 지도자들이 하임으로 인하여 모두 자살을 했기 때문이라고 합니다. 그래서 사람들을 미치게 하는 원흉인 하임들을 처치해 달라고 요청하고 있습니다.
하임은 직접 공격하는 것보다, 대상에게 정신적인 고통을 가함으로써 그들의 힘을 직접 약화시킵니다. 하임은 희생자들만이 듣는 목소리로 말하면서 그들이 분노, 광란, 자해 등의 행위를 하도록 정신적으로 몰아세웁니다. 하임에 의해 고통받는 사람들은 하임이 사라져도 몇 주 동안은 편안히 잠을 잘 수 없습니다.

괴물의 등급 : 악령
하임은 가까운 인간들에게 두려움을 심어, 그들의 기분에 직접적인 영향을 미칩니다.</WMH_Hym_LetterText>
  <WMH_KikimoreQueen_LetterText>근처에 있는 키키모어의 큰 둥지 때문에 상단이나 사냥 파티를 보낼 수 없다고 합니다.
키키모어는 메가스파이더와 같이 곤충군락을 형성하여 생활하며, 그들의 식민지는 여왕에 의해 통치되고 사회적 계층의 무언가로 조직됩니다. 여왕에게 물린 상처는 마비 독을 주입하고 키틴질 껍질은 대부분의 공격을 튕겨냅니다.

괴물의 등급 : 곤충
키키모어 여왕은 항상 수하들을 데리고 나타납니다.</WMH_KikimoreQueen_LetterText>
  <WMH_Leshy_LetterText>나무의 뿌리와 관목의 가지 안에 얽힌 여러 개의 훼손된 시체들을 발견했다고 합니다. 이 모든 징후는 숲의 신 레쉬를 가리키는 것 같습니다.
초월공학의 실패한 창조물이라고 불리는 레쉬는 타고난 초능력을 사용하여 영토 내의 동식물을 통제할 수 있습니다. 만약 침입자가 발견되면 레쉬는 근처로부터 동물들을 소환할 것입니다. 항상 적들과 떨어져 있는 레쉬는 정신파동이 응축된 에너지 발사체를 던져 공격합니다.

괴물의 등급 : 잔존생물
레쉬 계약은 더 많은 보상을 받습니다.</WMH_Leshy_LetterText>
  <WMH_Nekker_LetterText>자신들의 상단이 실종되었으며 가축들이 도살당했다고 말합니다. 모든 단서는 넥커의 둥지를 가리키고 있습니다.
넥커는 혼자일 경우 그리 위협적이지 않습니다. 그러나 5마리 정도 모이면 위험하며, 10마리 이상일 경우 메카노이드 보다 더 위험할 것입니다. 넥커는 겁이 많아서, 심각한 위험에 직면하면 도망치기 때문에 항상 무리를 지어 기습적으로 공격합니다.

괴물의 등급 : 오그로이드
네커는 전투에서 상처를 빠르게 재생할 수 있습니다.</WMH_Nekker_LetterText>
  <WMH_Werewolf_LetterText>가난한 농부들과 여행자들을 사냥하는 작은 늑대인간 무리를 처치해 달라고 요청했습니다.
동물도 인간도 아닌 늑대인간은 야생늑대의 들끓는 피와 원시성, 그리고 인간의 무자비함과 잔인함만 계승한 끔찍한 존재입니다.
부족민 원로들이 말한 바로는, 이 무서운 늑대인간들은 빠른 상처 재생 때문에 거의 죽일 수 없다고 합니다.

괴물의 등급 : 저주받은 존재
늑대인간에게 물렸으면 가능한 한 빨리 치료되어야 합니다. 그러지 않으면 저주로 늑대인간이 될 것입니다.</WMH_Werewolf_LetterText>
  <WMH_Wraith_LetterText>최근 공동묘지로부터 기괴한 불빛과 끔찍한 비명 때문에 입구를 봉인했습니다. 이 모든 원흉은 한 무리의 망령들을 가리키고 있습니다.
망령들은 끝없이 형언할 수 없는 고통을 겪고 있습니다. 분노와 그릇된 감정으로 가득 찬 그들은 산 자들을 부러워하고 압도적인 자기혐오로 가득 차 있습니다. 그들의 강한 발톱 공격은 기사들의 튼튼한 방어구도 쉽게 찢어발길 수 있습니다.

괴물의 등급 : 악령
망령은 가까운 인간들에게 두려움을 심어, 그들의 기분에 직접적인 영향을 미칩니다.</WMH_Wraith_LetterText>
  <WMH_Wyvern_LetterText>이곳의 정점 포식자, 와이번 때문에 매일 가축을 잃고 있습니다.
와이번은 종종 용으로 오인되기도 하며 용들보다 훨씬 작고 불을 내뿜지 않지만, 마찬가지로 용만큼 극도로 위험한 괴물들입니다. 와이번은 싸우기 전에 적에게 산을 뱉는 경향이 있습니다.

괴물의 등급 : 드라코니드
와이번은 어려운 지형을 쉽게 넘어설 수 있습니다.</WMH_Wyvern_LetterText>
  <WMHAux_Uwutross_LetterText>"치지직... 치지직..." 무전기 너머로 이상한 소리가 들립니다. "뭐??" 아무래도 통신에 문제가 있는 것 같습니다 ... 어쩌면 어딘가에 나타난 초 자연 현상 때문일지도 모릅니다. 

가서 조사할까요?</WMHAux_Uwutross_LetterText>
  <WMH_DisableEvents>모든 괴물 이벤트를 비활성화합니다 (모드가 비활성화됨).</WMH_DisableEvents>
  <WMH_GloryMode>영광 모드 (준비되지 않았습니다.)</WMH_GloryMode>
  <WMH_LetterLabelDefeatAllMonstersQuestCompleted>사냥 완료</WMH_LetterLabelDefeatAllMonstersQuestCompleted>
  <WMH_LetterDefeatAllMonstersQuestCompleted>괴물 사냥을 성공적으로 완료했습니다!

{0}의 보상과 함께 관계가 {1}만큼 상승했습니다.</WMH_LetterDefeatAllMonstersQuestCompleted>
  <WMH_MonsterClass>괴물의 등급</WMH_MonsterClass>
  <WMH_MonsterClass_CursedOne>저주받은 존재</WMH_MonsterClass_CursedOne>
  <WMH_MonsterClass_CursedOne_Description>저주받은 존재 등급은 저주를 퍼뜨리는 희귀한 공격(대부분 물림공격)을 합니다. 저주는 감염과 같은 역할을 합니다. 치료될 수 있지만 100%에 도달하면 해당 등급 괴물로 변합니다.</WMH_MonsterClass_CursedOne_Description>
  <WMH_MonsterClass_Draconid>드라코니드</WMH_MonsterClass_Draconid>
  <WMH_MonsterClass_Draconid_Description>드라코니드 등급은 지형에 구애받지 않습니다. 돌덩어리, 나무, 강 위 같은 엄폐물 위를 아무것도 아닌 것처럼 움직일 수 있습니다.</WMH_MonsterClass_Draconid_Description>
  <WMH_MonsterClass_Elemental>정령</WMH_MonsterClass_Elemental>
  <WMH_MonsterClass_Elemental_Description>정령 등급은 온도에 완전히 면역되어 있을 뿐만 아니라 불길에도 영향을 받지 않습니다.</WMH_MonsterClass_Elemental_Description>
  <WMH_MonsterClass_Insectoid>곤충</WMH_MonsterClass_Insectoid>
  <WMH_MonsterClass_Insectoid_Description>곤충 등급은 항상 다른 곤충 등급과 함께 떼 지어 나타난다.</WMH_MonsterClass_Insectoid_Description>
  <WMH_MonsterClass_Necrophage>네크로파지</WMH_MonsterClass_Necrophage>
  <WMH_MonsterClass_Necrophage_Description>네크로파지 등급은 모든 공격에서 감염될 확률이 매우 높습니다.</WMH_MonsterClass_Necrophage_Description>
  <WMH_MonsterClass_Ogroid>오그로이드</WMH_MonsterClass_Ogroid>
  <WMH_MonsterClass_Ogroid_Description>오그로이드 등급은 기본적으로 느린 상처 재생이 있습니다.</WMH_MonsterClass_Ogroid_Description>
  <WMH_MonsterClass_Relict>잔존생물</WMH_MonsterClass_Relict>
  <WMH_MonsterClass_Relict_Description>잔존생물 등급은 갈라트로스 수준의 위협이지만 훨씬 더 큰 보상을 제공합니다.</WMH_MonsterClass_Relict_Description>
  <WMH_MonsterClass_Spectre>악령</WMH_MonsterClass_Spectre>
  <WMH_MonsterClass_Spectre_Description>악령 등급은 정착민들에게 공포를 심어, 직접 기분에 영향을 미칩니다. 정신적으로 버틸 준비를 해야 합니다.</WMH_MonsterClass_Spectre_Description>

</LanguageData>