<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
	<RC2_ThinPottage.label>묽은 스튜</RC2_ThinPottage.label>
	<RC2_ThinPottage.description>몇 가지 재료로 간단하게 만들 수 있는, 단조로운 풍미의 스튜입니다. 일반적인 식사만큼 배가 부르지는 않습니다.</RC2_ThinPottage.description>
	<RC2_ThickPottage.label>진한 스튜</RC2_ThickPottage.label>
	<RC2_ThickPottage.description>동물성 재료와 식물성 재료를 균형있게 혼합하여 만든, 그럴듯한 풍미의 스튜입니다. 맛은 있지만 일반적인 식사만큼 배가 부르지는 않습니다.</RC2_ThickPottage.description>
	<RC2_Flour.label>곡물가루</RC2_Flour.label>
	<RC2_Flour.description>어떤 종류의 곡물이든 갈아서 만든 곡물가루입니다. 식사를 만들거나 빵을 구울 때 사용하며, 변방계 행성을 포함하는 많은 문화권에서 접착제로도 사용합니다. 상온에서도 2년을 갈 정도로 보존성이 좋은 식품이기도 합니다.</RC2_Flour.description>
	<RC2_Sugar.label>설탕</RC2_Sugar.label>
	<RC2_Sugar.description>너무도 달콤해서 금방 이를 상하게 만들 투명한 물질입니다. 속에도 안 좋은 건 두말할 필요가 없겠죠. 그대로 먹기보다는 다양한 요리에 재료로 들어가는 것이 바람직합니다만, 정말 사정이 급하다면 스티브를 잡아먹는 것보다는 낫겠네요. (헤이요오오!)\n\n상온에서 2년동안 보관할 수 있습니다.</RC2_Sugar.description>
	<RC2_Tofu.label>두부</RC2_Tofu.label>
	<RC2_Tofu.description>대두콩으로 만든 식재료입니다. 단백질 함량이 매우 높아 동물성 식재료를 대신해서 쓰일 수 있지만, 두부 특유의 식감과 맛을 즐길 소수의 식탐가를 빼면 대부분의 변방계 거주민들은 정말 더럽게 맛이 없는 물건으로 여깁니다. 상온에서는 사흘만에 상하는 보존성이 나쁜 음식입니다.</RC2_Tofu.description>
	<RC2_Syrup.label>시럽</RC2_Syrup.label>
	<RC2_Syrup.description>단풍나무에서 추출한 황갈색의 끈적한 물질입니다. 엄청나게 달달하고 맛이 좋아, 두툼한 팬케이크에 쓰이거나 그대로 미친듯이 먹어대기도 하죠. 상온에서도 영구적으로 보관할 수 있지만, 밖에 오래 놔두면 손상될 수는 있습니다.</RC2_Syrup.description>
	<RC2_Honey.label>꿀</RC2_Honey.label>
	<RC2_Honey.description>꿀벌들이 체내에 저장해뒀다가 다시 내놓은 맛 좋은 식재료입니다. 엄청나게 달달하고 맛있는 꿀은 어떤 종류의 식품에도 들어가는 자연적인 감미료이며, 화난 북유럽 사람들은 꿀술을 만들어 먹기도 합니다. 상온에서도 영구적으로 보관할 수 있지만, 밖에 오래 놔두면 손상될 수는 있습니다.\n\n희귀한 감미료입니다.</RC2_Honey.description>
	<RC2_AgaveNectar.label>용설란 과즙</RC2_AgaveNectar.label>
	<RC2_AgaveNectar.description>용설란 과일에서 짜낸 감미료입니다. 엄청나게 달달하고 몸에도 좋으며, 데킬라를 만드는 데에도 쓸 수 있습니다!\n\n상온에서 2년동안 보관할 수 있는 희귀한 감미료입니다.</RC2_AgaveNectar.description>
	<RC2_MealCandy.label>사탕</RC2_MealCandy.label>
	<RC2_MealCandy.description>감미료로 만든, 딱딱하거나 부드러운 사탕의 모음입니다. 보통 손에 한움큼 쥐고 탐욕스럽게 먹습니다.</RC2_MealCandy.description>
	<RC2_MealPastry.label>페이스트리</RC2_MealPastry.label>
	<RC2_MealPastry.description>부드럽고, 맛있고, 설탕의 달콤함으로 가득한 페이스트리는 경관들이 특히 좋아하는 음식입니다.</RC2_MealPastry.description>
	<RC2_MealJuice.label>과일 주스</RC2_MealJuice.label>
	<RC2_MealJuice.description>과일에서 짜낸 맛 좋은 음료수입니다. 배는 부르지 않습니다만 청량감은 느낄 수 있습니다.</RC2_MealJuice.description>
	<RC2_Coffee.label>커피</RC2_Coffee.label>
	<RC2_Coffee.description>커피 콩에서 우려낸 이 향 좋은 음료수가 당신의 아침에 시동을 걸어줄 것입니다.</RC2_Coffee.description>
	<RC2_GreenTea.label>녹차</RC2_GreenTea.label>
	<RC2_GreenTea.description>삭히지 않은 찻잎에서 우려낸 향 좋고 씁쓸한 음료수입니다. 영양가는 없지만, 소량의 카페인을 포함하고 있어 약간의 휴식을 제공할 것입니다.</RC2_GreenTea.description>
	<RC2_MealCrustyPeanuts.label>딱딱한 땅콩</RC2_MealCrustyPeanuts.label>
	<RC2_MealCrustyPeanuts.description>변방계는 물론 그 너머에서도 서커스에 언제나 챙겨가는 맛있는 땅콩이 담긴 주머니입니다! 오늘 하루 신선한 땅콩을 한움큼 쥐어보세요!</RC2_MealCrustyPeanuts.description>
	<RC2_Hardtack.label>건빵</RC2_Hardtack.label>
	<RC2_Hardtack.description>상온에서도 5년을 갈 정도로 매우 보존성이 좋아 장거리 여행에 챙겨가는 텁텁한 비스킷 혹은 크래커입니다. 먹으면 목이 마르고 맛도 그리 좋지 않습니다.</RC2_Hardtack.description>
	<RC2_DriedFruit.label>건과일</RC2_DriedFruit.label>
	<RC2_DriedFruit.description>불 근처나 햇빛 아래, 혹은 오븐에서 건조시킨 과일입니다. 물기가 제거되었기 때문에 좀 더 오랫동안 보관할 수 있게 되었으며, 여행할 때 가져가기에 좋아 상단이나 부족민이 좋아합니다. 식재료로도 사용할 수 있습니다.\n\n상온에서 1년동안 보관할 수 있습니다.</RC2_DriedFruit.description>
	<RC2_DriedMeat.label>육포</RC2_DriedMeat.label>
	<RC2_DriedMeat.description>지방질의 대부분을 제거하여 불이나 스토브에서 건조시킨 고깃덩이입니다. 날고기에 비해 훨씬 보존성이 향상되어 여행할 때 들고 가기에 좋아 상단이나 부족민이 좋아합니다. 그대로 문제 없이 먹을 수도 있지만, 식재료로도 사용됩니다. 특히 스튜에 넣어 부드럽게 만드는 것이 선호됩니다.\n\n상온에서 2분기동안 보관할 수 있습니다.</RC2_DriedMeat.description>
	<RC2_PickledVegetables.label>채소 절임</RC2_PickledVegetables.label>
	<RC2_PickledVegetables.description>소금물이나 식초물이 담긴 병이나 통에 담근 뒤 포장한 채소입니다. 식초의 향이 독특한 풍미를 더해주기 때문에 식재료로 자주 사용되며, 그 자체로도 오랫동안 보관할 수 있습니다.\n\n상온에서 2년동안 보관할 수 있습니다.</RC2_PickledVegetables.description>
	<RC2_TrimmedMeat.label>잘라낸 고기</RC2_TrimmedMeat.label>
	<RC2_TrimmedMeat.description>지방질의 대부분을 제거하고 건조대에서 건조될 준비를 마친 고깃덩이.</RC2_TrimmedMeat.description>
	<RC2_PreparedFruit.label>준비된 과일</RC2_PreparedFruit.label>
	<RC2_PreparedFruit.description>껍질을 벗겨내고 자른 뒤 씨앗과 줄기, 잎 등을 제거하여 건조대에서 건조될 준비를 마친 과일입니다.</RC2_PreparedFruit.description>
	<RC2_PickleBrine.label>염장한 채소</RC2_PickleBrine.label>
	<RC2_PickleBrine.description>삐져나온 부분을 제거하고 소금물에 담가 봉인한 채소. 이제 통에서 장기간 절이면 됩니다.</RC2_PickleBrine.description>

</LanguageData>