<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OC_OddityStrongbox_Weapons.label>특이 무기 금고</OC_OddityStrongbox_Weapons.label>
  <OC_OddityStrongbox_Weapons.description>새로 제작된 특이, 또는 시간이 지난 고대의 특이가 들어 있는 상자입니다.\n\n무작위 특이 무기를 얻기 위해 이 금고를 개봉할 수 있으며, 주로 보통 또는 상급 품질을 가집니다.</OC_OddityStrongbox_Weapons.description>
  <OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.label>악마의 거래</OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.label>
  <OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.description>악마, 또는 악마같은 초월공학 지식으로 만들어졌다는 저주받은 검입니다. 엄청난 힘을 가지고 있지만, 이것을 휘두르는 것은 영혼을 악마에게 바쳐 영원히 그들과 묶이는 것입니다. 누군가는 이 무기를 좋다고 여길 것입니다.\n\n반복해서 검을 사용하면 악마의 저주에 의한 죽음을 피할 수 있습니다. 또한 이 무기는 사용자가 적을 공격할 때 뛰어난 방어력을 불어넣으며, 칼날은 스스로 적의 두꺼운 장갑을 찢어버릴 것입니다.</OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.description>
  <OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.0.label>손잡이</OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.1.label>칼끝</OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.1.label>
  <OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.2.label>칼날</OW_MeleeWeapon_DevilsBargain.tools.2.label>
  <OW_MeleeWeapon_Skyslasher.label>천공분쇄자</OW_MeleeWeapon_Skyslasher.label>
  <OW_MeleeWeapon_Skyslasher.description>미지의 합금으로 만들어진 고대의 칼날로, 어떤 고대의 신이나 초월공학 의식을 찬양하는 문양이 있습니다. 엄청나게 가볍고 살얼음같이 얇으며, 숙련된 사용자가 대상을 빠르게 난도할 수 있도록 해줍니다.\n\n"바람의 축복"으로 알려진 것은 사용자에 한하며, 이동 속도를 가속해줍니다. 이것은 더욱 빠르게 적을 쓰러트리도록 해줍니다.</OW_MeleeWeapon_Skyslasher.description>
  <OW_MeleeWeapon_Skyslasher.tools.0.label>손잡이</OW_MeleeWeapon_Skyslasher.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_Skyslasher.tools.1.label>칼날</OW_MeleeWeapon_Skyslasher.tools.1.label>
  <OW_MeleeWeapon_Kronos.label>크로노스</OW_MeleeWeapon_Kronos.label>
  <OW_MeleeWeapon_Kronos.description>시간 여행의 실험 결과로 만들어진 거대한 둔기입니다. 실험은 결국 실패했지만, 수집한 지식의 일부는 스테이시스로 알려진 산탄총과 함께 이 무기를 만드는 데에 사용되었습니다. 머리 부분에서 시간 에너지가 흘러나와 공격 시 대상을 기절시킬 확률이 매우 높아집니다.\n\n머리 부분이 대상에게 적중할 때, 대상 주위의 모든 사람의 시간선을 잠깐 멈추는 폭발을 방출하며, 아군과 적을 가리지 않습니다. 오직 사용자만이 범위에서 영향을 받지 않습니다. 이 효과는 짧은 재사용 대기시간이 있습니다.</OW_MeleeWeapon_Kronos.description>
  <OW_MeleeWeapon_Kronos.tools.0.label>손잡이</OW_MeleeWeapon_Kronos.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_Kronos.tools.1.label>머리</OW_MeleeWeapon_Kronos.tools.1.label>
  <OW_MeleeWeapon_Cantabile.label>칸타빌레</OW_MeleeWeapon_Cantabile.label>
  <OW_MeleeWeapon_Cantabile.description>음악적인 재능을 가진 낫입니다. 무기의 황금 줄은 휘두를 때마다 공기를 통해 울리며, 가장 아름다운 음색을 만들어냅니다. 충분한 연습을 거친 숙련된 싸움꾼은 혼자서도 오케스트라 전체의 아름다움으로 연주할 수 있습니다.\n\n무기에서 만들어지는 선율은 근처의 아군을 대담하게 만들어, 기분을 좋게 해주고 전투 기량을 끌어올립니다. 반면에, 연주에 노출된 적들은 미쳐 그들의 아군을 공격할 것입니다. 만약 적이 미치지 않더라도, 연주는 그들의 전투 능력을 방해합니다.\n\n연주는 메카노이드나 다른 기계적인 물체에는 효과가 없습니다.</OW_MeleeWeapon_Cantabile.description>
  <OW_MeleeWeapon_Cantabile.tools.0.label>손잡이</OW_MeleeWeapon_Cantabile.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_Cantabile.tools.1.label>칼날</OW_MeleeWeapon_Cantabile.tools.1.label>
  <OW_MeleeWeapon_Eschatos.label>에스카토스</OW_MeleeWeapon_Eschatos.label>
  <OW_MeleeWeapon_Eschatos.description>희생 의식에 사용되던 날카로운 칼입니다. 만월의 때에, 에스카토스는 높은 곳의 신들에게 영혼을 바치기 위해 사용되고는 했습니다. 한번 찌르는 것으로, 희생자의 몸은 피투성이의 자상으로 찢어질 것입니다.\n\n근처에 아무것도 없는 적을 공격할 때, 에스카토스의 불가사의한 힘이 희생자의 몸에서 고동칠 것이며, 엄청난 피해를 주고 사용자의 상처는 아물게 됩니다. 단신으로 적을 잡을 수 있다고 가정할 때, 높은 우선순위의 대상을 암살하는 데에 이상적입니다. 날카로운 칼날은 장갑을 쉽게 베어버립니다.</OW_MeleeWeapon_Eschatos.description>
  <OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.0.label>손잡이</OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.1.label>칼날</OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.1.label>
  <OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.2.label>칼끝</OW_MeleeWeapon_Eschatos.tools.2.label>
  <OW_MeleeWeapon_Epiphany.label>에피파니</OW_MeleeWeapon_Epiphany.label>
  <OW_MeleeWeapon_Epiphany.description>무҉̸̨̨언가҉̶̕ ̷̛͠͞ 끔҉̸̨찍하҉̡게 잘못되҉́͘͡었나요?\n\n하҉̢하҉̢하҉̢하҉̢!!</OW_MeleeWeapon_Epiphany.description>
  <OW_MeleeWeapon_Epiphany.tools.0.label>오҉̴̀͠류</OW_MeleeWeapon_Epiphany.tools.0.label>
  <OW_Bullet_Roulette.label>룰렛 탄환</OW_Bullet_Roulette.label>
  <OW_Gun_Roulette.label>룰렛</OW_Gun_Roulette.label>
  <OW_Gun_Roulette.description>뛰어난 망치를 통해 매우 변형된 리볼버입니다. 약실은 일반적인 탄환에 다양한 특성을 부여하는 불안정한 주입 장치를 가지고 있습니다. 모두 적을 쓰러트리는 데에 도움이 되겠지만, 다소 신뢰하지 못할 수도 있습니다.\n\n기록된 효과: 점화, 기절, 작은 폭발, 피해량 증가, 운동 기능 장애, 장갑 파괴.\n\n또한 소문에 의하면 즉사를 시킬 수도 있다고 하지만, 확실하지는 않습니다.</OW_Gun_Roulette.description>
  <OW_Gun_Roulette.tools.0.label>손잡이</OW_Gun_Roulette.tools.0.label>
  <OW_Gun_Roulette.tools.1.label>총열</OW_Gun_Roulette.tools.1.label>
  <OW_Bullet_Proboscis.label>흡혈 탄환</OW_Bullet_Proboscis.label>
  <OW_Gun_Proboscis.label>프로바시스</OW_Gun_Proboscis.label>
  <OW_Gun_Proboscis.description>머나먼 세계에서 발견된 곤충의 잔해에서 가져온 생물학적 구성 요소가 있는 돌격소총입니다. 이 소총으로부터 발사된 탄환은 대상에게서 혈액을 저장합니다. 그러고 나서, 곤충같은 드론 시스템이 앞뒤로 날아다니며 사용자의 상처를 치료하고 잃은 혈액을 뺏어온 물질로 대체합니다.\n\n기계적인 적을 상대로도 여전히 무기의 역할을 하지만, 혈액을 빼앗아오는 것은 불가능합니다.\n\n앞에 달린 발톱 덕분에, 이 총은 근접 전투에서도 평균보다 뛰어납니다.</OW_Gun_Proboscis.description>
  <OW_Gun_Proboscis.tools.0.label>개머리판</OW_Gun_Proboscis.tools.0.label>
  <OW_Gun_Proboscis.tools.1.label>발톱</OW_Gun_Proboscis.tools.1.label>
  <OW_Bullet_Momentum.label>측정 탄환</OW_Bullet_Momentum.label>
  <OW_Gun_Momentum.label>모멘텀</OW_Gun_Momentum.label>
  <OW_Gun_Momentum.description>조준 AI가 탑재된 매우 무거운 저격소총입니다. 조준이 느리고 거추장스럽지만, 일단 적응한다면 AI가 정확하고 빠른 사격을 가능하게 합니다. 또한 디자인이 반동을 최소화하며, 사용자가 사격 후 더욱 빠르게 움직이도록 합니다.\n\n각각의 발사된 탄환은 추적기가 부착되어 있기 때문에, 탄환이 성공적으로 적중하면 총으로 정보를 전송해 대상을 공격할 수 있도록 동적으로 보정할 수 있습니다. 이것은 잠시 조준 속도를 향상시킵니다.</OW_Gun_Momentum.description>
  <OW_Gun_Momentum.tools.0.label>개머리판</OW_Gun_Momentum.tools.0.label>
  <OW_Gun_Momentum.tools.1.label>총열</OW_Gun_Momentum.tools.1.label>
  <OW_Bullet_Stasis.label>산탄 폭발</OW_Bullet_Stasis.label>
  <OW_Gun_Stasis.label>스테이시스</OW_Gun_Stasis.label>
  <OW_Gun_Stasis.description>최전방을 위해 설계된 다루기 힘든 산탄총으로, 특이한 디자인으로 유명합니다. 무기의 대부분은 우산을 닮은 거대한 접이식 방패에 쓰입니다. 이 무거운 방패는 원거리 공격을 막는 데는 큰 역할을 하지만, 둔기에 대해서는 거의 도움이 되지 않습니다.\n\n크로노스를 설계하는 데에 쓰인 기술을 사용해 만들었기에, 우산 방패에 의해 완벽히 막아진 탄환은 즉시 적에게 반격하기 전에 시간에 갇히게 될 것입니다.\n\n게다가 멋을 초월했습니다.</OW_Gun_Stasis.description>
  <OW_Gun_Stasis.tools.0.label>개머리판</OW_Gun_Stasis.tools.0.label>
  <OW_Gun_Stasis.tools.1.label>총열</OW_Gun_Stasis.tools.1.label>
  <OW_Bullet_Heartstop.label>탄환</OW_Bullet_Heartstop.label>
  <OW_Gun_Heartstop.label>심장마비</OW_Gun_Heartstop.label>
  <OW_Gun_Heartstop.description>탁월한 정확도와 발사율을 지닌 명사수의 뛰어난 소총으로, 여러 개의 금속판이 서로 맞물려 만들어졌습니다. 암살자의 무기인 심장마비는, 대상이 무엇에 맞는지 눈치채기도 전에 쓰러트리기 위해 설계되었습니다.\n\n심장마비의 탄환이 부상이 적은 대상과 접촉할 때(90% 이상의 체력), 피해는 매우 증폭되어, 대상에게 심각한 손상을 입힐 것입니다. 종종 한 번에 대상을 죽이기도 합니다. 게다가, 튼튼한 재질로 인해 심장마비는 대부분의 다른 총들보다 꽤 좋은 근접무기가 됩니다.</OW_Gun_Heartstop.description>
  <OW_Gun_Heartstop.tools.0.label>개머리판</OW_Gun_Heartstop.tools.0.label>
  <OW_Gun_Heartstop.tools.1.label>총열</OW_Gun_Heartstop.tools.1.label>
  <OW_Arrow_Tesla.label>테슬라 볼트</OW_Arrow_Tesla.label>
  <OW_Bow_Tesla.label>테슬라</OW_Bow_Tesla.label>
  <OW_Bow_Tesla.description>기초적인 발전 능력으로 조정된 석궁으로, "사악한 마술"의 죄목으로 처형된 정신 나간 중세 개발자에 의해 만들어졌습니다. 장인이 만든 화살은 엄청난 양의 충전을 유지할 수 있는 기초적인 전지가 있습니다.\n\n테슬라의 탄환이 대상에게 적중할 때, 전기 에너지의 파동이 대상에서 시작해, 근처의 적들에게로 날아가 피해를 입힐 것입니다. 이 전격 화살은 EMP 피해도 줄 것이며, 메카노이드를 망가뜨리고 보호막을 산산조각 낼 것입니다.</OW_Bow_Tesla.description>
  <OW_Bow_Tesla.tools.0.label>손잡이</OW_Bow_Tesla.tools.0.label>
  <OW_Arrow_Leyline.label>레이 라인 화살</OW_Arrow_Leyline.label>
  <OW_Bow_Leyline.label>레이 라인</OW_Bow_Leyline.label>
  <OW_Bow_Leyline.description>영혼나무의 가지로부터 자란 활입니다. 영혼나무로부터 잘라낸 나무는 초자연적인 특성이 부족하지만, 나무의 가지로부터 직접 뽑힌 이 활은 조상이 잘리지 않는 이상 나무의 힘을 유지할 것입니다.\n\n손에 쥐었을 때, 사용자와의 영혼 연결이 생겨나 정신 감응도와 신경열 회복율을 증가시켜 줄 것입니다. 발사된 화살이 대상과 접촉하면, 사용자로부터 많은 양의 신경열이 방출됩니다. 만약 사용자의 신경열이 50% 이상이라면, 화살은 초자연적인 파동을 일으키며 폭발합니다.\n\n전장을 빠르게 순간이동하며 적들에게 화살을 쏟아 붓는 초자연적인 부족민 궁수가 있다고 합니다. 불운한 희생자들에게는 "믿을 수 없는 압도"라고 불린다는군요.</OW_Bow_Leyline.description>
  <OW_Bow_Leyline.tools.0.label>활</OW_Bow_Leyline.tools.0.label>
  <OW_MeleeWeapon_Wolbach.label>월버그</OW_MeleeWeapon_Wolbach.label>
  <OW_MeleeWeapon_Wolbach.description>초집중에 도움이 되는 재료들로 만든 무겁고 큰 지팡이입니다. 이 지팡이의 제작자는 폭발 "마법"을 광적으로 좋아했다고 합니다. 초능력만으로 만족하지 못하고, 파괴 본능을 지팡이로 넓히는 방법을 찾았습니다.\n\n이 지팡이의 끝부분은 사용자의 초능력에 대해 강력하지만 불안정한 촉매제가 들어 있습니다. 적과 접촉하면, 사용자의 모든 정신력을 대상에게 방출해, 적의 신경열을 최대로 올리고 얼마나 많은 신경열을 얻었는지에 따른 막대한 피해를 입힙니다. 이것은 보통 사용자가 한동안 초능력을 더 사용하지 못하게 하므로, 주의해야 합니다.\n\n높은 신경열은 작은 대상을 잔인하게 즉사시킬 수도 있다는 것을 주의하세요.</OW_MeleeWeapon_Wolbach.description>
  <OW_MeleeWeapon_Wolbach.tools.0.label>머리</OW_MeleeWeapon_Wolbach.tools.0.label>
</LanguageData>