<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LE_FeralNeurotoxin.label>야생 신경독</LE_FeralNeurotoxin.label>
  <LE_FeralNeurotoxin.description>대기를 가득 채운 공기 중 신경독입니다. 지역 동물의 통각 수용체를 마비시켜 극도로 공격적인 야생 상태로 몰아넣습니다.</LE_FeralNeurotoxin.description>
  <LE_FeralNeurotoxin.endMessage>생화학 에어로졸이 흩어지고 있습니다.</LE_FeralNeurotoxin.endMessage>
  <LE_FeralNeurotoxin.letterText>이 지역에 소리 없이 퍼진 공기 중 신경독이 대기를 가득 채웠습니다.

이 화합물은 오직 토착 동물의 신경계에만 작용합니다. 동물의 통각 수용체를 마비시키고 식인 상태에 빠지기 쉬운 상태로 만듭니다.

독소는 며칠 동안 지속됩니다. 야외에서 동물과 접촉할 때는 극도로 주의하십시오.</LE_FeralNeurotoxin.letterText>
  <LE_InfrasonicTremor.label>초저주파 진동</LE_InfrasonicTremor.label>
  <LE_InfrasonicTremor.description>땅을 통해 전파되는 저주파 진동이 지역 동물의 의식과 반사 신경을 저하시킵니다.</LE_InfrasonicTremor.description>
  <LE_InfrasonicTremor.endMessage>초저주파 진동이 가라앉고 있습니다.</LE_InfrasonicTremor.endMessage>
  <LE_InfrasonicTremor.letterText>지하 깊은 곳에서 지속적인 초저주파 진동이 땅을 통해 울려 퍼지고 있습니다.

이 지각 진동은 지역 동물의 신경계를 직접적으로 교란합니다. 이 교란으로 인해 의식이 무뎌져, 이동 속도와 근접 전투 반사 신경이 눈에 띄게 느려집니다.

진동은 며칠 안에 사라질 것입니다. 진동이 끝날 때까지 대상들은 둔해진 상태를 유지하여 사냥하거나 제압하기 훨씬 수월해집니다.</LE_InfrasonicTremor.letterText>
  <LE_AtmosphericAphrodisiac.label>대기 최음제</LE_AtmosphericAphrodisiac.label>
  <LE_AtmosphericAphrodisiac.description>이 행성의 대기에 섞인 무언가가 사람들에게 번식하고 싶은 기분을 불어넣는 것 같습니다.</LE_AtmosphericAphrodisiac.description>
  <LE_AtmosphericAphrodisiac.endMessage>대기 최음제 효과가 끝나갑니다.</LE_AtmosphericAphrodisiac.endMessage>
  <LE_AtmosphericAphrodisiac.letterText>대자연의 공기 중 페로몬이 대류권으로 대량 유입되었습니다.

이 호르몬 변화는 구역 내의 모든 유기체에게 영향을 미쳐 연애 시도에 훨씬 취약하게 만들고 번식 욕구를 크게 증가시킵니다.

페로몬 구름은 며칠 동안 지속됩니다. 관계 변화와 잠재적인 임신을 조절하기 위해 정착민들의 사교 환경을 신중하게 관리하십시오.</LE_AtmosphericAphrodisiac.letterText>
  <LE_AtmosphericExcitant.label>대기 흥분제</LE_AtmosphericExcitant.label>
  <LE_AtmosphericExcitant.description>대기 중을 채운 휘발성 바이오 흥분제가 세포 대사를 촉진하여 의식을 고양하고 자연 치유 속도를 두 배로 증가시킵니다.</LE_AtmosphericExcitant.description>
  <LE_AtmosphericExcitant.endMessage>대기 흥분제 효과가 끝나갑니다.</LE_AtmosphericExcitant.endMessage>
  <LE_AtmosphericExcitant.letterText>휘발성 바이오 흥분제가 풍부한 대기 흐름이 이 지역을 뒤덮었습니다.

이 화합물을 흡입한 생물체는 신진대사가 급격히 촉진됩니다. 이로 인해 전반적인 의식이 고양되고 상처 및 부상의 자연 치유 속도가 두 배로 빨라집니다.

흥분제는 며칠 후에 소산될 것입니다.</LE_AtmosphericExcitant.letterText>
  <LE_AtmosphericHallucinogen.label>대기 환각제</LE_AtmosphericHallucinogen.label>
  <LE_AtmosphericHallucinogen.description>대기 중의 정신활성 포자가 광범위한 가벼운 환각을 유발하여, 정착지의 기분을 고조시키는 동시에 전반적인 작업 속도를 저하시킵니다.</LE_AtmosphericHallucinogen.description>
  <LE_AtmosphericHallucinogen.endMessage>대기 환각제 효과가 끝나갑니다.</LE_AtmosphericHallucinogen.endMessage>
  <LE_AtmosphericHallucinogen.letterText>이 행성의 대기에는 자연 발생적인 환각제가 포함되어 있습니다.

이것이 사람들을 즐겁게 유지해 주기는 하지만, 다른 작업에 집중하는 것을 방해하기도 합니다.

포자 구름은 며칠 동안 이 지역에 머무를 것입니다. 정착지 전반의 작업 속도가 크게 떨어질 것에 대비하십시오.</LE_AtmosphericHallucinogen.letterText>
  <LE_GravityHigh.label>고중력</LE_GravityHigh.label>
  <LE_GravityHigh.description>국지적인 중력 이상 현상으로 행성의 인력이 강해져, 이동 속도와 운반량이 감소합니다.</LE_GravityHigh.description>
  <LE_GravityHigh.endMessage>중력 왜곡이 끝나갑니다.</LE_GravityHigh.endMessage>
  <LE_GravityHigh.letterText>거대한 중력 이상 현상이 이 지역에 고정되어 현지의 행성 인력을 왜곡하고 있습니다.

늘어난 무게가 생물학적 근육과 기계적 장치에 부담을 주어 모든 행동이 무겁게 느껴집니다. 정착민들의 이동 속도가 느려지고 최대 운반량이 심각하게 제한됩니다.

이 압축된 상태가 해제되려면 며칠이 걸릴 것입니다.</LE_GravityHigh.letterText>
  <LE_GravityLow.label>저중력</LE_GravityLow.label>
  <LE_GravityLow.description>국지적인 중력 이상 현상으로 행성의 인력이 약해져, 이동 속도와 운반량이 증가합니다.</LE_GravityLow.description>
  <LE_GravityLow.endMessage>중력 왜곡이 끝나갑니다.</LE_GravityLow.endMessage>
  <LE_GravityLow.letterText>거대한 중력 이상 현상이 이 지역에 고정되어 현지의 행성 인력을 왜곡하고 있습니다.

줄어든 무게 덕분에 생물학적 근육과 기계적 장치의 부담이 덜어져 모든 행동이 가볍게 느껴집니다. 정착민들의 이동 속도가 빨라지고 최대 운반량이 크게 확장됩니다.

이 해방된 상태가 해제되려면 며칠이 걸릴 것입니다.</LE_GravityLow.letterText>
  <LE_MechanoidOverclock.label>메카노이드 오버클록</LE_MechanoidOverclock.label>
  <LE_MechanoidOverclock.description>국지적인 미세기후 냉각 이상 현상으로 메카노이드의 하드웨어 오버클록이 가능해져, 의식, 조준 협응력 및 발사 속도가 증가합니다.</LE_MechanoidOverclock.description>
  <LE_MechanoidOverclock.endMessage>메카노이드 오버클록 효과가 끝나갑니다.</LE_MechanoidOverclock.endMessage>
  <LE_MechanoidOverclock.letterText>주변 환경에 갑작스러운 미세기후 냉각 이상 현상이 발생했습니다.

최적화된 온도 조건은 모든 메카노이드 네트워크에서 자동 하드웨어 오버클록을 촉진합니다. 영향을 받은 메카노이드들은 고조된 시스템 의식, 날카로운 조준 협응력, 빨라진 무기 냉각 속도를 보입니다.

이 과반응 상태는 며칠 동안 지속됩니다. 기계 세력이 기본 성능을 훨씬 뛰어넘는 수준으로 작동하므로 전술적 주의가 필요한 위험한 시기입니다.</LE_MechanoidOverclock.letterText>
  <LE_MechanoidThrottling.label>메카노이드 스로틀링</LE_MechanoidThrottling.label>
  <LE_MechanoidThrottling.description>국지적인 미세기후 열 이상 현상으로 메카노이드의 하드웨어 스로틀링이 강제되어, 의식, 조준 협응력 및 발사 속도가 감소합니다.</LE_MechanoidThrottling.description>
  <LE_MechanoidThrottling.endMessage>메카노이드 스로틀링 효과가 끝나갑니다.</LE_MechanoidThrottling.endMessage>
  <LE_MechanoidThrottling.letterText>주변 환경에 갑작스러운 미세기후 열 이상 현상이 발생했습니다.

악화된 온도 조건은 모든 메카노이드 네트워크에서 자동 하드웨어 스로틀링을 유발합니다. 영향을 받은 메카노이드들은 시스템 의식 저하, 조준 협응력 손상, 무기 냉각 속도 저하를 겪게 됩니다.

이 둔화된 상태는 며칠 동안 지속됩니다. 기계 세력이 기본 성능보다 훨씬 떨어지는 수준으로 작동하므로 적극적인 공격을 권장하는 훌륭한 기회입니다.</LE_MechanoidThrottling.letterText>
  <LE_PsychicDeadzone.label>정신적 불감지대</LE_PsychicDeadzone.label>
  <LE_PsychicDeadzone.description>강렬한 반정신 간섭장이 정신적 인지 작용을 무력화하여 초능력 및 정신력 기반 기술의 사용을 차단합니다.</LE_PsychicDeadzone.description>
  <LE_PsychicDeadzone.endMessage>정신적 불감지대가 끝나갑니다.</LE_PsychicDeadzone.endMessage>
  <LE_PsychicDeadzone.letterText>절대적인 반정신 간섭을 일으키는 거대한 비정신적 역장이 이 지역을 뒤덮었습니다.

이 국지적 역장은 모든 정신적 파장을 완벽히 상쇄하여, 모든 개체의 정신 감응력을 0으로 만듭니다.

불감지대가 해제되려면 며칠이 걸릴 것입니다.</LE_PsychicDeadzone.letterText>
</LanguageData>