<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Blamco Mac and Cheese -->

  <FCP_Blamco.label>블람코 맥 앤 치즈</FCP_Blamco.label>
  <FCP_Blamco.description>놀랍도록 잘 보존된 전쟁 전의 패스트푸드입니다. 전쟁 전 미국 요리의 주재료인 마카로니와 치즈가 섞인 사각형의 상자로, 황무지에서는 흔히 볼 수 있는 물건입니다.</FCP_Blamco.description>


  <!-- Cram -->

  <FCP_Cram.label>크램</FCP_Cram.label>
  <FCP_Cram.description>가공육이 가득 담긴 통조림 입니다. 주재료인 돼지고기와 햄을 눌러 모양을 만들고 젤라틴으로 고정시킨 것입니다. 제조 후 200년 이상 지난 지금도 먹을 수 있을 정도로 방부제가 가득 들어 있어서 칼로리가 높아 NCR의 병사들에게는 흔하고 인기 있는 배급품입니다.</FCP_Cram.description>


  <!-- Dandy Boy Apples -->

  <FCP_Dandy_Boy_Apples.label>댄디 보이 애플</FCP_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Dandy_Boy_Apples.description>댄디 보이에서 만든 전쟁 전의 인기 간식으로, 빨간색 마분지 상자에 들어 있는 설탕에 절인 사과 입니다. 엄청난 양의 설탕과 방부제를 첨가하여 200년 후에도 먹을 수 있는 제품입니다.</FCP_Dandy_Boy_Apples.description>


  <!-- Fancy Lads Snack Cakes -->

  <FCP_Facny_Lads_Snack_Cakes.label>팬시 라드 스낵 케익</FCP_Facny_Lads_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Facny_Lads_Snack_Cakes.description>작은 상자에 포장된 전쟁 전 스낵 케이크 입니다. 아이싱을 곁들인 한 입 크기의 케이크인 이 과자는 잘 부패지 않으며, 만들어진지 200년이 지난 지금도 여전히 달콤한 간식입니다.</FCP_Facny_Lads_Snack_Cakes.description>


  <!-- Gum Drops -->

  <FCP_Gum_Drops.label>검드롭</FCP_Gum_Drops.label>
  <FCP_Gum_Drops.description>방사능 위험을 상징하는 로고가 새겨진, 작은 녹색 패키지 입니다. 하지만 그 내용물은 편재된 방사선을 제외하고는 비교적 무해합니다. 안에 들어있는 작은 젤리 과자들은 달콤하고 맛이 있으며, 시간에 의한 피해를 잘 견뎌냈습니다. 황무지 탐험가들을 위한 설탕 과자 입니다.</FCP_Gum_Drops.description>


  <!-- Insta Mash -->

  <FCP_Insta_Mash.label>인스타매쉬</FCP_Insta_Mash.label>
  <FCP_Insta_Mash.description>냉동 건조된 매시드 포테이토 한 상자 입니다. 이 편리한 식품은 전쟁 후 2세기 후에도 먹을 수 있는 것으로 입증되었으며, 황무지 이곳저곳에서 발견할 수 있습니다. 솔즈베리 스테이크와는 최고의 조합!</FCP_Insta_Mash.description>


  <!-- MRE -->

  <FCP_MRE.label>MRE</FCP_MRE.label>
  <FCP_MRE.description>MRE(Meal, Ready-to-Eat)는 주로 군대에서 야전 배급품으로 이용됬지만, 자연재해나 이에 준하는 상황일 때는 민간인에게 나눠주기도 했습니다. 다양한 식품들이 제각각 소포장되어 갈색 직사각형의 가벼운 상자 안에 밀봉되어 있습니다. 믿기지 않을정도의 포만감을 주고 잘 상하지 않는데다가 방사선이 없는 음식이라, 여행객들에게는 가장 효율적이고 인기 있는 음식 중 하나입니다. 그러나 자주 보기 힘든 음식으로, 보통은 군 기지, 연방 식량 비축 창고와 같은 장소에서만 발견됩니다.</FCP_MRE.description>


  <!-- Pork N Beans -->

  <FCP_Pork_N_Beans.label>포크 앤 빈즈</FCP_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Pork_N_Beans.description>토마토 소스에 베이컨과 소금에 절인 돼지고기, 콩을 넣고 졸인 것을 담은 통조림 입니다. 그리시 프로스펙터 사의 제품으로, 파란색과 빨간색 라벨이 붙은 깡통으로 판매되어 현재에도 먹을 수 있습니다.</FCP_Pork_N_Beans.description>


  <!-- Potato Crisps --> <FCP_Potato_Crisps.label>포테토 칩</FCP_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Potato_Crisps.description>스프링밸리 감자칩 한 봉지 입니다. 얇은 감자 조각을 소금에 절인 후 기름에 구워서 만든 전쟁 전 상징적인 간식 입니다. 전쟁 전에 엄청난 인기를 얻어서인지, 여전히 황무지에서 흔히 볼 수 있는 물건입니다.</FCP_Potato_Crisps.description>


  <!-- Salisbury Steak -->

  <FCP_Salisbury_Steak.label>솔즈베리 스테이크</FCP_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Salisbury_Steak.description>미국 요리의 또 다른 주재료인 그레이비 소스와 함께 갈아 만든 소고기 스테이크로 구성된 밀봉 포장 식품입니다. 포만감이 있고 제법 맛있어서 전쟁이 끝난 지금에도 인기 있는 요리입니다. 인스타매쉬와 함께 드셔보세요!</FCP_Salisbury_Steak.description>


  <!-- Sugar Bombs -->

  <FCP_Sugar_Bombs.label>슈가 밤</FCP_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Sugar_Bombs.description>설탕 함량이 매우 높은 것으로 유명한, 빨간색, 흰색, 파란색 상자에 담긴 전쟁 전 시리얼 입니다. 이 엄청난 양의 설탕은 건강에는 분명 좋지 않겠지만, 한편으로는 현재까지도 먹을 수 있도록 보장해 주기도 합니다. 아침 식사 대용 시리얼의 지배자 격인 지위때문인지, 여전히 황무지 전역에서 발견할 수 있습니다.</FCP_Sugar_Bombs.description>
  
  
  <!-- Yum Yum Deviled Eggs -->

  <FCP_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>욤 욤 데블드 에그</FCP_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>욤 욤 사에서 만든, 붉은색과 푸른색 포장에 담긴 데블드 에그 입니다 . 계란 노른자, 겨자, 마요네즈로 만든 페이스트로 채워진 완숙 계란임에도 불구하고, 여전히 먹을 수 있습니다</FCP_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>


</LanguageData>