<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Strigoi.label>스트리고이</VRE_Strigoi.label>
  <VRE_Strigoi.description>스트리고이는 실험이 재앙적으로 실패한 결과로 인해 태어났습니다. 한 뛰어난 과학자가 인간의 DNA와 데스모더스라고 알려진 멸종된 박쥐 같은 생물체를 결합하여 궁극의 군인을 창조하려고 했습니다. 불멸과 힘을 추구하기 위해, 과학자들은 이 잡종 생물들에게 초월입자를 주입하여, 그들을 죽음이 없고 나이가 들지 않게 만들었습니다. 스트리고이는 사람과 박쥐 둘 다 연상시키는 무서운 모습을 가지고 있습니다. 그들의 몸은 질병과 독에 면역이면서 치유하는 능력을 향상시키는 점성이 있는 액체의 층으로 덮여 있습니다. 전투에서 스트리고이족은 적을 갈기갈기 찢기 위한 거대한 발톱을 무자비하게 사용하기 때문에 강력한 적수입니다.\n\n수천 년 동안, 스트리고이족은 부자연스러운 능력과 우주의 힘의 균형에 대한 위협 때문에 두려움을 받는 동시에 사냥당해왔습니다.\n\n어떤 사람들은 스트리고이족이 신화와 전설에 불과하다고 믿는 반면, 다른 사람들은 뒤에서 모든 문명을 지배하는 스트리고이족의 비밀 기지에 대해 속삭입니다. 스트리고이가 먼 행성의 가장 어두운 구석에서 잔인한 유혈 분쟁을 조직하거나 거대한 우주 정거장의 그림자 속에 숨어 자신들의 목적에 맞게 입맛대로 사건을 조작한다는 이야기가 있습니다.</VRE_Strigoi.description>
  <VRE_Strigoi.descriptionShort>스트리고이는 혈류에서 흐르는 초월입자 덕분에 늙지 않고 불사인 초인류입니다. 점성이 있고 반은 인간이고 반은 박쥐와 비슷합니다. 어떤 상처도 치유할 수 있고, 질병이나 독으로 고통받지 않습니다. 전투에서는 먹이를 갈기갈기 찢기 위해 거대한 발톱을 사용합니다. 생존하기 위해서는 사람의 피나 동물의 피에서 유래한 혈액원을 섭취해야 하고, 정기적으로 장기간 죽음안식을 취해야 합니다. 높은 엔트로피로 인해 빠르게 혈액원 공급을 잃고, 스스로의 정신을 유지하기 위해 정기적으로 혈액을 보충할 필요가 있습니다. 불에 매우 약하며 자외선을 받을 시 극심한 고통을 받습니다.</VRE_Strigoi.descriptionShort>
  <VRE_Ekkimian.label>에키미안</VRE_Ekkimian.label>
  <VRE_Ekkimian.description>우주의 가장 어두운 곳에서 에키미안 뱀파이어들은 닥터 모티스라는 이름의 미친 과학자의 뒤틀린 야망에서 태어났습니다. 죽음과 부활의 개념에 사로잡힌 모티스 박사는 인간의 DNA와 오래 전에 멸종된 죽은 사람을 먹어 치우는 신비로운 종을 융합함으로써 새로운 종류의 불멸을 창조하려고 했습니다. 에키미안들은 기괴하고 소름끼치는 외모를 가지고 있습니다. 괴물 같은 얼굴은 보는 모든 사람들에게 공포를 심어줍니다. 흉측한 외모에도 불구하고, 에키미안 흡혈귀들은 놀라운 재생 능력을 가지고 있으며, 어떤 부상도 치유할 수 있고 질병과 독에 대한 면역력을 유지하고 있습니다.\n\n에키미안 흡혈귀들은 생존하기 위해서는 인간의 시체에서 나온 혈액정수만을 섭취해야 합니다. 이 병적인 요구는 그들로 하여금 어둠 속에 숨어 전사들의 시체를 뒤지고 전투의 잔해들을 먹고 살게 했습니다. 다른 생귀오파지들처럼, 힘을 회복하고 혈액원을 보충하기 위해 정기적으로 죽음안식에 들어가야 합니다.\n\n모든 행성들이 에키미안 뱀파이어 영주들의 지배를 받고, 적들의 시체를 먹고, 죽지 않는 그의 주먹으로 통치한다는 뒷이야기들이 있습니다. 이 괴물 같은 존재들이 일어나서 모든 힘을 발휘할 날을 두려워하며 행성의 거주자들은 에키미안들의 만족할 수 없는 굶주림의 먹이가 되지 않도록 항상 경계해야 합니다.</VRE_Ekkimian.description>
  <VRE_Ekkimian.descriptionShort>에키미안은 혈류에서 흐르는 초월입자 덕분에 늙지 않고 불사인 초인류입니다. 극도로 못생겼고 살아있는 인간보다는 시체를 더 닮았습니다. 어떤 상처도 치유할 수 있고, 질병이나 독으로 고통받지 않습니다. 전투에서는 주변에 독성 구름을 뿜을 수 있고 혈액정수를 소모하여 상처를 빠르게 재생시킬 수 있습니다. 에키미안은 인간의 시체에서 나온 혈액만 섭취하고 장기간의 죽음안식을 주기적으로 취해야 합니다. 불에 매우 약하며 자외선을 받을 시 느려집니다.</VRE_Ekkimian.descriptionShort>
  <VRE_Bruxa.label>브룩사</VRE_Bruxa.label>
  <VRE_Bruxa.description>우주의 복잡한 태피스트리에서 브루사들은 독특하고 매혹적인 생귀오파지의 아형으로 등장했습니다. 아름다움과 힘을 함께 엮어내려는 수수께끼 같은 고고학에 의해 만들어진 브루사는 우아함과 매력을 타고났습니다. 다른 생귀오피들의 영원한 동반자로 설계된 브루사는 유대를 맺고 그들의 피를 먹고 살 수 있는 독특한 능력으로 설계되어 양쪽 모두에게 상호 이익을 주었습니다.\n\n브루사는 불사고 불멸이며, 몸은 비범한 능력을 부여하는 초월입자들로 가득 차 있습니다. 천상의 아름다움을 가지고 있어서, 사람들에게 거부할 수 없이 매혹적입니다. 어떤 부상도 치유하고 질병과 독에 대한 면역력을 유지할 수 있게 해주는 재생 능력 외에도, 브루사는 다른 인간의 혈류에서 진행되는 감염을 치료할 수 있으며, 피를 정화하는 그 과정에서 압도적인 황홀감으로 채워주는 놀라운 능력을 가지고 있습니다.\n\n세월에 걸쳐, 브루사는 매혹적인 아름다움과 잠재적인 능력으로 인해 두려움과 동시에 존경을 받아왔습니다. 종종 영주들을 포함한 생귀오파지들의 친구이자 동반자로 활동하는 그들은 사회의 뒷골목에서 상당한 영향력을 행사하는 것으로 알려져 있습니다. 다른 인간들과 유대를 맺는 그들의 독특한 능력은 비밀 동맹과 네트워크의 형성을 이끌었고, 힘과 영향력을 더욱 공고히 했습니다.\n\n우주의 광대한 영역에서, 브루사들은 유혹과 은총의 베일 뒤에 숨겨진 유혹적이고 신비로운 수수께끼로 남아 있습니다. 브루사를 만난 사람들은 조심스럽게 걸어야 합니다. 왜냐하면 그들의 손길이 상상할 수 없는 황홀감을 가져다 줄 수도 있지만, 상상할 수 있는 것보다 더 위험한 운명으로 이어질 수도 있기 때문입니다.</VRE_Bruxa.description>
  <VRE_Bruxa.descriptionShort>브루사는 혈류에서 흐르는 초월입자 덕분에 늙지 않고 불사인 초인류입니다. 매우 아름다우며 다른 생귀오파지들과 유대를 맺으며 생귀오파지들의 피를 섭취할 수 있다는 장점이 있습니다. 다른 인간의 혈류에서 진행되는 감염을 치료할 수 있을 뿐만 아니라 엄청난 황홀감까지 선사할 수 있습니다. 어떤 상처도 치유할 수 있고, 질병이나 독으로 고통받지 않습니다. 장기간의 죽음안식을 주기적으로 취해야 합니다. 불에 매우 약하며 자외선을 받을 시 느려집니다.</VRE_Bruxa.descriptionShort>
</LanguageData>