<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<!-- ThingDef -->
	<RC2_BlueSky.label>블루 스카이</RC2_BlueSky.label>
	<RC2_BlueSky.description>웨이크업과 매우 유사한 블루 스카이는 복용자의 에너지를 충전시키고 피로를 해소하는 합성 각성제입니다. 하지만, 블루 스카이는 매우 중독성이 높으며 극도의 공격성을 유발합니다. 장기간 복용시 신체에 악영향이 가는 건 더 말할 필요도 없겠죠. 딱 한 가지 웨이크업보다 나은 게 있다면, 블루 스카이는 웨이크업보다 더 저렴하게 제조할 수 있습니다</RC2_BlueSky.description>
	<RC2_Dreamstick.label>드림스틱</RC2_Dreamstick.label>
	<RC2_Dreamstick.description>의료적인 목적으로 세심하게 정제되어 변방계에서 "드림스틱"이라는 이름으로 알려진 이 약물은, 병사들과 의사들이 모두 애용하는 전투 진통제입니다. 특별히 제작된 일회성 자동 주사기를 사용하면, 드림스틱은 빠르고 안전하게 주사되어 복용자의 고통을 잠재웁니다. 병사들이 전투를 지속하거나 다른 이를 안전하게 이송할 때 유용합니다. 하지만 조심하십시오. 약효가 끝나면 그동안의 고통이 한순간에 밀려옵니다.</RC2_Dreamstick.description>
	<RC2_Floxacine.label>플록사신</RC2_Floxacine.label>
	<RC2_Floxacine.description>이 유용한 합성 약물은 복용자의 신체 면역계 작용을 잠시동안 크게 증강시킵니다. 하지만, 복용자는 플록사신에 금방 내성을 갖게 되는데다 얼마 안 가 전면적인 간 이상으로 고통받게 될 것입니다. 허나 여전히, 비상 사태에 시의적절하게 사용한다면 상비해야 할 유용한 약물입니다.</RC2_Floxacine.description>
	<RC2_Shrooms.label>환각버섯</RC2_Shrooms.label>
	<RC2_Shrooms.description>야생에서만 찾을 수 있는 이 "마법의" 버섯은, 복용자에게 환각을 유발하고 괴이쩍은 현실 이면으로의 '여행'을 떠나보냅니다. 여행에서 돌아오는 데에 걸리는 시간은 각기 다릅니다. 환각버섯은 상대적으로 안전한 약물이나, 복용자는 금방 내성을 갖게 됩니다. 장기복용자에게서는 복용 기간에 따라 정신이상의 빈도와 심각성이 증가한 것이 확인되었으며, 오랜 기간 동안 체내 환각버섯의 농도를 높게 유지하면 극도로 희귀하게 뇌 손상 또한 나타난 사례가 있었습니다.</RC2_Shrooms.description>
	<RC2_Skag.label>스캐그</RC2_Skag.label>
	<RC2_Skag.description>조피를 기반으로 정제 후 농축한 조피오이드 약물입니다. 조피에 비해 훨씬 강력하여 누구라도 수 시간 내에 도취감에 사로잡힐 것입니다. 과용하기 쉬우며, 부작용도 한둘이 아니나, 이미 스캐그에 중독된 이들은 상당수가 그런 것은 신경쓰지 않고 점점 얻기 힘들어지는 그 도취감을 좇습니다.</RC2_Skag.description>
	<RC2_SoldierPill.label>솔저 필</RC2_SoldierPill.label>
	<RC2_SoldierPill.description>이 강력한 갈색 정제는 고에너지 식품과 여러 화학물질을 조합하여 만들어졌습니다. 복용자에게 오래 가는 활력을 주고 굶주림을 감소시킵니다. 효과가 끝나면 복용자는 탈진함과 동시에 굶주리게 됩니다. 가장 좋은 용도는 야전의 병사들이 복용하는 것입니다. 의존이 생기면 위에 악영향을 준다는 것만 주의하세요.</RC2_SoldierPill.description>
	<RC2_Sunshine.label>선샤인</RC2_Sunshine.label>
	<RC2_Sunshine.description>강력한 환각을 불러일으키는 약물인 선샤인은 환각버섯 성분을 정제/농축하여 뉴트로아민과 혼합하는 것으로 만들 수 있습니다. 상대적으로 중독성이 낮고 기분을 고양시키는 데에 특효이지만, 환각이 지속되는 동안 복용자의 업무 능력을 앗아갑니다. 중독성은 적으나 장기 복용자에게서 약물성 치매가 발생했다는 보고가 있으니, 조심해서 사용하십시오.</RC2_Sunshine.description>
	<RC2_Tango.label>탱고</RC2_Tango.label>
	<RC2_Tango.description>초강력 합성 진통제인 탱고는 중독성이 강하고 과용 위험도 큽니다. 하지만 극도의 통증 완화가 필요한 사람에게는 제 할 일을 하는 물건이지요. 아주 조심해서 사용한다면, 상대적으로 안전할 겁니다... 과용 위험만 빼면 말이죠.</RC2_Tango.description>
	<RC2_Cigarette.label>궐련</RC2_Cigarette.label>
	<RC2_Cigarette.description>담뱃잎을 종이로 말아 한쪽 끝에 불을 붙이고 다른 쪽 끝으로 흡입합니다. 중독성이 있고, 암을 유발하기도 하나, 변방계를 비롯한 수많은 문화권에서 사회 활동의 일종으로 취급됩니다. 인조 장기의 개발로 부작용을 회피할 수 있게 되자 궐련은 번화계에서도 인기를 되찾는 데에 성공했습니다.</RC2_Cigarette.description>
	<RC2_Cigar.label>시가</RC2_Cigar.label>
	<RC2_Cigar.description>궐련과 마찬가지로, 담뱃잎을 말아서 만드는 약물입니다. 궐련과 다른 점이 있다면, 시가는 필터 물질이 덜 들어가는 상대적으로 고급 제품이라는 사실입니다. 향이 더해지기도 하며, 술과 함께 즐기는 경우도 있습니다.</RC2_Cigar.description>
	<RC2_Viko.label>비코</RC2_Viko.label>
	<RC2_Viko.description>조피를 약뿌리와 함께 반죽한 뒤 말려서 가루를 만들고 압착하는 방식으로 만들어진 비코는 변방계에서 흔히 보이는 순한 진통제입니다. 약간의 중독성이 있지만, 조심해서 사용하면 안전한 편입니다. 만성 통증에 특효입니다. 어떤 사람들은 음료수에 넣어 "퍼플 드랭크"라는 걸 만들어 먹기도 합니다.</RC2_Viko.description>
	<RC2_Zope.label>조피</RC2_Zope.label>
	<RC2_Zope.description>다양한 조피오이드계 약물의 재료가 되는 조피는 드림플라워를 말린 뒤 가공하여 얻어낸 고무 같은 물질입니다. 그대로 불을 붙여 흡입할 수도 있고, 더 강력한 약을 만드는 데에 사용할 수도 있습니다.</RC2_Zope.description>
</LanguageData>