<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Milira_Sandbox.title>밀리라 샌드박스 게임 마니아</Milira_Sandbox.title>
  <Milira_Sandbox.titleShort>샌드박스 게이머</Milira_Sandbox.titleShort>
  <Milira_Sandbox.description>[PAWN_nameDef](은)는 긴 여가 시간 동안 샌드박스 게임을 즐기며 시간을 보냅니다. 동족들과 함께 하늘을 날거나 실험실에서 연구를 하는 대신, [PAWN_nameDef](은)는 컴퓨터 의자에 몸을 웅크리고 앉아 하루 종일 '센트럴월드'와 '마인크레이돌'을 플레이하는 것을 선호합니다. 수만 시간의 게임 경험을 통해 [PAWN_nameDef](은)는 우주 전역의 다양한 행성 건축 양식에 대한 지식을 얻었습니다. 그녀의 가장 큰 꿈은 '키이로 밸리'의 키이로 종족처럼 지상의 온대림에 은거하며 자신만의 농장과 마을을 가꾸며 사는 것입니다.</Milira_Sandbox.description>

  <Milira_Magician.title>밀리라 사랑의 마법사</Milira_Magician.title>
  <Milira_Magician.titleShort>마법사</Milira_Magician.titleShort>
  <Milira_Magician.description>'천 년을 살 수 있다면 얼마나 멋질까.'
    이것은 [PAWN_nameDef](이)가 다른 종족들로부터 밀리라에 대해 가장 흔히 듣는 말입니다. 사실 80세에 성인이 되는 밀리라에게 수명이라는 주제는 매우 민감한 문제입니다. 지상을 반복해서 오가는 천사들은 키이로 친구들의 4대 혹은 5대 후손들까지 알게 되지만, 그 어떤 고양이도 주인의 전 생애를 함께할 만큼 오래 살지는 못합니다. 젊은 밀리라들은 종종 고양이 친구의 죽음을 수십 년 동안 슬퍼하며, [PAWN_nameDef] 역시 예외는 아니었습니다. 하지만 그녀의 키이로 친구 중 한 명은 세상을 떠나기 전 그녀에게 말했습니다. '사랑의 힘은 무한해.' 이 진리에 눈을 뜬 [PAWN_nameDef](은)는 수명이라는 가슴 아픈 개념을 모두 몰아내기 위해 이 힘을 사용하기로 결심했습니다.
'모두 안녕하세요. 방금 여기서 수명론의 기운이 느껴진 것 같은데요?'</Milira_Magician.description>

  <Milira_Cartographer.title>밀리라 성도 제작자</Milira_Cartographer.title>
  <Milira_Cartographer.titleShort>지도 제작자</Milira_Cartographer.titleShort>
  <Milira_Cartographer.description>‘이 행성에는 새로운 외계 생명체의 징후가 보입니다. 기록하세요.’
    ‘0.5광년 거리에서 기계 군체로 의심되는 신호가 포착되었습니다. 분석을 위해 크레이돌 본부로 전송합니다.’
    ‘이 은하는 지리적 위치가 좋아 새로운 전초기지를 세우기에 적합합니다.’
    [PAWN_nameDef](은)는 크레이돌의 흔한 성도 조사관 중 한 명입니다. 공중 도시가 수세기 동안 장거리 항해를 하지 않았음에도 불구하고, 최근 반중력 기술을 습득한 지상의 적들과 밀리라에게 항상 적대적이었던 신비한 기계 종족에 맞서기 위해 주변 성계의 정보를 업데이트할 팀이 여전히 필요합니다. [PAWN_nameDef](은)는 다른 두 동료와 함께 20년 동안 함선에서 일해 왔습니다. 일상적인 유지보수 작업이 지루하지는 않지만, 그녀는 여전히 다음 크레이돌 원거리 원정 계획의 선봉장이 되기를 고대하고 있습니다.
    ‘전방 성계에서 태양 플레어 감지, 긴급 회피!’</Milira_Cartographer.description>

  <Milira_Modification.title>밀리라 개조 엔지니어</Milira_Modification.title>
  <Milira_Modification.titleShort>엔지니어</Milira_Modification.titleShort>
  <Milira_Modification.description>‘우리의 새로운 부유식 방어막 유닛은 구식 자율 부유 유닛을 완전히 능가했습니다!’
    [PAWN_nameDef](이)가 최근 밀리언 개조 출시 행사에서 말했습니다. 개조 연구 프로젝트는 수십 년 동안 중단되어 있었습니다. 밀리언의 요새 포병 부대와 집행 위원회의 지상 함대만으로도 이전의 모든 지상 위협을 짓밟기에 충분했기 때문입니다. 그러나 최근 밀리라의 숙적인 하늘깃털 교회가 어느 여성 연구원의 지휘 아래 밀리언 개조품들을 역설계하고 있다는 보고가 들어왔습니다. 크레이돌 위원회는 오만한 하늘깃털 교회에 결정적인 타격을 입히기 위해 즉시 부속품 연구팀을 재가동하기로 결정했습니다. 이 프로젝트에 선발된 운 좋은 연구원 중 한 명인 [PAWN_nameDef](은)는 다가올 교회의 정화에 대비하여 매일 새로운 부속품을 개발하기 위해 열심히 일하고 있습니다.

    한편, 하늘깃털 교회에서는
    ‘페인트에 구조적 가치가 필요 없다니 그게 무슨 소리야? 병에 담아두는 거 아니었어?’</Milira_Modification.description>

  <Milira_Historian.title>밀리라 크레이돌 역사학자</Milira_Historian.title>
  <Milira_Historian.titleShort>역사학자</Milira_Historian.titleShort>
  <Milira_Historian.description>고대에 기원을 둔 종족으로서 밀리라의 역사는 매우 길며, 그 기록은 크레이돌 국립 도서관의 수십 개의 선반을 가득 채우고 있습니다. [PAWN_nameDef](은)는 일상적인 의회 회의부터 지상의 적들에 맞선 캠페인에 이르기까지 크레이돌의 다양한 사건 기록을 정리하는 동료들을 돕고 있습니다. 여가 시간에 [PAWN_nameDef](은)는 근처 학교를 방문하여 어린 아이들에게 밀리라와 크레이돌의 역사를 가르칩니다. 아이들은 그녀의 역사 수업을 너무나 좋아해서, 일부 학생들은 그녀에게 수학 선생님의 수업까지 대신 해달라고 부탁하기도 했습니다.</Milira_Historian.description>

  <Milira_Index.title>밀리라 검지 대행자</Milira_Index.title>
  <Milira_Index.titleShort>대리인</Milira_Index.titleShort>
  <Milira_Index.description>[PAWN_nameDef](은)는 실제로 다른 세계의 축복을 받는 대행자가 아닙니다. 다른 영역에서 '검지'라고 불리는 사람들의 이야기를 들은 후, [PAWN_nameDef](은)는 개인적으로 '위대한 마법의 삐삐'라는 이름의 시뮬레이션 단말기를 복제했습니다. 검지의 조직원들과 달리 그녀는 이 장치에서 내려오는 기괴한 지령을 실제로 수행할 필요가 없습니다. 그녀는 그저 재미로 버튼을 누르는 것을 즐길 뿐입니다.</Milira_Index.description>

  <Milira_KiiroAngel.title>&lt;color=#F5B520&gt;밀리라 키이로 천사&lt;/color&gt;</Milira_KiiroAngel.title>
  <Milira_KiiroAngel.titleShort>&lt;color=#F5B520&gt;게으른 밀리라&lt;/color&gt;</Milira_KiiroAngel.titleShort>
  <Milira_KiiroAngel.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀리라 전초기지에서 거두어준 키이로 난민입니다. 그녀가 가장 좋아하는 일은 쇼핑, 종이접기, 그리고 정오까지 부드러운 깃털 침낭 속에서 잠을 자는 것입니다. 전초기지 평의원이 추가 연구 자료를 얻기 위해 크레이돌로 돌아가려고 반중력 우주선을 발사할 준비를 하던 중, [PAWN_nameDef](은)는 눈에 띄지 않는 구석에서 깊이 잠들어 있었고 의도치 않게 크레이돌을 방문한 최초의 키이로가 되었습니다. 다행히 함선의 천사들이 잠결에 저체온증과 산소 부족으로 죽어갈 뻔한 이 작은 게으른 고양이를 발견했고, 즉시 그녀를 진공 환경에 적응시키기 위해 밀리라 유전자 생체 공학 수술을 집도했습니다. 의료 병동 간호사들에 따르면, [PAWN_nameDef](이)가 깨어나서 처음 한 말은 더 편안한 의료용 침대를 원한다는 것이었습니다.</Milira_KiiroAngel.description>
</LanguageData>