<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- UpdateInfo -->
  <txt_VAAUpdateDesc>
VoiceroidAsAnimal이 업데이트 되어 다음 사항이 추가되었습니다：

------------------------------
ver1.8.0
------------------------------

<![CDATA[<color=#FFFF00><size=16>【중요 공지사항】</size>
프로그램의 개발, 유지보수, 호환성의 유지를 고려한 결과, ver 1.8~의 업데이트는 <b>RimWorld 버전 1.3 이후에만 대응</b>로 하겠습니다.
1.2 이전에 아래의 업데이트 항목은 추가되지 않습니다 (일부 예외 제외)</color>]]>


・다음의 캐릭터를 새로운 캐릭터로 추가했습니다.
　v flower
　유즈키 유카리 
　키즈나 아카리
・추가 캐릭터 스킬용 코드 추가
(기술에 대한 자세한 내용은 각 캐릭터 정보(i마크)에서 확인하세요)
・보이스로이드 인원의 증가를 바탕으로 일부 패시브 스킬의 효과를 상향 조정했습니다
(기본적으로 상한치에 변화는 없지만, 1인당 보너스 값이 상승하고 있습니다.)
・추가 캐릭터인형 추가, 함께 추가하는 것을 잊고 있었던 도호쿠 자매와 오토마치 우나 인형도 추가
(도호쿠 자매와 오토마치 우나 인형은 1.2이전에도 추가됩니다)
・츠이나짱의 스킬 ①에 따른 손상 감쇠 효과를 팝업 표시할 수 있도록 했습니다(설정에서 온오프 가능)
・오타만 모자의 사양에 대해서
아이템을 꺼낼 때 부근에 둘 공간이 없으면 Rim의 사양으로 아이템이 소실됩니다
잠정적인 조치로 둘 수 있는 범위를 확충하였으나 너무 광범위하게 둘 수 있는 공간이 없을 경우 에러 메시지와 함께 소실되므로 주의하시기 바랍니다.
기준은 반경 20칸입니다(멀어질수록 처리도 무거워집니다)
・텍스트의 미세한 변화
・전체 코드를 제거하고 수정하고 낭비되는 설명 제거, 간소화
(이 변경은 일부 스킬의 재사용 시간을 0으로 재설정 할 수 있습니다.)


------------------------------
ver1.7.4
------------------------------

• 시나리오 편집자의 목록에 "무작위 보이스로이드" 추가
무작위로 선택된 보이스로이드를 가지고 시작할 수 있습니다.


------------------------------
ver1.7.3
------------------------------

• 1.3환경에서 Kijin Race 2.0과의 호환성이 없어진 문제를 수정


------------------------------
ver1.7.2
------------------------------

• 일부 스킬이 쓰러진 상태에서도 사용할 수 있는 문제를 수정


------------------------------
ver1.7.1
------------------------------

• 스킬의 제한이 특정 상황에서 해제되는 문제를 수정
• Royalty를 넣으면 오류가 나는 문제를 수정


------------------------------
ver1.7.0
------------------------------

신 캐릭터로서 다음의 캐릭터를 추가했습니다
도호쿠 이타코
도호쿠 즌코
도호쿠 키리탄
오토마치 우나
※※※ 기본적으로 등장하지 않는 설정으로 되어있을 수 있습니다. 일단 Mod설정을 확인하시기 바랍니다 ※※※
•  추가 캐릭터의 스킬에 대한 코드를 추가
(스킬의 자세한 내용은 각 캐릭터의 정보(i 마크)에서 확인하시기 바랍니다)
•  새롭게 많은 스킬에 WarmupTime을 추가했습니다
이것은 시간을 진행하고 있지 않는데, 스킬이 발동하는 것에 위화감을 기억했기 때문입니다
(스킬의 효과가 변경되지 않습니다)
•  아오이의 스킬을 사용하여 싸움을 종료 시켜도 타이밍 문제로 주먹 싸움이 끝나지 않을 수있는 문제를 해결
•  메이카 히메의 스킬의 효과가 의도한 것과 다른 있었기 때문에 수정
•  시체의 카테고리에 음성 로이드의 시체를 추가
UI의 설계, 동물이 너무 많이 표시 할 수 없게 될 수 있으므로
•  무의미한 오류를 억제
코드 개선, 불필요한 코드를 제거
•  기존 텍스트를 일부 수정, 번역 누락을 수정


------------------------------
------------------------------

다음은 RimWorld1.3 업데이트 후 메이저 업데이트까지 진행된 소규모 업데이트

•  v1.3 업데이트에 의해 발생한 오류에 대한 대응
•  Hospitality의 업데이트에 의해 발생한 호환성 오류를 수정
•  MMDrumcanMOD 업데이트로 인해 패치를 일부 제거
밸런스 조정으로 보이스로이드의 가치를 감소
・etc


------------------------------
ver1.6.5
------------------------------

• 언령 스킬에 의한 회피율(근접전)에 미치는 영향이 너무 작아 상향 조정을 가했습니다.


------------------------------
ver1.6.4
------------------------------

· 언령 스킬이 설정되어 있지 않은 보이스로이드가 있는 경우, 경고를 표시하게 되었습니다.
· 언령 스킬을 설정한 순간에 집계 처리를 실시하도록 했습니다. 이제 언어의 영령 스킬은 설정 후 즉시 반영됩니다.


------------------------------
ver1.6.3
------------------------------

· 애착도 상승을 하향 조정
· 인형의 이동 처리가 부적절했기 때문에 수정


------------------------------
ver1.6.2
------------------------------

인형이 주는 무드의 영향이 너무 컸기 때문에 전체적으로 하향 조정
· 의도한 형태로 움직이고 않은 코드를 수정
· 번역 누락 추가 및 수정

※ MOD에 대해서 의견이 있으시면, workshop 페이지에 코멘트를 부탁합니다
내용에 따라 다르겠지만 이번 밸런스 조정처럼 반영될 수도 있습니다


------------------------------
ver1.6.1
------------------------------

· 인형을 소유하고 있어도, 미설치 상태라고 무드가 작용하지 않는 문제를 수정했습니다.
· 오락 행동을 추가했습니다(자세한 것은 후술)
· 인형 오락에 그래픽을 추가했습니다
· 인형의 그래픽을 자유롭게 변경할 수 있게 되었습니다.
· 인형의 무드 처리를 개선했습니다.
· 인형의 오락 발생빈도를 낮췄습니다.
· 인형의 내구도 상승치와 수선 비용을 조정했습니다.


· 인형의 효과, 영향에 대해 설명이 부족했기 때문에 소개
· 인형은 재봉 작업대 또는 전기 재봉 작업대로 만들 수 있습니다
(현재 작성 이외의 입수방법은 없습니다)
· 인형은 침대 근처에 놓아두면, 침대에서 자고 있는 Pawn에게 다양한 영향을 줍니다.
(게임 내에서는 표시되지 않는 효과도 있음)
(동물 침대도 적용 대상)
　
다음은 인형 설정이 활성화 되어 있을 때만 유효
· 인형의 오락이 가능합니다.
· 정착민 방에 놓아두거나 오락 실행 후, 낮은 확률로 인형 소유자가 될 수 있습니다.
(이미 인형 소유자가 있는 경우는 발생하지 않음)
· 인형을 소유하면, 다양한 무드가 발생합니다.
· 인형에는 애착도, 열화도, 기타 숨겨진 능력치가 존재합니다. 이 값에 의해 무드효과는 크게 변동됩니다.
· 애착도는 오락의 실행, 시간 경과, 인형 수선에 의해 상승합니다.
· 열화도는 오락의 실행, 시간 경과에 따라 상승하고 100이 되면 그 인형은 파괴됩니다.
· 수선을 하면 열화도를 0으로 되돌릴 수 있지만, 주의해 주십시오. Pawn의 제작 기술에 따라 수리에 실패하여 열화가 더욱 진행될 수 있습니다.
· 수선 타이밍은 명령에서 지정할 수 있습니다.
· 소유하고 있는 인형을 잃어버린 경우, 소유자에게 장기간 큰 무드 감소가 부여됩니다.
· 습격자가 약탈을 할 때 인형은 우선적으로 선택됩니다.
(약탈을 당했을 경우 당연히 무드가 부여됩니다.)
· 인형을 소유하고 있어도 소유자의 방에 장시간 존재하지 않는 경우, 인형의 소유권을 상실합니다.
· 오락을 할 때 Pawn은 그것이 자신의 소유물이 아니라도, 자신의 방으로 가지고 돌아가 오락을 하는 일이 있습니다.
　소유하고 있는 인형이 자신의 방에 존재하지 않는 경우, 소유자는 자동적으로 인형을 자신의 방으로 가지고 돌아가려고 하는데 그 발생 빈도는 애착도 등에 따라 변동됩니다.
　(확실히 가져오게 하고 싶을 경우 명령을 내리세요)























</txt_VAAUpdateDesc>

</LanguageData>