<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TM_MedicineTribal.label>부족 약품</TM_MedicineTribal.label>
  <TM_MedicineTribal.description>말린 약초와 레드페탈 꽃잎으로 만든 개선된 생약으로, 품질과 보존성이 좋아졌습니다.</TM_MedicineTribal.description>
  <TM_DarkBerries.label>다크베리</TM_DarkBerries.label>
  <TM_DarkBerries.description>다크베리 덤불에서 막 수확한 다크베리입니다.</TM_DarkBerries.description>
  <TM_Broots.label>브루트</TM_Broots.label>
  <TM_Broots.description>막 수확한 브루트입니다. 브루트는 독성이 강하기 때문에 식재료 근처에 보관하면 실수로 중독될 수 있습니다.</TM_Broots.description>
  <TM_RedPetals.label>레드페탈 꽃잎</TM_RedPetals.label>
  <TM_RedPetals.description>레드페탈 꽃으로부터 막 수확한 꽃잎입니다.</TM_RedPetals.description>
  <TM_Shrooms.label>쉬룸버섯</TM_Shrooms.label>
  <TM_Shrooms.description>막 수확한 쉬룸버섯입니다.</TM_Shrooms.description>
  <TM_RedTea.label>건강증진 차</TM_RedTea.label>
  <TM_RedTea.description>레드페탈 꽃잎의 강력한 약효와 쉬룸버섯 포자의 신경 작용 효과를 결합한 달콤한 냄새가 나고 거품이 나는 차입니다. 변방계의 토착 부족민들은 몸을 튼튼하게 하고 전반적인 건강을 증진시키기 위해 이 차를 매일 마셨습니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 식물과 벌레 껍질을 섞은 것과 유사하며 상추를 생으로 먹는 것과 비슷한 맛이 납니다.</TM_RedTea.description>
  <TM_RedTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_RedTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_RedTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_RedTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_OrangeTea.label>동면유도 차</TM_OrangeTea.label>
  <TM_OrangeTea.description>많은 양의 쉬룸버섯을 우려낸 물에 정성스럽게 열탕 처리된 브루트를 약간 더해 약효를 높인 고대 부족의 차입니다. 이 두 식물은 특정 온도에서 화학적으로 반응하여 중추 신경계에 침투하는 강력한 진정 물질을 형성합니다. 마시면 졸음이 오고 느려지지만, 내장 기관이 생존을 위한 최소한의 열량만을 소비하게 되는 마치 동면과 비슷한 상태에 빠지게 됩니다. 이 차는 혹독한 겨울과 식량이 매우 부족한 시기 동안 토착 부족의 생존에 매우 중요했습니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 뜨겁고 싱겁습니다. 기름진 느낌만 뺀다면 흙과 유사한 맛이 납니다.</TM_OrangeTea.description>
  <TM_OrangeTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_OrangeTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_OrangeTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_OrangeTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_YellowTea.label>신체정화 차</TM_YellowTea.label>
  <TM_YellowTea.description>매우 강한 열탕에서 끓인 브루트와 다크베리를 넣어 끓인 강렬한 향을 가진 뜨거운 산성 차입니다. 브루트산의 공격적인 효능과 다크베리의 천연 항생 물질이 합쳐져 유기체를 제거하는 역할을 합니다. 브루트산은 몸 구석구석에 침투해 외부 침입자들을 제거하고, 차가 인체에 흡수된 후 남은 유해 물질은 소화 기관을 통해 배출됩니다. 그러나 이 차는 섭취하기에 매우 위험한데, 거의 순수한 브루트산에는 때때로 독이 남아있어 브루트 중독을 일으킬 수 있기 때문입니다. 중독 가능성을 줄이기 위해서는 올바른 끓이기 과정을 거쳐야 하며, 이 때문에 부족민들은 보통 부족 최고의 주술사에게만 이 차를 끓이는 일을 맡겼습니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 달콤하지만 자연스레 삼키는 데 거부감이 들 정도로 신 맛이 납니다.</TM_YellowTea.description>
  <TM_YellowTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_YellowTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_YellowTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_YellowTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_BlackTea.label>면역강화 차</TM_BlackTea.label>
  <TM_BlackTea.description>끓인 다크베리와 쉬룸버섯 포자를 농축하여 만든 어둡고 걸쭉하고 쓴 차입니다. 이 차는 항생 효과가 뛰어나 부족민들 사이에서 감염과 질병을 치료하는 데 널리 사용되며 질병의 심각성을 효과적으로 줄이고 면역력을 높여줍니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 맛있고 고운 진흙과 마른 베리 푸딩에 약간의 거미줄을 얹은 듯한 맛이 납니다.</TM_BlackTea.description>
  <TM_BlackTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_BlackTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_BlackTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_BlackTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_GreenTea.label>소화증진 차</TM_GreenTea.label>
  <TM_GreenTea.description>걸쭉하고, 쓰고, 맛이 지독하게 나쁜 차입니다. 다크베리의 특성과 약초의 자연 치유 효과가 합쳐져 식중독, 내장 기생충, 알코올로 인한 취기, 심지어 중독까지 포함한 다양한 유형의 오염을 몸에서 배출시켜주는 효능이 있습니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 타버린 오레가노와 말린 파슬리가 섬세하게 뿌려진 마른 살구처럼 씁니다.</TM_GreenTea.description>
  <TM_GreenTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_GreenTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_GreenTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_GreenTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_RedYellowTea.label>체온상승 차</TM_RedYellowTea.label>
  <TM_RedYellowTea.description>브루트와 레드페탈 꽃잎을 섞어 단백질과 열 생성 물질이 풍부하게 함유된, 마시면 체온을 효과적으로 높일 수 있는 기름진 차입니다. 복용자는 허기를 조금 더 느끼게 되지만, 아무리 배불리 먹더라도 저체온증을 피할 수 없는 혹독한 겨울 앞에서는 감당할 만한 대가입니다. 그러나 생산되는 열의 양은 일정하기 때문에 복용자는 더위에 대한 저항력도 약해질 것입니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 말린 마늘, 간장, 식초 약간으로 정성스럽게 양념한 꿀처럼 달콤합니다.</TM_RedYellowTea.description>
  <TM_RedYellowTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_RedYellowTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_RedYellowTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_RedYellowTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_LilacTea.label>분노유발 차</TM_LilacTea.label>
  <TM_LilacTea.description>사이카이트 성분이 많이 함유된 걸쭉하고 끈적끈적한 음료입니다. 높은 사이카이트 함유량은 브루트의 공격적 화학 물질과 결합하여 인체의 신경계에 강한 자극을 일으킵니다. 변방계 전역의 토착 부족들은 전시에 이러한 차를 끓이곤 했으며, 때로는 전사들에게 많은 양을 제공하기도 했습니다. 고통을 중화시키고 기동성을 올리는 강력한 분노를 일으키지만, 효과가 사라지기 시작할 쯤에 약간의 반동을 겪게 됩니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 어떤 이유에서인지 쓰고, 건조하고, 걸쭉하고 맵습니다. 많은 사람들이 이 맛이야말로 분노를 유발하는 진정한 원인이라고 믿고 있습니다.</TM_LilacTea.description>
  <TM_LilacTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_LilacTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_LilacTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_LilacTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_PurpleTea.label>혈액순환 차</TM_PurpleTea.label>
  <TM_PurpleTea.description>건강에 좋고 우려내기 어려운 차입니다. 부족민들, 특히 나이가 많은 부족 구성원들의 삶을 중요시하는 사람들 사이에서 인기가 많습니다. 이 차는 순환계를 강화시키고 많은 노인들의 사망 원인인 심장마비를 예방할 수 있습니다. 그러나 우려내는 과정이 복잡하기 때문에 자원 낭비를 막기 위해서는 숙련된 주술사의 실력이 필요합니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 민트 맛 케이크에 블루베리와 오렌지 주스를 곁들인 맛이 납니다. 이건 정말로 좋은 맛이 나는 차입니다.</TM_PurpleTea.description>
  <TM_PurpleTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_PurpleTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_PurpleTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_PurpleTea.ingestible.ingestReportString>
  <TM_Bush_DarkBerries.label>다크베리 덤불</TM_Bush_DarkBerries.label>
  <TM_Bush_DarkBerries.description>검은색의 작고 둥근 열매를 생산하는 반짝이는 녹색 잎을 가진 야생 덤불입니다. 다크베리는 겉만 봐서는 맛있을 것처럼 생겼지만, 사실 쓴맛이 나고 끈적거리는데다 싱겁기까지 합니다. 덤불 자체도 그다지 인상적이지 않아서, 대부분의 문명은 이 식물을 황무지에 자라는 평범한 야생 식물로만 인식합니다. 그러나 토착 부족민들은 다크베리의 놀라운 항생 작용에 대해 알고 있고, 의료용 음료에 사용하기 위해 열매를 수확합니다.</TM_Bush_DarkBerries.description>
  <TM_Plant_RedPetals.label>야생 레드페탈 꽃</TM_Plant_RedPetals.label>
  <TM_Plant_RedPetals.description>작고 부스스해 보이는 꽃으로 비단처럼 붉은 꽃잎을 가졌고 온대 지역에 자생합니다. 딱히 아름답게 생기지는 않았으며 쓴 오이 냄새가 납니다. 대부분의 현대 문명에게는 별 쓸모가 없지만 변방계의 토착 부족민들은 그 약효를 높이 평가합니다.</TM_Plant_RedPetals.description>
  <TM_Plant_Broots.label>야생 브루트</TM_Plant_Broots.label>
  <TM_Plant_Broots.description>겉보기에는 산호를 닮은 튼튼한 뿌리 모양의 지의류입니다. 습한 지역에서 가장 많이 발견되지만, 전반적으로 성장이 느립니다. 자연 상태에서는 독성이 매우 강하지만, 적절한 열탕 처리를 거쳐 다른 약초와 조합하면 치명적인 독성을 제거하고 면역계에 이로운 작용을 하는 다른 효과만을 남길 수 있습니다.</TM_Plant_Broots.description>
  <TM_Plant_Shrooms.label>야생 쉬룸버섯</TM_Plant_Shrooms.label>
  <TM_Plant_Shrooms.description>전형적인 버섯처럼 생긴 작고 펑퍼짐한 버섯입니다. 현대 문명 사회에서는 존재조차 모르는 사람들이 많지만, 토착 부족민들은 오랜 세월에 걸쳐 이 버섯의 포자가 인간의 신경계에 강한 영향을 미친다는 사실을 알아냈는데, 이는 이 버섯이 많은 고대 의료용 음료를 제조하는 데 중요하게 사용되는 계기가 되었습니다.</TM_Plant_Shrooms.description>
  <TM_AnimaTea.label>정신증폭 차</TM_AnimaTea.label>
  <TM_AnimaTea.description>빻은 사이카이트 잎과 쉬룸버섯을 혼합하여 만든 가볍고 달콤한 맛의 차입니다. 복용자의 정신적 능력을 향상시키는 효과가 있어 초능력자들에게 유용합니다. 유일한 단점은 뉴런과 신경의 반응성을 높이기 때문에 복용자가 신체적 고통과 온도 변화에 극도로 민감해진다는 것입니다.\n\n&lt;color=#c56bdb&gt;맛:&lt;/color&gt; 물, 설탕, 계피, 양배추, 풀, 그리고 약간의 인간 눈물을 넣은 듯한 맛입니다.</TM_AnimaTea.description>
  <TM_AnimaTea.ingestible.ingestCommandString>{0} 마시기</TM_AnimaTea.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_AnimaTea.ingestible.ingestReportString>{0} 마시는 중</TM_AnimaTea.ingestible.ingestReportString>
</LanguageData>