<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_AuthoritarianDescription.rules.rulesStrings>
    <li>lesson(priority=-1)-&gt;일어날 일은 일어난다는 것을</li>
    <li>r_pattern-&gt;"[r_lessonIntro] [r_lessonMain]. [r_lessonReinforcement]"\n\n  - [lessonAttribution]</li>
    <li>lessonAttribution-&gt;[founder_nameFull], [TerrainFeature]에서의 [speechadjective] [speech]</li>
    <li>lessonAttribution-&gt;[founder_nameFull], [Community]에서의 [speechadjective] [speech]</li>
    <li>speechadjective-&gt;인상적인</li>
    <li>speechadjective-&gt;공적인</li>
    <li>speechadjective-&gt;수많은</li>
    <li>speechadjective-&gt;정치적인</li>
    <li>speechadjective-&gt;열렬한</li>
    <li>speechadjective-&gt;불타는</li>
    <li>speech-&gt;연설</li>
    <li>speech-&gt;담화</li>
    <li>speech-&gt;논문</li>
    <li>speech-&gt;낭독</li>
    <li>lessonIntro-&gt;생존을 위한 투쟁은 생존 수단을 정복하는 것으로 귀결된다.</li>
    <li>lessonIntro-&gt;나는 또한 우리 인민들의 통합과 자주성을 위한 성전에서 희생된 이름 없는 숭고한 혁명가들에게 경의를 표한다.</li>
    <li>lessonIntro-&gt;전쟁에서 승리한 세대들과 그들이 흘린 피와 땀, 그들의 위대한 정신과 희생을 논하지 않고는 오늘날의 우리 인민들을 논할 수 없다.</li>
    <li>lessonIntro-&gt;명령은 명백하며, 그것은 모든 인민들의 의무다. 그것은 바로 꺼지지 않는 불꽃 같은 심장으로 날개 달린 듯 [place_name]에서부터 이 세계의 곳곳을 정복하는 것이다!</li>
    <li>lessonIntro-&gt;인민은 명령받지 않으면 아무것도 할 수 없다. 모든 인민들은 맨 아래의 인민들까지 하나의 의지에 순종해야 한다.</li>
    <li>lessonIntro-&gt;친애하는 동포들이여, 인민은 이론과 선언, 또는 정치 철학 위에 있는 존재가 아니다. 그들은 스스로의 노동으로 대지에서 소출되는 것을 먹고 산다.</li>
    <li>lessonIntro-&gt;우리의 승리는 우리 인민들의 고귀한 애국심과 인민 영웅의 승리이며, 불의와 반동에 대한 정의와 진보의 승리이자 적에게 비쳐지는 인류의 미래다.</li>
    <li>lessonMain-&gt;이 말을 듣는 자들에게 고한다. 절망하지 마라</li>
    <li>lessonMain-&gt;이 단계가 극복된 것으로 밝혀진 지금, 우리가 이 혁명을 진보시키기 위한 진군에서 우리들의 적대자들을 제거한다고 해도 아무도 놀라지 않을 것이다</li>
    <li>lessonMain-&gt;우리는 과거의 사고 방식을 버린 새로운 시대의 주역들이다</li>
    <li>lessonMain-&gt;청소년들은 어렴풋하고 명확하지 않은 목적에 대한 역사적 책임을 지고 나아갔다</li>
    <li>lessonMain-&gt;오늘 날 우리 세대는 영토 및 정치적 문제 뿐만 아니라 우리 종교와 문화의 존재라는 큰 문제에 직면해 있으며, 이는 다시 한 번 우리를 위기에 처하게 만든다</li>
    <li>lessonMain-&gt;어떤 자들은 우리 사이에서 지배적인 지닌 새로운 집단을 만들거나 내분을 일으키기 위해 우리에게 합류하려 한다. 이것은 용납될 수 없다</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;함께 새로운 시대의 여명을 향해 진군해야만 한다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;우리의 미래는 밝으며, 우리는 견뎌낼 것이다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;현재의 어떤 시련이 있을지라도 우리 시대의 역사적 숙명은 해결될 것이다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;그렇기 때문에 우리는 우리가 가진 생각이 진리라는 것을 깨달았고, 그것을 위해 끝없이 노력해왔기에 우리는 매번 벌어지는 사건들을 침착하게 바라볼 수 있다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;우리는 과업을 완수하기 위해 인민들을 불러모았다. 왜냐하면 그것이 우리들의 지속적인 승리를 불러올 것이기 때문이다.</li>
    <li>lessonReinforcement-&gt;목적을 정하는 것만으로는 충분하지 않다. 목적은 변하지 않아야 하며 그것에는 희생이 뒤따른다.</li>
  </VME_AuthoritarianDescription.rules.rulesStrings>
</LanguageData>