<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MSDrugMixer.label>약물 혼합기</MSDrugMixer.label>
  <MSDrugMixer.description>약물 혼합기를 만드는 방법을 연구합니다. 전구 물질을 만드는 자동화된 혼합기입니다.</MSDrugMixer.description>
  <MSMultiVitamins.label>종합 비타민</MSMultiVitamins.label>
  <MSMultiVitamins.description>종합 비타민을 합성하는 방법을 연구합니다. 약간의 면역력 상승과 함께 식중독과 내장 기생충을 방지해줍니다. 2일마다 복용하십시오.</MSMultiVitamins.description>
  <MSMetasis.label>메타시스</MSMetasis.label>
  <MSMetasis.description>메타시스를 합성하는 방법을 연구합니다. 루시페륨을 정제해서 만들어진 이 메카나이트 혼합물은 모든 신체 기능을 향상시킵니다. 정제 과정에서 루시페륨의 중독성을 제거하지만 이로 인해 다른 이점들도 같이 제거됩니다. 7일마다 복용하십시오.</MSMetasis.description>
  <MSAntinites.label>안티나이트</MSAntinites.label>
  <MSAntinites.description>안티나이트를 합성하는 방법을 연구합니다. 루시페륨을 정제해서 만들어진 이 메카나이트 혼합물은 신체에 존재하는 다른 메카나이트를 공격합니다. 페놀과 연초가 이 혼합물에 추가되어 있으며 불필요한 나노 입자를 제거하는 독성 효과를 만들어 냅니다. 복용자는 반나절동안 큰 고통에 시달립니다. 안티나이트를 주사하기 전에 미리 통증을 완화시킬 방법을 찾는 것을 권장합니다.</MSAntinites.description>
  <MSRimoxicillin.label>리목시실린</MSRimoxicillin.label>
  <MSRimoxicillin.description>리목시실린을 합성하는 방법을 연구합니다. 반나절동안 지속되는 합성 항생제입니다.</MSRimoxicillin.description>
  <MSProphylactics.label>피임</MSProphylactics.label>
  <MSProphylactics.description>콘돔을 만드는 방법을 연구합니다. 임신 및 성병을 예방하는 물건입니다. 남녀 모두 사용할 수 있습니다.</MSProphylactics.description>
  <MSAndrogen.label>안드로겐</MSAndrogen.label>
  <MSAndrogen.description>안드로겐을 합성하는 방법을 연구합니다. 부작용이 적은 스테로이드 호르몬으로 사용되는 합성 안드로겐입니다. 남성 호르몬으로도 불립니다. 복용자를 약간 변덕스럽게 만들며 여성이 복용 시 부작용으로 탈모가 생길 수 있습니다. 3일 동안 지속됩니다.</MSAndrogen.description>
  <MSRimpeptic.label>림펙트</MSRimpeptic.label>
  <MSRimpeptic.description>림펙트를 합성하는 방법을 연구합니다. 림펙트는 식중독에 걸리거나 내장 기생충에 감염되었을 때 복용하도록 만들어진 약물이며 위장을 안정시키는 데 도움을 줍니다. 식중독의 증상을 완화시키지만 식중독을 치료시키진 않지만 내장 기생충의 치료 속도를 촉진시켜 빠르게 완치되게 도움을 줍니다. 치료 품질이 충분히 높을 경우 내장 기생충을 치료할 수도 있습니다. 필요 시 매일 복용하십시오.</MSRimpeptic.description>
  <MSGlycerol.label>글리세린</MSGlycerol.label>
  <MSGlycerol.description>글리세린을 합성하는 방법을 연구합니다. 글리세린은 단순한 폴리올 화합물입니다. 무색, 무취의 점성이 있는 액체로 단맛이 나며 독성이 없습니다. 전구 물질 및 식품 첨가물로 사용됩니다.</MSGlycerol.description>
  <MSFireThroat.label>파이어스로트</MSFireThroat.label>
  <MSFireThroat.description>파이어스로트를 합성하는 방법을 연구합니다. 강력하지만 맛이 나쁜 독감 예방제입니다. 3일마다 복용하십시오.</MSFireThroat.description>
  <MSInhaler.label>천식 흡입기</MSInhaler.label>
  <MSInhaler.description>천식 흡입기를 제작하는 방법을 연구합니다. 천식 흡입기는 천식에 대한 면역을 제공하며 천식에 걸린 상태에서 회복 속도를 향상시킵니다. 매일 사용하십시오.</MSInhaler.description>
  <MSRimProPlus.label>림프로+</MSRimProPlus.label>
  <MSRimProPlus.description>림프로+를 합성하는 방법을 연구합니다. 휴식의 필요성을 줄이고 수면병을 예방하는 고당도 알약입니다. 매일 복용하십시오.</MSRimProPlus.description>
  <MSAspirin.label>아스피린</MSAspirin.label>
  <MSAspirin.description>아스피린을 합성하는 방법을 연구합니다. 심혈관 질환을 예방시키는 약한 진통제입니다. 2일마다 복용하십시오.</MSAspirin.description>
  <MSRimzac.label>림작</MSRimzac.label>
  <MSRimzac.description>림작을 합성하는 방법을 연구합니다. 항우울제로 사용되는 약물이며 중독 부작용을 없애기 위해 암브로시아를 사용해서 정제합니다. 2일 동안 지속됩니다.</MSRimzac.description>
  <MSAntitox.label>항독성제</MSAntitox.label>
  <MSAntitox.description>항독성제를 합성하는 방법을 연구합니다. 독성 내성을 향상시켜주는 약물입니다. 3일마다 복용하십시오.</MSAntitox.description>
  <MSPhenol.label>페놀</MSPhenol.label>
  <MSPhenol.description>페놀을 합성하는 방법을 연구합니다. 페놀은 약산성을 띄며 화학적 화상을 입을 수 있기에 주의해서 취급해야 하는 방향족 유기 화합물입니다. 다른 약품을 합성하기 위해 사용되는 전구 물질입니다.</MSPhenol.description>
  <MSWipes.label>항균 물티슈</MSWipes.label>
  <MSWipes.description>항균 물티슈를 만드는 방법을 연구합니다. 물티슈는 일반적인 위생 작업, 특히 외과의사의 작업을 돕는 데 사용할 수 있습니다. 반나절 동안 지속됩니다.</MSWipes.description>
  <MSContacts.label>콘텍트 렌즈</MSContacts.label>
  <MSContacts.description>콘텍트 렌즈를 만들 수 있는 방법을 연구합니다. 약간의 시력 상승 효과가 있는 부드러운 폴리카보네이트 렌즈입니다. 일회용이며 최대 10일 동안 지속됩니다.</MSContacts.description>
  <MSRimtarol.label>림타롤</MSRimtarol.label>
  <MSRimtarol.description>림타롤을 합성하는 연구합니다. 통증 완화 효과가 있는 젤입니다. 근기생충을 예방할 수 있으며 근기생충에 걸린 환자의 회복 속도를 향상시킵니다. 3일마다 복용하십시오.</MSRimtarol.description>
  <MSRimedicrem.label>리메디크림</MSRimedicrem.label>
  <MSRimedicrem.description>리메디크림을 만드는 방법을 연구합니다. 리메디크림은 항균력을 가진 강력한 살충제로 상처가 감염되는 것을 예방하며 감염에 걸린 환자의 회복 속도를 향상시킵니다. 2일동안 지속됩니다.</MSRimedicrem.description>
  <MSRimBurnEaze.label>림번이즈</MSRimBurnEaze.label>
  <MSRimBurnEaze.description>림번이즈를 만드는 방법을 연구합니다. 림번이즈는 화상을 치료할 수 있는 항생제 크림입니다. 영구적인 화상 흉터를 치료할 수 있습니다. 2일 동안 지속됩니다.</MSRimBurnEaze.description>
  <MSLithiumSalts.label>리튬염</MSLithiumSalts.label>
  <MSLithiumSalts.description>리튬염을 합성하는 방법을 연구합니다. 무기 화합물이며 탄산리튬으로도 알려져 있는 백색 분말염입니다. 전구 물질로 사용됩니다.</MSLithiumSalts.description>  
  <MSClarity.label>클리어티</MSClarity.label>
  <MSClarity.description>클리어티를 합성하는 방법을 연구합니다. 클리어티는 항정신성 약물입니다. 5일 마다 복용하십시오.</MSClarity.description>
  <MSPlacebo.label>가짜 약물</MSPlacebo.label>
  <MSPlacebo.description>가짜 약물을 합성하는 방법을 연구합니다. 이 약물은 다른 약물로 오인시켜 사용할 수 있기에 약물 중독에 빠진 사람들을 유인하는 데 사용되는 약물입니다. 약 하루동안 지속되는 약한 진정 효과가 존재하며 사용 시 가짜 약물 중독을 유발할 수 있습니다.</MSPlacebo.description>
  <MSTravelPill.label>여행용 알약</MSTravelPill.label>
  <MSTravelPill.description>여행용 알약을 만드는 방법을 연구합니다. 신체 능력을 약간 향상시키고 허기를 약간 억제하며 불안함을 약간 감소시키지만 조금 더 빠르게 피곤해지는 여행용 알약입니다. 5일 동안 지속됩니다.</MSTravelPill.description>
  <MSOpiumPoppy.label>양귀비</MSOpiumPoppy.label>
  <MSOpiumPoppy.description>양귀비 꽃을 재배하는 방법을 연구합니다. Papaveraceae 과의 꽃이 피는 식물입니다. 아편과 양귀비 씨앗의 원산지입니다.</MSOpiumPoppy.description>
  <MSOpium.label>아편</MSOpium.label>
  <MSOpium.description>아편을 추출해서 사용하는 방법을 연구합니다. 양귀비 즙을 가공해서 아편 가루를 생산합니다.</MSOpium.description>
  <MSRimCodamol.label>림코다몰</MSRimCodamol.label>
  <MSRimCodamol.description>림코다몰을 합성하는 방법을 연구합니다. 약 하루동안 효과가 지속되는 가벼운 마약성 진통제입니다. 약간의 중독성이 존재합니다(짧은 기간 동안 너무 지나치게 많은 양을 복용할 경우 중독 될 수 있습니다).</MSRimCodamol.description>
  <MSMorphine.label>모르핀</MSMorphine.label>
  <MSMorphine.description>모르핀을 합성하는 방법을 연구합니다. 약 반나절동안 효과가 지속되는 강력한 마약성 진통제입니다. 중독성이 존재합니다.</MSMorphine.description>
  <MSPerrywinkle.label>페리윙클</MSPerrywinkle.label>
  <MSPerrywinkle.description>페리윙클 꽃을 재배하는 방법을 연구합니다. 약물을 합성하는 데 유용한 알칼로이드를 함유한 식물입니다.</MSPerrywinkle.description>
  <MSVinca.label>빈카 알칼로이드</MSVinca.label>
  <MSVinca.description>빈카 알칼로이드를 합성하는 방법을 연구합니다. 화학적 약물에 사용되는 전구 물질입니다.</MSVinca.description>
  <MSVinacol.label>비나콜</MSVinacol.label>
  <MSVinacol.description>비나콜을 합성하는 방법을 연구합니다. 화학적 치료에 사용되는 약물입니다.</MSVinacol.description>
  <MSBattleStims.label>전투 자극제</MSBattleStims.label>
  <MSBattleStims.description>전투 자극제를 합성하는 방법을 연구합니다. 방사성 조건에서 메타시스와 다른 약물을 사용해 전투 자극제를 정제합니다. 사용 시 간과 신장에 화학적 손상을 입히며 몇가지의 심각한 부작용이 발생할 수 있습니다.</MSBattleStims.description>
  <MSTranscendence.label>개선된 신경교육혈청</MSTranscendence.label>
  <MSTranscendence.description>개선된 신경교육혈청을 만드는 방법을 연구합니다. 기존의 신경교육혈청보다 더 개선된 메카나이트 혈청입니다.</MSTranscendence.description>
  <MSMedicineUltra.label>번화계 약품</MSMedicineUltra.label>
  <MSMedicineUltra.description>번화계 약품을 만드는 방법을 연구합니다. 진보된 번화계에서 최첨단 기술로 생산된 고급 약품 도구입니다. 고급 약물, 나노 진단 및 치료 도구 외 다양한 도구를 포함합니다.</MSMedicineUltra.description>
  <MSHealerMechSerum.label>회복 혈청</MSHealerMechSerum.label>
  <MSHealerMechSerum.description>회복 혈청을 만드는 방법을 연구합니다. 건강 이상을 치료하기 위해 조정된 일회용 고농축 메카나이트 혈청입니다. 메카나이트 군체는 대상의 건강에 영향을 미치는 모든 요소를 재조정하며 심지어 불치병마저도 치료합니다. 또한 필요한 경우 변형하여 새로운 사지나 기관을 형성합니다.</MSHealerMechSerum.description>
  <MSRessurectMechSerum.label>부활 혈청</MSRessurectMechSerum.label>
  <MSRessurectMechSerum.description>부활 혈청을 만드는 방법을 연구합니다. 죽은 자를 살리기 위해 조정된 일회용 고농축 메카나이트 혈청입니다. 시체에 투여된 메카나이트 군체는 손상된 조직을 수복하고 삶을 복구시켜줍니다. 하지만 매번 성공적인 것은 아닙니다. 부활 작업은 때때로 뇌손상, 실명, 정신병을 동반합니다. 부작용은 평균적으로 혈청을 빨리 투여할수록 감소합니다.</MSRessurectMechSerum.description>
  <MSNeuroMechSerum.label>신경교육혈청</MSNeuroMechSerum.label>
  <MSNeuroMechSerum.description>신경교육혈청을 만드는 방법을 연구합니다. 특정 기술을 강제로 훈련시킬 수 있는 일회성 메카나이트 혈청입니다. 안와를 통해 뇌로 직접 투여되며 뇌의 특정 영역으로 메카나이트가 파고들어 신경 조직의 형태를 변형시킴으로서 피시술자의 기술 숙련도를 신속하게 개선해 줍니다.</MSNeuroMechSerum.description>
  <MSMercury.label>수은염</MSMercury.label>
  <MSMercury.description>수은염을 만드는 방법을 연구합니다.</MSMercury.description>
  <MSImmunisation.label>예방접종</MSImmunisation.label>
  <MSImmunisation.description>예방접종용 약물을 만드는 방법을 연구합니다. 면역력을 영구적으로 강화합니다.</MSImmunisation.description>
  <MSCerebrax.label>세레브락스</MSCerebrax.label>
  <MSCerebrax.description>세레브락스를 합성하는 방법을 연구합니다. 정신 감응력을 영구적으로 낮춥니다.</MSCerebrax.description>
  <MSMedicalMat.label>회복 침낭</MSMedicalMat.label>
  <MSMedicalMat.description>회복 침낭을 만드는 방법을 연구합니다. 현장에서 의료용으로 사용하거나 상단에서 유용하게 사용할 수 있는 휴대 가능한 회복 침낭입니다.</MSMedicalMat.description>
  <MSMedicalMatSpacer.label>개선된 회복 침낭</MSMedicalMatSpacer.label>
  <MSMedicalMatSpacer.description>개선된 회복 침낭을 만드는 방법을 연구합니다. 현장에서 의료용으로 사용하거나 상단에서 유용하게 사용할 수 있는 휴대 가능한 회복 침낭입니다.</MSMedicalMatSpacer.description>
  <MSMedicalMatUltra.label>고급 회복 침낭</MSMedicalMatUltra.label>
  <MSMedicalMatUltra.description>고급 회복 침낭을 만드는 방법을 연구합니다. 현장에서 의료용으로 사용하거나 상단에서 유용하게 사용할 수 있는 휴대 가능한 회복 침낭입니다.</MSMedicalMatUltra.description>
  <MSMedicalMatEarly.label>간단한 회복 침낭</MSMedicalMatEarly.label>
  <MSMedicalMatEarly.description>간단한 회복 침낭을 만드는 방법을 연구합니다. 현장에서 의료용으로 사용하거나 상단에서 유용하게 사용할 수 있는 휴대 가능한 회복 침낭입니다.</MSMedicalMatEarly.description>
  <MSSurgeryItemsIndustrial.label>수술 도구</MSSurgeryItemsIndustrial.label>
  <MSSurgeryItemsIndustrial.description>수술에서 사용 가능한 도구를 연구합니다.</MSSurgeryItemsIndustrial.description>
  <MSSurgeryItemsSpacer.label>개선된 수술 도구</MSSurgeryItemsSpacer.label>
  <MSSurgeryItemsSpacer.description>수술에서 사용 가능한 개선된 도구를 연구합니다.</MSSurgeryItemsSpacer.description>
  <MSLuciferium.label>루시페륨</MSLuciferium.label>
  <MSLuciferium.description>루시페륨을 합성하는 방법을 연구합니다.</MSLuciferium.description>
</LanguageData>