<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RjwTips.tips.0>RimJobWorld는 포르노의 논리로 구동됩니다.</RjwTips.tips.0>
  <RjwTips.tips.1>RimJobWorld는 20명 이상의 기여자가 참여하는 커뮤니티 프로젝트입니다.</RjwTips.tips.1>
  <RjwTips.tips.2>RimJobWorld는 오픈 소스이며 누구나 기여할 수 있습니다.</RjwTips.tips.2>
  <RjwTips.tips.3>변방계의 평균적인 가슴 크기는 85D입니다. 만약 당신이 D컵 가슴을 가진 아내를 보면서 그럴 리가 없다고 생각한다면, 당신의 아내는 사실 변방계 기준으로 G컵이라는 뜻입니다.</RjwTips.tips.3>
  <RjwTips.tips.4>대부분의 여성은 컵 사이즈가 너무 작거나 밴드 사이즈가 너무 큰 브래지어를 착용합니다.</RjwTips.tips.4>
  <RjwTips.tips.5>RimJobWorld 모드 설정에서 남녀의 비율을 조절할 수 있습니다.</RjwTips.tips.5>
  <RjwTips.tips.6>RimJobWorld 모드 설정에서 유방이 달린 남자와 남성기를 가진 여성의 비율을 조절할 수 있습니다.</RjwTips.tips.6>
  <RjwTips.tips.7>시체성애는 기본적으로 비활성화되어 있습니다. RimJobWorld 모드 설정에서 활성화할 수 있습니다.</RjwTips.tips.7>
  <RjwTips.tips.8>수간은 기본적으로 비활성화되어 있습니다. RimJobWorld 모드 설정에서 활성화할 수 있습니다.</RjwTips.tips.8>
  <RjwTips.tips.9>강간은 기본적으로 비활성화되어 있습니다. RimJobWorld 모드 설정에서 활성화할 수 있습니다.</RjwTips.tips.9>
  <RjwTips.tips.10>식인 풍습은 기본적으로 활성화되어 있습니다. 기본 게임의 기능이기 때문에 RimJobWorld 모드 설정에서는 비활성화할 수 없습니다.</RjwTips.tips.10>
  <RjwTips.tips.11>RimJobWorld 모드 설정에 성욕에 관련된 다양한 구성 옵션이 있습니다.</RjwTips.tips.11>
  <RjwTips.tips.12>특이 사항은 '성적 취향 표시' 메뉴에서 확인할 수 있습니다.(하트 모양 아이콘)</RjwTips.tips.12>
  <RjwTips.tips.13>성적 취향은 '성적 취향 표시' 메뉴에서 확인할 수 있습니다.(하트 모양 아이콘)</RjwTips.tips.13>
  <RjwTips.tips.14>콘돔을 침대 옆에 두면 자동으로 사용합니다. 원치 않는 임신을 피하고 싶다면 주변에 몇 개씩 구비해두는 것이 좋습니다.</RjwTips.tips.14>
  <RjwTips.tips.15>성적으로 억눌려 있으면 식민지 주민의 기분이 낮아지니 성관계를 통해 스트레스를 날려버리세요!</RjwTips.tips.15>
  <RjwTips.tips.16>환각제와 최음제는 폰의 기분을 좋게 만들 수 있지만, 남용할 경우 극도의 흥분을 유발하고 영구적인 문제를 초래할 수 있습니다.</RjwTips.tips.16>
  <RjwTips.tips.17>강간은 극심한 기분 저하를 유발하지만, 시간이 지나면 학대당하는 쪽에서 즐기기 시작할 수도 있습니다.</RjwTips.tips.17>
  <RjwTips.tips.18>습격에 대처할 힘이 부족한 경우 섹스와 복종을 통해 위협을 넘길 수 있을지도 모릅니다.</RjwTips.tips.18>
  <RjwTips.tips.19>일부 유형의 섹스(예: 동물과의 섹스)는 정착민의 정신에 영구적인 트라우마를 남길 수 있습니다.</RjwTips.tips.19>
  <RjwTips.tips.20>식민지 주민들이 지루해하나요? 이불 아래에서 다툼을 벌이게 하면 기분이 좋아질 거예요.</RjwTips.tips.20>
  <RjwTips.tips.21>제출' 버튼은 모든 모드의 기능 중에서도 가장 강력한 기능 중 하나입니다.</RjwTips.tips.21>
  <RjwTips.tips.22>RimJobWorld는 자체적으로 음란한 그래픽을 추가하지 않으므로 이를 위해서는 다른 모드가 필요합니다. 림누드월드, 사이즈 어페럴, 림잡 애니 등등을 추천합니다.</RjwTips.tips.22>
  <RjwTips.tips.23>가슴이 20개 달린 괴물 뱀을 좋아한다면 네필라 모드를 사용해 보세요.</RjwTips.tips.23>
  <RjwTips.tips.24>RimJobWorld는 "EDB Prepare Carefully" 모드와 호환되지 않습니다. 성기 부위가 사라지는 문제부터 아기가 잘못된 종족으로 태어나는 문제까지 다양한 문제가 발생합니다.</RjwTips.tips.24>
  <RjwTips.tips.25>RimJobWorld는 "Lost Forest" 모드와 호환되지 않습니다. 이는 Lost Forest 제작자의 고의적인 선택이며 저희를 매우 슬프게 합니다.</RjwTips.tips.25>
  <RjwTips.tips.26>RimJobWorld에는 출산과 임신 기능이 있지만 아기는 없습니다. 바이오테크 DLC가 없다면 아이들은 완전히 성장한 상태로 태어납니다.</RjwTips.tips.26>
  <RjwTips.tips.27>HAR 관련 모드와 함께 RJW를 사용하는 경우 "RJW Race Support"도 설치해야 합니다. 그렇지 않으면 Ewok에 너구리 성기가 없습니다.</RjwTips.tips.27>
</LanguageData>