<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MP_VPE_Mechskip.label>기계도약</MP_VPE_Mechskip.label>
  <MP_VPE_Mechskip.description>기계입자 역병을 유발하는 메카노이드를 시체가 있는 곳으로 순간이동시킬 수 있는 도덕적으로 바람직하지 못한 초능력입니다. 시전되는 순간 시체로부터 버스터가 튀어나와 시전자의 적을 공격하게 되며, 일반적으로 버스터를 산란시킬 수 있는 종류의 시체로만 사용할 수 있지만, 동작 방식은 모드 설정에 따라 달라질 수 있습니다.\n\n이 수단을 통해 산란된 버스터는 사망 시 분해되며, 시체를 남기지 않습니다.</MP_VPE_Mechskip.description>
  <MP_VPE_VulnerabilityHex.label>헥스 취약점</MP_VPE_VulnerabilityHex.label>
  <MP_VPE_VulnerabilityHex.description>적대적인 기계입자 군집을 이용해 대상의 신체를 불안정하게 만드는 장거리 저주입니다. 저주에 걸린 대상이 부상을 입으면 기계입자가 피해를 입은 대상의 상처로부터 튀어나와 부상을 악화시킵니다. 지속 시간은 시전자의 정신 감응력에 따라 달라지며, 이 행위는 적대적인 행위로 간주됩니다.</MP_VPE_VulnerabilityHex.description>
  <MP_VPE_ManifestScyther.label>사이더 호출</MP_VPE_ManifestScyther.label>
  <MP_VPE_ManifestScyther.description>기계입자를 모아 제어할 수 없는 급조된 사이더를 만들어 시전자를 위해 싸우도록 만듭니다. 지속시간이 짧으며, 만드는 데도 제법 긴 시간이 걸립니다. 시전자가 적과 마주치기 전에 사이더를 불러내려면 적절한 계획을 필요로 합니다.\n\n이 수단을 통해 산란된 사이더는 사망 시 분해되며, 시체를 남기지 않습니다.</MP_VPE_ManifestScyther.description>
  <MP_VPE_IncubatorSpine.label>인큐베이터 가시</MP_VPE_IncubatorSpine.label>
  <MP_VPE_IncubatorSpine.description>기계입자를 통해 시전자의 손바닥에서 5개의 금속 스파이크를 형성하여 빠르게 연속으로 일제히 사격합니다. 각 스파이크는 피해량이 낮지만, 그 수와 감염력은 낮은 위력을 보완하고도 남습니다.</MP_VPE_IncubatorSpine.description>
  <MP_VPE_MechaniteSwarm.label>기계입자 군집</MP_VPE_MechaniteSwarm.label>
  <MP_VPE_MechaniteSwarm.description>기계입자 역병을 유발하는 굶주린 기계입자 군집을 특정 지점으로 도약시킵니다. 이 기계입자들은 해당 지역 내에 존재하는 생물의 피부를 빠르게 찢어발기며, 쓰러지기 전에 기계입자 역병에 감염시킵니다. 기계입자 역병에 면역인 인물들에게는 아무런 효과도 미치지 못합니다.</MP_VPE_MechaniteSwarm.description>
  <MP_VPE_MechskipMass.label>집단 기계도약</MP_VPE_MechskipMass.label>
  <MP_VPE_MechskipMass.description>기계입자 역병을 유발하는 다수의 메카노이드들을 시체가 가득한 들판으로 순간이동시킬 수 있는 도덕적으로 바람직하지 못한 초능력입니다. 시전되는 순간 시체로부터 버스터가 튀어나와 시전자의 적을 공격하게 되며, 일반적으로 버스터를 산란시킬 수 있는 종류의 시체로만 사용할 수 있지만, 동작 방식은 모드 설정에 따라 달라질 수 있습니다.\n\n이 수단을 통해 산란된 버스터는 사망 시 분해되며, 시체를 남기지 않습니다. 사용을 위해 시체 냉동고를 주위에 배치하는 것을 고려해볼 수도 있습니다.</MP_VPE_MechskipMass.description>
  <MP_VPE_FesteringBlast.label>곪아오르는 폭발</MP_VPE_FesteringBlast.label>
  <MP_VPE_FesteringBlast.description>백골화되지 않은 생물 시체에 엄청난 양의 기계입자를 주입합니다. 이로 인해 시체는 폭발을 일으키며, 적당한 위력을 지닌 기계입자 역병을 유발하는 파편을 발생시키게 됩니다. 일반적으로 버스터를 산란시킬 수 있는 종류의 시체로만 사용할 수 있지만, 동작 방식은 모드 설정에 따라 달라질 수 있습니다.</MP_VPE_FesteringBlast.description>
  <MP_VPE_HardwareUpgrade.label>하드웨어 업그레이드</MP_VPE_HardwareUpgrade.label>
  <MP_VPE_HardwareUpgrade.description>아군 버스터를 매우 치명적인 아군 드라이더로 변환합니다. 대상은 변환 과정에서 체력을 완전히 회복하며, 신경열과 초집중 소모가 다소 크지만 상대적으로 빠르게 시전할 수 있습니다.\n\n바이오테크 DLC를 통해 제작된 퓨어 버스터에 사용될 경우 대상 메카노이드의 모든 전력과 시전자의 초집중을 소진 후 퓨어 드라이더로 변환됩니다.\n\n참고로 이 초능력의 자동 시전은 제대로 작동하지 않으며, 실제 효과가 발동하지 않고 적에게 자동으로 시전됩니다. 당분간 이 문제를 어떻게 해야 될 지 모르겠습니다. 죄송합니다!</MP_VPE_HardwareUpgrade.description>
  <MP_VPE_Lichdom.label>메카리치 승천</MP_VPE_Lichdom.label>
  <MP_VPE_Lichdom.description>긴 명상 후에 엄청난 양의 기계입자를 시전자에게로 집중시켜 영구적으로 메카리치가 되도록 변환합니다. 부분적으로는 생물이고 부분적으로는 기계로 구성된 메카리치는  향상된 초능력과 신체 내구도 및 다양한 이점을 가지고 있습니다. 식사를 하거나 수면을 할 필요가 없으며 기타 여러 이점들을 얻습니다. 또한 초능력을 시전할 때 연료로 사용할 기계입자 보관용기가 현재 지역 내에 100개 이상 존재할 경우에만 성공할 수 있습니다.\n\n만약 시전자가 메카리치일 경우 이 초능력을 사용하게 되면 죽음에 이르더라도 부활할 수 있게 됩니다. 이때 기계입자 보관용기 50개를 필요로 하며, 약 15일 동안 지속됩니다.</MP_VPE_Lichdom.description>
  <MP_VPE_Disintegrate.label>분해</MP_VPE_Disintegrate.label>
  <MP_VPE_Disintegrate.description>먼 거리에 있는 대상에게 집중된 기계입자 덩어리를 발사합니다. 착탄된 기계입자는 감염을 유발하며, 대상은 기계입자에 의해 신체가 내부로부터 파열되면서 짧은 시간 안에 막대한 피해를 입게 됩니다. 보통 평범한 크기의 인간형 표적은 대부분 즉사하며, 센티피드와 기타 중량 메카노이드라 해도 완전히 찢어발길 수 있습니다.</MP_VPE_Disintegrate.description>
</LanguageData>