<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimaThrumboPasses.label>영혼 트럼보가 지나가는 중</AnimaThrumboPasses.label>
  <AnimaThrumboPasses.letterLabel>영혼 트럼보</AnimaThrumboPasses.letterLabel>
  <AnimaThrumboPasses.letterText>이 특별한 트럼보는 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 트럼보는 이제 영혼나무들과 연결되었고, 몇 가지 독특한 특성을 지닙니다. 트럼보는 천성적으로 온순하지만, 분노했을 때는 극도로 위험합니다. 영혼 트럼보의 긴 털은 특출나게 아름다우며, 자체적으로 발광하는 미생물들이 풍부하게 함유된 가죽 또한 놀라울 정도로 손상에 잘 견딥니다. 영혼 트럼보의 예리한 뿔은 일반 트럼보의 뿔보다 훨씬 더 단단하고 날카로우며, 어마어마한 가격에 거래됩니다.\n\n전설에 따르면 이 생물의 심장을 먹는 자는 초능력을 얻게 된다고 합니다.\n\n영혼 트럼보는 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaThrumboPasses.letterText>
  <AnimaWargsPass.label>영혼 와르그들이 지나가는 중</AnimaWargsPass.label>
  <AnimaWargsPass.letterLabel>영혼 와르그들</AnimaWargsPass.letterLabel>
  <AnimaWargsPass.letterText>이 와르그들은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 와르그들은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 일반 와르그들에 비해 더욱 커지고 강해졌으며, 빠릅니다. 또한 꽤 날카로운 송곳니도 지녔습니다.\n\n만약 당신이 영혼 와르그를 길들인다면, 정착지를 방어하는 데에 큰 도움이 될 것입니다.\n\n영혼 와르그들은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaWargsPass.letterText>
  <AnimaBearPasses.label>영혼 곰이 지나가는 중</AnimaBearPasses.label>
  <AnimaBearPasses.letterLabel>영혼 곰</AnimaBearPasses.letterLabel>
  <AnimaBearPasses.letterText>이 매우 희귀한 곰은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 곰은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 등에 작은 영혼나무가 달려 있습니다. 영혼 곰은 강력한 힘과 거의 모든 생물을 죽일 수 있는 치명적인 발톱을 가지고 있으며, 크기에 비해 꽤 빠르기까지 합니다.\n\n전설에 따르면 이 곰의 등에 있는 영혼나무는 주위에 정신적인 안정을 흩뿌려준다고 합니다.\n\n영혼 곰은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaBearPasses.letterText>
  <AnimaYaksPass.label>영혼 야크들이 지나가는 중</AnimaYaksPass.label>
  <AnimaYaksPass.letterLabel>영혼 야크들</AnimaYaksPass.letterLabel>
  <AnimaYaksPass.letterText>이 야크들은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 야크들은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 몇 가지 독특한 특성을 지닙니다. 영혼 야크는 일반 야크들에 비해 조금 더 크고, 비록 우유를 훨씬 적게 생산하지만 매우 비싸며 아름답고, 단열성이 있는 털을 가지고 있습니다. 이 털은 엄청나게 따뜻하고 호화로운 옷을 만드는 데 사용될 수 있습니다.\n\n전설에 따르면 한 성간 거상이 영혼 야크의 털을 팔면서 그의 상업 제국을 건설했다고 합니다. \n\n영혼 야크들은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaYaksPass.letterText>
  <AnimaMegaspidersPass.label>영혼 메가스파이더들이 지나가는 중</AnimaMegaspidersPass.label>
  <AnimaMegaspidersPass.letterLabel>영혼 메가스파이더들</AnimaMegaspidersPass.letterLabel>
  <AnimaMegaspidersPass.letterText>이 매우 희귀한 메가스파이더들은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 메가스파이더들은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 다른 메가스파이더들에 비해 강해지고 커졌습니다. 영혼 메가스파이더는 먹잇감을 갈기갈기 찢어버릴 수 있는 사나운 사냥꾼입니다.\n\n전설에 따르면 이 곤충들의 겉날개 밑에서 초능력을 크게 향상시켜주는 영혼 딸기가 자란다고 합니다.\n\n영혼 메가스파이더들은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaMegaspidersPass.letterText>
  <AnimaFoxesPass.label>영혼 여우들이 지나가는 중</AnimaFoxesPass.label>
  <AnimaFoxesPass.letterLabel>영혼 여우들</AnimaFoxesPass.letterLabel>
  <AnimaFoxesPass.letterText>이 여우들은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 여우들은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 몇 가지 독특한 특성을 지닙니다. 영혼 여우는 온순하고 귀여운 생물로, 종종 애교를 부립니다.\n\n전설에 따르면 영혼 여우들의 귀는 염동력을 써 무거운 물건을 옮기게 해주는 정신 파동의 수신기처럼 작동한다고 합니다.\n\n영혼 여우들은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaFoxesPass.letterText>
  <AnimaMufffalosPass.label>영혼 머팔로들이 지나가는 중</AnimaMufffalosPass.label>
  <AnimaMufffalosPass.letterLabel>영혼 머팔로들</AnimaMufffalosPass.letterLabel>
  <AnimaMufffalosPass.letterText>이 머팔로들은 알 수 없는 이유로 돌연변이를 일으켰습니다. 머팔로들은 이제 영혼나무들과 연결되었고, 일반 머팔로들에 비해 훨씬 강해지고 탄력이 있게 되었습니다.\n\n만약 당신이 영혼 머팔로를 길들인다면, 많은 양을 운반할 수 있어 상단에 큰 도움이 될 것입니다.\n\n영혼 머팔로들은 며칠 후면 떠날 것입니다.</AnimaMufffalosPass.letterText>
</LanguageData>