<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OARK_RulePack_ScienceShipQuiz.rulePack.rulesStrings>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 직원에게 몇 가지 사소한 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 담당자에게 연구 과정에 관해 몇 가지 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 직원에게 꽃 떡과 용암 꽃 떡의 차이점에 대해 몇 가지 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 담당자에게 연구 안전에 관해 몇 가지 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 담당자에게 보편적 공식의 적용에 관해 몇 가지 질문을 했고, 이를 통해 귀하의 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 직원에게 연구 포드에 대한 몇 가지 피상적인 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구 부서 담당자에게 시행착오와 연구 수정에 관해 몇 가지 질문을 했고, 이를 통해 관찰자는 몇 가지 새로운 통찰력을 얻었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 관찰자는 현장 연구부 직원들에게 연구 자료 분실에 관해 몇 가지 질문을 했지만, 연구부 직원들은 모호한 답변을 했습니다.</li>
    <li>r_text(envirType==WeakGravity)-&gt;관찰자가 연구부 직원에게 이 연구 포드의 중력 모델이 어떨지 물었습니다.\n\n연구부 직원은 아마도 약한 중력 모델이 될 것이며, 수정이 필요하다면 일반적으로 위쪽으로 조정하면 해결할 수 있다고 말합니다.</li>
    <li>r_text(envirType==StrongWeakGravity)-&gt;관찰자가 연구부 직원에게 이 연구 포드의 중력 모델이 어떨지 물었습니다.\n\n연구부 직원은 아마도 강한 중력 모델이 될 것이며, 수정이 필요한 경우 일반적으로 아래쪽으로 조정하면 해결할 수 있다고 말합니다.</li>
    <li>r_text(envirType==DisorderedGravity)-&gt;관찰자가 연구 부서 직원에게 이 연구 포드의 중력 모델이 어떨지 물었습니다.\n\n연구 부서 직원은 그것이 무질서한 모델일 수도 있다고 말하며, 그럴 경우 보통 먼저 재보정이 필요하다고 합니다.</li>
    <li>r_text(envirType==DisorderedMagnetism)-&gt;관찰자는 연구 부서 직원에게 이 연구 포드의 중력 모델이 어떤 것인지 물었습니다.\n\n연구 부서 직원은 이것이 전자기적 무질서를 일으킬 것이라고 말했고, 이러한 종류의 전자기적 환경은 일반적으로 가장 강력한 중력장을 교란시켜 얻을 수 있습니다.</li>
    <li>r_text(envirType==TravelRK)-&gt;당신의 관찰자는 연구 부서 직원에게 이 연구 포드에 왜 나그네쥐 연방의 로고가 있는지 물었습니다.\n\n연구 부서 직원은 두 당사자 간의 우호적인 관계가 주된 이유이고, 두 번째 이유는...</li>
    <li>r_text(envirType==Fragile)-&gt;당신의 관찰자는 연구부 직원에게 이 연구 포드가 왜 폐품을 조각내어 조립한 것처럼 보이는지 물었습니다.\n\n연구부 직원은 우울한 표정으로 당신을 바라보며 아무 말도 하지 않았습니다.\n\n당신의 말이 맞는 것 같습니다.</li>
    <li>r_text(envirType==HighSignal)-&gt;관찰자가 연구부 직원에게 이 연구 포드의 신호 충격이 왜 그렇게 강한지 물었습니다.\n\n연구부 직원은 물론 쉽게 회수하기 위한 것이라고 말합니다.\n\n아직 회수 작업을 진행하지 않은 것 같습니다.</li>
  </OARK_RulePack_ScienceShipQuiz.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>