<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OARK_RulePack_AccountInquiryText.rulePack.rulesStrings>
    <li>r_text(aspiredStar!=false)-&gt;데이릴리 실버스타는 꼼꼼히 자료를 정리하던 중, 자신이 알고 있는 일부 자재 손실 정보를 알려주며, 이는 연구부의 책임이 맞다고 조심스럽게 사과했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;히야신스 바카는 허둥지둥 자료를 정리하다가 당신의 호출에 응답했습니다. 한참 뒤적거리던 그녀는 겨우 몇 가지 정보를 정리해줬지만, 그 신뢰도는 오늘 그녀의 머리 모양만큼이나 불확실합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;스노우플레이크 프리즘 코스모스는 우울하게 자료를 정리하다가, 당신의 질문을 듣자마자 얼굴이 밝아지며 자신이 알고 있는 정보를 쏟아내기 시작했습니다. 다만 그녀의 특유의 문장 순서를 해독한 후에도, 그 정보의 의미가 그대로일지는 의문입니다.</li>
    <li>r_text-&gt;나이트 시 그래스 미스트는 진지하게 자료를 정리하며, 연구 중에 기록한 일부 정보를 알려주었습니다. 하지만 연구부 내부의 혼란 탓에, 그나마 쓸 만한 정보조차 산산이 흩어져 있었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;탈크레스 미스릴크리드는 엄격하게 자료를 정리하다가 자재 손실 보고서를 보내왔습니다. 그녀는 “이 정도의 합리적 손실로 총괄부가 왜 화를 내는지 모르겠다”고 진심으로 물었습니다. 문제의 심각성을 전혀 모르는 듯했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;단델리온 와일드하트는 호기심 가득한 표정으로 자신이 가진 자료를 공유했습니다. 그녀는 열정적으로 자신의 견해를 덧붙였지만, 아쉽게도 그 견해에는 늘 한두 가지 문제점이 따라붙었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;자카란다 물망초는 차분하게 자료를 정리하고, 정리된 장부 일부를 보내왔습다. 그녀는 연구부가 이런 날이 올 걸 알고 있었다며, “때로는 고난이 사람을 성장시킨다”고 말했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;코코넛 원망초는 멍하니 자료를 정리하다가, 당신의 요청을 받자 막 완성한 자료를 보냈습니다. 그녀는 왜 총괄부가 연구 손실에 불만을 가지는지 이해할 수 없지만, 그래도 연구부가 이 위기를 넘기도록 돕겠다고 말했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;해바라기 시극은 성실하게 자료를 정리하며, 주저 없이 정리된 자료를 보냈습니다. 그녀는 조용히 연구 진도가 총괄부 때문에 방해받았다고 불평했지만, 그들의 의도가 개인적인 감정은 아니라는 점도 이해하고 있었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;와일드플라워 실로초는 혼란스러워하며 당신의 질문을 듣자 알고 있는 모든 것을 털어놓았습니다. 하지만 모든 정보를 전한 후, 그녀는 도대체 무엇이 잘못된 건지 되묻지 않을 수 없었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;스테파니아 와일드하트는 온화하게 자료를 정리하다가, 당신이 올 것을 예상했다는 듯 준비해둔 자료를 건넸습니다. 그녀는 감시나 감사에 전혀 불만이 없으며, 오히려 “때로는 사고가 새로운 기회가 되기도 한다”고 말했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;홉스 와일드팽은 고집스럽게 자료를 정리하다가, 잠시 망설인 끝에 자신이 알고 있는 모든 정보를 말했습니다. 비록 그녀의 연구 대부분이 개인 프로젝트였지만, 그 정보는 자료 정리에 큰 도움이 되었습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;카멜리아 프리지아는 효율적으로 자료를 정리하며, 필요한 정보를 빠르게 요약해주었습니다. 또 당신이 놓친 일부 자재 손실 상황도 알려주었습니다. 그녀는 “이 실수의 근원은 연구부 내부에 있다”며 앞으로 개선하겠다고 다짐했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;미스트루트 플라워 클리어바인은 침착하게 자료를 정리하며, 불필요한 말 없이 필요한 자료를 그대로 전달했습니다. 말은 적었지만, 그 짧은 침묵 속에서 묘한 신뢰와 기대가 느껴졌습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;삼면화 로열하트는 포괄적으로 자료를 정리하던 중, 요청을 듣자 몇 가지 확인만 거치고 내부 문서를 보냈습니다. 평소처럼 공손했지만, 그가 놓친 규정들이 그녀의 내면의 불안을 여실히 드러냈습니다.</li>
  </OARK_RulePack_AccountInquiryText.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>