<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OARK_RulePack_ProgressText.rulePack.rulesStrings>
    <li>r_text-&gt;통신기 너머로 연구부의 보좌관들이 혼란스럽게 논의하는 소리가 희미하게 들립니다다. 어떤 문제로 골머리를 앓는 듯 합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;배경 소음이 전혀 없습니다. 아마 기술부 보좌관들이 휴식 중이거나, 연구에 완전히 몰두하고 있는 듯 합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;연구실에서 장비가 가동되는 소리가 들립니다. 모든 것이 질서정연하게 돌아가며, 묘한 평온함이 감돕니다.</li>
    <li>r_text-&gt;배경에서 어두운 요리에 대한 이름과 논의가 간헐적으로 들립니다. 그 의미를 굳이 깊이 생각할 필요는 없을 것 같습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;꽃떡 상자가 열리는 소리가 들립니다. 아마도 자동 멸균 기능이 있는 ‘자체 청소형 꽃떡’인 듯 합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;대외부의 보좌관이 연구부 보좌관에게 어떤 요청을 전달하는 소리가 들립니다. 곧 대외부의 탐색 능력이 또 한 단계 강화될 모양입니다.</li>
    <li>r_text-&gt;배경에서 항법과 중력에 관한 단어들이 들립니다. 아마 항법부의 보좌관이 반중력 기술의 진행 상황을 묻고 있는 것 같습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;연구부 보좌관들이 위험한 기술의 민간 응용 가능성에 대해 진지하게 토론하는 소리가 들립니다. 제발 생각에만 그치기를 바랍니다.</li>
    <li>r_text-&gt;약간의 소음 속에서 ‘연구 포드’라는 단어가 반복적으로 들립니다. 연구부 보좌관들이 새 연구 포드의 이름을 두고 논의 중인 듯 합니다.\n그런데, 이름이 정말 그렇게 중요한 걸까?</li>
    <li>r_text-&gt;통신기 너머에서 연구부 보좌관들이 기술부 구성원들에게 사용 지침을 진지하게 전달하고 있습니다.\n당신은 하품이 나올 뻔 했습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;희미한 종이 넘기는 소리가 들립니다. 연구부 보좌관들이 고대 이론서를 검토 중인 듯 합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;갑자기 심장이 멎는 듯한 충돌음이 들리고, 이어 비명, 소형 비행기의 제어 불능 소리, 연구부 보좌관들의 놀란 외침이 뒤따릅니다... 왜 기술 담당관의 소리도 들리는 걸까요?</li>
    <li>r_text(gravlitePanel==True)-&gt;배경 소음 속에서 연구부 보좌관들이 어떤 패널의 물리 점검을 하는 소리가 들립니다. 당신은 문득 그들에게 보냈던 중력감응판이 떠오릅니다. 부디 무사하길 바랍니다.</li>
    <li>r_text(gravlitePanel==True)-&gt;통신의 반대편에서 부서지는 소리와 함께 탄식이 들려왔습니다. 보아하니 당신이 그녀들에게 준 중력감응판이 그다지 좋은 결말을 맞이하진 않은 것 같습니다.</li>
    <li>r_text(gravDataBeacon==True)-&gt;배경 속에서, 연구부 보좌관들이 기계족의 포화를 뚫고 데이터를 송신한 어떤 함장의 용기에 대해 찬사를 보내는 소리가 들립니다. 왠지 그 ‘전설의 영웅’이 당신일지도 모른다는 생각이 듭니다.</li>
    <li>r_text(gravDataBeacon==True)-&gt;당신은 과학연구부 시종들이 새로 받은 데이터에 대해 논의하고 있다는 것을 들었고, 이 데이터는 당신이 전송한 바로 그 데이터인 것 같습니다.\n이것이 그녀들에게 도움이 되기를 바랍니다.</li>
    <li>r_text(gravTechStageUpgrade==True)-&gt;중력밴드의 영향으로 배경 소리가 약간 왜곡되어 있습니다. 연구부 보좌관들이 새로 개발한 반중력 장비를 실험 중인 듯 합니다.</li>
    <li>r_text(gravTechStageUpgrade==True)-&gt;통신기 너머에서 속삭이는 듯한 소리가 들립니다. 자세히 들어보니 새로 도착한 반중력 기술 노드에 대해 토론 중 입니다...\n정말 속삭이는 걸까요?</li>
    <li>r_text(gravTechStageUpgrade==True)-&gt;배경은 상당히 조용하며, 몇몇 장비음만 들립니다. 아마 연구를 마친 대부분의 인원이 휴가를 즐기고 있는 듯 합니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==ScienceDepartment)-&gt;통신기 음질이 썩 좋지는 않지만, 여전히 연구부 보좌관들이 서로 대화하는 소리가 들립니다.\n그들은 아직 심사의 여파에 떨고 있는 듯 합니다. 다음엔 기록을 잊지 않길 바랍니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==ScienceDepartment)-&gt;연구부 보좌관들이 꽃떡 재고 부족의 원인과, 그것이 왜 조정부의 심사를 불러왔는지 논의하고 있습니다.\n그들은 자신들의 자원 낭비 수준조차 인식하지 못하는 듯 합니다. 한 번쯤은 교훈이 필요할지도 모릅니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==ScienceDepartment)-&gt;통신기에서 조용한 논의 소리가 들립니다. 연구부 보좌관들이 완전 자동 장부 시스템 개발을 논의 중 입니다.\n조정부가 또 들이닥칠 날이 머지않아 보입니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==EconomyMinistry)-&gt;심사 결과의 여파 때문인지, 오늘의 통신 신호는 평소보다 불안정합니다. 그것이 자원 부족 때문인지, 아니면 연구부의 사기 저하 때문인지는 알 수 없습니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==EconomyMinistry)-&gt;연구 담당관이 인사한 뒤, 연구부는 전력 절감을 위해 통신기 송출을 꺼버렸습니다.\n조정부가 연구부에 내린 제재는 당신의 상상보다 훨씬 터무니없는 듯 합니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==EconomyMinistry)-&gt;오늘은 평소와 달리 보좌관들의 목소리가 무척 침울합니다. 심지어 연구 장비 소리도 많이 줄었습니다.\n이 바보들은 결국 제멋대로의 낭비에 대한 대가를 치르고 있는 셈입니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==WinWin)-&gt;배경의 장비 소리는 평소보다 적지만, 보좌관들의 질서 있는 인수인계 대화가 연구가 여전히 잘 진행되고 있음을 보여줍니다.\n조정부와 그들의 머리카락 모두 만족할 듯합니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==WinWin)-&gt;보좌관들이 연구 효율 최적화 방안을 논의하는 소리가 들립니다. 곧이어 ‘탄화된 음식이 먹을 수 있는가’라는 주제가 다시 등장하지만, 그래도 동료 부서에 대한 배려가 시작된 건 분명합니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==WinWin)-&gt;통신기에서 들리는 배경음은 평소와 같습니다. 장비의 작동음, 보좌관들의 대화, 그리고 장부 기록 알림음이 섞여 있습니다.</li>
    <li>r_text(economyReviewOutcome==WinWin)-&gt;익숙한 장비음 속에서 ‘비용’에 대한 대화가 들립니다.\n당신은 다시 한번, 이곳이 오베로니아 아우레아 연구부임을 확인했습니다.</li>
  </OARK_RulePack_ProgressText.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>