<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_Hidden.label>은밀</VFED_Hidden.label>
  <VFED_Hidden.description>당신의 활동은 비밀리에 이뤄지고 있으며, 제국은 당신이 탈영병과 연계하고 있다는 사실을 알지 못합니다.\n\n제국의 시설을 공격하더라도 즉각적인 대응은 없을 것이며, 세계에서 당신의 존재를 의식하지 않습니다.</VFED_Hidden.description>
  <VFED_Whispers.label>뜬소문</VFED_Whispers.label>
  <VFED_Whispers.description>당신이 한 일들이 상류층 귀족 사이에 퍼지기 시작했으나, 제국은 여전히 사소한 골칫거리 정도로 여길 것입니다.\n\n제국의 시설을 공격하면 순찰대가 출동하겠지만, 일을 처리하고 빠져나갈 시간은 충분할 것입니다. 제국의 물자 관리 지침이 변경되어 밀수품 루트를 확보하는 게 더 어려워질 것입니다.</VFED_Whispers.description>
  <VFED_Rumors.label>루머</VFED_Rumors.label>
  <VFED_Rumors.description>탈영병들의 활동에 대한 소문이 제국의 하급 장교와 병사들 사이에 돌기 시작했습니다. 당신이 관여한다는 구체적인 증거가 드러나진 않았으나, 제국은 이를 진지하게 받아들이고 보안 조치를 강화하고 있습니다.\n\n제국 시설들의 경비가 더욱 삼엄해지며, 당신의 존재를 감지하면 친위대 병력을 투입할 것입니다. 제국의 검문이 강화되면서 길을 오가는 모든 상단을 살펴볼 것입니다.</VFED_Rumors.description>
  <VFED_Rumors.specialEffects.0.label>상단 검문 이벤트 활성화</VFED_Rumors.specialEffects.0.label>
  <VFED_Rumors.specialEffects.1.label>임무 지역의 제국 부대 규모 20% 증가</VFED_Rumors.specialEffects.1.label>
  <VFED_News.label>기삿감</VFED_News.label>
  <VFED_News.description>당신의 활동이 대중에게까지 알려져 제국 언론에 대서특필되고 있습니다. 제국은 이제 당신을 심각한 위협으로 간주하고 우선적으로 추적할 것입니다.\n\n모든 제국 시설의 보안 조치가 크게 강화되었습니다. 더 나아가서, 탈영병이 숨어있을 만한 모든 잠재적인 위치에 공격 부대를 보낼 것입니다. 제국의 선전 활동이 늘어나면서 밀수품과 함께 현지인들의 조력을 얻기가 더욱 힘들어질 것입니다.</VFED_News.description>
  <VFED_News.specialEffects.0.label>제국 습격 빈도 2배 증가</VFED_News.specialEffects.0.label>
  <VFED_News.specialEffects.1.label>임무 지역의 제국 부대 규모 50% 증가</VFED_News.specialEffects.1.label>
  <VFED_News.specialEffects.2.label>제국 프로파간다 살포 이벤트 활성화</VFED_News.specialEffects.2.label>
  <VFED_News.specialEffects.3.label>쫓기는 탈영병 임무가 발생하지 않음</VFED_News.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.label>악의 축</VFED_PublicEnemy.label>
  <VFED_PublicEnemy.description>당신의 이름이 제국 곳곳에서 드러나고 있습니다. 제국은 이제 당신을 최우선 목표로 설정하고, 당신과 추종자들을 찾아내고 제거하는데 모든 자원을 동원하고 있습니다.\n\n제국은 탈영병과 관련이 있을 수 있는 모든 지역을 포탄과 미사일로 날려버리는 초토화 전술을 사용할 수도 있습니다. 제국의 시설에 피해가 가는 일이 있더라도, 탈영병을 제거하기 위해서라면 에어로드론을 통한 무차별 폭격도 서슴지 않을 것입니다. 대부분의 루트가 막혀 밀수품 거래가 극도로 어려워집니다. 제국 첩보 길드가 허위 정보를 유포하여 적과 아군을 구분할 수 없게 만들고, 당신을 다른 세력으로부터 고립시킬 것입니다. 우리는 본격적인 전쟁의 단계에 있으며, 그 결과는 제국과 당신의 운명을 가를 것입니다. 오직 살아남는다는 선택지밖에 존재하지 않을 어려운 싸움에 대비하세요.</VFED_PublicEnemy.description>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>제국 습격 빈도 3배 증가</VFED_PublicEnemy.specialEffects.0.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>임무 지역의 제국 부대 규모 100% 증가</VFED_PublicEnemy.specialEffects.1.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>에어로드론 폭격 이벤트 활성화</VFED_PublicEnemy.specialEffects.2.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>사면자 습격 활성화</VFED_PublicEnemy.specialEffects.3.label>
  <VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>무작위 세력과의 관계가 매일 10만큼 하락</VFED_PublicEnemy.specialEffects.4.label>
  <VFED_DivineInferno.label>재와 불</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_DivineInferno.description>제국이 당신의 위치에 신성한 화염 프로토콜을 가동했습니다. 정화의 불꽃 속에서 위안을 찾을 수 있으시길 바랍니다.\n\n모든 궤도 절단 위성이 포격 지점에 자리 잡기까지 30일의 시간이 남았습니다. 그때까지 주목도를 은밀 수준으로 낮추지 못한다면, 수많은 화염 기둥이 정착지를 유리 표면처럼 매끄럽게 깎아낼 것입니다.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>신성한 화염의 카운트 다운이 시작됩니다.</VFED_DivineInferno.specialEffects.0.label>
</LanguageData>