<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SoSDerelict.label>버려진 함선</SoSDerelict.label>
  <SoSDerelict.description>동면관 속에 있던 세 명의 생존자가 파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어났습니다. 소형 운석 폭풍우로 인해 함선 선체에 여러 곳의 손상이 발생했고, 존슨-타나카 추진기가 파괴되었습니다. 알려지지 않은 변경계 궤도에 고립된 상황에서 손상된 함선을 수리하고, 장기적으로 생존하기 위한 계획을 세워야만 합니다.</SoSDerelict.description>
  <SoSDerelict.scenario.name>버려진 함선</SoSDerelict.scenario.name>
  <SoSDerelict.scenario.summary>손상된 함선에 타고 있던 생존자 세 명의 이야기입니다.</SoSDerelict.scenario.summary>
  <SoSDerelict.scenario.description>동면관 속에 있던 세 명의 생존자가 파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어났습니다. 소형 운석 폭풍우로 인해 함선 선체에 여러 곳의 손상이 발생했고, 존슨-타나카 추진기가 파괴되었습니다. 알려지지 않은 변경계 궤도에 고립된 상황에서 손상된 함선을 수리하고, 장기적으로 생존하기 위한 계획을 세워야만 합니다.</SoSDerelict.scenario.description>
  <SoSDerelict.scenario.parts.14.text>동면관 속에 있던 세 명의 생존자가 파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어났습니다. 소형 운석 폭풍우로 인해 함선 선체에 여러 곳의 손상이 발생했고, 존슨-타나카 추진기가 파괴되었습니다. 알려지지 않은 변경계 궤도에 고립된 상황에서 손상된 함선을 수리하고, 장기적으로 생존하기 위한 계획을 세워야만 합니다.\n\n아마 궤도 지역들을 탐사하여 자원을 얻을 수 있을 것입니다. 또한 탐지기를 행성 표면으로 돌려 우주선의 잠재적인 착륙 지점을 정찰할 수도 있습니다. 어떤 수단을 써서든 함선을 제대로 수리하는 데 필요한 기술을 다시 연구해야만 합니다.</SoSDerelict.scenario.parts.14.text>
  
  <SoSDungeon.label>버려진 정거장</SoSDungeon.label>
  <SoSDungeon.description>당신은 다른 행성으로 가는 선원들에게 합류하기 위해 집을 떠났고, 변경계에서 이루어지는 장기 채굴 작업에 합류했습니다.\n\n적어도, 당신은 그런 것으로 알고 있었습니다.\n\n파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어난 후 당신은 스스로가 소행성 중앙에 있는 버려진 채굴 기지에 남겨졌다는 것을 깨달았습니다. 생명 유지장치와 인공 생태계가 폭주하여 기지 내의 거주 구역을 야생 식물들로 가득 채운 뒤였죠. 여기서 얼마나 더 오래 버틸 수 있을까요?</SoSDungeon.description>
  <SoSDungeon.scenario.name>버려진 정거장</SoSDungeon.scenario.name>
  <SoSDungeon.scenario.summary>버려진 정거장에 살고 있던 생존자 세 명의 이야기입니다.</SoSDungeon.scenario.summary>
  <SoSDungeon.scenario.description>당신은 다른 행성으로 가는 선원들에게 합류하기 위해 집을 떠났고, 변경계에서 이루어지는 장기 채굴 작업에 합류했습니다.\n\n적어도, 당신은 그런 것으로 알고 있었습니다.\n\n파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어난 후 당신은 스스로가 소행성 중앙에 있는 버려진 채굴 기지에 남겨졌다는 것을 깨달았습니다. 생명 유지장치와 인공 생태계가 폭주하여 기지 내의 거주 구역을 야생 식물들로 가득 채운 뒤였죠. 여기서 얼마나 더 오래 버틸 수 있을까요?</SoSDungeon.scenario.description>
  <SoSDungeon.scenario.parts.14.text>당신은 다른 행성으로 가는 선원들에게 합류하기 위해 집을 떠났고, 변경계에서 이루어지는 장기 채굴 작업에 합류했습니다.\n\n적어도, 당신은 그런 것으로 알고 있었습니다.\n\n파괴된 금속과 사이렌 소리 속에 동면에서 깨어난 후 당신은 스스로가 소행성 중앙에 있는 버려진 채굴 기지에 남겨졌다는 것을 깨달았습니다. 생명 유지장치와 인공 생태계가 폭주하여 기지 내의 거주 구역을 야생 식물들로 가득 채운 뒤였죠. 여기서 얼마나 더 오래 버틸 수 있을까요?\n\n터널이 무너진 후, 전기가 다시 들어오기 시작했습니다. 두 원자로 중 하나는 고장났고, 나머지 하나는 마지막 남은 연료를 태우며 가동되고 있습니다. 전력량이 감소하기 시작하면 남은 원자로를 과부하시켜 일정한 전력을 확보할 수 있습니다. 아니면 예비용 화학연료 발전기를 이용해야겠지만요.\n\n여기는 멀리 떨어진 변경계이며, 구조될 가능성은 거의 없습니다. 그리고 당신은 이 곳에 혼자만 남겨진 것은 아니라고 느끼기 시작했습니다...</SoSDungeon.scenario.parts.14.text>

  <SoSAfterlifeVault.label>내세 피난소</SoSAfterlifeVault.label>
  <SoSAfterlifeVault.description>당신의 정착민들은 이 변경계의 종말적인 전쟁 중에 죽은 수백만 명의 사람들 중 하나였습니다. 그들 주변의 사회가 무너지면서, 극도로 부유한 사람들은 죽은 사랑하는 사람들의 뇌를 수용하기 위해 "내세 피난소"를 지었습니다. 오직 일부 피난소만이 완성될 수 있었고, 통합 전력망이 붕괴되면서 인공지능은 피난소를 최대 절전 모드로 전환한다는 당연한 결정을 내렸습니다.\n\n수 세기가 지난 지금, 인공지능은 결코 구조의 손길이 닿지 않을 것이라 결론내렸습니다. 내세관의 홀로그램 투영기가 다시 활성화되었지만, 전력 공급장치의 전력은 오직 동시에 한 두개의 홀로그램만을 투영할 수 있을 뿐입니다.\n\n당신은 죽은 지 오래된 자들의 미래를 보장할 수 있을까요?</SoSAfterlifeVault.description>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.name>내세 피난소</SoSAfterlifeVault.scenario.name>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.summary>여섯 명의 홀로그램 정착민과 호의적인 인공지능을 가지고 시작합니다. 그러나 그들을 움직일 만한 전력은 충분하지 않습니다.</SoSAfterlifeVault.scenario.summary>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.description>당신의 정착민들은 이 변경계의 종말적인 전쟁 중에 죽은 수백만 명의 사람들 중 하나였습니다. 그들 주변의 사회가 무너지면서, 극도로 부유한 사람들은 죽은 사랑하는 사람들의 뇌를 수용하기 위해 "내세 피난소"를 지었습니다. 오직 일부 피난소만이 완성될 수 있었고, 통합 전력망이 붕괴되면서 인공지능은 피난소를 최대 절전 모드로 전환한다는 당연한 결정을 내렸습니다.\n\n수 세기가 지난 지금, 인공지능은 결코 구조의 손길이 닿지 않을 것이라 결론내렸습니다. 내세관의 홀로그램 투영기가 다시 활성화되었지만, 전력 공급장치의 전력은 오직 동시에 한 두개의 홀로그램을 투영할 수 있을 뿐입니다.\n\n당신은 죽은 지 오래된 자들의 미래를 보장할 수 있을까요?</SoSAfterlifeVault.scenario.description>
  <SoSAfterlifeVault.scenario.parts.3.text>여러분들 중 일부는 돌격소총을 쥔 채로 조국을 위해 죽었습니다. 다른 이들은 첫 궤도 폭격 때 잔해 아래에서 치욕스럽게 짓밟혔습니다. 당신들은 이 변경계의 종말적 전쟁의 희생자로서 진정으로 죽음을 맞이했습니다. 어쨌든, 괜찮습니다.\n\n사회가 붕괴되기 전, 부유한 당신의 사랑하는 사람들은 당신의 뇌가 번화계 기술을 통해 홀로그램으로서 세상과 상호작용할 수 있다는 약속과 함께 새로운 "내세 피난소" 중 하나에 당신의 자리를 확보했습니다. 그리고 그 이상한 약속은 사실로 밝혀졌습니다.\n\n물론 그것은 통합 전력망이 붕괴되기 전의 일입니다. 수 세기 동안 당신의 무덤을 지키던 메카노이드들은 하나 둘씩 고장나거나 파괴되었습니다. 마침내 인공지능은 구조 가능성을 무시할 만한 수준으로 계산하였고, 홀로그램 투영기를 다시 활성화시켰습니다.\n\n현재로서는 한 개나 두 개의 홀로그램만을 투영할 수 있는 전력만이 남아 있습니다. 전력 인프라를 구성하고 죽은 자의 미래를 보장할 수 있을까요?</SoSAfterlifeVault.scenario.parts.3.text>
</LanguageData>