<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <TOV_CelestiaElf.label>셀레스티아 엘프</TOV_CelestiaElf.label>
  <TOV_CelestiaElf.description>셀레스티아 엘프는 완벽한 우주-인간 대체종으로 설계되었습니다. 그들은 매우 긴 수명, 뛰어난 제작 능력, 예민한 감각, 섬세한 정신 능력, 그리고 높은 지성을 지니고 있으며 정신적 붕괴가 일어나더라도 결코 폭력적으로 변하지 않습니다. 긴 수명을 얻은 대가로 팔다리는 길지만 연약하며, 번식력이 크게 줄어든 상태입니다.</TOV_CelestiaElf.description>
  <TOV_CelestiaElf.descriptionShort>셀레스티아 엘프는 뛰어난 과학자이자 기술자입니다. 그들은 긴 수명, 탁월한 제작 기술, 예민한 감각, 초능력, 그리고 뛰어난 지능을 지니고 있습니다. 그들은 정신적 붕괴가 일어나더라도 결코 폭력적으로 변하지 않습니다. 긴 수명을 얻은 대가로 팔다리는 길지만 연약하며 매우 낮은 생식 능력을 가지고 있습니다.</TOV_CelestiaElf.descriptionShort>
  <TOV_HighElf.label>하이 엘프</TOV_HighElf.label>
  <TOV_HighElf.description>하이 엘프는 셀레스티아 엘프의 유전적 변종입니다. 그들은 매우 긴 수명, 뛰어난 사회성, 예민한 감각 그리고 민감한 초능력을 지니고 있습니다. 그들은 정신적 붕괴가 일어나더라도 결코 폭력적으로 변하지 않습니다. 수명을 얻은 대가로 팔다리는 길지만 연약하며, 번식력이 크게 줄어든 상태입니다.</TOV_HighElf.description>
  <TOV_HighElf.descriptionShort>하이 엘프는 뛰어난 언변과 정신적 능력을 지녔습니다. 매우 긴 수명, 탁월한 사회성, 예민한 감각 그리고 민감한 정신 능력을 소유하고 있습니다. 그들은 정신적 붕괴가 일어나더라도 결코 폭력적으로 변하지 않습니다. 긴 수명을 얻은 대가로 팔다리는 길지만 연약하며 매우 낮은 생식 능력을 가지고 있습니다.</TOV_HighElf.descriptionShort>
  <TOV_WildElf.label>와일드 엘프</TOV_WildElf.label>
  <TOV_WildElf.description>와일드 엘프는 하이 엘프의 유전적 변종입니다. 그들은 매우 긴 수명, 뛰어난 사냥 기술, 예민한 감각, 그리고 동물적인 감각을 지니고 있습니다. 하지만 팔다리는 길지만 연약합니다. 사냥 기술과 정확한 사격술로 유명한 와일드 엘프는 하이 엘프의 유전자 변이체라 할 수 있습니다. 한때 하이 엘프였지만, 야생에서의 삶을 선택했거나 어쩔 수 없이 야생에서 살게 되었으며, 자연에 적응했습니다. 그들은 뛰어난 사냥꾼이며, 동물 같은 감각을 지니고 있습니다.</TOV_WildElf.description>
  <TOV_WildElf.descriptionShort>와일드 엘프는 뛰어난 사냥꾼이며 적응력이 매우 강합니다. 그들은 매우 긴 수명, 탁월한 손재주, 예민한 감각 그리고 독성에 대한 저항력을 가지고 있습니다. 팔다리는 길지만 연약하며 생식 능력이 낮다는 단점이 있습니다.</TOV_WildElf.descriptionShort>
  <TOV_DarkElf.label>다크 엘프</TOV_DarkElf.label>
  <TOV_DarkElf.description>다크 엘프는 하이 엘프의 유전적 변종입니다. 그들은 셀레스티아의 유전자 절반을 물려 받아 긴 수명, 뛰어난 근접 전투 기술, 예민한 감각, 그리고 쓰러지기 전에 큰 고통을 견딜  수 있는 능력을 지녔습니다. 하지만 팔다리는 길지만 연약합니다. 전투에 뛰어난 지구력으로 유명한 다크 엘프는 하이 엘프의 유전자 변이체라 할 수 있습니다. \n\n 다크 엘프는 한때 하이 엘프였지만, 안락함 대신 고통을 택하여 약탈자, 노예상이 되었고, 하이 엘프를 비롯한 다른 종족들에게 미움을 받게 되었습니다. 하지만 그들은 개의치 않습니다. 그것이 바로 그들의 선택이기 때문입니다.</TOV_DarkElf.description>
  <TOV_DarkElf.descriptionShort>다크 엘프는 뛰어난 전사입니다. 그들은 잠을 자지 않고도 오랜 시간을 견딜 수 있으며 매우 긴 수명, 탁월한 근접 전투 기술, 예민한 감각 그리고 고통에 대한 둔감함 지니고 있습니다. 팔다리는 길지만 연약하며 생식 능력이 낮다는 단점이 있습니다.</TOV_DarkElf.descriptionShort>
</LanguageData>