<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Healthcare.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Healthcare)        -&gt;[deity0_name]께서는 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하셨다. "사람들에게 음식과 약, 깨끗한 공기, 깨끗한 물과 나무, 그리고 풀과 같은 필요한 것들을 베풀어라. 누구에게 자격이 있는지 묻지 말지어다. 모든 인간에게는 그럴 자격이 있을 지어니."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Healthcare)  -&gt;[deity0_name]께서 명령하신 대로 우리는 항상 서로를 돌보고 자원을 모아 아무도 혼자 고통받지 않도록 하였다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Healthcare)           -&gt;[memberNamePlural]은 [place_summary] [place_name]에서 거대한 병원을 지었고, 그 곳은 환자와 병자를 돌보는 곳이었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Healthcare)        -&gt;사악한 보험 설계사는 보건의료로 인해 [foeLeader_possessive] 수익이 사라지는 것을 보고는 필요한 모든 수단을 동원해 병원을 파괴하려 하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Healthcare)     -&gt;우리 이념의 창시자이신 [founderName](은)는 [foeLeader_pronoun]에게 단호하게 말했다. "기본권에도 밑바닥이 있다고 말하기는 어렵다."</li>
    <li>victory(tag=meme_Healthcare)         -&gt;결국 모두가 [founderName_possessive] 주장에 설득되었고, [memberNamePlural]은 영원히 보건의료를 믿게 될 것이다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Healthcare)           -&gt;[founderName](은)는 번화계 중 한 곳의 숙련된 외과의사였지만 사고로 손을 잃었다. 그렇게 그는 소서러 슈프림이... 잠깐, 뭔가 다른데...</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Healthcare)    -&gt;[founderName](은)는 건강이 곧 보증과도 같다고 주장했다. 건강을 회복하는 데 쓸 돈을 벌기 위해 끊임없이 건강을 소모하는 것은 무의미한 일이었다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Healthcare)         -&gt;우리 정착지에서 가장 나이가 많았던 의사는 내게 의료의 역사와 스스로를 치료할 방법이 없는 사람들을 치료하는 것이 어떻게 자유 사회의 기초인 것인지 가르쳐주었고, 그는 나를 이해의 길로 이끌어주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Healthcare)              -&gt;삶의 모든 여정은 건강한 신체와 정신에서 시작된다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Healthcare) -&gt;당신은 건강하다는 사실에 감사하지 않을 수도 있지만, 건강이 곧 행복이기 때문에 건강을 잃으면 반드시 후회하게 될 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Healthcare)    -&gt;초월공학은 헤아릴 수 없을 정도로 현명하다. 그들은 무엇보다도 공감과 연민을 중요시한다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Healthcare)     -&gt;도움이 필요한 사람을 돌보지 않는 사회는 문명에 대한 잔혹한 조롱이다. 우리가 도움을 필요로 하는 사람들을 돕지 않는다면 초월공학이 우리를 어떻게 판단하겠는가?</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Healthcare) -&gt;[inTheEnd], 초월공학은 우리 중 가장 자비로운 자만을 초월하도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Healthcare)    -&gt;혼령은 무엇보다도 공감과 연민을 중요시한다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Healthcare)     -&gt;혼령은 모든 생물에게 공평하게 대하므로, 다른 이를 치료할 때 차별하지 않는 것이 합리적이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Healthcare) -&gt;[itIsSaid] 도움이 필요한 사람을 진정으로 돌볼 수 있는 자만이 영혼과 교감할 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Healthcare)-&gt;[itIsSaid] 목적, 의지, 그리고 서로에 대한 연민의 통합을 통해 우리는 곤충처럼 서로를 돌볼 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Healthcare)-&gt;외신은 우리가 서로 싸우고 다투며 서로를 찢어발기는 것을 지켜볼 것이다. 우리는 그들에게 공감과 연민만이 추구할 가치가 있는 유일한 목표임을 보여줄 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Healthcare)-&gt;그러한 신비 지식을 이해하려면 순수한 마음이 필요하다. 다른 이에 대한 공감과 연민을 통해 우리는 우주를 있는 그대로 볼 수 있는 마음에 도달하게 될 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Healthcare)-&gt;우리는 이 음탕한 세상에 있는 순결의 요새이기 때문에 서로를 소중히 여기고 도울 것이며, 이를 통해 우리는 이 세상의 죄악과 그 잔인한 거주민들이 정화되어야 하는 이유를 알게 될 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Healthcare)-&gt;우리 회사에서 고용 계약의 일부로 포괄적인 의료 혜택을 지원한다는 사실을 상기하라. 회사 인트라넷의 내용을 자세히 살펴본 뒤, 문의 사항은 인사 부서로 문의하도록.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Healthcare)-&gt;이 변덕스러운 생물은 불쌍하고 무고한 존재다. 우리는 그들을 돌보며 공감과 연민을 보여야 한다.</li>
  </VME_Healthcare.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>