<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Gestalt.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Gestalt)        -&gt;[deity0_name]께서는 모든 남성과 여성을 하나의 의식으로 창조하셨으나, 우리의 어리석음으로 인해 서로 단절되었다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Gestalt)  -&gt;[deity0_name]께서 모든 이에게 말씀하시기를, "지금까지 존재하는 유일한 경계선은 자아 뿐이다. [deity0_name](이)가 말한다."</li>
    <li>intro(tag=meme_Gestalt)           -&gt;[place_summary] [place_name]의 사람들은 한 마음으로 협동하여 [deity0_name]의 영광을 위한 [altarName](을)를 지었다. 그들은 모든 의식이 하나이며, 단지 물리적인 얇은 장막에 분리되어 있다는 사실을 알게 되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Gestalt)        -&gt;[foeLeader](은)는 [memberNamePlural]의 통합을 견디지 못했고, [foeLeader_possessive] [foeSoldiers]을 [place_community](으)로 보내 그들의 군체의식을 파괴하려 하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Gestalt)     -&gt;[founderName](이)라는 이름의 [place_job](은)는 [foeLeader]에 대한 저항의 표시로 [founder_pronoun] 스스로 불길 속에 투신하였다. [founderName](은)는 불길 속에서 죽었지만, [memberNamePlural]에게 있어서는 영원한 기계의 톱니 중 하나에 불과했기 때문에 아무런 문제도 되지 않았다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Gestalt)         -&gt;[founderName]의 행동이 사람들을 하나로 묶었고, 그들은 마치 단일한 유기체처럼 [foeLeader]의 집을 폭풍처럼 휩쓸었다. [foeSoldiers]은 그런 군체의식에 아무런 저항도 할 수 없었고, [foeLeader](은)는 무자비하게 살해되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Gestalt)           -&gt;모든 이들이 스스로를 위해 행동하는 세상에서 [founderName](은)는 한 가지 진실을 말했다. "당신은 개인이 아니라 더 큰 유기체의 일부일 뿐이다."</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Gestalt)    -&gt;[founderName](은)는 우리의 의식을 신체에 종속된 자아를 넘어 외부로 확장시켜 집단과 인류의 자아를 받아들이도록 가르쳤다. 집단과 인류의 목적은 초월적이며, 그것을 받아들이는 것은 곧 깨달음을 얻는 것과 같다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Gestalt)     -&gt;그들은 우리의 하나된 생각에 놀랐다. 나는 그들에게 그것보다 더 중요한 것은 없다고 설명했다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Gestalt)              -&gt;목적과 생각의 조화, 헤매지 않고, 의심의 여지 없는... 방비된 의지와 힘</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Gestalt) -&gt;우리는 많고... 당신은 하나다. 어떻게 우리를 이길 수 있겠는가?</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Gestalt)    -&gt;초월공학의 모든 생각과 행동, 모든 지성의 불꽃은 하나의 정신으로 묶여 있고, 광년 거리의 공간에 뻗어 있는 하나의 독립체로 연결되어 있다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Gestalt)     -&gt;다체화된 의식은 분산 연결망의 한 노드를 제외한 모든 것이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Gestalt) -&gt;[inTheEnd], 우리는 육체의 사슬에 묶여 있어 그들이 성취한 것과 같은 완전함에 결코 도달할 수 없지만, 우리는 명백히 시도해볼 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Gestalt)     -&gt;인류는 하나의 과포화된 혼령으로 나타낼 수 있으며, 우리는 스스로의 개성으로부터 해방되어야 그것을 포용할 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Gestalt)-&gt;[itIsSaid] 우리는 곤충의 군체의식을 연구하고 그들의 완전함을 모방할 수 있다. 진정한 동기화, 목적과 생각의 조화, 헤매지 않고, 의심의 여지 없는... 방비된 의지와 힘.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Gestalt)-&gt;우리는 목적과 생각의 조화, 헤매지 않고, 의심의 여지 없이 방비된 의지와 힘을 통해서만 우리를 괴롭히는 외우주의 광기에 맞서 싸울 수 있을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Gestalt)-&gt;우리는 목적과 생각의 조화로 정신을 통일할 것이다. 헤매지 않고, 의심의 여지 없이. 비밀스러운 지식들은 우리 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Gestalt)-&gt;우리는 목적과 생각의 조화로 정신을 통일할 것이다. 헤매지 않고, 의심의 여지 없이. 단 하나의 목적, 단 하나의 의지인 파괴를 위해.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Gestalt)-&gt;'직원 감사'에 대해 불미스러운 소문이 돌고 있다는 사실에 대해 들었다. 우리 회사에서 모두는 하나로서 행동한다는 사실을 상기해야 할 필요가 있다. 우리 회사는 목적과 생각의 조화를 중시하며, 헤매지 않고 의심의 여지 없는 방비된 의지와 힘을 지향한다. 이것은 우리 고객이 원하는 것이다, 우리 고객이 말이다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Gestalt)-&gt;이 모든 유전자 조작 피조물이 좋은 것인지 나쁜 것인지 판단하려면 모두가 하나 되어 판단해야만 한다.</li>
  </VME_Gestalt.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>