<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_HolyDiseases.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_HolyDiseases)        -&gt;[deity0_name]께서는 [deity0_possessive] 선물로서 모든 종류의 바이러스와 박테리아, 작은 유기체들로 우주를 가득 채워주셨다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_HolyDiseases)  -&gt;우리는 [deity0_name]의 선물을 받아들여 우리의 신체를 [deity0_possessive] 질병들로 가득 채웠으니, [deity0_pronoun]께서 기뻐하셨다.</li>
    <li>intro(tag=meme_HolyDiseases)           -&gt;[memberNamePlural]은 [place_summary] [place_name]에서 [deity0_name]의 신성하고 거대한 상징이 있는 밀봉된 무덤을 발견하였다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_HolyDiseases)        -&gt;한 고고학자가 [memberNamePlural]에게 고대 무덤을 열도록 지시하였고, 그 안에서 오랫동안 잊혀진 문명의 미생물 기록 보존소가 발견되었다. 그리고 세상에 수천 년간 보지 못했던 질병이 만연함을 알게 되었다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_HolyDiseases)     -&gt;[memberNamePlural]에게 가장 존경받던 [founderName](이)라는 이름의 사제가 기록 보존소에 있던 질병 중 하나에 스스로를 감염시켜 그것이 [deity0_name]의 선물임을 보여주었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_HolyDiseases)         -&gt;[founderName](은)는 [deity0_name]의 축복을 받았고, 오늘날까지 우리는 스스로의 신체를 [deity0_possessive] 만병의 그릇으로서 바치게 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_HolyDiseases)           -&gt;[founderName](은)는 인류의 행성 식민화 초기의 생체공학자였다. 식민지 사회의 나약하고 안일한 행태를 보고서 [founder_pronoun]는 소형 함선을 타고 [founder_possessive] 운동을 시작하였다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_HolyDiseases)    -&gt;[founderName](은)는 위대한 유전학자들로 팀을 구성한 뒤, 건강한 신체를 점차 변형시켜 질병에 대한 저항력을 높였다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_HolyDiseases)         -&gt;우리 병원에서 가장 나이가 많았던 의사는 내게 질병의 역사와 인류가 항상 질병과 죽음을 두려워했다는 사실을 가르쳐주었다. 그는 정말로 나를 이해의 길로 이끌어주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_HolyDiseases)              -&gt;미생물도 자연의 일부이며 질병을 받아들이지 않으면 우리는 질병에 약화될 뿐이다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_HolyDiseases) -&gt;질병을 삶의 일부로 받아들여야만 우리의 진정한 잠재력을 깨달을 수 있다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_HolyDiseases)    -&gt;초월공학에게 있어 우리는 보잘 것 없는 미생물과 같다. 따라서 되물을 필요가 있다. 우리는 스스로 미생물처럼 다뤄지기를 원하는가?</li>
    <li>archistFact(tag=meme_HolyDiseases)     -&gt;만약 초월공학이 보기에 하찮아 보이는 생물을 대하듯이 우리를 대했다면 이미 오래 전에 우리는 존재 자체가 지워졌을 것이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_HolyDiseases) -&gt;그러므로 우리가 진화적으로 우리보다 훨씬 진보된 존재에게 좋은 대우를 받기를 원하는 것처럼 질병을 일으키는 미생물에게도 마찬가지로 대해야 한다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_HolyDiseases)    -&gt;혼령의 세계에서는 각 존재마다 그것을 지키고 보호하는 존재가 있다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_HolyDiseases)     -&gt;가장 하찮고 미약한 존재들에게도 정신이 존재한다는 것은 당연한 사실이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_HolyDiseases) -&gt;우리의 필멸하는 신체를 질병의 혼령을 위한 그릇으로 제공함으로서 우리는 항상 그들의 은총을 받을 수 있게 될 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;[itIsSaid] 가장 거대한 역병은 무시무시한 곤충 떼를 몰고 우리에게 내려올 것이며, 우리는 그것을 기쁘게 받아들일 것이다. 그들과의 접촉은 신성하고 존엄한 것이기 때문이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;우리의 필멸하는 신체를 가장 위험한 질병에 노출시켜야만 이 절대적인 광기에 찬 초자연적 존재의 맹공에 버텨낼 수 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;우리는 신체를 썩게 만드는 질병으로 인한 고통을 통해 가장 거대한 비밀을 해독할 수 있는 집중력을 얻을 수 있을 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;임박한 종말의 징조로서 질병, 굶주림, 전쟁과 죽음이 있을 것이며, 우리는 기쁘게 첫 번째 징조를 받아들일 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;우리 회사에서는 유급 병가 중에도 재택 근무를 하고 더 열심히 일하면 이를 문제삼지 않을 것이다. 고작 몇 도 정도의 열은 결코 사람을 죽게 만들 수 없다! 그리고 그런 상황에서 일한다는 것은 그만큼 회사에 공헌한다는 뜻이므로 모든 작업이 느리지만 해결된다는 의미이다! 적극적으로 생각하라!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_HolyDiseases)-&gt;인류의 이 모든 변덕스러운 창조물들은 우리에게 신성한 질병의 무한한 저장고와 풍요로운 질병을 제공한다.</li>
  </VME_HolyDiseases.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>