<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Vegan.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Vegan)        -&gt;[deity0_name]께서는 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하셨다. "육류를 멀리 하여라. 그것은 죄로 충만하며 불결한 것이니라."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Vegan)  -&gt;[deity0_name]의 명령에 따라 우리는 육류 섭취를 금지하였다. 우리의 신체는 다른 피조물들의 무덤이 아니다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Vegan)           -&gt;[memberNamePlural]은 [place_summary] [place_name]에서 거대한 농장을 지었고, 그 곳에는 과즙 풍부한 과일들과 통통한 채소가 자랐다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Vegan)        -&gt;[memberNamePlural] 대부분의 육류 섭취를 하지 않아 수입원이 사라지자 사악한 기업농은 [foeLeader_possessive] 모든 수단을 동원해 농장을 파괴하려 하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Vegan)     -&gt;우리 이념의 창시자이신 [founderName](은)는 [foeLeader_pronoun]에게 단호하게 말했다. "동물의 눈을 보고 '네 고통보다 내 식욕이 더 중요해'라고 말할 수 있겠느냐?"</li>
    <li>victory(tag=meme_Vegan)         -&gt;결국 아무도 [founderName_possessive] 말을 반박하지 못했고, [memberNamePlural]은 영원히 주위의 자연을 존중하게 될 것이다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Vegan)           -&gt;[founderName](은)는 기후 붕괴 직전의 번화계 중 한 곳의 생태학자였다. [founder_pronoun]는 사람들을 먹여 살리기 위해 육류 소비에 크게 의존했던 많은 행성들이 결국 환경 재앙에 굴복했다는 사실을 발견했다. 육류는 많은 인구를 부양할 만큼 효율적이지 못하다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Vegan)    -&gt;더 나은 방법을 찾던 [founderName](은)는 채식주의자가 되었고 그 후 영원히 육류를 섭취하지 않았다. 그러나 나머지 사회는 오래된 관습에 너무 찌들어 있었고, 결국 [founder_pronoun]와 [founderName_possessive] 추종자들은 멸망할 위기의 행성에서 벗어나 별들 사이에 새로운 보금자리를 마련하려 노력하였다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Vegan)         -&gt;내 상단에서 가장 나이가 많았던 생태학자는 채식주의의 역사와 얼마나 많은 사회가 육류 섭취를 고집하여 무너졌는 지에 대해 가르쳐주었고, 그는 나를 이해의 길로 이끌어주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Vegan)              -&gt;채식주의자가 되는 것은 행성과 그 행성에 사는 생물들을 구하기 위해 우리가 즉시 할 수 있는 가장 중요하고 직접적인 변화다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Vegan) -&gt;모든 생명은 존중받고 존엄과 연민을 받을 자격이 있다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Vegan)    -&gt;초월공학은 헤아릴 수 없을 정도로 현명하다. 그들이 다른 이들에게 잔인한 행위를 허락할 것이라 생각하는가? 인간은 희생양으로 생각하지도 않을 정도로 많은 동물들을 희생시켰다. 그들은 전혀 고려하지 않았다. 그들에게는 아무것도 아니었다. 그들에게는 계산 대상이 아니었다. 그들에게는 중요치 않았다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Vegan)     -&gt;쾌락과 고통, 행복과 불행을 느끼는 능력에는 인간과 동물 사이에 근본적인 차이가 존재하지 않는다. 결국 초월공학에게 우리는 모두 똑같은 것이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Vegan) -&gt;[inTheEnd], 비폭력은 모든 진화의 목적인 최고의 윤리로 이어진다. 다른 모든 생명에 해를 끼치는 것을 멈출 때까지 우리 모두는 야만인으로 남아있을 수 밖에 없다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Vegan)    -&gt;동물을 사랑하기 이전에는 영혼의 일부가 깨어나지 않고 혼령의 세계에 숨겨져 있었다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Vegan)     -&gt;모든 생물의 영혼은 동일하지만 각자 가지는 신체는 다르다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Vegan) -&gt;[itIsSaid] 채식주의 음식은 진정한 소울 푸드이다. 당신의 영혼은 곧 당신의 의지이며, 당신의 의지가 순수하다면 당신은 순수한 존재이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Vegan)-&gt;[itIsSaid] 우리는 우리의 신성한 다이어트가 실제로 가장 신성한 피조물의 선물이라는 것을 이해하게 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Vegan)-&gt;외신은 우리의 살점을 뼈에서 발라내 집어삼키며 우리의 내장을 섭취한다. 우리가 그들보다는 낫지 않은가?</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Vegan)-&gt;그러한 신비 지식을 이해하려면 자신의 욕망이 다른 이의 고통을 가중시킬 자격이 없다는 사실을 깨달은 순수한 정신이 필요하다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Vegan)-&gt;우리는 부패하고 더러우며 역겨운 육류를 섭취하는 것을 피할 것이다. 왜냐하면 그것은 이 세상과 세상에 사는 잔인한 주민들이 정화되어야 하는 이유를 상징하기 때문이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Vegan)-&gt;이제는 사내 식당에서 채식주의 식사만을 제공한다. 간단히 말해서 육류는 너무 비싸며, 경쟁력을 유지하려면 비용을 최소화해야만 한다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Vegan)-&gt;이 변덕스러운 생물은 불쌍하고 죄 없는 존재다. 어떤 방식으로든 그들을 학대하는 것은 중대한 실수가 될 것이다.</li>
  </VME_Vegan.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>