<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Egalitarian.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Egalitarian)        -&gt;[deity0_name]께서는 참된 지혜로 가는 길이 관용과 평등에 있음을 보여주셨다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Egalitarian)  -&gt;[deity0_name]께서 모든 [memberNamePlural]에게 말씀하시기를, "너희들은 모두 나의 형상을 본따 창조되었으니, 내 눈에는 너희들이 모두 평등할 지어다."</li>
    <li>intro(tag=meme_Egalitarian)           -&gt;[place_summary] [place_name]에 있는 [deity0_name]의 [altarRoomLabel]에서 사람들이 이웃의 믿음을 받아들이고 다양한 관점을 공유하는 것을 즐기는 전통이 시작되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Egalitarian)           -&gt;편협한 [foeLeader](은)는 [foeLeader_pronoun]의 믿음과 다른 그 어떤 믿음도 용납치 않았기 때문에 이러한 광경을 경멸하는 눈으로 바라보았다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Egalitarian)        -&gt;[deity0_name]의 참된 추종자인 [founderName](은)는 [place_powerCenter] 앞에 서서 존중과 관용의 필요성에 대해 길고 열정적인 연설을 하였다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Egalitarian)            -&gt;[foeLeader](은)는 그 말에 확신을 가지지 않았더라도 모두가 [founderName]의 말에 박수를 쳤고, 그 순간부터 [founderName_pronoun]는 [deity0_name]의 대변자로 불리기 시작했다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Egalitarian)           -&gt;[founderName_possessive] 어린 시절부터 [founderName](은)는 박해를 받고 수감되었다. [founderName_possessive] 생각은 근본적으로 다른 이들과 달랐기 때문에 [founderName_pronoun]는 어디에도 속할 수 없었다. 아마도 [founderName_pronoun]는 이러한 차별에 대해 [founderName_pronoun] 스스로를 더 증오할 수도 있었지만, 대신 [founderName_pronoun]는 정반대의 길을 선택했다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Egalitarian)    -&gt;[founderName]의 관용과 평등에 대한 생각은 일부 사람들에게 깊은 영감을 주었으며 이를 통해 새로운 사상이 만들어졌다. 빛은 편견을 모르고, 바람은 차별을 모르며, 비는 아첨을 모르고, 작물은 분리를 모르는 법이다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Egalitarian)         -&gt;편견, 증오, 따돌림, 곡해와 차별은 인권으로 간주되어서는 안 된다. 그것을 이해하는 데 너무 오랜 시간이 걸렸다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Egalitarian)              -&gt;강한 정의감이 없는 인간은 인간이 아니다. 강한 수용 의식이 없는 인간은 인간이 아니다. 강한 평등주의가 없는 인간은 인간이 아니다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Egalitarian) -&gt;인간이 된다는 것은 인간답게 행동한다는 것이고, 인간답게 행동한다는 것은 모든 형태의 비인간성에 맞서는 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Egalitarian)    -&gt;초월공학은 너무 현명하고 진보되어 생각이 완전함을 이룬 윤리적 개발의 정점이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Egalitarian)     -&gt;초월공학에게는 두 인간 사이에 차이가 없다. 그들의 눈에는 우리 모두가 똑같아 보인다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Egalitarian) -&gt;우리의 차이점을 잊고 우리 모두를 인간으로 받아들이는 데 집중함으로서 우리는 초월할 가치를 가질 수 있다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Egalitarian)    -&gt;혼령이 우리에게는 그림자에 불과한데도 현실 뒤의 음지에서는 만연한 만큼이나 우리도 그들에게 가려져 있는 존재이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Egalitarian)     -&gt;혼령들에게 우리는 천상 차원의 희미한 그림자에 불과하다. 우리에게는 너무나도 두드러져 보이는 차이가 그들에게는 그렇게 눈에 띄는 차이가 아니다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Egalitarian) -&gt;[itIsSaid] 우리의 차이점을 잊고 우리 모두를 인간으로 받아들이는 데 집중함으로서 우리는 혼령이 우리의 말을 듣도록 할 수 있을 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Egalitarian)-&gt;[itIsSaid] 우리는 서로의 차이점이 그렇게 중요하게 여겨지지 않는 사회를 만들 것이다. 모든 곤충이 그렇듯이 쉽게 수용하고 관용할 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Egalitarian)-&gt;그러한 우주적 타락 앞에 우리의 분쟁과 차이점은 무의미하다. 죽음은 그들이 수집하는 이들의 이념에 신경쓰지 않는다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Egalitarian)-&gt;그러한 신비 지식은 열린 마음을 요구한다. 우리는 모든 종류의 가르침과 이념을 받아들여야 한다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Egalitarian)-&gt;편협한 마음으로는 종말을 불러올 수 없다. 우리가 종말을 불러오고 싶다면 좀 더 열린 마음으로 보아야 할 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Egalitarian)-&gt;이번 주부터 우리 회사에서는 모든 직원이 평화롭게 자신의 신념을 자유로이 표현할 수 있도록 새로운 다종교 정책을 시행하게 되었다. 인사 부서는 예정된 다종교 집회를 위한 예약과 시간표를 결재할 것이다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Egalitarian)-&gt;이 변덕스러운 생물은 많은 이들 사이에서 논쟁의 대상이다. 이들은 보호받아야 하는가, 아니면 파괴되어야 하는가? 우리는 결정하기 전에 먼저 모든 관점을 들어보는 것이 좋을 것이다.</li>
  </VME_Egalitarian.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>