<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Trader.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Trader)        -&gt;[deity0_name]께서는 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하셨다. "가난은 곧 대죄일지어다. 부를 축적하는 것이 인류의 참된 가치일 지어니."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Trader)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 가장 부유한 세력이 되기 위해 노력하였다. 시들은 우리가 떠난 후에도 번영과 풍요에 대해 노래할 것이다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Trader)           -&gt;[memberNamePlural]은 [place_summary] [place_name]에 [deity0_name]께 헌정된 모든 재물을 보관할 거대한 금고를 지었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Trader)        -&gt;시기심 많은 [foeLeader](은)는 [foeLeader_pronoun] 스스로를 위해 이 모든 재물을 원했고, 힘들게 모은 부를 도적질하려 하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Trader)     -&gt;대상인으로 알려진 [founderName](은)는 동맹 무역상에게서 강력한 중성자 폭탄을 구매하여 [foeLeader]의 병사들에게 사용하였다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Trader)         -&gt;무시무시한 무기가 그들의 대열을 몰살시켰고, 살점과 뼈가 녹아내렸지만 금고는 비용을 아끼지 않고 지어졌기 때문에 원자탄의 맹렬한 분노에도 아무런 영향을 받지 않았다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Trader)           -&gt;[founderName](은)는 번화계 중 한 곳의 경제학자였다. [founder_pronoun]의 눈에는 [foeLeader_pronoun]를 둘러싼 겉치레 뿐인 번화함을 넘어 그 속의 퇴폐만이 보였다. 무엇이 삶을 가치있게 만드는 것인지 잊어버린 거짓된 번영 이후의 경제 침체와도 같은 결핍을 말이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Trader)    -&gt;스스로 부를 축적하는 스릴을 만끽하면서 [founderName](은)는 상인들로 팀을 모아 변경계로 여행을 떠나기 위해 함선을 빌렸다. 안타깝게도 [founderName_pronoun]는 이 위험한 여정에서 살아남지 못했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Trader)         -&gt;내 상단에서 가장 나이가 많았던 상인은 내게 부의 역사와 인류가 어떻게 항상 번영을 추구해왔는지 가르쳐주었고, 그는 나를 이해의 길로 이끌어주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Trader)              -&gt;사람의 진정한 가치와 힘은 이익에 있다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Trader) -&gt;가난한 이는 무방비한 자이고, 변경계는 약자를 위한 곳이 아니다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Trader)    -&gt;초월 중인 세상을 상상해보라. 가난하고 더러우며 씻지도 않은 거지들이 정말로 그 과정에서 설 자리가 있다고 생각하는가?</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Trader)     -&gt;초월공학은 모든 이를 초월시킬 수 없으며, 그들이 우리 중에서 가장 번화하고 유능한 이를 선택하는 것은 당연한 일이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Trader) -&gt;[inTheEnd], 초월에 이르는 길을 구매할 수 있는 자만이 선택받을 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Trader)    -&gt;자연의 혼령과 기계의 혼령이 있듯이, 인류의 미래를 이끄는 추상적인 개념을 다스리는 혼령도 존재한다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Trader)     -&gt;혼령들 중에서 부의 혼령은 그 누구와도 비교할 수 없는 힘을 가지고 있다. 왜냐하면 그 혼령이 번영과 힘의 영역을 지배하기 때문이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Trader) -&gt;[itIsSaid] 엄청난 부를 축적한 자만이 진정으로 혼령을 달랠 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Trader)-&gt;[itIsSaid] 개미가 긴 겨울을 보내기 위해 식량을 저장하듯이, 우리는 상상할 수 없는 부를 축적하여 그에 따른 엄청난 번영을 누리게 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Trader)-&gt;진정으로 번영하는 자만이 그러한 외신의 시선을 피할 수 있다. 우리는 상상할 수 없는 부를 축적할 것이며, 이를 통해 그들의 광기로부터 벗어날 수 있을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Trader)-&gt;그러한 신비 지식은 비쌀 것이다. 우리는 상상할 수 없는 부를 축적할 것이며, 이를 통해 숨겨져 있는 모든 비밀을 구매할 수 있을 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Trader)-&gt;우리는 상상할 수 없는 부를 축적할 것이며, 이를 통해 종말을 불러올 종말 장치를 구매할 수 있을 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Trader)-&gt;직원 인센티브와 관련하여 이 곳은 자선 단체가 아님을 기억하라. 누군가가 말하길, "세상을 움직이는 것은 부요, 세상을 지배하는 것은 이익이다." 라는 말이 있는 것처럼 말이다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Trader)-&gt;인류의 창의성에서 태어난 이 변덕스러운 피조물은 우리가 쉽게 이용할 수 있는 무한한 잠재적 부를 나타낸다.</li>
  </VME_Trader.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>