<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WRMC_ArmisticeDayDialogRule_Civilian.rulePack.rulesStrings>
    <li>root-&gt;축제 장소에 도착하기도 전에 지평선 너머로 타오르는 불빛이 보였습니다. \n한 무리의 울페인들이 당신의 길을 가로막았습니다. 어떤 이들은 저항군 제복을, 어떤 이들은 메가코프의 제복을 입고 있었으며, 평복을 입었거나 정체를 알 수 없는 이들도 섞여 있었습니다. 그들 중 지도자로 보이는 [WayfarerAdj] [Wayfarer](이)가 우리를 따뜻하게 맞이하며 휴전 기념일 축제 현장으로 안내했습니다. \n\n[Scene1][Scene2]\n[Scene3][Scene4][Scene5] 대부분의 울페인은 요리사가 창고에서 스튜를 가져오기를 기다리며 긴 탁자에 둘러앉아 있었습니다. \n울페인들은 우리를 보자마자 망설임 없이 인파 속으로 끌어들였습니다. 우리가 미처 반응하기도 전에 손에는 구운 고기와 국물이 쥐여졌습니다. 저항군 대원들과 메가코프의 점원들이 나란히 앉아 있는 모습이 보입니다. 어쩌면 내일, 그들은 서로 죽기 살기로 싸울지도 모릅니다. 하지만 오늘만큼은 함께 앉아 같은 햄을 나누어 먹고 있습니다. \n\n탁자에 앉자마자 온갖 색깔을 가진 수십 개의 울페인 귀들이 순식간에 당신 주변으로 모여들었습니다. 서로 다른 세력에서 온 울페인들이 정착지 이야기에 대해 호기심 어린 질문을 던지며 귀를 기울였습니다. 당신의 이야기가 끝나자 몇몇 울페인들도 차례로 자신들의 이야기를 들려주었고, 모두가 자유롭게 대화하며 이 드문 평화의 순간을 만끽했습니다. \n\n떠나기 전, 울페인들은 작별 인사를 하며 한 명씩 당신을 껴안아 주었고, 당신의 주머니에 음식을 가득 채워주었습니다. 그때 평복 차림의 울페인 한 명이 당신을 부르며 달려옵니다. [Reason](이)라는 이유로, [Background] 출신의 [Name](이)라는 이름의 이 울페인은 정착지로 돌아가는 상단에 합류하여 우리의 일원이 되기를 희망하고 있습니다. 당신은 아무런 대가 없이 이 요청을 거절할 수 있습니다.</li>

    <li>WayfarerAdj-&gt;침착한 성격의</li>
    <li>WayfarerAdj-&gt;흰 머리를 가진</li>
    <li>WayfarerAdj-&gt;안경을 쓴</li>
    <li>WayfarerAdj-&gt;키가 큰</li>
    <li>WayfarerAdj-&gt;귀여운 인상의</li>

    <li>Wayfarer-&gt;울페인</li>
    <li>Wayfarer-&gt;순혈 울페인</li>
    <li>Wayfarer-&gt;메가코프 점원</li>
    <li>Wayfarer-&gt;저항군 전사</li>

    <li>Scene1-&gt;거대한 모닥불 옆으로 울페인들이 임시 긴 탁자와 천막을 설치해 두었으며, 나무 말뚝 사이로 전등들이 줄지어 걸려 있습니다. </li>
    <li>Scene1-&gt;크고 작은 수십 개의 모닥불 주변에서, 거친 나무 탁자들이 일렁이는 붉은 불꽃에 젖어들고 있습니다. </li>
    <li>Scene1-&gt;거대한 모닥불에서 뿜어져 나오는 주황빛 광채가 축제 광장 전체를 비추고, 서로 다른 울페인들의 그림자가 한데 섞여 거대한 검은 형상을 만들어냅니다. </li>

    <li>Scene2-&gt;공기 중에는 타오르는 지방의 향기와 장작 타는 연기, 그리고 고기 굽는 냄새가 자욱합니다. 탁자 위에는 다양한 모델의 헬멧들이 아무렇게나 놓여 있습니다. </li>
    <li>Scene2-&gt;독한 술기운이 불길에 그슬린 울페인 털 냄새와 섞여 폐부를 찌르고, 구운 고기가 담긴 쟁반들이 탄약 상자 위에 높게 쌓여 있습니다. </li>
    <li>Scene2-&gt;어딘가에 놓인 스피커에서 리듬감 있는 베이스 비트가 흘러나오고, 울페인들이 여기저기 모여 큰 소리로 웃고 떠듭니다. </li>

    <li>Scene3-&gt;몇몇 나이 든 울페인들이 나무 그루터기에 앉아 담소를 나눕니다. </li>
    <li>Scene3-&gt;나이 지긋한 울페인 한 명이 근처 그루터기에 앉아 빛바랜 사진을 보며 눈물을 흘리고 있습니다. </li>
    <li>Scene3-&gt;흉터가 가득한 저항군 베테랑 몇 명이 자신들만의 방언으로 욕설을 섞어가며 크게 웃고 있습니다. </li>
    <li>Scene3-&gt;메가코프 제복을 입은 몇몇 울페인들이 그릴 위에서 커다란 고기 덩어리를 뒤집느라 분주합니다. </li>
    <li>Scene3-&gt;누군가 빈 깡통으로 성을 쌓아 올린 뒤 근처에 서서 자신의 걸작을 감상하고 있습니다. </li>
    <li>Scene3-&gt;누군가 빈 깡통으로 성을 쌓았지만, 어디선가 날아온 공에 맞아 무너져 내렸습니다. </li>

    <li>Scene4-&gt;근처 공터에서 몇몇 젊은이들이 사격 실력을 겨루며, 꼬리를 높이 흔들고 하울링을 내뱉습니다. </li>
    <li>Scene4-&gt;어린 울페인 아이들 몇 명이 까르르 웃으며 어른들의 다리 사이로 이리저리 뛰어다닙니다. </li>
    <li>Scene4-&gt;한쪽에서는 서로 다른 옷을 입은 울페인들이 모여 나무에 축제 상징을 조각하느라 바쁩니다. </li>
    <li>Scene4-&gt;몇몇 울페인들이 하늘의 밝은 점을 가리키며, 저것이 별인지 아니면 우주 정거장인지에 대해 열띤 토론을 벌이고 있습니다. </li>
    <li>Scene4-&gt;몇몇 울페인들이 바닥에 모여 주사위를 굴리며 무언가에 내기를 걸고 있고, 다른 이들이 목을 길게 빼고 구경 중입니다. </li>

    <li>Scene5-&gt;더 멀리서는 몇몇 울페인들이 어디선가 찾아낸 공을 차며 놀고 있습니다. </li>
    <li>Scene5-&gt;조금 떨어진 곳에서는 몇몇 사람들이 왕실 체스를 즐기고 있습니다. </li>
    <li>Scene5-&gt;저 멀리서 셔츠 차림의 울페인 한 명이 화판 앞에 앉아 축제 풍경을 스케치하고 있습니다. </li>
    <li>Scene5-&gt;더 먼 곳에 마련된 무료 이발 부스에는 사람들로 북적입니다. </li>
    <li>Scene5-&gt;멀리 떨어진 모닥불 주위에 울페인들이 작게 원을 그리며 모여 있습니다. 한 울페인이 아주 낮은 목소리로 무서운 이야기를 들려주자, 다른 이들이 귀를 쫑긋 세우고 꼬리를 실룩거립니다. </li>

    <li>Reason-&gt;정착지 이야기에 흥미를 느껴서</li>
    <li>Reason-&gt;새로운 장소를 탐험해보고 싶어서</li>
    <li>Reason-&gt;우리 정착민들에게 호감을 느껴서</li>
    <li>Reason-&gt;폭탄사슴을 직접 보고 싶어 하는 호기심 때문에</li>
    <li>Reason-&gt;집세를 낼 능력이 없어서</li>
    <li>Reason-&gt;자유를 갈망해서</li>
    <li>Reason-&gt;가슴 아픈 이별을 겪어서</li>
    <li>Reason-&gt;최근에 해고당해서</li>
    <li>Reason-&gt;막대한 빚을 지고 있어서</li>
    <li>Reason-&gt;만화책에서 영감을 받아서</li>
    <li>Reason-&gt;전쟁으로 집을 잃어서</li>
    <li>Reason-&gt;현재 맛집 탐방을 진행 중이라서</li>
    <li>Reason-&gt;어떤 자극을 찾고 있어서</li>
    <li>Reason-&gt;예지몽을 꾸어서</li>
    <li>Reason-&gt;더 이상 출근하고 싶지 않아서</li>
    <li>Reason-&gt;더 나은 삶을 살고 싶어서</li>
    <li>Reason-&gt;더 안전한 살 곳을 찾고 있어서</li>
    <li>Reason-&gt;음식이 무료라는 소문을 듣고 와서</li>
    <li>Reason-&gt;다른 종족에 대한 호기심 때문에</li>
  </WRMC_ArmisticeDayDialogRule_Civilian.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>