<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_Technophobia.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Technophobic)        -&gt;[deity0_name]께서는 인간에게 손의 힘과 자연의 순수함으로 생존하는 법을 가르치셨으니, 기계는 오직 파멸만을 가져올 것이라 경고하셨습니다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Technophobic)  -&gt;인류가 기계에 의존하자, [deity0_name]께서는 슬퍼하시며 오만을 씻어내기 위해 폭풍을 내리셨습니다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Technophobic)           -&gt;[memberNamePlural](은)는 기계에 오염되지 않은 [place_name]의 그림자 아래 모여, 소박함과 균형의 길을 따를 것을 맹세했습니다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Technophobic)        -&gt;잔혹한 [foeLeader](은)는 [memberNamePlural]의 성스러운 땅에 기계를 퍼뜨리려 하였고, 이는 필사적인 생존 투쟁의 불씨가 되었습니다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Technophobic)     -&gt;[place_job]인 [founderName](은)는 오직 대지의 도구와 [founder_possessive] 추종자들의 힘만을 가지고 [foeSoldiers]에 맞서 싸움을 이끌었습니다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Technophobic)         -&gt;[founderName](은)는 [memberNamePlural]을(를) 결집시켜 [foeLeader]의 공장을 파괴하고, 대지에서 기계를 정화하여 조화를 되찾았습니다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Technophobic)           -&gt;[founderName](은)는 기계 위에 세워진 사회의 붕괴를 목격하고, 인류가 그 실수를 반복하는 것을 막으리라 맹세했습니다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Technophobic)    -&gt;[founderName](은)는 뜻을 같이하는 이들을 모아, 기술을 거부하고 자연과 조화를 이루는 자급자족적인 삶을 살도록 가르쳤습니다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Technophobic)         -&gt;원로들은 시대를 초월하여 울려 퍼지는 진리를 가르쳤으며, 이는 다음과 같습니다:</li>
    <li>lesson(tag=meme_Technophobic)              -&gt;기계에 대한 의존은 나약함을 낳고, 오직 소박함을 통해서만 우리는 견딜 수 있습니다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Technophobic) -&gt;위대한 도시들이 몰락하는 것을 제 눈으로 직접 보았습니다. 그들은 자신들의 오만함 앞에서 무력했습니다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Technophobic)    -&gt;초월공학은 인류를 기계의 노예로 보며 등을 돌렸습니다. 오직 기술을 버려야만 우리는 그들의 총애를 되찾을 수 있습니다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Technophobic)     -&gt;기계는 정신을 무디게 하고 마음을 약하게 하여, 인류를 초월공학의 깨달음에서 더욱 멀어지게 합니다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Technophobic) -&gt;[inTheEnd], 오직 순수하고 기계를 멀리하며 사는 자들만이 아르코텍들이 세상을 정화할 때 구원받을 것입니다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Technophobic)    -&gt;모든 살아있는 것에는 영혼이 깃들어 있으며, 영혼 없는 기계는 자연 세계의 조화를 깨뜨립니다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Technophobic)     -&gt;기계가 밟고 지나간 곳에서는 대지의 정령들이 약해지고, 그들의 힘은 흡수되고 오염됩니다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Technophobic) -&gt;[itIsSaid] 마지막 기계가 침묵할 때, 정령들이 돌아와 세상을 치유할 것이라고 합니다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Technophobic)-&gt;기계는 종말의 전령이며, 그들의 창조물은 아무것도 남지 않고 오직 재와 폐허가 될 때까지 대지를 오염시킬 것입니다.</li>
    <li>eschatologismProphecy(tag=meme_Technophobic)-&gt;[inTheEnd] 기계들은 그들의 창조주를 등지고 파괴를 가져올 것이며, 오직 기술을 멀리한 자들만이 남을 것입니다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Technophobic)-&gt;수신: 전 직원\n발신: 지속 가능성 사무실\n제목: 정책 업데이트 - 기술 사용\n\n이 시간부로 모든 비필수 기계는 단계적 퇴출 과정에 들어갑니다. 기억하십시오, 우리 조상들은 이러한 장치 없이 번성했으며, 우리 또한 그럴 수 있습니다. 기술에 대한 지속적인 의존은 우리의 회복력을 약화시키고 지속 가능성 목표에 장기적인 위험을 초래합니다. 솔선수범하여 자립의 힘을 보여줍시다. 준수 여부는 면밀히 감시될 것입니다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Technophobic)-&gt;[itIsSaid] 기계는 심연 속 어둠의 세력의 도구일 뿐이며, 기계 속의 톱니바퀴가 돌아갈 때마다 우리는 그들의 지배에 더 가까워진다고 합니다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Technophobic)-&gt;곤충들은 기계 없이 번성하니, 이는 인류가 잊어버린 끈질김에 대한 교훈입니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Technophobic)-&gt;이 끔찍한 생명체들을 창조한 것은 기계였습니다. 따라서 우리는 기술을 큰 악의 근원으로 여기고 거부해야 합니다.</li>
  </VQE_Technophobia.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>