<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PMP_TunnelerClawArm.label>터널러 집게팔</PMP_TunnelerClawArm.label>
  <PMP_TunnelerClawArm.description>인공자아 메카노이드에 맞게 개조되고 접이식으로 설계된 이 기계식 집게발톱은 인공자아 메카노이드의 특수한 기계입자 구성과 향상된 코어 처리 능력 덕분에 일반적인 터널러 집게발톱보다 훨씬 빠른 굴착 속도를 자랑합니다. 다만 전체적인 구조가 다소 투박하기 때문에 이동 속도가 약간 느려집니다. 생체공학 젤 신경 연결 장치가 없으므로 인공자아 메카노이드 전용 제어 인터페이스를 사용합니다.</PMP_TunnelerClawArm.description>
  <PMP_DrillServiceArm.label>드릴링 작업용 팔</PMP_DrillServiceArm.label>
  <PMP_DrillServiceArm.description>심층 드릴 작업에 적합한, 다용도 공구가 탑재된 기계 팔입니다. 인공 자아 메카노이드의 특수한 기계입자 구성과 코어의 뛰어난 처리 능력을 활용하여 제작되었습니다. 강력한 성능을 자랑하지만, 다용도 공구 구성이 다소 투박하기 때문에 움직임이 약간 느려집니다. 생체공학 젤 신경 연결 장치가 없으므로 인공자아 메카노이드 전용 제어 인터페이스를 사용합니다.</PMP_DrillServiceArm.description>
  <PMP_AgrihandHarvesterArm.label>아그리핸드 수확기 팔</PMP_AgrihandHarvesterArm.label>
  <PMP_AgrihandHarvesterArm.description>수확 속도를 높여주는 아그리핸드의 장비를 모방한 다용도 도구 장착형 기계팔. 이 하드웨어 모듈은 인공자아 메카노이드의 특수한 기계입자 구성과 코어의 뛰어난 처리 능력을 활용하도록 설계되었습니다. 강력한 성능을 자랑하지만, 다용도 도구 구성이 다소 투박하므로 움직임이 조금 느려집니다. 생체공학 젤 신경 연결 장치가 없으므로 인공자아 메카노이드 전용 제어 인터페이스를 사용합니다.</PMP_AgrihandHarvesterArm.description>
  <PMP_SubpersonaAssistantMecha.label>보조 자아 어시스턴트</PMP_SubpersonaAssistantMecha.label>
  <PMP_SubpersonaAssistantMecha.description>기본 서브코어가 들어있으며, 주 인공자아 핵과 연동되어 다양한 정신 과정을 가속화하는 내부 작업 관리 도우미 역할을 하는 특수 하드웨어 모듈입니다. 두 번째 인공 정신을 갖게 되므로 정신적 감응도가 증가하는 의도치 않은 부작용이 나타납니다.</PMP_SubpersonaAssistantMecha.description>
  <PMP_FrameStabilizer.label>프레임 안정기</PMP_FrameStabilizer.label>
  <PMP_FrameStabilizer.description>인공 자아 메카노이드의 흉부에 설치하는 안정화 격자 형태의 하드웨어 모듈입니다. 서보 모터, 잠금식 관절 및 무게 중심 이동 장치가 조화롭게 작동하여 메카노이드의 조준 능력을 크게 향상시킵니다. 또한 다양한 프레임 보정 장치로 인해 전반적인 민첩성을 높아지는 추가적인 이점도 있습니다.</PMP_FrameStabilizer.description>
  <PMP_LongjumpMechImplant.label>탑재식 도약 발사기</PMP_LongjumpMechImplant.label>
  <PMP_LongjumpMechImplant.description>인공자아 메카노이드의 흉부에 내장된 소형 도약 발사기 형태의 하드웨어 모듈로, 재충전이 필요해지기 전까지 원하는 곳으로 도약할 수 있습니다.\n\n도약 시마다 전력 20%를 소모합니다! 전력량이 한계에 도달하면 도약 직후 즉시 강제 휴면 상태에 빠집니다!</PMP_LongjumpMechImplant.description>
  <PMP_ToxGasImplant.label>내장식 독소 가스 배출구</PMP_ToxGasImplant.label>
  <PMP_ToxGasImplant.description>인공자아 메카노이드의 몸체 내부에 설치하는 방식의 독소 가스 방출기 하드웨어 모듈. 작동시키면 독소 가스 구름을 생성할 수 있습니다. 작동 후 독소 가스 발생기가 재충전되기까지는 약 5일이 걸립니다.\n\n독소 가스는 폐와 눈을 태워 일시적으로 호흡을 방해하고 시력을 떨어트립니다. 독소 가스에 계속 노출되면 중독되며, 사망할 수 있습니다.</PMP_ToxGasImplant.description>
  <PMP_SmokepopImplant.label>내장식 연막 배출구</PMP_SmokepopImplant.label>
  <PMP_SmokepopImplant.description>인공자아 메카노이드의 몸체 내부에 설치하는 방식의 연막 방출기 하드웨어 모듈. 작동시키면 배출구에서 연막을 뿜을 수 있습니다. 작동 후 연막 발생기가 재충전되기까지는 약 15일이 걸립니다.</PMP_SmokepopImplant.description>
  <PMP_FirefoampopImplant.label>내장식 소방거품 배출구</PMP_FirefoampopImplant.label>
  <PMP_FirefoampopImplant.description>인공자아 메카노이드의 몸체 내부에 설치하는 방식의 소방거품 분사기 하드웨어 모듈. 작동시키면 즉시 소방거품을 터뜨릴 수 있습니다. 작동 후 소방거품 분사기가 재충전되기까지는 약 5일이 걸립니다.</PMP_FirefoampopImplant.description>
  <PMP_EnhancedCasing.label>강화 외피</PMP_EnhancedCasing.label>
  <PMP_EnhancedCasing.description>신체 방어에 특화된 하드웨어 모듈입니다. 인공자아 메카노이드의 섀시 전체에 추가적인 플라스틸 보강물이 추가되며, 이를 유지하기 위한 필수적인 기계입자 도포 장치도 함께 장착됩니다. 체계적인 설계와 추가적인 구조 격자 덕분에 눈에 띄는 이동 성능 저하 없이도 방어도 강화 기능을 적용받을 수 있습니다.</PMP_EnhancedCasing.description>
  <PMP_WireJack.label>전선 작업 스위트</PMP_WireJack.label>
  <PMP_WireJack.description>다양한 전자 기기와의 접속 작업에 특화된 하드웨어 모듈입니다. 보호용 해치의 형태를 띠고 있으며, 열어보면 빽빽하게 뭉쳐진 인터페이스 케이블과 포트들이 드러납니다.\n\n이 툴셋의 진가는 독특한 다형성 옴니-팁 와이어에서 나옵니다. 이는 사용자의 요구에 따라 접촉면과 신호 형식을 즉시 동적으로 재구성할 수 있는 미세 관절 커넥터입니다. 이 부품 하나만으로도 숙련된 사용자는 버려진 변경계 기계부터 깨끗한 번화계 터미널에 이르기까지, 사실상 거의 모든 시스템과 직접 접속할 수 있으며, 중간 어댑터나 변압 레이어가 필요하지 않습니다.\n\n결과적으로 이 업그레이드는 해킹 능력을 획기적으로 개선하여 인공자아 메카노이드가 취약한 시스템과 저지연 연동 체계를 직접적으로 구축할 수 있게 해줍니다. 또한 신속한 진단, 펌웨어 인터페이스 및 데이터 추출 덕분에 정비 능력도 향상됩니다.\n\n추가적인 이점으로, 연구 기기나 심지어 비행 제어 시스템과의 연동에서도 뛰어난 성능을 발휘합니다. 이를 통해 함선의 조종 장치와 원활한 연동이 가능해집니다.</PMP_WireJack.description>
  <PMP_EnhancedMobilitySuite.label>이동 강화 스위트</PMP_EnhancedMobilitySuite.label>
  <PMP_EnhancedMobilitySuite.description>이동 속도와 메카노이드의 기동성을 높이는 데 특화된 하드웨어 모듈입니다. 전신에 설치하는 걸쳐 개조 및 강화된 사지 부착물 형태의 보조기기입니다.\n\n다만, 설치 시 메카노이드 전력 소모가 증가한다는 단점이 있습니다.</PMP_EnhancedMobilitySuite.description>
  <PMP_ArchotechCoreAccelerator.label>초월공학 코어 가속기</PMP_ArchotechCoreAccelerator.label>
  <PMP_ArchotechCoreAccelerator.description>초월계에서 만들어진 하드웨어 가속 모듈입니다. 이 모듈은 인공자아급 AI 코어에 연결되어 하드웨어 내부에 미세한 층을 삽입합니다. 코어가 즉시 재초기화되어 이해할 수 없을 정도로 복잡한 소프트웨어 뭉치를 실행하기 시작하며, 급격한 변화가 일어납니다.\n\n그럼에도 불구하고, 모든 기억, 성격, 그리고 눈에 보이는 다른 특성들이 어째서인지 그대로 유지된 채 새로운 내부 구조에 이식된 것으로 보입니다. 이러한 변화로 인하여 처리 속도가 극적으로 향상됩니다. 이 모듈은 초월공학 처리 구조에서 발견되는 기술을 훨씬 더 작은 규모에서 구현한 것으로 추측됩니다.\n\n인공자아 핵의 사고 능력은 크게 향상되었지만, 여전히 초월공학 수준의 지능에는 한참 못 미칩니다.\n\n이 하드웨어 모듈의 내부 작동 방식은 인간뿐 아니라 강화된 인공자아조차도 알지 못하는 수수께끼입니다.</PMP_ArchotechCoreAccelerator.description>
  <PMP_Joylooper.label>쾌락 루프</PMP_Joylooper.label>
  <PMP_Joylooper.description>"오락"의 욕구와 "감정"이라는 '부정적 요소'를 제거하기 위해, 인공 자아의 인식을 왜곡하는 특수 하드웨어 모듈입니다.\n\n효과적이긴 하지만, 쾌락 루프에 의해 지나치게 단순화된 인식 방식은 인공 자아의 행동과 수행 능력 모두에 영향을 줍니다. 대부분의 인공 자아들은 쾌락 루프를 설치하는 행동을 자신들의 종족을 훼손하는 야만적인 개조 행위로 여기며, 흔히 이를 유기체들의 전두엽 절제술에 비유하곤 합니다.</PMP_Joylooper.description>
  <PMP_EnvironmentalNullifier.label>환경 무효화기</PMP_EnvironmentalNullifier.label>
  <PMP_EnvironmentalNullifier.description>사용자의 현실 인식 과정 대부분을 "간소화"하여, 편안함, 아름다움, 야외 환경에 대한 욕구를 사실상 제거하는 특수 하드웨어 모듈입니다. 이러한 모듈은 거대한 공장이나 위험한 환경에 배치된 다양한 인공 자아 메카노이드에 자주 사용됩니다.\n\n그러나 이러한 모듈이 제공하는 단순화된 대체 자극은 정보 입수 과정을 단순화하므로, 전반적인 인지 능력을 저하시킵니다.</PMP_EnvironmentalNullifier.description>
  <PMP_GildedCasing.label>금도금 외피</PMP_GildedCasing.label>
  <PMP_GildedCasing.description>페르소나 메카노이드의 섀시 전체에 설치하는, 금으로 테두리를 두르고 보석을 박아 넣은 정교한 예술 조각들입니다. 가격은 비싸지만, 이 예술품은 메카노이드의 시각적 매력을 크게 높여 사회적 영향력을 현저히 향상시킵니다.\n\n대부분의 인공 자아는 일반적으로 독특한 외관을 갖는 것을 즐기므로, 기분이 조금 좋아지게 됩니다.</PMP_GildedCasing.description>
  <PMP_AuxiliaryManipulatorArm.label>추가 보조 조작 팔</PMP_AuxiliaryManipulatorArm.label>
  <PMP_AuxiliaryManipulatorArm.description>거추장스럽지만 놀랍도록 민첩한 조작기 팔 하드웨어 모듈. 인공자아 메카노이드의 섀시에 직접 설치하는 방식이며, 정밀한 조작 능력과 일상적인 노동 및 정비 작업에 필요한 힘을 겸비하도록 설계되었습니다.\n\n빠른 절단 작업을 위한 놀라울 정도로 날카로운 조작기 팔 끄트머리와 강력한 하중 지지 능력이 결합되어, 근접전 시에도 큰 이점을 제공합니다.</PMP_AuxiliaryManipulatorArm.description>
  <PMP_LesserMechlink.label>내장형 저사양 메크링크</PMP_LesserMechlink.label>
  <PMP_LesserMechlink.description>인공자아 핵과 메카노이드 제어 밴드 보철물 인터페이스 간의 직접적 연결 가능성 덕분에 비로소 구현된, 메크링크의 열화판에 불과한 이 단순한 서브링크는 메크링크에 일반적으로 탑재된 초미세 배선망이 없기 때문에 유기체로 그 기능을 구현하기에는 너무 섬세합니다.\n\n사용자가 메카노이드를 제어하거나 메크링크를 통해 가능한 다른 작업을 수행할 수는 있지만, 신호 전송 능력이 약화되어 대역폭 확장성 및 기타 성능 면에서 큰 제약을 받습니다.\n\n수술을 통해 열화되지 않은 메크링크로 교체하여 열화 메크링크의 단점을 없앨 수 있습니다.\n\n주의: &lt;color=#e44e4e&gt;최대 대역폭은 5로 제한되며, 그 이상의 대역폭은 대역폭 확장기 조율을 통해서만 획득할 수 있습니다. 장비나 기타 수단을 통한 모든 대역폭 증가는 무효화됩니다.&lt;/color&gt;</PMP_LesserMechlink.description>
  <PMP_ElectroTuningCasing.label>전기조율 외피</PMP_ElectroTuningCasing.label>
  <PMP_ElectroTuningCasing.description>전기적 간섭을 서서히 제거하도록 유동적으로 조정되어 페르소나 메카노이드의 전자기 저항 적응성을 높여주는 외피 개조물입니다. 전자기 펄스에 의한 기절 시간이 대폭 단축되고, 인공자아 핵의 시스템 쇼크 취약성이 완전히 제거됩니다.\n\n비용은 많이 들지만, 사용자를 메카노이드 사령관만큼 EMP에 강하게 만들어 줍니다.</PMP_ElectroTuningCasing.description>
  <PMP_Mote_HellsphereCaster_Target.label>Mote</PMP_Mote_HellsphereCaster_Target.label>
  <Mote_HellsphereCaster_Charge.label>Mote</Mote_HellsphereCaster_Charge.label>
  <PMP_Gun_HellsphereCaster.label>헬스피어 캐스터</PMP_Gun_HellsphereCaster.label>
  <PMP_Gun_HellsphereCaster.description>헬스피어 캐논의 기능을 핵심만 남기고 소형화한 변형 모델입니다.\n\n설계 상의 일부 타협이 있었음에도 불구하고, 여전히 원본과 동일한 위력을 발휘합니다. 가장 눈에 띄는 차이점은 증발 반경이 좁아졌다는 것입니다. 또한, 인공자아 메카노이드의 상대적으로 작은 체격에 맞추기 위해 열전지 방열 시스템이 사용자의 주 생체전력 비축량에서 직접 동력을 끌어다 씁니다. 사격당 7%의 에너지를 소모합니다.\n\n이 무기는 사용자의 섀시에 통합되어 있습니다. 수납하려면 다른 무기를 장착하거나, 능력을 다시 사용하거나, 혹은 무기 버리기를 시도하세요.</PMP_Gun_HellsphereCaster.description>
  <PMP_Gun_HellsphereCaster.tools.0.label>총신</PMP_Gun_HellsphereCaster.tools.0.label>
  <PMP_Bullet_HellsphereCaster.label>헬스피어 캐스터 탄환</PMP_Bullet_HellsphereCaster.label>
  <PMP_DiabolusUpgrade.label>헬스피어 무기 체계</PMP_DiabolusUpgrade.label>
  <PMP_DiabolusUpgrade.description>주로 디아볼루스 메카노이드에서나 볼 수 있는 헬스피어 무기를 신속하게 설치할 수 있도록 구현한 하드웨어 모듈입니다. 다만, 설계상의 타협으로 인해 원본보다는 다소 약합니다.\n\n인공자아 메카노이드의 섀시에 직접 설치되며, 관련 능력을 사용하여 장착할 수 있습니다. 활성화 시 기존에 장착된 다른 통합 무기는 즉시 수납되며, 일반 표준 무기는 바닥에 떨어뜨립니다.
\n\n헬스피어 캐스터 본체 외에도 거대한 지원 시스템이 필요하며, 이는 페르소나 메카노이드의 등에 장착된 두 개의 방열 전지 형태로 나타납니다.\n\n상대적으로 작은 신체에 이 모든 장치를 집어넣기 위해, 설계상 어쩔 수 없이 열 전지가 주 생체 전기 에너지 비축량에서 직접 동력을 끌어다 쓰도록 설계되었습니다. 이에 따라 사격당 7%의 에너지를 소모합니다.\n\n또한, 이 전지들을 이용해 메카노이드 주변에 화염방사 공격을 가할 수 있지만, 이 역시 사거리가 더 짧고 재사용 대기시간은 더 깁니다.\n\n손상되면 내부 구조가 불안정해져 화염 폭발을 일으킵니다.</PMP_DiabolusUpgrade.description>
  <PMP_IntegratedThumpCannon.label>내장형 충격포</PMP_IntegratedThumpCannon.label>
  <PMP_IntegratedThumpCannon.description>수납형이지만 신속하게 전개 가능한 충격포를 장착한 하드웨어 모듈로, 일반적으로 터마이트 메카에서만 볼 수 있습니다.\n\n인공자아 메카노이드의 몸체에 직접적으로 장착되며, 능력을 사용하여 활성화할 수 있습니다. 활성화 시 다른 내장형 무기를 즉시 수납하거나 현재 장착된 기본 무기를 해제할 수 있습니다.</PMP_IntegratedThumpCannon.description>
  <PMP_IntegratedMiniFlameblaster.label>내장형 소형 화염방사기</PMP_IntegratedMiniFlameblaster.label>
  <PMP_IntegratedMiniFlameblaster.description>수납형이지만 신속하게 전개 가능한 소형 화염방사기 하드웨어 모듈로, 일반적으로 스코처 메카에서만 볼 수 있습니다.\n\n인공자아 메카노이드의 몸체에 직접적으로 장착되며, 능력을 사용하여 활성화할 수 있습니다. 활성화 시 다른 통합 무기를 즉시 수납하거나 현재 기본 무장을 해제할 수 있습니다.</PMP_IntegratedMiniFlameblaster.description>
  <PMP_IntegratedToxicNeedle.label>내장형 독성 니들건</PMP_IntegratedToxicNeedle.label>
  <PMP_IntegratedToxicNeedle.description>수납형이지만 신속하게 전개 가능한 소형 독침 발사기 하드웨어 모듈로, 일반적으로 아포크리톤 메카에서만 볼 수 있습니다.\n\n인공자아 메카노이드의 몸체에 직접적으로 장착되며, 능력을 사용하여 활성화할 수 있습니다. 활성화 시 다른 통합 무기를 즉시 수납하거나 현재 기본 무장을 해제할 수 있습니다.</PMP_IntegratedToxicNeedle.description>
  <PMP_BandwidthSublink.label>인공자아 대역폭 표준 서브링크</PMP_BandwidthSublink.label>
  <PMP_BandwidthSublink.description>메카나이터의 대역폭을 4 증가시키는 코어 업그레이드입니다.\n\n이 표준 등급 서브링크는 대역폭을 최대 12까지 추가로 증가시킬 수 있습니다. 그 이상 늘리려면 고급 서브링크 업그레이드를 사용해야 합니다.\n\n별도의 개조 작업 없이 직접 설치할 수 있습니다.\n\n이 업그레이드는 효과를 중첩하기 위해 최대 3회까지 설치할 수 있습니다.</PMP_BandwidthSublink.description>
  <PMP_BandwidthSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>서브링크 삽입</PMP_BandwidthSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_BandwidthSublinkHigh.label>인공자아 대역폭 고급 서브링크</PMP_BandwidthSublinkHigh.label>
  <PMP_BandwidthSublinkHigh.description>메카나이터의 대역폭을 4 증가시키는 코어 업그레이드입니다.\n\n이 표준 등급 서브링크는 대역폭을 최대 12까지 추가로 증가시킬 수 있습니다. 그 이상 늘리려면 고급 서브링크 업그레이드를 사용해야 합니다.\n\n별도의 개조 작업 없이 직접 설치할 수 있습니다.\n\n이 업그레이드는 효과를 중첩하기 위해 최대 3회까지 설치할 수 있습니다.</PMP_BandwidthSublinkHigh.description>
  <PMP_BandwidthSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>고급 서브링크 삽입</PMP_BandwidthSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_PsychicAmplifier.label>인공자아 핵 정신력 증폭기</PMP_PsychicAmplifier.label>
  <PMP_PsychicAmplifier.description>사용자의 의식에 초정신 연결을 형성하거나 강화하는 일회용 초월공학 장치. 이 장치는 유기체에 연결하는 대신 인공자아 핵에 유선으로 연결할 수 있도록 개조되었습니다.\n\n특이하게도, 장치가 개조 사항을 인식하여 내부 구조를 새로운 기능에 맞추어 자체적으로 재구성하였습니다.\n\n사용하고 나면 일반 증폭기와 마찬가지로 쓸모없는 재로 변하며 분해되어버립니다.</PMP_PsychicAmplifier.description>
  <PMP_PsychicAmplifier.comps.CompUsableImplant.useLabel>증폭기를 사용해 초정신 연결</PMP_PsychicAmplifier.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_Mechlink.label>인공자아 메크링크</PMP_Mechlink.label>
  <PMP_Mechlink.description>메카노이드의 직접 통제를 가능케 하는 생체공학 삽입물입니다. 메크링크는 병사들이 전투 기계를, 인부들이 작업용 기계를 조종할 때 쓰입니다. 메크링크를 설치한 사람을 메카나이터라고 부릅니다.\n\n메크링크는 사용자 스스로 설치할 수 있습니다. 머리 뒤에 대고 누르면 메크링크가 저절로 장착된 후, 극세전선이 주위 코어 연결층을 향해 거미줄처럼 뻗어 나와 사용자의 정신을 메카노이드 제어 주파수와 직접 연결합니다.\n\n메크링크는 메카노이드를 향해 무선 신호를 전송하는 단순한 장치가 아닙니다. 메카노이드는 단순한 로봇이 아니라 미약하나마 정신체가 존재하기 때문에 수월한 제어를 위해선 정신적인 연결 또한 필요합니다. 메크링크는 메카나이터와 메카노이드를 전자기적으로, 그리고 정신적으로 동시에 연결하므로 화면과 버튼 인터페이스를 뛰어넘은 보다 깊은 수준의 제어가 가능합니다.\n\n메크링크는 설치 후 코어에 깊숙이 연결되므로 사용자가 사망한 후에만 제거할 수 있습니다.\n\n참고: 메카나이터가 메카노이드를 배양하려면 제작 작업을 할 수 있어야 합니다.</PMP_Mechlink.description>
  <PMP_Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label}를 이식하여 메카나이터 되기</PMP_Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_ControlSublink.label>표준 인공자아 통제 서브링크</PMP_ControlSublink.label>
  <PMP_ControlSublink.description>메카나이터의 제어 집단 수를 최대 3개까지 늘리고, 제어하는 메카노이드들의 작업 속도를 높이는 삽입물입니다.\n\n개조 없이도 삽입할 수 있으며 최대 3개까지 장착해서 효과를 중첩할 수 있습니다.\n\n제어 집단을 더욱 늘리려면 고급 서브링크 설치가 필요합니다.</PMP_ControlSublink.description>
  <PMP_ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>서브링크 이식</PMP_ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_ControlSublinkHigh.label>상급 인공자아 통제 서브링크</PMP_ControlSublinkHigh.label>
  <PMP_ControlSublinkHigh.description>메카나이터의 최대 제어 집단 수를 6개까지 늘리고, 제어하는 메카노이드들의 작업 속도를 높이는 삽입물입니다.\n\n개조 없이도 삽입할 수 있으며 최대 3개까지 장착해서 효과를 중첩할 수 있습니다.</PMP_ControlSublinkHigh.description>
  <PMP_ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>고급 서브링크 이식</PMP_ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_RemoteRepairer.label>인공자아 원격 수리기</PMP_RemoteRepairer.label>
  <PMP_RemoteRepairer.description>메카나이터가 원거리에서 메카노이드를 수리할 수 있는 메크링크 개량 삽입물입니다. 사용자는 메카노이드와 연결 후 인공두뇌를 사용해 자가 수리 기계입자에 명령을 내립니다.\n\n최대 3번까지 설치해 사정거리를 늘릴 수 있습니다.</PMP_RemoteRepairer.description>
  <PMP_RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 이식</PMP_RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_MechFormfeeder.label>인공자아 메카노이드 배양 연산기</PMP_MechFormfeeder.label>
  <PMP_MechFormfeeder.description>메카나이터의 메카노이드 배양 속도를 개선하는 삽입물입니다. 배양 연산기는 메카노이드 형성 수조에 들어있는 기계입자의 행동을 최적화합니다.\n\n배양 연산기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n메카노이드 배양 연산기는 최대 6개까지 장착해서 효과를 중첩할 수 있습니다.</PMP_MechFormfeeder.description>
  <PMP_MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 이식</PMP_MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_RemoteShielder.label>인공자아 원격 보호막 생성기</PMP_RemoteShielder.label>
  <PMP_RemoteShielder.description>메카나이터가 메카노이드 주위에 보호막을 두를 수 있는 삽입물입니다. 메카나이터는 계속 집중 상태를 유지해야 보호막이 사라지지 않습니다. 중요한 순간에 메카노이드를 구해낼 수 있습니다.\n\n메크링크와 마찬가지로 스스로 장착할 수 있습니다.\n\n장거리에서 보호막을 두를 경우 상당량의 에너지가 소모되며 최대 3번까지 설치해 사정거리를 늘리고 보호막 에너지를 높일 수 있습니다.</PMP_RemoteShielder.description>
  <PMP_RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 이식</PMP_RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_RepairProbe.label>인공자아 수리 탐침기</PMP_RepairProbe.label>
  <PMP_RepairProbe.description>메카나이터의 메카노이드 수리 속도를 개선하는 삽입물입니다. 수리 탐침기는 메카노이드 수리에 필요한 전체 전력량에는 영향을 주지 않습니다.\n\n수리 탐침기를 설치한 메카나이터는 메카노이드와 직접 연결해 메카노이드의 부상을 더 빠르게 이해하고 자가 수리 기계입자에 더 구체적인 지시를 내릴 수 있습니다.\n\n메크링크와 동일하게 스스로 이식 가능하며 최대 6번까지 설치할 수 있습니다.</PMP_RepairProbe.description>
  <PMP_RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 이식</PMP_RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_InternalBandPackMBT.label>인공자아 피질 대역폭 서브링크</PMP_InternalBandPackMBT.label>
  <PMP_InternalBandPackMBT.description>대역폭을 증가시키기 위해 설계된 소형 개량 부품입니다. 사용자의 인공두뇌와 직접 연동되어 메카나이터의 최대 대역폭을 9 증가시킵니다.\n\n주의: &lt;color=#e44e4e&gt;주파수 충돌로 인한 간섭으로 인해, 이 업그레이드는 기존의 대역폭 팩과 중첩되지 않으며, 대역폭 팩을 장착하면 작동하지 않게 됩니다.&lt;/color&gt;\n\n이 보철물은 스스로 설치할 수 있습니다.</PMP_InternalBandPackMBT.description>
  <PMP_InternalBandPackMBT.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 이식</PMP_InternalBandPackMBT.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <PMP_UnfinishedPersonaCore.label>미완성 인공자아 핵</PMP_UnfinishedPersonaCore.label>
  <PMP_UnfinishedPersonaCore.description>미완성 인공자아 핵입니다.</PMP_UnfinishedPersonaCore.description>
  <PMP_UnfinishedMechaComponent.label>미완성 인공자아 메카노이드 부품</PMP_UnfinishedMechaComponent.label>
  <PMP_UnfinishedMechaComponent.description>미완성 인공자아 메카노이드 부품입니다.</PMP_UnfinishedMechaComponent.description>
  <PMP_MechaComponent.label>인공자아 메카노이드 부품</PMP_MechaComponent.label>
  <PMP_MechaComponent.description>인공자아 기반 메카노이드의 배양 및 개조에 사용되는 특수 부품입니다.\n\n이 부품은 자가조절 기계입자 응집 인터페이스를 제공하므로 인공자아 메카노이드 본체 및 관련 부위를 구성하는 데 필수적입니다. 코어에 분산된 연결 계층을 통해 생성되며, 이를 통해 메카노이드가 사용하는 기계입자를 자체적으로 관리할 수 있으므로 인공 자아 메카노이드는 대역폭을 소모하지 않으며 메카나이터의 관리가 필요하지 않습니다. 또한 이 부품은 특정 부위의 연결층을 변경 및 복구하는 개조 작업에 중요한 역할을 수행합니다.</PMP_MechaComponent.description>
  <PMP_Mote_PersonaMechRechargeSparkArch.label>Mote</PMP_Mote_PersonaMechRechargeSparkArch.label>
  <PMP_Mote_PersonaMechRechargeBlueFlash.label>Mote</PMP_Mote_PersonaMechRechargeBlueFlash.label>
  <PMP_MealBioelectricCellMecha.label>생체전지</PMP_MealBioelectricCellMecha.label>
  <PMP_MealBioelectricCellMecha.description>인공자아 메카노이드를 재충전하기 위해 제작된 생체전기 에너지 휴대용 초고성능 콘덴서입니다. 사용 시 50%의 전력을 빠르게 주입합니다.\n\n자가방전되는 일은 없지만, 실외에 방치하면 성능이 저하될 수 있습니다. 여행을 갈 때나 비상시에 유용합니다.\n\n사용하면 방전되며, 생체전지 충전기에서 재충전할 수 있습니다.\n\n인공자아 메카노이드는 가능한 경우 전지 대신 인공자아 메카노이드 충전기를 사용하는 것을 선호합니다. 이는 생체전지의 충전량 대비 나쁜 폐기물 생성 효율과 더 긴 충전 시간을 고려했을 때, 꽤 실용적인 행동입니다.</PMP_MealBioelectricCellMecha.description>
  <PMP_MealBioelectricCellMecha.ingestible.ingestCommandString>{0}로 충전하기</PMP_MealBioelectricCellMecha.ingestible.ingestCommandString>
  <PMP_MealBioelectricCellMecha.ingestible.ingestReportString>{0}에서 전력을 공급받는 중.</PMP_MealBioelectricCellMecha.ingestible.ingestReportString>
  <PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.label>생체전지 (방전)</PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.label>
  <PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.description>인공자아 메카노이드를 재충전하기 위해 제작된 생체전기 에너지 휴대용 초고성능 콘덴서입니다. 완전 방전되었으므로 충전해주기 전까지는 사용할 수 없습니다.\n\n자가방전되는 일은 없지만, 실외에 방치하면 성능이 저하될 수 있습니다. 여행을 갈 때나 비상시에 유용합니다.\n\n사용하면 방전되며, 생체전지 충전기에서 재충전할 수 있습니다.\n\n인공자아 메카노이드는 가능한 경우 전지 대신 인공자아 메카노이드 충전기를 사용하는 것을 선호합니다. 이는 생체전지의 충전량 대비 나쁜 폐기물 생성 효율과 더 긴 충전 시간을 고려했을 때, 꽤 실용적인 행동입니다.</PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.description>
  <PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.comps.1.inspectString>생체전지 충전기에서 충전할 수 있습니다.</PMP_MealBioelectricCellMechaDepleted.comps.1.inspectString>
  <PMP_PersonaData.label>자아 데이터</PMP_PersonaData.label>
  <PMP_PersonaData.description>고도의 복잡성을 지닌 신경 지도 조각들을 보존하기 위해 특별히 제작된 정신유동적 기질 유닛입니다. 비록 파편화되어 있고 완전한 맥락은 갖추지 못했지만, 인격체의 인지적, 정서적 신경 신호의 일부를 선택적으로 보존하고 있으며, 이는 그 정신이 활발하게 작동하던 당시 조심스럽게 포착된 것입니다.\n\n개별적으로는 일관성이 없지만, 보존된 다형성과 정신적 수용성은 인공자아 핵에서 볼 수 있는 것과 같은 고차원 신경계를 인스턴스하거나 재구성하는 데 중요한 자료로 기능합니다.\n\n분할된 상태에서도, 내부 구조는 복잡한 인지적 흔적을 암시하는 지각 표식과 밈적 표류의 흔적을 보여주며, 희미하게나마 정신적 존재감을 드러냅니다.</PMP_PersonaData.description>
  <PMP_PersonaEngram.label>자아 엔그램</PMP_PersonaEngram.label>
  <PMP_PersonaEngram.description>지능체의 주요 신경 패턴과 그 결과로 발생하는 신경 신호를 비교적 일관된 형태로 보존하도록 맞춤 설계된 특수 정신유동 기질 장치입니다. 핵심 기억 표지는 의도적으로 생략하여 재적용 및 안정적인 맥락화를 가능하게 합니다.\n\n이를 통해 핵심 인지 특성, 기술 계층 구조, 동기 부여 요소를 보존할 수 있으며, 이러한 요소들은 신경망 구성의 급격한 재분배를 처리할 수 있도록 일시적으로 강화된 인공자아 코어와 통합하기에 적합한 안정적인 형식으로 구성됩니다.\n\n그러나 오류 수정 및 통합 서브루틴은 완벽하지 않으므로, 불필요하거나 손상된 데이터가 유입되어 적용 과정에서 다양한 오류가 발생할 수 있습니다. 게다가 인공지능 아키텍처와 호환되지 않는 특성의 전송에는 엄격한 제한이 적용되어, 일부 특성은 포착되더라도 절대 적용되지 않습니다.\n\n이 자아 엔그램 자체는 능동적인 의식이 아니라, 정신적으로 수용적인 인지적 흔적을 구조적으로 매우 유사하게 모방하여 원본의 핵심적인 측면들을 재현한 것입니다.</PMP_PersonaEngram.description>
  <PMP_PersonaEngram.comps.2.useLabel>자아 엔그램 통합</PMP_PersonaEngram.comps.2.useLabel>
  <PMP_PersonaMechDisguiseKit.label>인공 자아 메카노이드 변장 키트</PMP_PersonaMechDisguiseKit.label>
  <PMP_PersonaMechDisguiseKit.description>특수 제작된 기계입자 구성 키트로, 인공자아 메카노이드의 섀시 위에 가짜 피부층을 부착합니다. 주로 비밀 작전, 외교적 위장 또는 침투용으로 제작됩니다. 이 키트는 기계 부품을 유기 조직을 모방한 합성 소재 아래에 숨기고, 프로그래밍 가능한 근육 배열을 통해 실제 사람과 흡사한 얼굴을 재현해냅니다. 언뜻 보기에는 이 위장은 완벽하므로 카메라, 군중, 또는 망원경으로 관찰하는 경우 속아 넘어갈 수 있습니다. 하지만 가까이에서 장시간 관찰하면, 특유의 불쾌한 경직된 움직임과 단조로운 목소리 등 인공적인 요소들이 여전히 남아있어 정체가 드러나는 경우가 많습니다. 주로 외교, 첩보 또는 암살 임무에 투입된 인공자아 메카에 사용됩니다. 이러한 변장의 존재는 많은 이들에게 불안감을 조성합니다. 키트는 영구히 적용되지만, 인공 머리카락과 같은 특징은 나중에 변경할 수 있습니다.</PMP_PersonaMechDisguiseKit.description>
  <PMP_PersonaMechDisguiseKit.comps.3.useLabel>인간으로 변장하기</PMP_PersonaMechDisguiseKit.comps.3.useLabel>
  <PMP_CortexSiphon.label>피질 흡수기</PMP_CortexSiphon.label>
  <PMP_CortexSiphon.description>보철물을 이식받은 인간과 자가증식 메카노이드 증폭 메시 네트워크를 강제로 연결하는, 거의 모든 곳에서 불법화된 끔찍한 보철물입니다.\n\n이 보철물은 기능을 수행하기 위해 사용자의 뇌의 상당 부분을 잔인하게 분할합니다. 그 결과 정신적 능력이 심각하게 저하되고 지속적인 고통과 불편을 유발합니다.\n\n정착민에게 목표 대상에 피질 흡수기를 부착하도록 명령할 수 있습니다.\n\n네트워크가 작동하려면 각 메카노이드 정착민당 적어도 피질 흡수기가 2대는 활성화되어 있어야 합니다. &lt;color=#f1ce02&gt;네트워크 용량이 부족하면 충분한 전력이 확보되기 전까지 아예 작동하지 않습니다.&lt;/color&gt;\n\n정착민, 노예 또는 수감자만 피질 흡수기를 부착할 수 있으며, 피질 흡수 대상자와의 거리와 관계 없이 흡수기의 효과가 적용됩니다.\n\n&lt;color=#f1ce02&gt;이데올로기 DLC가 활성화된 경우, 이 보철물은 인공자아 메카노이드 작업대에서 해당 가르침이 활성화된 경우에만 획득할 수 있습니다.&lt;/color&gt;</PMP_CortexSiphon.description>
  <PMP_CortexSiphon.comps.1.useLabel>{0_label} 사용</PMP_CortexSiphon.comps.1.useLabel>
  <PMP_FactionLogisticMech.label>로지스틱</PMP_FactionLogisticMech.label>
  <PMP_FactionLogisticMech.description>물류 및 운반 작업을 위해 설계된, 중량급이면서도 놀라울 정도로 재빠른 육족보행 메카노이드입니다. 구조 면에서 터마이트와 리프터의 요소를 차용한 이 메카노이드들은, 포드로 수송하기에는 너무 귀중하거나 위험할 수 있는 특수 장비와 대량 화물 모두를 수송하는 역할을 맡고 있습니다. 로지스틱은 수많은 메카노이드 군락의 보이지 않는 중추이며, 인간의 손에 들어가면 뛰어난 메카나이터들의 애마로 활약합니다.\n\n상부 장갑판은 이 메카노이드의 넓은 내부 수납 공간을 감싸고 있으며, 필요할 때 위로 미끄러지듯 열리고 회전하여 내용물에 접근할 수 있게 해줍니다. 머리 부분에는 야생 지대를 이동할 때 위협을 더 쉽게 피할 수 있도록 강화된 정찰 센서가 장착되어 있으며, 등쪽 장갑판에는 고체 및 액체 물질을 모두 담을 수 있는 추가 수납 용기가 장착되어 있습니다.\n\n유의: &lt;color=#f1ce02&gt;이 물류 메카노이드는 인공자아 메카노이드 모드로 추가되었으며, 플레이어가 사용하기 위한 용도로는 설계되지 않았습니다. 이 메카노이드를 직접 사용해보고 싶으시다면, 제가 만든 다른 모드 "Logistics Mechanoid"에서 플레이어가 사용 가능한 완전판이 추가되니, 그 모드를 확인해주세요 :D 이 메카노이드는 NPC 전용입니다.&lt;/color&gt;</PMP_FactionLogisticMech.description>
  <PMP_FactionLogisticMech.tools.0.label>머리</PMP_FactionLogisticMech.tools.0.label>
  <PMP_PersonaMechanoid.description>인공자아 메카노이드</PMP_PersonaMechanoid.description>
  <PMP_PersonaMechanoid.label>인공자아 메카노이드</PMP_PersonaMechanoid.label>
  <PMP_PersonaMechanoid.tools.0.label>왼쪽 주먹</PMP_PersonaMechanoid.tools.0.label>
  <PMP_PersonaMechanoid.tools.1.label>오른쪽 주먹</PMP_PersonaMechanoid.tools.1.label>
  <PMP_PersonaMechanoid.tools.2.label>머리</PMP_PersonaMechanoid.tools.2.label>
  <PMP_Mote_MechControlTakingSparkArch.label>Mote</PMP_Mote_MechControlTakingSparkArch.label>
  <PMP_Mote_GreenFlash.label>Mote</PMP_Mote_GreenFlash.label>
  <PMP_DirectRecharger.label>인공 자아 메카노이드 충전기</PMP_DirectRecharger.label>
  <PMP_DirectRecharger.description>인공자아 메카노이드가 충전할 수 있는 건물입니.\n\n메카노이드 배양에는 독한 화학물질이 필요하며 부산물은 독성 폐기물로 내부에 보관됩니다. 보관량에는 한계가 있으므로 폐기물은 계속 비워줘야 합니다.\n\n충전은 인공 자아 메카노이드의 생존에 필수적이고 중요한 부분이므로, 충전 과정 동안 최소한의 오락 욕구와 편안함이 유지됩다. 충전 속도는 일반 메카노이드 충전기와 동일하며, 하루에 50%까지 충전할 수 있습니다. 100% 분량의 생체전기 전력릏 충전하면 15개의 독성 폐기물이 생성됩니다.</PMP_DirectRecharger.description>
  <PMP_BioelectricCellRecharger.label>생체전지 충전기</PMP_BioelectricCellRecharger.label>
  <PMP_BioelectricCellRecharger.description>고출력 생체 전기 에너지 셀 충전기는 지역 충전기를 넘어서려는 모든 인공 자아 메카노이드에게 필수적인 기반시설입니다.\n\n독성 폐기물을 부산물로 생성하며, 6일마다 하나의 전지를 충전할 수 있습니다. 충전량은 적지만, 생체전지 충전 과정은 내부 콘덴서가 빠르게 방전되고 장기간 전력을 저장할 수 있어야 하므로 훨씬 더 압축적이고 복잡합니다.\n\n전지 하나를 충전할 때마다 10개 의 독성 폐기물이 발생하며, 충전기는 전지 3개를 충전할 때마다 비워주어야 합니다. 이는 생체 전지가 일반적인 인공자아 메카노이드 충전기보다 자원 효율이 떨어진다는 의미이기도 합니다.</PMP_BioelectricCellRecharger.description>
  <PMP_BioelectricCellRechargerScenarioBuilding.label>인공 자아 메카노이드 충전기 함선 잔해</PMP_BioelectricCellRechargerScenarioBuilding.label>
  <PMP_BioelectricCellRechargerScenarioBuilding.description>메카노이드에게는 생명줄과도 같은 존재입니다. 함선에 있던 메카노이드 충전 장치의 파편입니다. 상당히 손상된 것 같지만, 여러 개였던 중 장치들  하나는 아직 온전한 상태로 남아 있는 것 같습니다.\n\n&lt;color=#4ec9e4&gt;이 파편을 분해하거나 파괴하면 작동하는 인공자아 메카노이드 충전기와 파손된 생체 전지 충전기의 일부 부품을 얻을 수 있습니다.&lt;/color&gt;</PMP_BioelectricCellRechargerScenarioBuilding.description>
  <PMP_RechargeBed.label>인공 자아 메카노이드 수리용 충전 침대</PMP_RechargeBed.label>
  <PMP_RechargeBed.description>인공 자아 메카노이드 전용 시설입니다. 생체 전지를 적극적으로 재충전하고 잔량을 유지하며, 수리 작업으로 인한 전력 소모를 완전히 상쇄합니다.\n\n모든 메카노이드 충전기와 마찬가지로 독성 폐기물이 부산물로 생성되어 내부에 보관됩니다. 보관량에는 한계가 있으므로 폐기물은 계속 비워줘야 합니다.\n\n기본 안전 센서가 장착되어 있어 인공 자아 메카노이드가 있을 때만 작동하여 사고를 예방합니다.\n\n참고: &lt;color=#f1ce02&gt;이 시설은 수리 또는 기타 특수 작업 진행 시 외에는 일상적인 상황에서의 에너지 보충을 위해 자동으로 사용되지 않습니다. 일반적인 상황에서 재충전이 필요한 경우에는 "인공 자아 메카노이드 충전기"를 이용하세요.&lt;/color&gt;</PMP_RechargeBed.description>
  <PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_South.label>Mote</PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_South.label>
  <PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_East.label>Mote</PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_East.label>
  <PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_West.label>Mote</PMP_NeuralSiphonCasketGlowMote_West.label>
  <PMP_NeuralSiphonCasket.label>신경 피질 흡수관</PMP_NeuralSiphonCasket.label>
  <PMP_NeuralSiphonCasket.description>대뇌 피질 흡수 보철물과 연동되도록 개조된 동면관의 논란투성이 변형판입니다. 이 관은 피질 흡수 임플란트가 제공하는 신경 연결 장치를 통해 뇌를 지속적으로 자극하면서 탑승자를 혼수상태에 빠뜨림으로써, 피질 흡수기 단독으로는 불가능했던 증폭 메시 네트워크를 크개 강화할 수 있습니다.\n\n&lt;color=#f1ce02&gt;흡수관은 작동 시 상당한 전력을 소모하며, 고장 발생 시 3시간 후 탑승자를 강제로 투출하므로 연결 해제 위험을 초래할 수 있습니다.&lt;/color&gt;\n\n신경 연결 장치에 의존하므로 피질 흡수기가 장착되지 않은 사람은 이 관을 사용할 수 없습니다.\n\n흡수관은 탑승자의 피질 흡수 효과를 실질적으로 두 배로 늘려주므로, 인공자아 메카노이드 하나당 관이 하나씩만 필요합니다. 더욱 특기할 만한 점은, 네트워크에 각 인공 자아 메카노이드별로 활성화된 포드가 있을 경우, 결과적으로 발생하는 흡수 증강의 효능이 사실상 두 배로 증가한다는 것입니다.\n\n또한, 네트워크에 활성화된 흡수관이 8개 이상 있을 경우, 플레이어의 제어 하의 ​​모든 일반 메카노이드도 추가 피질 흡수 없이도 증폭의 효과를 받게 됩니다.\n\n&lt;color=#f1ce02&gt;이데올로기 DLC가 활성화된 경우, 이 건물은 알맞는 가르침이 활성화된 상태에서 연구를 완료한 후에만 건설할 수 있습니다.&lt;/color&gt;</PMP_NeuralSiphonCasket.description>
  <Mote_PersonaEncoderNorth.label>Mote</Mote_PersonaEncoderNorth.label>
  <Mote_PersonaEncoderSouth.label>Mote</Mote_PersonaEncoderSouth.label>
  <Mote_PersonaEncoderEast.label>Mote</Mote_PersonaEncoderEast.label>
  <PMP_PersonaMechaniteEncoder.label>인공 자아 메카노이드 작업소</PMP_PersonaMechaniteEncoder.label>
  <PMP_PersonaMechaniteEncoder.description>인공 자아 메카노이드 지원용으로 맞춤 제작된 다용도 장치입니다.\n\n업그레이드 모듈 및 생체 전지를 비롯한 부품 제작은 물론 인공자아 자체 재조합까지 가능한 이 건물은 인공 자아 메카노이드를 유지 보수 또는 업그레이드하는 모든 정착지에 필수적인 도구입니다.</PMP_PersonaMechaniteEncoder.description>
  <PMP_PersonaMechTemplate.label>인공 자아 메카노이드</PMP_PersonaMechTemplate.label>
  <PMP_MechGestatorFormingLarge_South.label>Mote</PMP_MechGestatorFormingLarge_South.label>
  <PMP_MechGestatorCycleCompleteLarge_South.label>Mote</PMP_MechGestatorCycleCompleteLarge_South.label>
  <PMP_MechGestatorFormedLarge_South.label>Mote</PMP_MechGestatorFormedLarge_South.label>
  <PMP_Building_PersonaGestator.label>인공 자아 메카노이드 배양기</PMP_Building_PersonaGestator.label>
  <PMP_Building_PersonaGestator.description>기계입자가 풍부한 액체를 담은 수조와, 수조에 재료와 영양분을 공급할 배관이 달려있는 장치입니다. 메카나이터는 배양기를 사용하여 새로운 인공 자아 메카노이드를 생성하거나 죽은 인공자아 메카노이드를 소생할 수 있습니다.\n\n메카노이드 배양에는 독한 화학물질이 필요하며 부산물은 독성 폐기물로 내부에 보관됩니다. 보관량에는 한계가 있으므로 폐기물은 계속 비워줘야 합니다.</PMP_Building_PersonaGestator.description>
  <PMP_ScannerGlowMote.label>Mote</PMP_ScannerGlowMote.label>
  <PMP_PersonaRipscanner.label>심층 자아 립스캐너</PMP_PersonaRipscanner.label>
  <PMP_PersonaRipscanner.description>광범위한 신경 분해 링과 촘촘하게 배열된 조직 탐침 주입기 그리드를 갖춘 고성능 스캐너 장치입니다.\n\n이 업그레이드된 스캐너는 살아있는 사람의 뇌를 소모하여 인지 및 정서 구조의 원시적인 신경-정신 패턴, 즉 기계가 판독할 수 있는 청사진을 추출합니다. 원형 스캐너 링은 분해 시스템의 핵심을 담고 있으며, 두개골에 정밀하게 조정된 방사선을 조사하는 동안 수천 개의 미세 섬유가 신경 세포의 퇴화를 실시간으로 기록합니다. 그 결과, 인공 자아 데이터 조각이 생성되는데, 조각 하나하나는 한때 한 명의 사람이었던 것의 파편입니다.\n\n립스캐닝은 뇌를 증발시켜 파괴하므로 치명적이며, 되돌릴 수 없습니다.\n\n스캔 시마다 최소 1개의 인공 자아 데이터를 생성하지만, 스캔 대상의 정신적 복잡성과 과정 실패 확률에 따라 최대 4개의 데이터까지 추출할 수 있습니다.\n\n대상이 2개 이상의 특성을 가진 경우 +1개(50% 확률),\n\n대상이 3개 이상의 열정을 가진 경우 +1개(50% 확률),\n\n대상이 총 스킬 레벨이 40 이상인 경우 +1개.\n\n이렇게 추출된 인공 자아 데이터는 결과적으로 온전한 인공자아 핵을 구축하는 데 사용될 수 있으며, 이를 통해 지각 능력을 갖춘 인간과 유사한 인격 보유 메카노이드를 생성하거나 소생할 수 있습니다.\n\n스캐너를 "엔그램 모드"로 설정할 수 있으며, 이 경우 스캐너는 탑승자의 열정, 기술 수준 및 특성의 엔그램을 생성하도록 조정됩니다. 엔그램 모드에서는 일반적인 인공 자아 조각이 생성되지 않습니다.</PMP_PersonaRipscanner.description>
  <PMP_InterfaceGlowMote.label>Mote</PMP_InterfaceGlowMote.label>
  <PMP_PersonaInterface.label>인공자아 인터페이스</PMP_PersonaInterface.label>
  <PMP_PersonaInterface.description>인공자아급 메카노이드의 코어에서 고대역폭 데이터를 추출하기 위한 연결 장치입니다.\n\n이 인터페이스는 대상 메카노이드의 정신역동적 신경 신호를 감지하고 동기화하여 직접 유선 업링크와 저공명 스캐닝 어레이를 통해 아날로그 전송을 가능하게 합니다. 부피와 전력 소모가 큰 립스캔 장비에 의존하는 대신, 이 인터페이스는 캡처된 인지 데이터를 선택된 스캐닝 모드에 따라 다양한 출력으로 변환할 수 있는 실시간 처리 어레이가 들어있습니다.\n\n기본적으로 인터페이스는 자아 데이터 조각을 생성하며, 대상의 총 기술 수준 총합이 50을 초과하면 40% 확률로 두 번째 조각을 생성합니다.\n\n엔그램 모드에서는 인터페이스가 사용자의 열정, 기술 수준 및 특성에 대한 엔그램을 생성하도록 조정됩니다. 이 모드는 대역폭 사용량 증가로 인해 일시적인 인터페이스 후 효과가 추가로 발생할 수 있습니다!\n\n서브코어 모드에서는 페르소나보다 간단한 등급의 메카노이드 생성을 위해 표준 티어 서브코어를 인코딩하도록 인터페이스를 조정합니다.\n\n상급 서브코어 모드는 페르소나보다 간단한 등급의 메카노이드 생성을 위해 고급 서브코어를 인코딩하도록 인터페이스를 조정합니다. 이 모드는 대역폭 사용량 증가로 인해 일시적인 인터페이스 후 효과가 추가로 발생할 수 있습니다!\n\n모든 작업은 "시스템 혼란" 현상을 유발하여 최근 이 기기를 사용한 메카노이드가 장시간 인터페이스를 사용할 수 없게 하고, 일시적으로 데이터 처리 속도에 약간 지장을 줍니다.</PMP_PersonaInterface.description>
</LanguageData>