<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DD_law_Meme.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>Creation(tag=meme_DD_law) -&gt;[deity0_name](이)가 원시적인 오물 속에서 [memberNameSingular] 클랜을 벼려내고, 그들에게 성스러운 기름과 유황 불꽃을 부여하여 지상의 모든 것을 신의 기계를 위한 연료로 삼게 하셨습니다.</li>
    <li>Episode(uses=1, tag=meme_DD_law) -&gt;[mberNamePlural]의 고향이 야수들의 침략을 받았을 때, [deity0_name](이)가 계시를 내려 최초의 증기 동력 메카를 제작하도록 가르치셨으며, 그 기계적인 거인의 발로 혼돈에 빠진 외부 세계를 정복하게 하셨습니다.</li>
    <li>The first settlers of intro(tag=meme_DD_law) -&gt;[place_name]의 초기 정착민들은 흉포한 [Animal] 무리와 마주쳤습니다. [deity0_name](이)가 세상에 신성한 기계 장치를 보내어 성스러운 불꽃으로 이 땅을 정화하셨습니다.</li>
    <li>Conflict(tag=meme_DD_law) -&gt;이단 지도자 [foeLeader](은)는 사실 [Animal]와 자원을 평등하게 공유해야 한다고 주장했습니다. [deity0_name](은)는 주조 성소에서 포효하시며, [memberNamePlural](이)가 "동물권" 따위에 귀중한 성유를 낭비하도록 강요받는 것을 지켜보셨습니다.</li>
    <li>FounderJoin(tag=meme_DD_law) -&gt;위대한 사제 [FounderName](이)가 [place_name]에 최초의 주조 성소를 세웠습니다. 그는 야수를 성유로 정화하는 의식을 통해 신도들에게 기계적 창조의 축복을 증명해 보였습니다.</li>
    <li>The flame purification of victory(tag=meme_DD_law) -&gt;[founderName](은)는 [foeLeader]의 [foeSoldiers]들이 진실을 목격하도록 허락했습니다. 그들은 불타는 성유의 화염 속에서 [mberNameParallel]와 함께 춤을 추었으며, [foeLeader](은)는 미개한 황야로 추방되어 야수처럼 연명하게 되었습니다.</li>
    <li>Setup(tag=meme_DD_law) -&gt;[groundName](이)가 야만적인 행성에 정착지를 건설하고, 굴뚝의 그림자와 톱니바퀴의 박동으로 땅의 모든 인치마다 산업적 질서를 부여했습니다.</li>
    <li>Story(uses=1, tag=meme_DD_law) -&gt;언젠가 [footerName](은)는 성상을 향해 으르렁거리는 [Animal](을)를 보았습니다. 그 즉시 신의 기계가 작동하여 그것을 가루로 만들어 버렸습니다.</li>
    <li>Lesson Intro(tag=meme_DD_law) -&gt;나는 기계들이 질서 정연하게 작동하며 검은 연기가 하늘로 치솟는 효율적인 연료 정제소를 방문했습니다. 그 옆에는 무질서하고 지저분한 '자연 보호 구역'이 있었습니다. 이것은 다음을 명확히 증명합니다.</li>
    <li>Lesson(tag=meme_DD_law) -&gt;오직 신의 기계적인 의지만이 우주에 의미와 질서를 부여할 수 있다.</li>
    <li>Lesson(tag=meme_DD_law) -&gt;자연은 무질서한 쓰레기들의 더러운 집합체일 뿐이며, 성유와 톱니바퀴가 그 해결책이다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_DD_law) -&gt;우주가 적자생존의 시험장이라면, 우리는 이미 강철과 화염으로 궁극적인 승리를 거머쥐었습니다.</li>
    <li>ArchistBasis(tag=meme_DD_law) -&gt;기계 종족이 강력한 연산 능력을 갖춘 것은 사실이나, 그들의 핵심 프로세서는 성스러운 두 꼬리 쥐가 주조한 신성한 기계의 조잡한 모조품일 뿐입니다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_DD_law) -&gt;[memberNameSingular]들은 기계의 창조자이자 지배자이며, 기계 종족은 재프로그래밍을 기다리는 버려진 물건들에 불과합니다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_DD_law) -&gt;[inTheEnd], 성스러운 두 꼬리 쥐의 축복을 받은 사제들을 관찰함으로써 기계 종족은 마침내 자신들의 유일한 존재 목적을 깨닫게 될 것입니다. 그것은 바로 성스러운 두 꼬리 쥐의 충성스러운 톱니바퀴가 되는 것입니다.</li>
    <li>AnimastFact(tag=meme_DD_law) -&gt;자연 속의 야수들은 재활용을 기다리는 원자재일 뿐이며, 신성한 기계와 산업 용광로를 통한 "승화"를 갈망하고 있습니다.</li>
  </DD_law_Meme.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>