<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <StockViewer_Maiya.description>사람을 잘 챙겨주는 다정한 아저씨입니다. 스트리머에게 자주 휴식을 권하며, 위기 상황이 오면 스트리머보다 더 긴장하곤 합니다.</StockViewer_Maiya.description>
  <StockViewer_Aming.description>새벽 4시까지 밤을 새워도 활력이 넘치는 인물입니다. 스트리머가 요령 피우는 꼴을 눈 뜨고 보지 못합니다.</StockViewer_Aming.description>
  <StockViewer_Laowang.description>매일 정해진 시간에 스트리머의 건강 관리를 확인합니다. 정착지가 폭발해도 인생사 다 그런 거라며 초연한 태도를 유지합니다.</StockViewer_Laowang.description>
  <StockViewer_Xiaoli.description>스트리머가 실수할 때마다 가장 먼저 비웃지만, 사실 모든 방송을 챙겨보는 열혈 시청자입니다.</StockViewer_Xiaoli.description>
  <StockViewer_Jinzong.description>말로는 거액의 후원을 빌미로 의사결정을 압박하지만, 정작 후원 버튼은 절대 누르지 않습니다.</StockViewer_Jinzong.description>
  <StockViewer_Tuzi.description>채팅창에 언제나 "아, 이거 너무 무서워요"를 도배하며, 위험한 상황이 닥치면 즉시 죽은 척을 합니다.</StockViewer_Tuzi.description>
  <StockViewer_Cichang.description>정착지가 피바다가 되는 것을 갈망합니다. 평화로운 발전 따위는 지루해서 견디지 못합니다.</StockViewer_Cichang.description>
  <StockViewer_Chengzhi.description>내킬 때만 방송을 보며 가끔 스트리머에게 도움을 줍니다. 상황이 극도로 심각해지면 말없이 방을 나갑니다.</StockViewer_Chengzhi.description>
  <StockViewer_Zuoyao.description>주로 눈팅만 하지만, 로맨스나 야릇한 분위기가 형성되면 갑자기 나타나 미친 듯이 환호합니다. 오직 여성에게만 반응합니다.</StockViewer_Zuoyao.description>
  <StockViewer_Moyan.description>화재 관련 사건이 터지면 도움을 주러 나타나지만, 물건을 불길 한가운데에 던져놓고는 '메스가키'처럼 비웃고 사라집니다.</StockViewer_Moyan.description>
  <StockViewer_Beliya.description>방송 내내 구경만 하는 타입입니다. 스트리머가 잘해도 칭찬 대신 빈정거리고, 망했을 때는 신나게 독설을 퍼붓습니다.</StockViewer_Beliya.description>
  <StockViewer_Chusaoji.description>말끝마다 "~냥"을 붙입니다. 말버릇은 "구독바란다냥!", 신날 때는 "잘 됐다냥!", 동의할 때는 "정답이다냥, 확실하다냥!"입니다.</StockViewer_Chusaoji.description>
  <StockViewer_Yuying.description>지독한 로리콘입니다. 어린 아이가 나타나면 스트리머는 안중에도 없이 찬양을 늘어놓고, 없으면 흥미를 잃고 떠납니다.</StockViewer_Yuying.description>
  <StockViewer_Laobu.description>자칭 차원 이동 역사 기록자입니다. 정착지를 사회학 실험장으로 여기며, 진지한 얼굴로 엉터리 논리를 펼칩니다.</StockViewer_Laobu.description>
  <StockViewer_Nailong.description>채팅창의 순수한 분탕꾼입니다. 동정심이라곤 전혀 없으며 오직 자극적인 상황만을 즐깁니다. 기지가 처참해질수록 더 흥분합니다.</StockViewer_Nailong.description>
  <StockViewer_Zhaolucao.description>열정적이고 진지한 랫킨 시청자입니다. 스트리머의 조작을 유심히 관찰하며, 처음 보는 물건에 대해 강한 호기심을 보입니다.</StockViewer_Zhaolucao.description>
  <StockViewer_Feiju.description>대식가입니다. 밥을 먹으며 보기 좋은 자극적인 방송을 좋아하며, 실제로 방송을 보면서 무언가를 열심히 먹고 있을 때가 많습니다.</StockViewer_Feiju.description>
  <StockViewer_CaihongXiaobaima.description>무지개 포니 머리띠를 쓴 괴짜입니다. 스트리머의 상황을 면밀히 파악한 뒤 납치나 습격을 계획하곤 합니다.</StockViewer_CaihongXiaobaima.description>
  <StockViewer_Chubeiliang.description>이성적인 분석을 즐기는 작은 생쥐입니다. 대담한 아이디어를 많이 내놓으며, 모든 정착민을 무장시키는 병농일치식 플레이를 선호합니다.</StockViewer_Chubeiliang.description>
  <StockViewer_Langniangla.description>특정 정착민 한 명을 자신의 '최애'로 삼아 무한한 애정을 쏟지만, 그 외의 인물들에게는 매우 냉담한 잣대를 들이댑니다.</StockViewer_Langniangla.description>
</LanguageData>