<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PPSH.label>가압 강화 헬멧</PPSH.label>
  <PPSH.description>CMC 시리즈 파워 아머의 구형 프로토타입 버전인 PPS는 위험하거나 산소가 부족한 전투 상황에서 견고한 부피 보호와 초보적인 생명 유지 시스템을 제공하도록 설계되었습니다.</PPSH.description>
  <CMC300H.label>CMC-300 강화 전투 헬멧</CMC300H.label>
  <CMC300H.description>머리에 심각한 손상을 최소화하기 위해 여러 겹의 강철 도금을 적용한 탄소섬유 헬멧입니다. 그러나 핵심 기능은 통합된 생명 유지 시스템으로, 착용자가 가장 독성이 강한 환경에서도 살아남을 수 있도록 보장합니다.</CMC300H.description>
  <CMC300Ha.label>CMC-300 강화 전투 헬멧</CMC300Ha.label>
  <CMC300Ha.description>머리에 심각한 손상을 최소화하기 위해 여러 겹의 강철 도금을 적용한 탄소섬유 헬멧입니다. 그러나 핵심 기능은 통합된 생명 유지 시스템으로, 착용자가 가장 독성이 강한 환경에서도 살아남을 수 있도록 보장합니다. 이 모델은 수많은 전투를 경험했거나 적어도 그런 느낌을 주도록 설계되었습니다.</CMC300Ha.description>
  <CMC300Hb.label>CMC-300 강화 전투 헬멧</CMC300Hb.label>
  <CMC300Hb.description>머리에 심각한 손상을 최소화하기 위해 여러 겹의 강철 도금을 적용한 탄소섬유 헬멧입니다. 그러나 핵심 기능은 통합된 생명 유지 시스템으로, 착용자가 가장 독성이 강한 환경에서도 살아남을 수 있도록 보장합니다. 이 모델은 바이저가 탄소 섬유 광학으로 덮여 있어 전혀 전술적 이점이 없지만 덜 주황색으로 보입니다.</CMC300Hb.description>
  <CMC405H.label>CMC-405 경량 의료용 헬멧</CMC405H.label>
  <CMC405H.description>X선 비전, 도구 지원 및 의료 분석 시스템이 통합된 헬멧입니다.</CMC405H.description>
  <PPSa.label>가압 강화 슈트</PPSa.label>
  <PPSa.description>CMC 시리즈 파워 아머의 구형 프로토타입 버전인 PPS는 위험하거나 산소가 부족한 전투 상황에서 견고한 부피 보호와 초보적인 생명 유지 시스템을 제공하도록 설계되었습니다. 한때 코프룰루 지역의 군대와 위험 지역 엔지니어들이 널리 사용했지만, 현재는 식민지 방위군의 잉여 물자나 다른 모든 방법이 실패했을 때 최후의 보루로 사용되는 장비로 폐기되었습니다.</PPSa.description>
  <CMC300a.label>CMC-300 강화 전투복</CMC300a.label>
  <CMC300a.description>튼튼하면서도 저렴하고 대량 생산되는 파워 아머로, 코프룰루 구역의 군대 사이에서 인기가 높습니다. 모듈식 설계 덕분에 저렴하고 쉽게 만들 수 있지만, 거추장스럽고 느리기 때문에 빠른 치고 빠지기 전술에 취약합니다.</CMC300a.description>
  <CMC405a.label>CMC-405 경량 의료복</CMC405a.label>
  <CMC405a.description>코프룰루 지역의 병사들이 '발키리'라는 애칭으로 부르는 CMC-300의 더 가볍고 민첩한 버전인 CMC-405는 부상당한 병력을 지원하는 동안 최전방에서도 주요 의료진의 안전을 지키도록 설계된 유틸리티 버전의 방탄복입니다. 따라서 이 방탄복 자체는 전투용보다 약하지만 의료 절차를 돕기 위해 설계된 여러 가지 통합 도구 키트와 시스템을 갖추고 있습니다. 그러나 아머 자체는 상처를 치료하고 심각한 부상을 안정시키는 데만 기여하며, 그 번거로움 때문에 정밀한 수술에는 오히려 방해가 됩니다.</CMC405a.description>
  <CoS_Bullet_CGAUSS.label>CGAUSS 탄</CoS_Bullet_CGAUSS.label>
  <CoS_C14_D_Gun.label>C-14-D "임페일러"</CoS_C14_D_Gun.label>
  <CoS_C14_D_Gun.description>이 C-14 가우스 임페일러 모델은 도미니언 군대의 요구 사항에 맞게 설계되었으며, 특히 총열이 짧아지고 총검이 부착되어 있습니다. 한때 테러 조직이었던 도미니언은 막강한 무력을 바탕으로 코프룰루 지역의 합법적인 경쟁자 중 하나가 되었으며, 정확도는 낮추는 대신 연사 속도를 높이도록 개조된 무기는 그들의 무자비한 기원을 분명하게 보여줍니다.</CoS_C14_D_Gun.description>
  <CoS_C14_D_Gun.tools.0.label>총끝</CoS_C14_D_Gun.tools.0.label>
  <CoS_C14_D_Gun.tools.1.label>개머리판</CoS_C14_D_Gun.tools.1.label>
  <CoS_C14_Gun.label>C-14 "임페일러"</CoS_C14_Gun.label>
  <CoS_C14_Gun.description>코프룰루 섹터의 스페이서 세력이 사용하는 군용 표준 무기로, 2인치 두께의 강철 도금과 곤충 등딱지를 뚫을 수 있도록 설계되었습니다. 대량 생산에 저렴하고 대규모 전투에 충분히 신뢰할 수 있지만, 번거로운 특성 때문에 단거리 사격은 정확도가 떨어집니다.</CoS_C14_Gun.description>
  <CoS_C14_Gun.tools.0.label>개머리판</CoS_C14_Gun.tools.0.label>
  <CoS_Bullet_Perdition.label>지옥 불꽃</CoS_Bullet_Perdition.label>
  <CoS_Perdition_Flamethrower.label>지옥 화염방사기</CoS_Perdition_Flamethrower.label>
  <CoS_Perdition_Flamethrower.description>건틀릿 모양의 표준 화염방사기로, 불운한 희생자들을 산채로 요리하는 연소-플라즈마 연료의 휘발성 혼합물을 사용합니다.</CoS_Perdition_Flamethrower.description>
  <CoS_Perdition_Flamethrower.tools.0.label>개머리판</CoS_Perdition_Flamethrower.tools.0.label>
  <CoS_CombatMedicShield.label>전투 메딕 방패</CoS_CombatMedicShield.label>
  <CoS_CombatMedicShield.description>의료진이 전투 중에 휴대할 수 있도록 설계된 플라스틸 합금 전투 방패입니다. 견고하고 부피가 큰 이 방패는 들어오는 피해를 일정 비율로 줄여주며, 타격 무기로도 사용할 수 있습니다.</CoS_CombatMedicShield.description>
  <CoS_CombatMedicShield.tools.0.label>면</CoS_CombatMedicShield.tools.0.label>
  <CoS_CombatMedicShield.tools.1.label>모서리</CoS_CombatMedicShield.tools.1.label>
  <Bullet_C20_Gun.label>C-20A 소총탄</Bullet_C20_Gun.label>
  <CoS_C20_Gun.label>C-20A 소총</CoS_C20_Gun.label>
  <CoS_C20_Gun.description>C-10A 소총의 후속작으로, 치명적인 25mm 탄환을 발사합니다. 코프룰루 암살자와 유령 요원들이 주로 사용하는 C-20A는 장거리 저격 임무에 적합한 24발 가우스 가속 소총으로, 고도로 커스터마이징할 수 있습니다.</CoS_C20_Gun.description>
  <CoS_C20_Gun.tools.0.label>개머리판</CoS_C20_Gun.tools.0.label>
  <Bullet_P45_Gun.label>P-45 권총탄</Bullet_P45_Gun.label>
  <CoS_P45_Gun.label>P-45 가우스 권총</CoS_P45_Gun.label>
  <CoS_P45_Gun.description>코프룰루 구역 군대의 보조 무기로 자주 사용되는 고속 연사 가우스 가속 권총입니다. 일반 케블라 및 얇은 플라스틸 파워 아머를 쉽게 관통하는 U-238 탄환을 발사합니다.</CoS_P45_Gun.description>
  <CoS_P45_Gun.tools.0.label>손잡이</CoS_P45_Gun.tools.0.label>
</LanguageData>