<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <pphhyy_BoneReaper_Sepelire.label>세펠리레 본 리퍼</pphhyy_BoneReaper_Sepelire.label>
  <pphhyy_BoneReaper_Sepelire.description>영겁의 시간 동안 이 무덤지기들, 죽음의 관리인들은 살아있는 자들의 뼈를 그들의 교차점으로 가져갑니다. 그들은 사후세계의 설계자들이며, 이 세상의 영혼들을 찾는 언데드 군대를 만드는 길을 걷고 있습니다. 그들의 세 개의 눈은 필멸자의 육신을 꿰뚫어 봅니다. 선택받은 자들을 자연적인 인간의 능력을 넘어서도록 강화하고, 진정으로 괴물스러운 것을 만들어내며, 고통과 뼈를 통해 본 리퍼의 군대를 만들어냅니다.</pphhyy_BoneReaper_Sepelire.description>
  <pphhyy_BoneReaper_Sepelire.descriptionShort>본 리퍼 세펠리레</pphhyy_BoneReaper_Sepelire.descriptionShort>
  <pphhyy_BoneReaper_Thetes.label>테테스 본 리퍼</pphhyy_BoneReaper_Thetes.label>
  <pphhyy_BoneReaper_Thetes.description>세펠리레의 설계 중 하위 디자인입니다. 테테스는 상위 계급이 열등하다고 판단하는 일을 하도록 선택되었습니다. 그들은 팔랑기테들에 의해 소모품 병사로 취급되며, 아콘들에 의해 그들의 뼈를 약탈당합니다. 하지만 세펠리레는 그들을 다른 디자인들과 동등하게 대우합니다. 그들이 열등한 존재로 취급받긴 하지만, 여전히 인간보다는 우월한 존재로 여겨집니다.</pphhyy_BoneReaper_Thetes.description>
  <pphhyy_BoneReaper_Thetes.descriptionShort>본 리퍼 테테스</pphhyy_BoneReaper_Thetes.descriptionShort>
  <pphhyy_BoneReaper_Phalangite.label>팔랑기테 본 리퍼</pphhyy_BoneReaper_Phalangite.label>
  <pphhyy_BoneReaper_Phalangite.description>팔랑기테는 본 리퍼의 원초적 디자인 중 하나입니다. 세펠리레는 자신들의 형태를 뛰어넘는 전사를 찾고자 했습니다. 이를 시도하는 과정에서 테테스라 불리는 하급 버전을 만들어 하찮은 일에 사용했습니다. 아포크리포스가 제공한 추가 연구로 전쟁에 더 적합한 상위 디자인이 가능해졌습니다. 이러한 발전은 원시적 힘을 위해 인지 기능을 희생하는 결과를 가져왔습니다. 지능과 관계없이, 그들은 여전히 계급 구조에서 그들의 지위로 인해 높은 평가를 받고 있습니다.</pphhyy_BoneReaper_Phalangite.description>
  <pphhyy_BoneReaper_Phalangite.descriptionShort>본 리퍼 팔랑기테</pphhyy_BoneReaper_Phalangite.descriptionShort>
  <pphhyy_BoneReaper_Archon.label>아콘 본 리퍼</pphhyy_BoneReaper_Archon.label>
  <pphhyy_BoneReaper_Archon.description>아콘들은 한 문명이 몰락하기 전 마지막으로 보게 될 존재라고 합니다. 아콘들은 상상할 수 없는 양의 힘을 다룹니다. 아콘의 몸에는 태어날 때부터 있는 수많은 영혼들이 혼돈 상태로 있으며, 세펠리레들은 아콘을 진정시키기 위해 그 몸의 영혼들에게 통일성을 부여해야 합니다. 아콘의 설계는 많은 영혼과 인내를 필요로 하는 신중한 계산의 결과입니다. 아콘을 너무 일찍 풀어놓으면 대규모 파괴가 일어나고, 너무 늦으면 영혼들이 뼈를 재로 만들어버릴 것입니다. 아콘들은 그들의 엄청난 힘으로 전장을 지배하고 날개를 이용해 빠르게 이동하여 막대한 피해를 입힙니다.</pphhyy_BoneReaper_Archon.description>
  <pphhyy_BoneReaper_Archon.descriptionShort>본 리퍼 아콘</pphhyy_BoneReaper_Archon.descriptionShort>
  <pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.label>아포크리포스 본 리퍼</pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.label>
  <pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.description>아포크리포스는 지식을 감추는 자들에게 잔인합니다. 그들은 역사와 정보의 보관자가 되도록 설계되었습니다. 그들의 형태는 여성 인간의 뼈만을 사용하며, 영적인 로브를 입고 있으며 진정시키는 목소리를 가지고 있습니다. 아포크리포스는 두번째로 높은 계급이며, 아콘이 가장 높습니다. 이 학자들은 철학, 기록 보관, 설득의 기술을 가지고 있어 종종 외교관으로 활용됩니다. 이러한 이유로 그들은 종종 아콘이나 세펠리레의 구애를 받습니다. 구애는 종종 자신의 시체나 전투에서 얻은 뼈의 교환으로 이어집니다.</pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.description>
  <pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.descriptionShort>본 리퍼 아포크리포스</pphhyy_BoneReaper_Apokryphos.descriptionShort>
</LanguageData>