<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BANW_StudentAdult.title>키보토스 학생</BANW_StudentAdult.title>
  <BANW_StudentAdult.titleShort>학생</BANW_StudentAdult.titleShort>
  <BANW_StudentAdult.description>[PAWN_nameDef](은)는 키보토스에서 태어났습니다. 이제 그녀는 싸울 준비가 되었습니다.</BANW_StudentAdult.description>
  <BANW_StudentSany.title>트리니티 종합학원</BANW_StudentSany.title>
  <BANW_StudentSany.titleShort>학생</BANW_StudentSany.titleShort>
  <BANW_StudentSany.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 종합학원의 학생입니다. 트리니티 종합학원은 키보토스 3대 학원 중 하나로, 학생회는 '티파티'라고 불립니다. 자경단, 정의실현부, 구호기사단 등 많은 동아리가 있습니다. 전반적으로 규율과 문화를 중요시하며, 학생들 대부분이 정직하고 선량하여 세상 물정 모르는 아가씨 같은 인상을 줍니다. 내부 치안은 질서정연하고 안정적입니다. 키보토스에서 예로부터 '문무겸비'를 숭상해왔으며, 역사와 전통의 분위기가 가득한 학원입니다. 물론 트리니티가 완벽한 것은 아닙니다. 평온해 보이는 학원 분위기 아래에도 수많은 문제가 숨어 있습니다… 전통적으로 게헨나와는 적대 관계입니다.</BANW_StudentSany.description>
  <BANW_StudentAbydos.title>아비도스 고등학교</BANW_StudentAbydos.title>
  <BANW_StudentAbydos.titleShort>학생</BANW_StudentAbydos.titleShort>
  <BANW_StudentAbydos.description>[PAWN_nameDef](은)는 아비도스 고등학교의 학생입니다. 아비도스 고등학교는 한때 넓은 면적과 많은 학생 수를 자랑했지만, 출처를 알 수 없는 모래 폭풍이 지역을 휩쓸면서 대부분의 땅이 사막으로 변했습니다. 학생회는 사막화 확산을 막으려 했으나 아무런 효과를 보지 못했고, 파산하여 폐교 위기에 처했으며, 주민들도 점차 이주하여 번성했던 곳은 황무지가 되었습니다. 현재는 아비도스 폐교대책위원회 소속 5명의 학생만이 이곳에 남아 있습니다.</BANW_StudentAbydos.description>
  <BANW_StudentMillennium.title>밀레니엄 사이언스 스쿨</BANW_StudentMillennium.title>
  <BANW_StudentMillennium.titleShort>학생</BANW_StudentMillennium.titleShort>
  <BANW_StudentMillennium.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 사이언스 스쿨의 학생입니다. 밀레니엄 사이언스 스쿨은 키보토스 3대 학원 중 하나로 학생회는 '세미나'라고 불리며, 메이드로 구성된 C&amp;C가 질서 유지를 담당하고, 엔지니어부 역시 명성이 자자합니다. 이름에서 알 수 있듯이 밀레니엄은 기술에 가장 큰 관심을 기울이며, 키보토스의 최첨단 발명품들은 거의 모두 그들의 손에서 탄생했습니다. 학생들은 이과생이 많으며, 학문에 심취하여 현실 생활에는 크게 관심이 없는 괴짜 천재들도 적지 않습니다.</BANW_StudentMillennium.description>
  <BANW_StudentGehena.title>게헨나 학원</BANW_StudentGehena.title>
  <BANW_StudentGehena.titleShort>학생</BANW_StudentGehena.titleShort>
  <BANW_StudentGehena.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원의 학생입니다. 게헨나 학원은 키보토스 3대 학원 중 하나로, 학생회는 '만마전'이라고 불립니다. 이곳의 분위기를 두 단어로 요약하자면 '자유'와 '혼돈'입니다. 매일 사건 사고가 끊이지 않아 질서 유지를 담당하는 풍기위원회가 골머리를 앓고 있습니다. 물론, 제멋대로이고 도를 넘는 행동을 하는 이들 덕분에 게헨나의 풍기위원들도 강력한 실력을 단련하게 되었습니다. 트리니티와는 관계가 매우 나쁘지만, 최근에는 다소 완화되는 경향도 보입니다.</BANW_StudentGehena.description>
  <BANW_StudentSrt.title>SRT 특수학원</BANW_StudentSrt.title>
  <BANW_StudentSrt.titleShort>학생</BANW_StudentSrt.titleShort>
  <BANW_StudentSrt.description>[PAWN_nameDef](은)는 SRT 특수학원의 학생입니다. SRT 특수학원은 총학생회장이 직접 창설한 특수부대로, 총학생회장의 허가 아래 발키리 경찰학교와 각 자치구 선도부의 힘으로는 역부족인 D.U. 내부 범죄를 진압하기 위해 설립되었습니다. 키보토스에서 가장 진보된 무기와 최고의 정예를 보유하고 있습니다.</BANW_StudentSrt.description>
  <BANW_StudentHighland.title>하이랜더 철도학원</BANW_StudentHighland.title>
  <BANW_StudentHighland.titleShort>학생</BANW_StudentHighland.titleShort>
  <BANW_StudentHighland.description>[PAWN_nameDef](은)는 하이랜더 철도학원의 학생입니다. 하이랜더 철도학원은 철도 운영과 관련 교육 기능을 동시에 수행하는 독립적인 학원입니다. 하이랜더는 자체 자치구를 소유하고 있지는 않지만, 하이랜더가 실질적으로 통제하는 철도 및 그 연선 시설들이 기능적으로 하이랜더의 자치구 역할을 합니다. 키보토스 내부의 일부 철도를 관리하는 동시에, 다른 여러 사업도 운영하고 있습니다.</BANW_StudentHighland.description>
  <BANW_StudentArian.title>아리우스 분교</BANW_StudentArian.title>
  <BANW_StudentArian.titleShort>학생</BANW_StudentArian.titleShort>
  <BANW_StudentArian.description>[PAWN_nameDef](은)는 아리우스 분교의 학생입니다. 트리니티 종합학원의 연합 통일을 추진하는 '제1회 공의회'에서, 아리우스 분교는 마지막까지 반대 의견을 고수하여 통일된 트리니티와 충돌이 발생했습니다. 이들은 진압되어 트리니티의 자치구에서 추방되었고, 아무도 찾을 수 없는 곳에 숨어들면서 점차 세상 사람들의 기억에서 잊혀지게 되었습니다.</BANW_StudentArian.description>
  <BANW_StudentShanhaijing.title>산해경 고급중학교</BANW_StudentShanhaijing.title>
  <BANW_StudentShanhaijing.titleShort>학생</BANW_StudentShanhaijing.titleShort>
  <BANW_StudentShanhaijing.description>[PAWN_nameDef](은)는 산해경 고급중학교의 학생입니다. 산해경에는 매화원, 연단방 등의 동아리가 존재하며, 키보토스의 다른 학원들과 비교해 매우 독특한 문화와 유구한 역사적 전통을 자랑합니다. 산해경에는 맛집들이 즐비하고 관광업 또한 매우 번성하고 있습니다. 다만 내부의 구체적인 상황은 외부인들에게 잘 알려져 있지 않습니다.</BANW_StudentShanhaijing.description>
  <BANW_StudentSchale.title>샬레</BANW_StudentSchale.title>
  <BANW_StudentSchale.titleShort>선생</BANW_StudentSchale.titleShort>
  <BANW_StudentSchale.description>[PAWN_nameDef](은)는 샬레 소속입니다. 샬레는 총학생회장의 권한을 이용해 특례로 만들어진 학생회장 직속기관으로, 학원들의 연방동아리이기 때문에 키보토스에 존재하는 모든 학원의 학생들을 제한 없이 가입시킬 수도 있고 각 학원 자치구에서 제약 없이 전투 활동을 수행할 수 있습니다.</BANW_StudentSchale.description>
  <BANW_StudentHikali.title>CCC(중앙관제센터)</BANW_StudentHikali.title>
  <BANW_StudentHikali.titleShort>학생</BANW_StudentHikali.titleShort>
  <BANW_StudentHikali.description>{PAWN_nameDef}(은)는 하이랜더 철도학원의 중앙관제센터 소속 간부입니다. 열차 운전에 천재적인 재능이 있어 쌍둥이 동생인 노조미와 함께 간부로 발탁되었지만, 서류나 관리 업무는 완전히 꽝입니다. 순간순간의 욕구에 매우 충실하고 다른 사람의 눈치를 안 보는 마이페이스인지라 온갖 사건을 몰고 다닙니다.</BANW_StudentHikali.description>
  <BANW_StudentAoba.title>화물운송관리부</BANW_StudentAoba.title>
  <BANW_StudentAoba.titleShort>학생</BANW_StudentAoba.titleShort>
  <BANW_StudentAoba.description>[PAWN_nameDef](은)는 하이랜더 철도학원의 화물운송 관리부 소속 엔지니어입니다. 부끄러움이 많고 내향적이지만, 은근히 독설가 기질이 있습니다. 조곤조곤한 말투에 진심 어린 악의를 담아내기에 대화를 하다 보면 바로 알아채기가 쉽지 않습니다. 항상 격무에 시달리며 이런저런 부조리를 많이 겪다 보니, 세상에 대한 불만이 하늘을 찌릅니다.</BANW_StudentAoba.description>
  <BANW_StudentMiyu.title>RABBIT 소대</BANW_StudentMiyu.title>
  <BANW_StudentMiyu.titleShort>학생</BANW_StudentMiyu.titleShort>
  <BANW_StudentMiyu.description>{PAWN_nameDef}(은)는 SRT 특수학원 RABBIT 소대의 저격수입니다. 콜사인은 &lt;RABBIT 4&gt;. 타고난 저격수의 재능을 살려 SRT 특수학원에 입학하였으나, 갑작스럽게 학원이 폐쇄되며 현재는 공원에서 소대원들과 함께 노숙을 하고 있습니다. 존재감이 약하기 때문에 저격 임무 중에 기척을 지우는 데에는 능하지만, 적뿐만 아니라 아군조차도 그녀의 존재를 잊어버릴 때가 많습니다.</BANW_StudentMiyu.description>
  <BANW_StudentNozomi.title>CCC(중앙관제센터)</BANW_StudentNozomi.title>
  <BANW_StudentNozomi.titleShort>학생</BANW_StudentNozomi.titleShort>
  <BANW_StudentNozomi.description>{PAWN_nameDef}(은)는 하이랜더 철도학원의 중앙관제센터 소속 간부입니다. 쾌활하고 발랄한 성격이지만 사소한 것은 신경 쓰지 않는 타입입니다. 때문에 쌍둥이 언니인 히카리와 함께 사고를 일으키는 경우가 잦습니다. 거의 대부분 흥미 본위로 움직이는 경우가 많지만, 열차 운행에 대해서만큼은 책임감을 발휘하는 편입니다.</BANW_StudentNozomi.description>
  <BANW_StudentHoshiro.title>대책위원회</BANW_StudentHoshiro.title>
  <BANW_StudentHoshiro.titleShort>학생</BANW_StudentHoshiro.titleShort>
  <BANW_StudentHoshiro.description>{PAWN_nameDef}(은)는 아비도스의 부학생회장이자 대책위원회 부장을 맡고 있는 게으름뱅이 소녀입니다. 아저씨 같은 말투를 즐겨 쓰며 업무보다는 장난치기를 좋아한다. 때문에 평상시에는 위원회 회원들에게 자주 혼나지만, 일단 임무가 시작되면 다른 아이들을 지켜주기 위해 가장 앞에서 분투합니다.</BANW_StudentHoshiro.description>
  <BANW_StudentTurugi.title>정의실현부</BANW_StudentTurugi.title>
  <BANW_StudentTurugi.titleShort>학생</BANW_StudentTurugi.titleShort>
  <BANW_StudentTurugi.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 정의실현부의 부장이자, 트리니티의 공식 전략 병기입니다. 호전적이고 폭력적인 성격의 소유자로 마음에 들지 않는 것이 있다면 일단 부수고 봅니다. 부부장인 하스미의 능력 덕분에 정의실현부는 가까스로 유지되는 중입니다. 통제할 수 없는 광견 같은 츠루기지만, 선생님 앞에서는 부끄러움을 감추지 못하는 소녀 같은 면모를 보이기도 합니다.</BANW_StudentTurugi.description>
  <BANW_StudentSeia.title>티파티</BANW_StudentSeia.title>
  <BANW_StudentSeia.titleShort>학생</BANW_StudentSeia.titleShort>
  <BANW_StudentSeia.description>{PAWN_nameDef}(은)는 트리니티 종합학원을 구성하고 있는 티파티의 일원이자 &lt;상투스&gt;의 수장입니다. 주변에서는 현학적이고 종잡기 어려운 사람으로 여겨지고, 조금은 제멋대로인 귀족과 같은 면모가 있습니다. 건강이 돌아온 이후로는 전보다 조금 더 고집스럽고 장난기 있는 어린아이 같은 모습도 종종 보입니다.</BANW_StudentSeia.description>
  <BANW_StudentAsuna.title>C&amp;C</BANW_StudentAsuna.title>
  <BANW_StudentAsuna.titleShort>학생</BANW_StudentAsuna.titleShort>
  <BANW_StudentAsuna.description>{PAWN_nameDef}(은)는 밀레니엄 학원의 비밀 조직, C&amp;C의 에이전트입니다. 콜사인은 제로 원으로 탁월한 동물적 감각과 직관으로 수많은 문제를 헤쳐 나온 베테랑입니다. 임무 중 멋대로 사람을 믿고 정체를 드러내거나, 의심되는 물건은 모조리 부수는 등 이해할 수 없는 행동을 자주 저지르지만, 성과는 언제나 좋은 편입니다.</BANW_StudentAsuna.description>
  <BANW_StudentMiyako.title>RABBIT 소대</BANW_StudentMiyako.title>
  <BANW_StudentMiyako.titleShort>학생</BANW_StudentMiyako.titleShort>
  <BANW_StudentMiyako.description>{PAWN_nameDef}(은)는 SRT 특수학원 RABBIT 소대의 소대장입니다. 콜사인은 &lt;RABBIT 1&gt;. 정의롭게 작전을 수행하는 선배들의 모습을 동경하여 SRT 특수학원에 입학하였으나, 갑작스럽게 학원이 폐쇄되며 현재는 공원에서 소대원들과 함께 노숙을 하고 있습니다. 표정 변화가 드물고 감정을 드러내는 일이 거의 없기 때문에 주변으로부터 무뚝뚝하다는 평가를 받고 있지만, 사실은 언제나 소대원들을 걱정하는 상냥한 마음씨의 소유자입니다.</BANW_StudentMiyako.description>
  <BANW_StudentShiroko.title>대책위원회</BANW_StudentShiroko.title>
  <BANW_StudentShiroko.titleShort>학생</BANW_StudentShiroko.titleShort>
  <BANW_StudentShiroko.description>{PAWN_nameDef}(은)는 스포츠를 좋아하는 아비도스 대책위원회의 행동반장입니다. 기본적으로 말수가 적고 표정 변화가 거의 없어 차갑다는 인상을 주곤 하지만, 사실은 누구보다 아비도스 학원을 아끼는 소녀입니다. 학원의 부흥을 위해서는 수단과 방법을 가리지 않으며, 가끔 엉뚱한 발상을 내놓을 때도 있습니다.</BANW_StudentShiroko.description>
  <BANW_StudentSaki.title>RABBIT 소대</BANW_StudentSaki.title>
  <BANW_StudentSaki.titleShort>학생</BANW_StudentSaki.titleShort>
  <BANW_StudentSaki.description>{PAWN_nameDef}(은)는 SRT 특수학원 RABBIT 소대의 포인트맨입니다. 콜사인은 &lt;RABBIT 2&gt;. SRT 특수학원의 엄격한 규칙과 생활을 동경하여 입학하였으나, 갑작스럽게 학원이 폐쇄되며 현재는 공원에서 소대원들과 함께 노숙을 하고 있습니다. SRT 학원의 전술 교리가 적힌 교범을 언제나 소지하고 다니며, 원칙대로 행동하는 것을 중시합니다. 산나물을 채집하거나 폐품을 모으는 취미가 있어 언제나 자원이 부족한 RABBIT 소대의 노숙 생활에 여러모로 도움을 주기도 합니다.</BANW_StudentSaki.description>
  <BANW_StudentAkane.title>C&amp;C</BANW_StudentAkane.title>
  <BANW_StudentAkane.titleShort>학생</BANW_StudentAkane.titleShort>
  <BANW_StudentAkane.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 비밀 조직, C&amp;C의 에이전트입니다. 콜사인은 제로 쓰리로 '청소'에 특화된 요원입니다. 부드러운 인상을 바탕으로 적진에 침투하여 폭약으로 진영을 깨끗이 청소해 버리기 때문에 '청소의 명인'이라는 이명으로도 알려져 있습니다.</BANW_StudentAkane.description>
  <BANW_StudentHasumi.title>정의실현부</BANW_StudentHasumi.title>
  <BANW_StudentHasumi.titleShort>학생</BANW_StudentHasumi.titleShort>
  <BANW_StudentHasumi.description>{PAWN_nameDef}(은)는 트리니티 정의실현부의 이인자입니다. 광란의 아이콘인 부장 츠루기를 대신해 정의실현부의 전술 지휘관 역할도 담당하고 있습니다. 이 때문에 침착한 지적인 트리니티 여학생처럼 보이기도 하지만, 그녀 역시 정의실현부의 일원입니다. 누구보다도 침착하게, 무모한 행동을 하기도 합니다.</BANW_StudentHasumi.description>
  <BANW_StudentMika.title>티파티</BANW_StudentMika.title>
  <BANW_StudentMika.titleShort>학생</BANW_StudentMika.titleShort>
  <BANW_StudentMika.description>{PAWN_nameDef}(은)는 트리니티 종합학원을 구성하고 있는 학생 연합 &lt;파테르&gt;의 전 수장이었던 소녀입니다. 전 티파티 멤버 중 한 명으로, 또 다른 티파티의 수장인 나기사와는 오랫동안 함께 자라온 소꿉친구 관계입니다. 하지만 정치적으로 대립하고 있는 입장이기에, 공사 구분은 확실하게 하고 있습니다. 늘 즐겁다는 듯이 웃으며 발랄하고 쾌활한 모습을 보여주는 그녀이지만, 그 이면에는 남들에게 섣불리 말하지 못하는 고민을 안고 있기도 하는 등, 그 속을 쉬이 알 수 없는 소녀입니다.</BANW_StudentMika.description>
  <BANW_StudentMoe.title>RABBIT 소대</BANW_StudentMoe.title>
  <BANW_StudentMoe.titleShort>학생</BANW_StudentMoe.titleShort>
  <BANW_StudentMoe.description>{PAWN_nameDef}(은)는 SRT 특수학원 RABBIT 소대의 오퍼레이터입니다. 콜사인은 &lt;RABBIT 3&gt;. 막강한 화력을 보유한 SRT 특수학원의 무기를 동경하여 입학하였으나, 갑작스럽게 학원이 폐쇄되며 현재는 공원에서 소대원들과 함께 노숙을 하고 있습니다. 무언가를 폭파하거나 망치는 것에서 희열을 느끼는 기이한 취향의 소유자이지만, 오퍼레이터의 능력만큼은 확실한 편입니다. 중증의 당분 중독자라 언제나 막대사탕을 입에 물고 있습니다.</BANW_StudentMoe.description>
  <BANW_StudentMashiro.title>정의실현부</BANW_StudentMashiro.title>
  <BANW_StudentMashiro.titleShort>학생</BANW_StudentMashiro.titleShort>
  <BANW_StudentMashiro.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 학원 정의실현부의 성실한 부원입니다. 키에 맞지 않는 거대한 대물 저격총을 가지고 다니며 묵묵히 화력 지원 임무를 수행합니다. 말수가 적은 편이지만 낯을 가리거나 대인관계가 서투른 것은 아니며, 정의와 관련된 화제를 언급하면 오히려 말이 많아지기도 합니다.</BANW_StudentMashiro.description>
  <BANW_StudentNero.title>C&amp;C</BANW_StudentNero.title>
  <BANW_StudentNero.titleShort>학생</BANW_StudentNero.titleShort>
  <BANW_StudentNero.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 에이전트 조직 C&amp;C의 부장입니다. 언뜻 메이드복 위로 스카잔을 입은 꼬마 폭력배로 보이지만, 그 실상은 밀레니엄 최강의 처리 능력을 가진 에이전트입니다. 그녀의 콜사인인 더블 오는 밀레니엄 내에서 승리를 약속하는 아이콘처럼 여겨지고 있습니다.</BANW_StudentNero.description>
  <BANW_StudentIchika.title>정의실현부</BANW_StudentIchika.title>
  <BANW_StudentIchika.titleShort>학생</BANW_StudentIchika.titleShort>
  <BANW_StudentIchika.description>[PAWN_nameDef](은)는 항상 여유로운 표정의 정의실현부 부원입니다. 다양한 학생들이 있는 정의실현부 내에서도, 융통성과 조율을 곧잘 담당하고 있습니다. 다른 학원과의 관계도 좋은 편. 나긋나긋한 표정과 친절함으로 알려졌지만, 천성이 아니라 노력의 일환입니다.</BANW_StudentIchika.description>
  <BANW_StudentKarlin.title>C&amp;C</BANW_StudentKarlin.title>
  <BANW_StudentKarlin.titleShort>학생</BANW_StudentKarlin.titleShort>
  <BANW_StudentKarlin.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 비밀 조직, C&amp;C의 에이전트입니다. 콜사인은 제로 투로 강력한 화력을 사용한 후방 지원을 담당하고 있습니다. 사나워 보이는 외견과는 달리 C&amp;C의 요원 중에서도 가장 신중한 성격의 소유자로, 작전 중 폭주하는 아스나나 아카네를 말리느라 애를 먹고 있습니다.</BANW_StudentKarlin.description>
  <BANW_StudentCherino.title>붉은겨울 사무국</BANW_StudentCherino.title>
  <BANW_StudentCherino.titleShort>학생</BANW_StudentCherino.titleShort>
  <BANW_StudentCherino.description>[PAWN_nameDef](은)는 붉은겨울 학원의 학생회장입니다. 권력에 대한 집착과 욕심이 어마어마하며, 매주 혁명으로 실각해도 어떻게 해서든 학생회장의 자리에 복귀하곤 합니다. 코에 달고 있는 가짜 콧수염은 권위의 상징으로, 체리노는 자신의 권위가 이 콧수염에서 나온다고 믿고 있습니다.</BANW_StudentCherino.description>
  <BANW_StudentMakoto.title>만마전</BANW_StudentMakoto.title>
  <BANW_StudentMakoto.titleShort>학생</BANW_StudentMakoto.titleShort>
  <BANW_StudentMakoto.description>[PAWN_nameDef](은)는 판데모니움 소사이어티의 의장입니다. 얻고자 하는 게 있다면 흉계를 꾸미는 것도 마다하지 않는, 욕망에 솔직한 야심가이자 음모가입니다. 때로는 그런 태도 때문에 아픈 꼴을 당하고 고꾸라질 때도 있지만, 금세 개의치 않고 자리를 털고 일어나는 강단 있는 소녀입니다. 참고로 이부키를 동생처럼 무척이나 귀여워하고 있으며, 마찬가지로 늘 이로하를 동생처럼 부려 먹고 있습니다.</BANW_StudentMakoto.description>
  <BANW_StudentHina.title>선도부</BANW_StudentHina.title>
  <BANW_StudentHina.titleShort>학생</BANW_StudentHina.titleShort>
  <BANW_StudentHina.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원의 선도부장입니다. 평소에는 만사를 귀찮아하는 게으름뱅이 소녀이지만, 교칙과 관련된 문제에서는 엄격한 선도부장의 면모를 보입니다. '귀찮아'라는 말을 입버릇처럼 달고 살지만, 전장에서는 조금의 망설임도 없이 상황을 판단합니다. 때문에 게헨나를 적대하는 조직들은 그녀의 등장을 가장 두려워합니다.</BANW_StudentHina.description>
  <BANW_StudentNatsu.title>방과후 디저트부</BANW_StudentNatsu.title>
  <BANW_StudentNatsu.titleShort>학생</BANW_StudentNatsu.titleShort>
  <BANW_StudentNatsu.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 방과후 디저트부 소속의 일원으로, 트러블 메이커의 필두이자 자칭 로맨티스트입니다. 묘하게 철학적인 말을 하거나, 만사를 디저트에 빗대어 표현하는 버릇이 있습니다. 늘 엉뚱한 일로 주변을 곤란하게 만들지만, 모두와 함께 로망을 공유하고 싶다는 순수한 마음 때문입니다. 이야기하는 「로망」의 정의가 항상 바뀌기 때문에, 옆에서 보면 모두가 나츠에게 「휘둘리고 있다」는 인상을 부정할 순 없습니다.</BANW_StudentNatsu.description>
  <BANW_StudentReisa.title>트리니티 자경단</BANW_StudentReisa.title>
  <BANW_StudentReisa.titleShort>학생</BANW_StudentReisa.titleShort>
  <BANW_StudentReisa.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 곳곳에서 갑작스레 출몰하는 자경단 멤버입니다. 요란하고 시끄러운 분위기 때문에 장난으로 오인을 받을 때도 있지만, 사실 누구보다 진지하게 자경단 활동을 하고 있습니다. 늘 자기소개를 하지만 그때마다 멘트가 조금씩 달라집니다.</BANW_StudentReisa.description>
  <BANW_StudentIbuki.title>만마전</BANW_StudentIbuki.title>
  <BANW_StudentIbuki.titleShort>학생</BANW_StudentIbuki.titleShort>
  <BANW_StudentIbuki.description>[PAWN_nameDef](은)는 판데모니움 소사이어티 소속의 의원이자 마스코트 격인 소녀입니다. 본디 게헨나 학원 초등부 소속이지만, 그 능력을 인정받아 게헨나에서도 우수한 학생만이 들어갈 수 있다는 만마전에 들어왔습니다. 만마전 내에서 나이는 제일 어리지만 특유의 성실함과 귀여움으로 모두에게 사랑을 받고 있습니다. 그만큼 선배들에게 폐가 되지 않도록 오늘도 노력하고 있는 바른생활 어린이입니다.</BANW_StudentIbuki.description>
  <BANW_StudentYuuka.title>세미나</BANW_StudentYuuka.title>
  <BANW_StudentYuuka.titleShort>학생</BANW_StudentYuuka.titleShort>
  <BANW_StudentYuuka.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원 학생회, 세미나의 회계입니다. 이과의 비율이 높은 밀레니엄에서도 손꼽히는 수학의 귀재로 밀레니엄의 예산 관리를 총괄하고 있습니다. 특기는 주산으로 머리가 복잡하거나 심적인 갈등이 있을 때면 주판알을 튕기며 마음을 다스리는 버릇이 있습니다.</BANW_StudentYuuka.description>
  <BANW_StudentIori.title>선도부</BANW_StudentIori.title>
  <BANW_StudentIori.titleShort>학생</BANW_StudentIori.titleShort>
  <BANW_StudentIori.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원 선도부의 냉혹한 스페셜리스트입니다. 선도부의 행동대장으로 규칙을 위반한 학생들을 발견하면 압도적인 힘으로 무자비하게 처단합니다. 일 처리도 빠르고 전투 센스도 나쁘지 않은 편이지만, 적을 발견하면 앞뒤를 가리지 않고 달려드는 무대포 성향 때문에 단순한 함정에도 쉽게 빠지곤 합니다.</BANW_StudentIori.description>
  <BANW_StudentSuzumi.title>트리니티 자경단</BANW_StudentSuzumi.title>
  <BANW_StudentSuzumi.titleShort>학생</BANW_StudentSuzumi.titleShort>
  <BANW_StudentSuzumi.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 학생들의 안전을 책임지는 자경단의 멤버입니다. 트리니티의 학생들이 다른 학원에게 습격당하는 일이 잦아지자, 이를 막기 위해 자진하여 거리 순찰을 나서기 시작했습니다. 불타는 정의감 때문에 냉철하고 차가운 성격으로 오해받는 일이 잦지만, 사실은 상냥한 면모도 가지고 있습니다.</BANW_StudentSuzumi.description>
  <BANW_StudentUi.title>도서부</BANW_StudentUi.title>
  <BANW_StudentUi.titleShort>학생</BANW_StudentUi.titleShort>
  <BANW_StudentUi.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 도서부의 도서부장입니다. 사람보다 책이 좋다고 할 정도로 책을 사랑하는 소녀로, 특히 세월의 흔적을 느낄 수 있는 오래된 책을 좋아합니다. 평상시에는 아무도 오지 않는 고서관에 틀어박혀 책을 읽거나 고서를 관리하며 시간을 보냅니다.</BANW_StudentUi.description>
  <BANW_StudentAko.title>선도부</BANW_StudentAko.title>
  <BANW_StudentAko.titleShort>학생</BANW_StudentAko.titleShort>
  <BANW_StudentAko.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 선도부의 선임 행정관이자 선도부장 히나의 비서입니다. 언제나 히나의 곁에서 머무르며 그녀를 보좌합니다. 일견 보기에는 친절하고 선량한 인상의 소녀지만, 교칙 위반자를 상대할 때는 사정을 봐주지 않고 무자비하게 진압합니다. 게헨나의 학생들로부터 '히나의 펫'이라는 멸칭으로 종종 불리고 있지만, 본인은 그다지 신경 쓰지 않습니다.</BANW_StudentAko.description>
  <BANW_StudentShimiko.title>도서부</BANW_StudentShimiko.title>
  <BANW_StudentShimiko.titleShort>학생</BANW_StudentShimiko.titleShort>
  <BANW_StudentShimiko.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 도서부 소속의 사서입니다. 책을 정말 좋아하는 독서광 소녀로 트리니티 도서관의 방대한 장서를 모두 읽어 본 몇 안 되는 학생 중 하나입니다. 책을 읽는 것만큼 책을 권하는 것도 좋아하며, 상대를 만나면 상대의 취향에 맞는 책을 추천해주려고 합니다.</BANW_StudentShimiko.description>
  <BANW_StudentIroha.title>만마전</BANW_StudentIroha.title>
  <BANW_StudentIroha.titleShort>학생</BANW_StudentIroha.titleShort>
  <BANW_StudentIroha.description>[PAWN_nameDef](은)는 판데모니움 소사이어티 소속의 의원입니다. 귀찮은 걸 극도로 싫어해 언제나 도망칠 궁리를 하고 있는 귀차니스트입니다. 매번 독서하는 척을 하며, 남의 눈에 띄지 않도록 숨으려고 드는 이로하지만, 그 시도는 번번이 만마전(정확히는 마코토)에 의해 저지당하고 있습니다. 하는 수 없이 만마전의 업무를 대행하며 피곤한 나날을 보내고 있는 만마전의 실무자입니다. 그런 이로하에게 있어 유일한 안식처가 되어주는 것은 만마전의 마스코트인 이부키 뿐입니다.</BANW_StudentIroha.description>
  <BANW_StudentAiry.title>방과후 디저트부</BANW_StudentAiry.title>
  <BANW_StudentAiry.titleShort>학생</BANW_StudentAiry.titleShort>
  <BANW_StudentAiry.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 방과후 디저트부 소속의 명랑한 부원입니다. 느긋하고 여유로운 성품의 소유자로 친구들과 디저트를 먹으며 떠드는 시간을 무엇보다 소중히 여깁니다. 좋아하는 디저트는 달콤한 아이스크림으로, 최근에는 민트초코 맛에 푹 빠져있습니다.</BANW_StudentAiry.description>
  <BANW_StudentMomoi.title>게임개발부</BANW_StudentMomoi.title>
  <BANW_StudentMomoi.titleShort>학생</BANW_StudentMomoi.titleShort>
  <BANW_StudentMomoi.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원, 게임개발부의 시나리오 라이터입니다. 쌍둥이 여동생인 미도리와 함께 게임개발부에서 게임을 개발하고 있습니다. 가볍고 쾌활한 성격의 소유자로 소심한 성격의 여동생과는 사이가 좋지 못한 편이었지만, 게임에 대한 열정으로 의기투합하여 현재는 둘도 없는 단짝이 되었습니다.</BANW_StudentMomoi.description>
  <BANW_StudentChinatsu.title>선도부</BANW_StudentChinatsu.title>
  <BANW_StudentChinatsu.titleShort>학생</BANW_StudentChinatsu.titleShort>
  <BANW_StudentChinatsu.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원 선도부의 보건 담당입니다. 규정, 규율, 절차를 중시하는 선도부의 몇 안 되는 상식인으로, 아코나 이오리 같은 다른 선도부원들이 폭주하지 않도록 잡아주는 브레이커 역할을 맡고 있습니다. 말투가 딱딱하여 일견 다른 선도부원들처럼 차가운 인상을 주곤 하지만, 귀여운 동물 앞에서는 한없이 약해지는 상냥한 소녀입니다.</BANW_StudentChinatsu.description>
  <BANW_StudentMidori.title>게임개발부</BANW_StudentMidori.title>
  <BANW_StudentMidori.titleShort>학생</BANW_StudentMidori.titleShort>
  <BANW_StudentMidori.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원, 게임개발부의 일러스트레이터입니다. 쌍둥이 언니인 모모이와 함께 게임개발부에서 게임을 개발하고 있습니다. 소심하고 내성적인 성격의 소유자로 활발한 성격의 언니와는 사이가 좋지 못한 편이었지만, 게임에 대한 열정으로 의기투합하여 현재는 둘도 없는 단짝이 되었습니다.</BANW_StudentMidori.description>
  <BANW_StudentKoharu.title>보충수업부</BANW_StudentKoharu.title>
  <BANW_StudentKoharu.titleShort>학생</BANW_StudentKoharu.titleShort>
  <BANW_StudentKoharu.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 보충수업부의 일원입니다. 본래 정의실현부 소속이었지만 성적이 떨어지며 유급 위기에 처해 강제로 보충수업부에 편입되었습니다. 본인은 스스로를 엘리트라고 생각하고 있지만, 실제로는 학교 수업도 따라가지 못할 정도의 바보입니다. 야한 잡지를 수집하는 취미가 있어 사소한 것을 보고도 금세 야한 망상을 부풀려 부끄러워합니다.</BANW_StudentKoharu.description>
  <BANW_StudentYuzu.title>게임개발부</BANW_StudentYuzu.title>
  <BANW_StudentYuzu.titleShort>학생</BANW_StudentYuzu.titleShort>
  <BANW_StudentYuzu.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 게임개발부의 부장입니다. 사람을 대하는 것을 어려워하는 대인기피증 소녀로 대부분의 시간을 게임개발부 내의 캐비닛 안에서 보내고 있습니다. 하지만 게임에 대한 열정만큼은 그 누구에게도 뒤지지 않습니다. 게임을 제작하는 것과 플레이하는 것 모두를 좋아합니다.</BANW_StudentYuzu.description>
  <BANW_StudentAtsuko.title>아리우스 스쿼드</BANW_StudentAtsuko.title>
  <BANW_StudentAtsuko.titleShort>학생</BANW_StudentAtsuko.titleShort>
  <BANW_StudentAtsuko.description>[PAWN_nameDef](은)는 늘 방독면을 쓴 채 신비로운 분위기를 풍기는 아리우스 스쿼드의 일원입니다. 딱히 의도한 것은 아니지만, 식사나 수면을 할 때 이외에는 거의 언제나 방독면을 쓰고 있습니다. 스쿼드의 리더인 사오리로부터는 공주님이라고 불리고 있으며, 자신의 정체에 대해 많은 것을 숨기고 있습니다.</BANW_StudentAtsuko.description>
  <BANW_StudentSatsuki.title>만마전</BANW_StudentSatsuki.title>
  <BANW_StudentSatsuki.titleShort>학생</BANW_StudentSatsuki.titleShort>
  <BANW_StudentSatsuki.description>[PAWN_nameDef](은)는 판데모니엄 소사이어티 소속의 의원이자 정보부장입니다. 타인을 조종하고자 하는 의욕이 가득하기에 갖가지 최면 요법에 심취해 있지만, 실제로 성공한 케이스는 손에 꼽을 정도입니다. 하지만 수많은 실패에도 아랑곳하지 않고 거침없이 전진해 나가는 당찬 소녀입니다. 언제나 여유로운 태도와 말투를 보여주지만, 의외로 벌레와 무서운 것에는 면역이 없습니다.</BANW_StudentSatsuki.description>
  <BANW_StudentArisu.title>게임개발부</BANW_StudentArisu.title>
  <BANW_StudentArisu.titleShort>학생</BANW_StudentArisu.titleShort>
  <BANW_StudentArisu.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원 게임개발부 소속의 부원입니다. 폐허에서 발견된 정체를 알 수 없는 소녀로, 나이를 포함한 모든 정보가 추정 불가능합니다. 현재는 미도리와 모모이를 따라 게임을 즐기며 중증의 게임 마니아가 된 상태. 어눌한 회화의 대부분을 레트로 게임의 대사로 대체하고 있습니다.</BANW_StudentArisu.description>
  <BANW_StudentKayako.title>흥신소 68</BANW_StudentKayako.title>
  <BANW_StudentKayako.titleShort>학생</BANW_StudentKayako.titleShort>
  <BANW_StudentKayako.description>[PAWN_nameDef](은)는 흥신소 68의 과장입니다. 다른 흥신소 68의 멤버들과는 다르게 악의가 없음에도 불구하고 타고난 얼굴이 무섭다는 이유 하나만으로 불량배로 오인받곤 합니다. 카요코 본인은 그런 오해들에 대해 침묵으로 일관하는 중이지만, 오히려 그 때문에 무서운 사람이라는 이미지가 더욱 짙어지고 있습니다.</BANW_StudentKayako.description>
  <BANW_StudentKoyuki.title>세미나</BANW_StudentKoyuki.title>
  <BANW_StudentKoyuki.titleShort>학생</BANW_StudentKoyuki.titleShort>
  <BANW_StudentKoyuki.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 세미나의 골칫덩이인 천재 소녀입니다. 수학적 암호 해독에 독보적인 재능을 가졌지만 정작 본인은 전혀 자각이 없습니다. 늘 여러 가지 방법으로 자신의 운을 시험하며, 대부분 호된 꼴을 당함에도 포기하지 않습니다.</BANW_StudentKoyuki.description>
  <BANW_StudentSaya.title>연단방</BANW_StudentSaya.title>
  <BANW_StudentSaya.titleShort>학생</BANW_StudentSaya.titleShort>
  <BANW_StudentSaya.description>[PAWN_nameDef](은)는 산해경 학원의 천재 발명가입니다. 소학교 시절에 이미 학위를 여섯 개나 땄을 정도의 천재지만, 천재라는 별명보다는 사람을 골탕 먹이고 말썽을 일으키는 트러블 메이커로 더 잘 알려져 있습니다. 함께 다니는 쥐, 네즈스케는 어릴 적부터 함께 한 단짝으로 사야에게는 소중한 가족과도 같은 존재입니다.</BANW_StudentSaya.description>
  <BANW_StudentKazusa.title>방과후 디저트부</BANW_StudentKazusa.title>
  <BANW_StudentKazusa.titleShort>학생</BANW_StudentKazusa.titleShort>
  <BANW_StudentKazusa.description>[PAWN_nameDef](은)는 느긋하고 조용한 성격의 &lt;방과후 디저트부&gt; 부원입니다. 자신을 잘 드러내지 않는 편이며, 보통 다른 부원들의 행동에 묵묵히 따릅니다. 늘 주변의 기행에 휘말려 고생하지만 한편으론 그런 것들까지도 소중하게 생각합니다.</BANW_StudentKazusa.description>
  <BANW_StudentSaori.title>아리우스 스쿼드</BANW_StudentSaori.title>
  <BANW_StudentSaori.titleShort>학생</BANW_StudentSaori.titleShort>
  <BANW_StudentSaori.description>[PAWN_nameDef](은)는 아리우스 학원 내에서 엘리트 특수 부대로 취급되고 있는 아리우스 스쿼드의 리더입니다. 목표를 위해서라면 수단과 방법을 가리지 않는 냉정한 모습과 때로 감정을 솔직하게 드러내는 뜨거운 모습이 공존하는 소녀입니다. 게릴라 전술에 대해서는 타의 추종을 불허하는 전문가이지만, 정작 생활 상식에선 나사가 빠진 모습을 보이기도 합니다. 아리우스 스쿼드의 전투력은 처음부터 끝까지 사오리가 훈련시킨 결과라고 합니다.</BANW_StudentSaori.description>
  <BANW_StudentChiaki.title>만마전</BANW_StudentChiaki.title>
  <BANW_StudentChiaki.titleShort>학생</BANW_StudentChiaki.titleShort>
  <BANW_StudentChiaki.description>[PAWN_nameDef](은)는 언제나 밝고 명랑한 만마전의 서기입니다. 흥미 본위로 '주간 만마전'을 간행하고 있으며, 더욱 많은 학생들에게 만마전의 활동 소식과 이부키의 귀여움을 알리기 위해서 노력하고 있습니다.</BANW_StudentChiaki.description>
  <BANW_StudentMari.title>시스터후드</BANW_StudentMari.title>
  <BANW_StudentMari.titleShort>학생</BANW_StudentMari.titleShort>
  <BANW_StudentMari.description>[PAWN_nameDef](은)는 시스터후드 소속의 신실하고 자애로운 소녀입니다. 언제나 상냥하고 부드러운 미소로 트리니티의 학생들을 맞이합니다. 귀여운 인상이지만, 차분하고 마음이 편해지는 분위기라 상담하러 오는 학생들이 많습니다. 늘 스스로가 부족하다고 여기기 때문에, 다른 선배들처럼 훌륭한 시스터가 되겠다는 꿈을 가지고 있습니다.</BANW_StudentMari.description>
  <BANW_StudentSakurako.title>시스터후드</BANW_StudentSakurako.title>
  <BANW_StudentSakurako.titleShort>학생</BANW_StudentSakurako.titleShort>
  <BANW_StudentSakurako.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 시스터후드의 신실한 시스터 학생입니다. 매사에 진지하며 많은 사람들에게 두터운 신임을 받고 있습니다. 늘 경건한 마음으로 책무에 임하지만, 고지식한 탓에 유행이나 상식에서 동떨어질 때가 있습니다.</BANW_StudentSakurako.description>
  <BANW_StudentKokona.title>매화원</BANW_StudentKokona.title>
  <BANW_StudentKokona.titleShort>학생</BANW_StudentKokona.titleShort>
  <BANW_StudentKokona.description>[PAWN_nameDef](은)는 산해경 훈육 지원부, 매화원의 교관을 맡고 있는 1학년 학생입니다. 본래는 소학교에 다닐 나이지만 뛰어난 학습 능력을 인정받아 교관의 권한까지 받게 되었습니다. 원생들은 코코나를 '코코나 쨩'이라고 부르며 친근하게 따르곤 하지만, 코코나는 그 호칭을 그다지 달가워하지 않는다고 합니다.</BANW_StudentKokona.description>
  <BANW_StudentHinata.title>시스터후드</BANW_StudentHinata.title>
  <BANW_StudentHinata.titleShort>학생</BANW_StudentHinata.titleShort>
  <BANW_StudentHinata.description>[PAWN_nameDef](은)는 시스터후드 소속의 성실하고 선량한 소녀입니다. 트리니티 대성당의 관리라는 중책을 맡고 있는 책임자로, 주어진 일은 성실히 완수하며 누구에게나 친절합니다. 하지만 덜렁대는 성격 탓에 실수를 자주 저질러 스스로에 대한 자신감은 부족한 편입니다. 늘 들고 다니는 가방에는 거대한 설치형 유탄 기관총이 들어 있지만, 무거워하는 기색을 내비친 적은 한 번도 없습니다.</BANW_StudentHinata.description>
  <BANW_StudentYoshimi.title>방과후 디저트부</BANW_StudentYoshimi.title>
  <BANW_StudentYoshimi.titleShort>학생</BANW_StudentYoshimi.titleShort>
  <BANW_StudentYoshimi.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 방과후 디저트부 소속의 부원입니다. 작은 키와 체형이 콤플렉스인 난폭한 소동물 같은 소녀입니다. 늘 어른스러워지고 싶다고 생각하지만, 생각하는 게 얼굴에 그대로 드러나기에 큰 성과는 없습니다. 다만 디저트 카페를 순회하며 한정판 디저트를 맛볼 때만큼은 누구보다 활짝 웃습니다.</BANW_StudentYoshimi.description>
  <BANW_StudentShun.title>매화원</BANW_StudentShun.title>
  <BANW_StudentShun.titleShort>학생</BANW_StudentShun.titleShort>
  <BANW_StudentShun.description>[PAWN_nameDef](은)는 산해경 훈육 지원부, 매화원의 교관입니다. 매화원의 어린 학생들을 가르치는 교관으로, 상냥하고 너그러운 성품 덕분에 매화원 학생뿐만 아니라 산해경의 다른 학생들로부터도 많은 신임을 받고 있습니다. 오랫동안 교관 업무를 수행하느라 어린 학생들의 짓궂은 장난에도 좀처럼 화를 내는 일이 없지만, 자신의 나이를 언급하는 것만큼은 예민하게 반응합니다.</BANW_StudentShun.description>
  <BANW_StudentHaruka.title>흥신소 68</BANW_StudentHaruka.title>
  <BANW_StudentHaruka.titleShort>학생</BANW_StudentHaruka.titleShort>
  <BANW_StudentHaruka.description>[PAWN_nameDef](은)는 흥신소 68의 정직원입니다. 어둡고 음침한 성격 때문에 어릴 적부터 계속 괴롭힘을 당해오다가 최근에야 아루의 도움으로 괴롭힘에서 벗어나게 되었습니다. 이후 흥신소 68의 정규직 막내로 활동하는 중입니다. 소심하고 자존감이 낮지만 발상만큼은 흥신소 직원 중 제일 무서울지도?</BANW_StudentHaruka.description>
  <BANW_StudentHanako.title>보충수업부</BANW_StudentHanako.title>
  <BANW_StudentHanako.titleShort>학생</BANW_StudentHanako.titleShort>
  <BANW_StudentHanako.description>[PAWN_nameDef](은)는 보충수업부의 다정다감한 아가씨입니다. 겉으로 보기엔 정말 정숙하고 기품 있는 아가씨로 보이지만, 입을 열면 온갖 에로한 말들을 쏟아내는 문제아입니다. 하나코의 본모습을 아는 보충수업부는 하나코가 입을 열 때마다 긴장하고 주변을 살펴보게 됩니다.</BANW_StudentHanako.description>
  <BANW_StudentAyane.title>대책위원회</BANW_StudentAyane.title>
  <BANW_StudentAyane.titleShort>학생</BANW_StudentAyane.titleShort>
  <BANW_StudentAyane.description>[PAWN_nameDef](은)는 아비도스 대책위원회의 성실한 서기입니다. 원론과 규정을 중시하는 원칙주의자로 아비도스 고등학교의 부흥을 위해 성실하게 노력하고 있습니다.</BANW_StudentAyane.description>
  <BANW_StudentKisaki.title>현룡문</BANW_StudentKisaki.title>
  <BANW_StudentKisaki.titleShort>학생</BANW_StudentKisaki.titleShort>
  <BANW_StudentKisaki.description>[PAWN_nameDef](은)는 산해경 학원의 모든 일을 총괄하는 학생회, &lt;현룡문&gt;의 회장, 혹은 문주입니다. 고풍스러우면서도 위압감이 느껴지는 말투와 어딘가 신비롭게까지 느껴지는 인상이 어우러져, 좀처럼 다가가기 힘든 분위기를 풍기는 소녀입니다. 본인은 오히려 그런 이미지를 직무 수행에 활용하고 있는 듯이 보이기도 합니다. 좀처럼 눈치채는 사람이 없는 그녀의 '변장 암행'은, 그 실체를 아는 사람들에게는 또 하나의 구경거리라고도 합니다.</BANW_StudentKisaki.description>
  <BANW_StudentHiyori.title>아리우스 스쿼드</BANW_StudentHiyori.title>
  <BANW_StudentHiyori.titleShort>학생</BANW_StudentHiyori.titleShort>
  <BANW_StudentHiyori.description>[PAWN_nameDef](은)는 소심하고 우울한 인상을 지닌 아리우스 스쿼드의 일원입니다. 언제나 무거운 짐을 잔뜩 짊어진 채 아리우스의 다른 학생들을 따라다니고 있습니다. 자존감이 낮고 네거티브한 성격의 소유자로 세상만사를 염세적으로 바라보고 있습니다.</BANW_StudentHiyori.description>
  <BANW_StudentMutsuki.title>흥신소 68</BANW_StudentMutsuki.title>
  <BANW_StudentMutsuki.titleShort>학생</BANW_StudentMutsuki.titleShort>
  <BANW_StudentMutsuki.description>[PAWN_nameDef](은)는 흥신소 68의 행동대장 겸 돌격대장입니다. 어느 정도 양심의 가책을 느낄 줄 아는 아루와는 달리 거리낌 없이 악행을 저지르고 말썽을 즐기는 소악마 같은 소녀입니다. 아루와는 오랜 친구 사이로 그녀의 허세를 누구보다도 잘 이해하고 있지만, 딱히 배려해 주지는 않습니다.</BANW_StudentMutsuki.description>
  <BANW_StudentMisaki.title>아리우스 스쿼드</BANW_StudentMisaki.title>
  <BANW_StudentMisaki.titleShort>학생</BANW_StudentMisaki.titleShort>
  <BANW_StudentMisaki.description>[PAWN_nameDef](은)는 말수가 적고 무뚝뚝한 인상을 가진 아리우스 스쿼드의 일원입니다. 타인의 행동은 물론이고, 자신의 처우에도 별다른 관심이 없는 것처럼 무모한 행동을 할 때가 많습니다. 손목과 목을 언제나 두꺼운 붕대로 가리고 있습니다.</BANW_StudentMisaki.description>
  <BANW_StudentJunko.title>미식연구회</BANW_StudentJunko.title>
  <BANW_StudentJunko.titleShort>학생</BANW_StudentJunko.titleShort>
  <BANW_StudentJunko.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 미식연구회의 까탈스러운 폭식가입니다. 괴식을 먹어 치우거나 폭식을 일삼는 다른 미식연구회의 부원들과는 달리 상식적인 미식을 즐기는 편이나, 맛있는 음식을 눈앞에 두면 이성을 잃어버리곤 합니다.</BANW_StudentJunko.description>
  <BANW_StudentHare.title>베리타스</BANW_StudentHare.title>
  <BANW_StudentHare.titleShort>학생</BANW_StudentHare.titleShort>
  <BANW_StudentHare.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 해커 집단, 베리타스의 엔지니어입니다. 머리 좋은 사람이 많기로 유명한 밀레니엄 학원에서도 손꼽히는 천재로 밀레니엄의 최첨단 기기들은 대부분 그녀의 손에서 개발되었습니다. 하지만 이런 성과에도 불구하고 잘난 척하거나 으스대지 않고 다른 학생들의 말에 귀를 기울여주는 상냥한 소녀입니다.</BANW_StudentHare.description>
  <BANW_StudentAru.title>흥신소 68</BANW_StudentAru.title>
  <BANW_StudentAru.titleShort>학생</BANW_StudentAru.titleShort>
  <BANW_StudentAru.description>[PAWN_nameDef](은)는 흥신소 68의 자칭 사장입니다. 게헨나 학원의 동아리인 흥신소 68을 제멋대로 확장시켜 마음대로 불법 사업을 하고 있습니다. 아루 본인은 스스로가 멋진 악당처럼 보이기를 희망하고 있지만 빈틈이 많아 허당이라는 실체가 쉽게 드러나곤 합니다.</BANW_StudentAru.description>
  <BANW_StudentSerika.title>대책위원회</BANW_StudentSerika.title>
  <BANW_StudentSerika.titleShort>학생</BANW_StudentSerika.titleShort>
  <BANW_StudentSerika.description>[PAWN_nameDef](은)는 아비도스 대책위원회의 깐깐한 회계입니다. 잔소리가 심하고, 자신의 감정을 드러내는 데 주저함이 없습니다. 입버릇처럼 '이딴 학원, 망해 버려!'라는 말을 내뱉곤 하지만, 실은 남몰래 학교의 빚을 갚기 위해 아르바이트를 하고 있을 정도로 학교에 대한 애정이 깊은 편입니다.</BANW_StudentSerika.description>
  <BANW_StudentChihiro.title>베리타스</BANW_StudentChihiro.title>
  <BANW_StudentChihiro.titleShort>학생</BANW_StudentChihiro.titleShort>
  <BANW_StudentChihiro.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 해커 집단, 베리타스의 부부장입니다. 우수한 해킹 실력을 갖춘 천재 프로그래머로, 업무에 필요한 일이라면 잠입이나 발로 뛰는 일도 마다하지 않는 행동파 해커이기도 합니다. 악동이 많기로 유명한 베리타스 내에서는 보기 드문 상식인으로, 올바른 해커 윤리에 대해 부원들에게 늘 강조합니다.</BANW_StudentChihiro.description>
  <BANW_StudentHifumi.title>보충수업부</BANW_StudentHifumi.title>
  <BANW_StudentHifumi.titleShort>학생</BANW_StudentHifumi.titleShort>
  <BANW_StudentHifumi.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 보충수업부의 다정다감한 소녀입니다. 외모도 성적도 특출나지 않지만, 모나지 않고 상냥한 성품 덕분에 인기가 많습니다. 주변 사람들의 고민이나 이야기를 잘 들어주지만, 그 때문에 의도치 않게 분위기에 휩쓸려 말썽을 일으키는 경우도 있습니다.</BANW_StudentHifumi.description>
  <BANW_StudentKotama.title>베리타스</BANW_StudentKotama.title>
  <BANW_StudentKotama.titleShort>학생</BANW_StudentKotama.titleShort>
  <BANW_StudentKotama.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 해커 집단, 베리타스의 해커입니다. 특기는 도청으로, 타인의 비밀스러운 이야기를 엿듣는 것을 좋아합니다. 대인관계는 서투른 편으로 1학년에게도 존댓말을 할 정도로 사람을 어려워합니다. 현실에서는 소심하고 말수가 적은 소녀이지만, 넷상에서는 놀랄 만한 달변가가 됩니다.</BANW_StudentKotama.description>
  <BANW_StudentFuuka.title>급양부</BANW_StudentFuuka.title>
  <BANW_StudentFuuka.titleShort>학생</BANW_StudentFuuka.titleShort>
  <BANW_StudentFuuka.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원의 식당을 관리하는 급양부의 부원입니다. 게헨나에서 보기 드문 상냥하고 성실한 학생으로 매일 아침마다 게헨나 학생들을 위해 수백인 분의 음식을 준비하고 배식하고 있습니다. 음식 솜씨는 좋은 편이지만, 식당의 인력 부족으로 인해 실력을 평가절하 당하는 중입니다. 하지만 그녀는 포기하지 않고 더 나은 식단을 제공하기 위해 꾸준히 노력하고 있습니다.</BANW_StudentFuuka.description>
  <BANW_StudentMaki.title>베리타스</BANW_StudentMaki.title>
  <BANW_StudentMaki.titleShort>학생</BANW_StudentMaki.titleShort>
  <BANW_StudentMaki.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원의 해커 동아리, 베리타스의 부원입니다. 그라피티 그리기를 좋아하는 장난꾸러기 소녀로, 베리타스의 엠블럼 또한 그녀의 작품입니다. 매사에 진지하지 않고 무슨 일이든 가볍게 여기기 때문에 다른 동아리와의 트러블이 잦은 편입니다.</BANW_StudentMaki.description>
  <BANW_StudentSensei.title>선생</BANW_StudentSensei.title>
  <BANW_StudentSensei.titleShort>선생</BANW_StudentSensei.titleShort>
  <BANW_StudentSensei.description>[PAWN_nameDef](은)는 키보토스 외부에서 온 사람입니다. 선생은 학생과 달리 이미 완성된 '어른'이며 머리 위에 헤일로도 없습니다. 학생들과 달리 신체 능력은 현실의 일반인과 다를 바 없으며, 총에 맞아도 장난으로 넘길 수 없습니다.</BANW_StudentSensei.description>
  <BANW_StudentJuri.title>급양부</BANW_StudentJuri.title>
  <BANW_StudentJuri.titleShort>학생</BANW_StudentJuri.titleShort>
  <BANW_StudentJuri.description>[PAWN_nameDef](은)는 게헨나 학원의 식당을 관리하는 급양부의 부원입니다. 후우카와 마찬가지로 학생들을 위해 열심히 음식을 만드는 노력파 소녀지만, 그녀의 요리 솜씨는 나쁜 수준을 넘어 괴멸적인 지경인지라 급식에 별 도움이 되지 않고 있습니다. 하지만 후우카의 격려와 지도 속에 그녀는 오늘도 더 나은 요리를 만들기 위해 노력하고 있습니다.</BANW_StudentJuri.description>
  <BANW_Hyakkiyako.title>백귀야행 연합학원</BANW_Hyakkiyako.title>
  <BANW_Hyakkiyako.titleShort>학생</BANW_Hyakkiyako.titleShort>
  <BANW_Hyakkiyako.description>벚꽃 축제, 여름 불꽃놀이, 온천, 백귀야행의 전통이 묻어나는 거리 등 관광업이 매우 발달한 학원 자치구입니다. 각자 독립된 규칙이나 규율, 복식을 지닌 다양한 동아리들이 연합을 이루고 있습니다. 다른 학원들과 달리 학생회도 존재하지 않으며, 어디까지나 각 동아리들이 느슨하게 연결되어 학원을 운영해나가는 형태에 가깝습니다.</BANW_Hyakkiyako.description>
  <BANW_StudentYokari.title>백화요란 분쟁조정위원회</BANW_StudentYokari.title>
  <BANW_StudentYokari.titleShort>학생</BANW_StudentYokari.titleShort>
  <BANW_StudentYokari.description>[PAWN_nameDef](은)는 백귀야행 학원 백화요란 분쟁조정위원회의 1학년 부원입니다. 유서 깊은 카데노코지 가문의 후계자이지만, 가문의 업을 잇기보다 과거 자신이 동경하게 된 백화요란에 입부하기를 선택한 소녀입니다. 거기에 강한 자부심을 가지고 있으며, 행동력만큼은 타의 추종을 불허합니다. 때로는 문제에 부닥쳐 쓰러질 때도 있지만, 금세 밝은 얼굴로 훌훌 털고 일어나기를 주저하지 않는 장한 성격입니다. 백화요란의 선배들을 존경하고 있으며, 그중에서도 특히나 나구사를 존경하고 있습니다.</BANW_StudentYokari.description>
  <BANW_Wildhunt.title>와일드헌트 예술학원</BANW_Wildhunt.title>
  <BANW_Wildhunt.titleShort>학생</BANW_Wildhunt.titleShort>
  <BANW_Wildhunt.description>다수의 예술 동아리를 보유한 예술적 감각이 충만한 학원. 내부에는 전통 회화파와 현대 회화파로 나뉘는 회화부가 있으며, 밀랍 인형, 얼음 조각, 석상 등 조각 예술을 담당하는 조각부가 있습니다. 로고 아이콘 디자인부도 있으며, 문제아 동아리인 거리 낙서부는 이후 키보토스 여러 학교의 학생들로 구성원이 확대되어 키보토스의 많은 장소에서 그들의 낙서 작품을 볼 수 있습니다.</BANW_Wildhunt.description>
  <BANW_StudentNoa.title>세미나</BANW_StudentNoa.title>
  <BANW_StudentNoa.titleShort>학생</BANW_StudentNoa.titleShort>
  <BANW_StudentNoa.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원 학생회, &lt;세미나&gt;의 서기입니다. 주된 업무는 세미나의 결정이나 회의 내용을 기록하는 일이며, 밀레니엄의 학생들이 개발한 제품의 특허를 등록하거나 감정하는 변리사 업무도 맡고 있습니다. 기억력이 매우 뛰어나기 때문에 한 번 보고 들은 내용은 거의 완벽하게 암기할 수 있습니다.</BANW_StudentNoa.description>
  <BANW_StudentRio.title>세미나</BANW_StudentRio.title>
  <BANW_StudentRio.titleShort>학생</BANW_StudentRio.titleShort>
  <BANW_StudentRio.description>[PAWN_nameDef](은)는 밀레니엄 학원 학생회 &lt;세미나&gt;의 회장입니다. 바라는 것은 밀레니엄과 세계의 안전이며, 그것을 위해서라면 수단과 방법을 가리지 않습니다. 그 결과, 모두에게 &lt;빅 시스터&gt;라고 불리게 되었다는 모양입니다. 여러모로 독특한 센스와 감성의 소유자로, 일부 학생들에게만 알려져 있는 &lt;아방가르드 군&gt; 역시, 그 센스의 일부만이 발현된 것이라고 합니다.</BANW_StudentRio.description>
  <BANW_StudentKanoe.title>오컬트 연구회</BANW_StudentKanoe.title>
  <BANW_StudentKanoe.titleShort>학생</BANW_StudentKanoe.titleShort>
  <BANW_StudentKanoe.description>[PAWN_nameDef](은)는 예술에 깃든 오컬트를 연구하는 오컬연 회원입니다. 오컬연의 유일한 3학년이지만, 회장이 아닌 조력자로 회원들의 뒤를 봐주고 있습니다. 수상해 보이는 외모와 행동으로 본인 자체가 오컬트라는 소문이 있습니다.</BANW_StudentKanoe.description>
  <BANW_StudentKikyou.title>백화요란 분쟁조정위원회</BANW_StudentKikyou.title>
  <BANW_StudentKikyou.titleShort>학생</BANW_StudentKikyou.titleShort>
  <BANW_StudentKikyou.description>[PAWN_nameDef](은)는 백귀야행 학원 백화요란 분쟁조정위원회의 작전참모입니다. 상식과 논리, 이성을 중시하는 소녀로, 백화요란을 아끼고 있기에 이를 위협하는 이가 있다면 주저 없이 적의를 보이기도 합니다. 즉 적과 아군 구분이 명확한 타입입니다. 작전참모로서 승리를 중요시하지만, 그보다 더 중요하게 여기는 것이 아군의 안전으로, 냉혹하면서 상냥한 것이 바로 키쿄라는 소녀입니다.</BANW_StudentKikyou.description>
  <BANW_StudentHanae.title>구호기사단</BANW_StudentHanae.title>
  <BANW_StudentHanae.titleShort>학생</BANW_StudentHanae.titleShort>
  <BANW_StudentHanae.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 구호기사단의 명랑하고 쾌활한 신입생입니다. 매사에 긍정적이고 활기찬 성격의 소유자지만, 환자를 보았다 하면 지나치게 요란을 떨어 상황을 더욱 악화시키곤 합니다. 여러모로 엉뚱한 소녀이지만 그녀의 응원을 받은 환자는 신기하게도 어떤 병이든 금세 치유된다고 합니다.</BANW_StudentHanae.description>
  <BANW_StudentAzusa.title>보충수업부</BANW_StudentAzusa.title>
  <BANW_StudentAzusa.titleShort>학생</BANW_StudentAzusa.titleShort>
  <BANW_StudentAzusa.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 보충수업부의 얼음 마녀입니다. 다니던 학교를 자퇴하고, 모종의 이유로 트리니티 학원에 다니게 되어 다시 학업에 힘쓰고 있습니다. 외로움을 많이 타면서도 다른 사람들에게 폐를 끼칠까 자발적으로 관계를 멀리하고 있어서 보충수업부의 학생들에게 걱정을 끼치고 있습니다.</BANW_StudentAzusa.description>
  <BANW_StudentSerina.title>구호기사단</BANW_StudentSerina.title>
  <BANW_StudentSerina.titleShort>학생</BANW_StudentSerina.titleShort>
  <BANW_StudentSerina.description>[PAWN_nameDef](은)는 트리니티 구호기사단 소속의 상냥한 소녀입니다. 봉사 활동을 즐겨 하는 선량한 성품의 소유자로, 건강에 관해서는 지나칠 정도로 걱정이 많기 때문에 주변의 학우들로부터 엄마 같다는 평가를 종종 듣기도 합니다. 다툼과 분쟁을 싫어하는 심약한 성품의 소유자지만, 평화를 위협하는 적 앞에서는 언제나 단호하게 맞서 싸울 준비가 되어 있습니다.</BANW_StudentSerina.description>
  <BANW_StudentChise.title>음양부</BANW_StudentChise.title>
  <BANW_StudentChise.titleShort>학생</BANW_StudentChise.titleShort>
  <BANW_StudentChise.description>[PAWN_nameDef](은)는 백귀야행 학원 음양부에 소속된 전파계 소녀입니다. 하이쿠와 같은 전통문화를 무척이나 좋아하여 음양부에 입부하였습니다. 외모와 분위기에서 풍기는 특유의 신비로운 느낌 덕분에 백귀야행의 학생들로부터 선망의 대상으로 여겨지고 있지만, 본인은 그런 사실을 거의 인지하지 못하고 있습니다.</BANW_StudentChise.description>
</LanguageData>