<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PRF_AutomaticFarmingI.label>자동화된 농업</PRF_AutomaticFarmingI.label>
  <PRF_AutomaticFarmingI.description>농업용 드론은 농업 운영 최적화, 농작물 생산 증가, 작물 성장 감시 등을 돕기 위해 사용되는 무인 항공기입니다. 센서와 디지털 이미징 기능은 농부들에게 그들의 밭에 대한 더 풍부한 그림을 제공할 수 있게 되었습니다.</PRF_AutomaticFarmingI.description>
  <PRF_AnimalStations.label>동물 스테이션 I</PRF_AnimalStations.label>
  <PRF_AnimalStations.description>동물 스테이션 1단계 기술을 통해 수확 가능한 동물에게서 자동으로 자원을 수확할 수 있습니다.</PRF_AnimalStations.description>
  <PRF_AutomaticFarmingII.label>향상된 자동화된 농업</PRF_AutomaticFarmingII.label>
  <PRF_AutomaticFarmingII.description>자동화된 농업에 대한 추가 개선은 이제 농작물 생산량을 크게 늘리고 개선된 노동 드론을 통해 농장을 더 조심스럽게 돌봅니다.</PRF_AutomaticFarmingII.description>
  <PRF_AnimalStationsII.label>동물 스테이션 II</PRF_AnimalStationsII.label>
  <PRF_AnimalStationsII.description>개선된 동물 사육장은 축산업의 효율성을 높이고 자동화된 정밀 도축을 더욱 가능하게 할 것입니다.</PRF_AnimalStationsII.description>
  <PRF_AutomaticFarmingIII.label>고급 자동화 농업</PRF_AutomaticFarmingIII.label>
  <PRF_AutomaticFarmingIII.description>더 복잡한 수학적 응용 프로그램과 세련된 AI 프로그래밍의 도입으로 드론 수확기는 이제 시스템 오류의 위험 없이 효율성과 속도를 두 배로 높일 수 있습니다.</PRF_AutomaticFarmingIII.description>
  <PRF_AnimalStationsIII.label>동물 스테이션 III</PRF_AnimalStationsIII.label>
  <PRF_AnimalStationsIII.description>수많은 시간의 연구 끝에, 정착민들은 이제 일부 고급화된 축산업 전용 기계에 접근할 수 있으며 해당 기계가 보다 정확한 기능을 수행할 수 있습니다.</PRF_AnimalStationsIII.description>
  <PRF_SelfCooking.label>자동 조리</PRF_SelfCooking.label>
  <PRF_SelfCooking.description>정착민을 위해 다양한 식사를 준비하는 복잡한 변형 기계! 이 자동화된 밥솥과 분쇄기를 사용하면 더 이상 정착지를 유지하는데 인간의 노동이 필요하지 않으므로 아무도 배고프지 않게 됩니다.</PRF_SelfCooking.description>
  <PRF_SelfCookingII.label>향상된 자동 조리</PRF_SelfCookingII.label>
  <PRF_SelfCookingII.description>우리 연구원들은 우리 요리기계들로 훨씬 더 좋은 품질의 음식을 생산하는 방법을 발견했습니다.</PRF_SelfCookingII.description>
  <PRF_MetalRefining.label>금속 정제</PRF_MetalRefining.label>
  <PRF_MetalRefining.description>고분자 적층을 통해 희소 금속을 정제하면 어떤 정착지에서도 플라스틸과 같은 강한 금속을 내부적으로 공급할 수 있습니다.</PRF_MetalRefining.description>
  <PRF_MachineLearning.label>복합 기계 애플리케이션</PRF_MachineLearning.label>
  <PRF_MachineLearning.description>복잡한 수학적 응용을 산업 기계에 도입하면 생산의 다양성이 크게 향상되어 더 다양한 기계를 만들 수 있습니다.</PRF_MachineLearning.description>
  <PRF_MagneticTape.label>자기 테이프</PRF_MagneticTape.label>
  <PRF_MagneticTape.description>오디오 녹음에 사용되는 특수 산업용 테이프로, 중요한 지침 및 일반 정보를 보관하는 데 유용한 방법입니다.</PRF_MagneticTape.description>
  <PRF_MagneticTape.discoveredLetterTitle>정보:  데이터베이스의 소개</PRF_MagneticTape.discoveredLetterTitle>
  <PRF_MagneticTape.discoveredLetterText>여러분은 구식 마그네틱 테이프를 만들어 사용 설명서를 저장하는 방법을 배웠습니다.\n기계 작업대에서 데이터 디스크를 만듭니다.\n 모든 작업대에서 조리법 Db로 조리법을 가져오는 데 사용됩니다.\n 작업대 근처에 놓고 저장할 의 가져오기를 클릭한 다음 다른 작업대로 이동하여 더 복사할 수 있습니다. 또는 연결할 조립기로 이동할 수도 있습니다.\n 제작법은 영원히 당신의 데이터베이스에 저장될 것이며 당신은 안전하게 그것을 옮길 수 있습니다. 만약 당신이 그것을 당신의 조립기에서 옮긴다면, 조립기에 설정된 는 삭제될 것입니다.</PRF_MagneticTape.discoveredLetterText>
  <PRF_UniversalAutocrafting.label>범용 자동 제작</PRF_UniversalAutocrafting.label>
  <PRF_UniversalAutocrafting.description>스스로 제작서 데이터베이스를 사용해서 스스로 제작할 수 있는 건물을 만듭니다. 당신의 헌신적인 제작자처럼, 하지만 어리석은 이유로 정신 문제는 없습니다.</PRF_UniversalAutocrafting.description>
  <PRF_UniversalAutocrafting.discoveredLetterTitle>정보: 조립기 소개</PRF_UniversalAutocrafting.discoveredLetterTitle>
  <PRF_UniversalAutocrafting.discoveredLetterText>최초의 조립기를 해금했습니다. 이것은 기본적으로 범용 기계입니다. 여러분의 작업대가 할 수 있는 모든 것을 제작할 수 있습니다. 단지 계획서 DB로 계획서를 복사해서 계획서를 보여주기 위해 조립기 근처에 놓아두면 됩니다.\n같은 물품으로 다시 되돌릴 수 없으므로 멘드 앤 리사이클과 같은 모드는 조립기에서는 작동하지 않습니다. 이 경우 사용되는 물품이 파괴되기 때문입니다.\n\n이 조립기는 레벨 10으로 설정되어 있으므로 DB에서는 레벨 10 이하의 계획서만 볼 수 있습니다. 다음 단계로 업그레이드하면 더 똑똑하고 기술 수준이 높아집니다.\n이 조립기는 속도가 고정되어 있으므로 다음 단계처럼 시간이 지남에 따라 향상되지 않습니다.</PRF_UniversalAutocrafting.discoveredLetterText>
  <PRF_SelfCorrectingAssemblers.label>지능형 조립기</PRF_SelfCorrectingAssemblers.label>
  <PRF_SelfCorrectingAssemblers.description>흥미롭고 자동화된 수정 능력을 가진 지능형 조립기의 건설은 정착민들에게 보다 유연한 조정이 가능한 고도로 다재다능한 기계를 제공할 것입니다.</PRF_SelfCorrectingAssemblers.description>
  <PRF_SelfCorrectingAssemblersII.label>양자 지능형 조립기</PRF_SelfCorrectingAssemblersII.label>
  <PRF_SelfCorrectingAssemblersII.description>양자 물리학의 응용 프로그램을 사용하여 물품을 제조할 수 있는 우수한 조정형 조립 기계. 우수한 아이템을 만들거나 대량 생산 공세를 할 수 있습니다.</PRF_SelfCorrectingAssemblersII.description>
  <PRF_EnhancedBatteries.label>전기 축전지</PRF_EnhancedBatteries.label>
  <PRF_EnhancedBatteries.description>발전기에서 생산된 전기를 저장하는 데 사용되는 소형 저장 장치입니다. 이 큰 발전을 통해 소형 축전지를 만들 수 있습니다.</PRF_EnhancedBatteries.description>
  <PRF_LargeBatteries.label>향상된 축전지</PRF_LargeBatteries.label>
  <PRF_LargeBatteries.description>더 큰 전기 저장이 가능한 더 큰 축전지의 설치는 전력 부족 기간 동안 매우 유용할 수 있습니다.</PRF_LargeBatteries.description>
  <PRF_VeryLargeBatteries.label>고급 축전지</PRF_VeryLargeBatteries.label>
  <PRF_VeryLargeBatteries.description>현존하는 가장 강력한 축전지를 습득하여 대용량 저장 장치에 대한 요구를 충족합니다.</PRF_VeryLargeBatteries.description>
  <PRF_CoreTierO.label>시계장치 원리</PRF_CoreTierO.label>
  <PRF_CoreTierO.description>톱니바퀴와 스프링에 대한 이해를 발전시키면 가장 이른 형태의 산업화를 달성할 수 있습니다. 여기에는 효율적인 산업 자동화를 향한 첫 번째 단계가 될 기본 및 조잡한 기계를 만들기 위한 다양한 기계 구성 요소의 제작이 포함됩니다.</PRF_CoreTierO.description>
  <PRF_CoreTierO.discoveredLetterTitle>초기 자동화</PRF_CoreTierO.discoveredLetterTitle>
  <PRF_CoreTierO.discoveredLetterText>림팩토리 베타에 오신 걸 환영합니다!\n\n우리는 나무와 석탄을 연료로 하는 제련소부터 AI가 제어하는 자체 개선 조립기까지; 발전하는 자동화로 여러분을 초대합니다.\n\n일반 용도: 기계에서 사용할 수 있도록 흰색 지정 입력 영역에 재료를 보관합니다. 약간의 작업 후 기계가 완료된 제품을 노란색 출력 타일 위에 놓습니다.\n\n가장 오래된 것으로 알려진 기계장치는 안티키테라 매커니즘으로, 1901년 인양된 기원전 50년경 그리스 난파선에서 발견되었습니다. 일련의 30개의 톱니바퀴가 일식과 다른 천문학적 현상뿐만 아니라 세월의 경과를 예측하는 데 사용되었습니다. 기계장치는 1800년대 유럽에서 새로운 정상에 도달해 더욱 진보했으며, 오늘날에도 컴퓨터가 없는 자동화 산업에 사용됩니다.\n\n코딩:spdskatr, Nobo, Abnerchen, Little White Mouse, Madara Uchiha, Sn1p3rr3c0n.\n텍스쳐: ShotgunFrenzy, Chicken Plucker, Xen, Scythe, totoBrother, "Unknown Alien", Argon, spdskatr, Thornsworth.\n테스터 Malkav, Extrien, Daemon976, AerosAtar, and the mandatory Steam volunteers.\n번역: Natsu_Zirok, 十里小飞, AbnerChen, Lucas559-noob\n우리의 곁을 떠난 Thornsworth와 Nobo에게도 감사를 전합니다.\n생산성과 함께 편히 쉬길.</PRF_CoreTierO.discoveredLetterText>
  <PRF_CoreTierI.label>오일러의 공식</PRF_CoreTierI.label>
  <PRF_CoreTierI.description>수학적 아름다움의 정점인 이 역설적인 방정식은 사용자에게 가장 초기 형태의 자동화 기계를 소개합니다. 이것은 또한 자동화 기계의 건설에 사용하기 위한 기본 기계 구조의 제작을 허용합니다.</PRF_CoreTierI.description>
  <PRF_CoreTierI.discoveredLetterTitle>진정한 자동화 시작</PRF_CoreTierI.discoveredLetterTitle>
  <PRF_CoreTierI.discoveredLetterText>레온하르트 오일러는 물리학과 기하학과 대수학 사이의 상호작용을 위한 수학적 시스템을 개발했습니다.\n이러한 공식으로 돌벽돌, 간단한 예술품과 같은 기초 재료의 자동 생산이 가능합니다.\n계획서에서 사용하는 물품을 흰색 범위에 놓으면, 조정 가능한 녹색 타일로 출력됩니다.</PRF_CoreTierI.discoveredLetterText>
  <PRF_CoreTierII.label>기계 학습</PRF_CoreTierII.label>
  <PRF_CoreTierII.description>대부분의 기계는 일반적으로 기능이 제한되어 있지만, 복잡한 프로그래밍 알고리즘 설계를 통해 자가 학습 컴퓨터를 만들면 기계가 스스로 학습하고 프로그램 내에서 나타나는 결함을 자동으로 수정할 수 있습니다. 이것은 초기 인공 지능의 대표적인 예입니다.</PRF_CoreTierII.description>
  <PRF_CoreTierII.discoveredLetterTitle>기계 학습</PRF_CoreTierII.discoveredLetterTitle>
  <PRF_CoreTierII.discoveredLetterText>초기 형태의 기계는 기어와 피스톤의 고정된 움직임을 기반으로 작동했지만 복잡한 수학적 알고리즘을 통해 인간 정신의 추상적인 추론을 모방할 수 있는 기계의 아이디어는 전혀 새로운 것이 아닙니다.\n\n이 용어는 1950년대 후반에 아더 사무엘에 의해서 만들어졌지만, 그러나 이 아이디어는 1950년에 Alan Turing에 의해 개념화되었습니다. 이 개념을 요약하면 먼저 기계에 인간이 개발한 데이터 모델을 제공하여 목표를 이해하고 주어진 모델을 사용하여 가능한 미래 예측을 구축해야 합니다.</PRF_CoreTierII.discoveredLetterText>
  <PRF_CoreTierIII.label>바이너리 시스템</PRF_CoreTierIII.label>
  <PRF_CoreTierIII.description>1과 0만 사용하는 수학적 표현. 단순하지만 다재다능한 이 언어를 사용하여 컴퓨터를 표준화하면 계산 성능이 기하급수적으로 확장되고 훨씬 더 발전된 형태의 인공 지능을 만들 수 있습니다.</PRF_CoreTierIII.description>
  <PRF_CoreTierIII.discoveredLetterTitle>바이너리 시스템</PRF_CoreTierIII.discoveredLetterTitle>
  <PRF_CoreTierIII.discoveredLetterText>인간과 마찬가지로 기계는 프로그램 간에 통신하기 위해 언어를 사용해야 합니다.\n\n바이너리와 관련된 시스템은 중국, 인도, 이집트와 같은 고대 세계로 거슬러 올라갈 수 있습니다. 다양한 방식으로 사용되지만 현대 이진법 시스템은 16세기와 17세기에 시스템을 개발하고 공식화한 Thomas Harriot, Juan Caramuel y Lobkowitz 및 Gottfried Leibniz에 의해 인정될 수 있습니다.</PRF_CoreTierIII.discoveredLetterText>
  <PRF_CoreTierIV.label>양자 비트 기술</PRF_CoreTierIV.label>
  <PRF_CoreTierIV.description>현실 자체의 양자적 특성을 활용하여 기하급수적으로 더 까다로운 계산 문제를 해결합니다.</PRF_CoreTierIV.description>
  <PRF_CoreTierIV.discoveredLetterTitle>양자 비트 기술: 4 계층 잠금 해제</PRF_CoreTierIV.discoveredLetterTitle>
  <PRF_CoreTierIV.discoveredLetterText>원자를 포함한 미시적 시스템과 양자 시스템에서 정보를 계산하는 과정에 대한 연구는 컴퓨터 과학에서 더 높은 수준의 정밀도에 접근하고 더 복잡한 기계 조각을 만들 수 있게 해줍니다. 양자 가설의 기초는 구스타프 키르히호프의 흑체 복사 문제에 대한 작업으로 자신의 이론을 처음 개념화한 20세기 초 막스 플랑크에 의해 인정될 수 있습니다.</PRF_CoreTierIV.discoveredLetterText>
  <PRF_BeltsI.label>기본 컨베이어 네트워크</PRF_BeltsI.label>
  <PRF_BeltsI.description>공장 내에서 원자재와 최종 제품의 지속적인 이동은 지루하지만 중요합니다. 컨베이어 네트워크의 기본 사항을 이해하는 것은 제조 요구 사항을 충족하고 생산 속도를 결정하는 데 매우 중요합니다.</PRF_BeltsI.description>
  <PRF_BeltsII.label>기본 분류 시스템</PRF_BeltsII.label>
  <PRF_BeltsII.description>제품과 원자재의 분류는 여러 면에서 공장에 도움이 될 수 있습니다. 기본적인 분류 시스템을 구축하고 이를 기계에 통합하면 기본적인 공장 조직과 효율성이 크게 향상되어 대량 생산 중에 나타날 수 있는 혼란을 제거할 수 있습니다.</PRF_BeltsII.description>
  <PRF_BeltsIII.label>고급 분류 시스템</PRF_BeltsIII.label>
  <PRF_BeltsIII.description>현재 분류 ​​네트워크를 개선하면 더 복잡한 업그레이드를 추가하여 공장 내 자원 구성을 더욱 늘릴 수 있습니다.</PRF_BeltsIII.description>
  <PRF_BasicDrones.label>기본 드론</PRF_BasicDrones.label>
  <PRF_BasicDrones.description>무인 항공기(UAV)의 작동을 이해한다는 것은 점점 더 자동화되고 효율적인 업무 효율을 향한 길을 걷는 것을 의미하며, 인력의 필요성을 더욱 감소시킵니다.\n\n이 연구 수준은 드론의 기본 능력을 레벨 10으로 설정합니다.</PRF_BasicDrones.description>
  <PRF_BasicDrones.discoveredLetterTitle>정보: 드론은 이제 레벨 10입니다.</PRF_BasicDrones.discoveredLetterTitle>
  <PRF_BasicDrones.discoveredLetterText>이제 여러분은 드론에 대한 기본적인 지식을 가지고 있고 다른 작업에 드론을 활용할 수 있습니다. 이는 또한 농업 필요를 자동화할 수 있는 드론 재배자 연구도 가능하게 합니다. \n 모든 드론 베이스의 레벨을 10으로 설정합니다. \n 특정한 드론 스테이션의 설정이 되어있지 않다면.</PRF_BasicDrones.discoveredLetterText>
  <PRF_ImprovedDrones.label>향상된 드론</PRF_ImprovedDrones.label>
  <PRF_ImprovedDrones.description>드론 시스템에 대한 지속적이고 체계적인 연구를 통해 현재 드론 사전 설정을 개선하고 이전 버전보다 훨씬 효율적으로 만들 수 있습니다. 이 새로운 업그레이드에는 훨씬 더 복잡한 작업을 수행할 수 있는 더 많은 드론 변형 레이아웃이 포함됩니다.\n\n이 연구 수준은 드론의 기본 능력을 레벨 15로 업그레이드합니다.</PRF_ImprovedDrones.description>
  <PRF_ImprovedDrones.discoveredLetterTitle>정보: 드론은 이제 레벨 15입니다.</PRF_ImprovedDrones.discoveredLetterTitle>
  <PRF_ImprovedDrones.discoveredLetterText>당신의 드론들과 고급 Ai 코어들을 업그레이드 해서, 사람보다 작업을 더 잘 수행하게 할 것입니다.\n어떤 드론이든 기본 레벨을 15으로 설정합니다.\n드론 스테이션에 특정한 설정이 되어 있지 않는 한요.</PRF_ImprovedDrones.discoveredLetterText>
  <PRF_AdvancedDrones.label>우주 드론</PRF_AdvancedDrones.label>
  <PRF_AdvancedDrones.description>완벽한 공기 역학, 엔진 출력 증가, 더 큰 축전지 용량, 훨씬 더 복잡한 인공 지능의 결과로 드론은 이제 상상할 수 없는 수준의 효율성으로 작동할 수 있으며 이전 모델보다 4배 빠른 속도로 작업을 수행할 수 있습니다.\n\n이 연구 수준은 드론의 기본 능력을 레벨 20으로 업그레이드합니다.</PRF_AdvancedDrones.description>
  <PRF_AdvancedDrones.discoveredLetterTitle>정보: 드론은 이제 레벨 20입니다.</PRF_AdvancedDrones.discoveredLetterTitle>
  <PRF_AdvancedDrones.discoveredLetterText>당신의 드론들과 고급 Ai 코어들을 업그레이드 해서, 사람보다 작업을 더 잘 수행하게 할 것입니다.\n어떤 드론이든 기본 레벨을 20으로 설정합니다.\n드론 스테이션에 특정한 설정이 되어 있지 않는 한요.</PRF_AdvancedDrones.discoveredLetterText>
  <PRF_AutonomousMining.label>자동 채굴</PRF_AutonomousMining.label>
  <PRF_AutonomousMining.description>지하의 필수 광물을 짧은 시간에 지표면으로 추출할 수 있는 기계의 건설은 제조 기계의 공급 수요를 충족시키는 데 매우 중요합니다.(곤충 군락의 원인이 될 수 있음)</PRF_AutonomousMining.description>
  <PRF_AutonomousMining.discoveredLetterTitle>정보: 자동 채굴 소개</PRF_AutonomousMining.discoveredLetterTitle>
  <PRF_AutonomousMining.discoveredLetterText>이제 나사송곳 채굴I을 조사했습니다. 이를 통해 1 단계 자동 광산을 잠금 해제했습니다.\n 이 채굴기는 시간이 지남에 따라 임의의 물품을 채굴할 것이며, 바닐라 채굴기과 같은 감염을 일으킬 수 있습니다.\n\n 2 단계 채굴기는 동일한 유형의 채굴기로서 더 빠른 속도로 고철 대신 강철을 채굴합니다.\n\n3 단계에는 2가지 유형의 채굴기가 있습니다. 1. 이전 2개와 같은 무작위 채굴기입니다. 임의의 희귀 광석을 채굴합니다.(돌 덩어리 없음)\n2번째는 원하는 유형의 광석을 정확하게 설정할 수 있는 새로운 유형의 채굴기입니다. 이 채굴기는 주로 원하는 광물만 채굴하지만, 돌 덩어리나 희귀 광석을 채굴할 수 있습니다.\n\n만약 비균형적이거나 모든 광석을 캐고 싶다면 모드설정에서 설정을 켜면 됩니다.</PRF_AutonomousMining.discoveredLetterText>
  <PRF_AutonomousMiningII.label>향상된 자동 채굴</PRF_AutonomousMiningII.label>
  <PRF_AutonomousMiningII.description>자동 드릴에 더 복잡한 응용 프로그램을 적용하면 자동 채굴기가 이전 작업보다 두 배 속도로 작동할 수 있습니다.(곤충 군락의 원인이 될 수 있음)</PRF_AutonomousMiningII.description>
  <PRF_AutonomousMiningIII.label>심층 채굴</PRF_AutonomousMiningIII.label>
  <PRF_AutonomousMiningIII.description>기존의 자동 드릴보다 훨씬 빠른 속도로 지하에서 수많은 귀중한 광물을 추출할 수 있는 고도로 발전된 채굴 드릴.(곤충 군락 없음)</PRF_AutonomousMiningIII.description>
  <PRF_SALResearchI.label>S.A.L 제작 I</PRF_SALResearchI.label>
  <PRF_SALResearchI.description>1세대 조립기의 제작 능력을 잠금 해제하세요! 이 멋진 기계는 자율적인 정밀 제작가를 향한 첫 번째 단계입니다.</PRF_SALResearchI.description>
  <PRF_SALResearchI.discoveredLetterTitle>정보: S.A.L 자동화 로봇들</PRF_SALResearchI.discoveredLetterTitle>
  <PRF_SALResearchI.discoveredLetterText>본 연구를 통해 S.A.L 자동화 로봇을 잠금 해제했습니다.\n이 로봇들은 배치할 수 있는 로봇들로, 원하는 작업대의 작업 구역에 놓으면 해당 작업대에서 작업을 시작합니다.\n\n이것은 림팩토리가 지금의 PRF가 시작되기 전의 조립기 모드인 S.A.L에 대한 헌사로 추가되었습니다.\n설정과 대부분의 것은 S.A.L 모드에서 그대로 갖고 왔지만, 나중에 바뀌거나 수정될 것입니다. 또한 채굴기는 포함되어 있지 않으니, 우리가 그들을 그리워한다고 생각하면 얼마든지 물어보세요.</PRF_SALResearchI.discoveredLetterText>
  <PRF_SALResearchII.label>S.A.L 제작 II</PRF_SALResearchII.label>
  <PRF_SALResearchII.description>자율 제작 기계가 크게 개선되면 제작 정밀도와 교육 정확도가 향상되어 더 나은 결과가 보장됩니다.</PRF_SALResearchII.description>
  <PRF_SALResearchIII.label>S.A.L. 전문화</PRF_SALResearchIII.label>
  <PRF_SALResearchIII.description>일상적인 산업 작업을 위해 제한적이지만 전문화된 S.A.L 기계 변형에 액세스할 수 있습니다.</PRF_SALResearchIII.description>
  <PRF_SALResearchIV.label>S.A.L 예술 I</PRF_SALResearchIV.label>
  <PRF_SALResearchIV.description>하이퍼컴퓨팅과 신경망 연결을 배워서, 기계가 적절한 반제품 예술품을 제작할 수 있도록 합니다.</PRF_SALResearchIV.description>
  <PRF_SALResearchV.label>S.A.L 예술 II</PRF_SALResearchV.label>
  <PRF_SALResearchV.description>오버클럭킹과 함께, 여러분의 신경망이 훨씬 더 빨리 반응하게 하고, 예술의 질을 향상시킵니다.</PRF_SALResearchV.description>
  <PRF_SALResearchVII.label>S.A.L 자동 조리</PRF_SALResearchVII.label>
  <PRF_SALResearchVII.description>부엌의 예술을 마스터하는 임무를 맡은 특수 S.A.L 기계를 만들었습니다. 당신의 식민지는 다시는 배고프지 않을 것입니다. 보장됩니다!</PRF_SALResearchVII.description>
  <PRF_SALResearchVI.label>S.A.L 오버클럭 I</PRF_SALResearchVI.label>
  <PRF_SALResearchVI.description>일반 S.A.L 기계는 종종 너무 느리게 작동하여 생산이 느려질 수 있습니다. 운영 체제를 오버클럭할 수 있는 기능으로 업그레이드하면 일부 물품의 품질을 희생시키면서 더 빠른 생산 속도를 얻을 수 있습니다.</PRF_SALResearchVI.description>
  <PRF_SALResearchVIII.label>S.A.L 오버클럭 II</PRF_SALResearchVIII.label>
  <PRF_SALResearchVIII.description>S.A.L 조립기의 운영 체제 수정을 강화하면 심각한 품목 품질 비용으로 더 빠른 제조 속도가 가능합니다.</PRF_SALResearchVIII.description>
  <PRF_SALGodlyCrafting.label>S.A.L 프라임 제작</PRF_SALGodlyCrafting.label>
  <PRF_SALGodlyCrafting.description>수많은 시간동안의 엄격한 연구 끝에 마침내 최고의 기계를 얻을 수 있습니다. 프라임 제작은 대부분의 인류에게 알려지지 않은 제조 수준을 소개합니다. 현존하는 가장 진보된 사회만이 이러한 공학의 기적을 달성했지만, 그 대가는 무엇입니까?</PRF_SALGodlyCrafting.description>
  <PRF_Crates.label>목재 저장구역 상자</PRF_Crates.label>
  <PRF_Crates.description>기초적인 저장 상자를 사용하면 많은 양의 물품을 정리하고 공간 효율성을 유지할 수 있습니다.</PRF_Crates.description>
  <PRF_SteelCrates.label>강철 저장구역 상자</PRF_SteelCrates.label>
  <PRF_SteelCrates.description>더 강한 재료는 저장 공간을 향상시킵니다.</PRF_SteelCrates.description>
  <PRF_StorageIO.label>손스워스 홀로그래피</PRF_StorageIO.label>
  <PRF_StorageIO.description>물리적 저장구역의 필요성과 공간에 대한 매력적이지 않은 요구를 제거함으로써 "저장소"라는 단어는 모든 정착지에서 완전히 새로운 의미를 갖게 될 것입니다.</PRF_StorageIO.description>
  <PRF_StorageIO_II.label>개선된 무선 저장소</PRF_StorageIO_II.label>
  <PRF_StorageIO_II.description>무선 스토리지의 발전. \nI/O 배출기를 건설할 수 있습니다 (그 이상, 예정).</PRF_StorageIO_II.description>
</LanguageData>