<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings>
    <li>questDescription-&gt;무전기에서 또 다시 E352를 호출하는 소리가 들려옵니다. 자동화된 인공위성의 음성은 멀리 떨어진 어딘가에 숨겨진 또 하나의 기지에 대해 말합니다. 이 기지는 초인병들이 변형된 괴물들을 지하에 가둬둔 일련의 "점령된 기지" 중 하나로 표시되어 있습니다.\n\n첨부된 현장 개요는 다음과 같습니다:\n[story]\n\n인공위성은 우리에게 초인 병사들을 처리한 다음 기지 문을 다시 열도록 지시하며, 임무의 자세한 목적이 무엇인지는 설명하기를 거부합니다. 유일한 목표는 기지의 지하 구역을 재개방하는 것입니다. 일단 재개방에 성공하면, 현장을 떠나거나 고대 기술을 얻기 위해 시설을 약탈할 수 있습니다.</li>
    <li>story-&gt;이 기지의 환자들은 괴물들이 풀려날 것이라는 소문을 듣고 기지 외곽을 지키고 있습니다. 후손들의 안전을 염려한 환자들은 작전을 저지하기 위해 봉기를 일으켜 여러 명의 의사를 제압한 후, 거대한 지하 기지 문을 급히 봉쇄했습니다. 오랜 논의 끝에 환자들 중 일부는 현장에 남아있기로 결정했습니다. 그들은 자신들을 가두었던 이들이 공포를 세상에 풀어놓는 것을 막기 위해 목숨을 바치는 것을 선택했으며, 이것이 가족을 지키는 길이라 믿었습니다.</li>
    <li>story-&gt;이 기지에는 감금 생활 속에서 탄생한 광신자 집단이 있었습니다. 이곳에 있던 한 환자는 실험을 통해 타인의 자아를 조작할 수 있는 강력한 능력을 얻었습니다. 그는 다른 환자들에게 자신의 이념을 강하게 주입했고, 이윽고 수감자들은 하나의 공통된 목표를 가지게 되었습니다. 그것은 바로 시설을 점령하고, 자신들의 새로운 지도자를 향한 신념의 상징으로서 지키는 것이었습니다. 이 소문을 들은 임원진은 그를 구금하기로 결정했습니다. 임원들은 그를 기계에 묶어 신경계를 마비시키고 실험적인 시술을 통해 그의 능력을 제거하려 했습니다. 광신자들은 격리 시설을 뚫고 복도를 가득 채울 정도로 몰려나와 자신들을 가뒀던 이들에게 무자비하게 복수했지만, 정작 그들의 지도자가 어떻게 되었는지는 알지 못했습니다. 지하 기지에서 탈출한 광신자들은 문을 봉쇄하고 그들의 성역을 지키기 위해 나섰습니다. 지도자가 탈출에 성공했는지, 혹은 구금 중 괴물로 변해버렸는지는 지금도 불분명합니다.</li>
    <li>story-&gt;이 기지를 에워싼 이들은 끔찍한 비밀을 숨기고 있습니다. 이곳의 환자 중 한 명은 실험을 통해 놀라운 텔레파시 능력을 부여받았습니다. 의사들은 그가 자신들의 사생활에 관한 내용을 구체적으로 줄줄 털어놓자 충격에 빠졌습니다. 그가 다른 환자들과 합류한 후, 그 능력은 소름 끼치는 정확성 때문에 다른 환자들을 불안하게 만들기 시작했습니다. 그는 다른 환자들의 사적인 일과 깊이 묻어둔 비밀에 대한 민감한 사항을 파헤쳐 나갔습니다. 하지만 그가 헝클어진 모습의 한 환자를 너무 오랫동안 바라보다 차마 감당할 수 없을 만큼 어두운 정보를 들어버리자, 상황은 변했습니다. 환자들은 텔레파시 능력자를 살해하기로 모의했지만, 임원진이 개입하여 이를 막았습니다. 텔레파시 능력자는 이 기회를 놓치지 않고 의사 중 한 명의 속마음에서 기지의 구조를 읽어낸 후 기지 문을 열었습니다. 그와 소수의 다른 환자들이 지상에 도달했을 때, 바로 그 헝클어진 모습의 남자가 텔레파시 능력자를 발로 차 다시 지하로 밀어 넣었습니다. 남자와 다른 환자들은 그를 그곳에 영원히 가둬두는 것에 동의했고, 지하에 괴물들과 함께 묻혀버린 자신들의 비밀을 지키는 수호자가 되었습니다.</li>
    <li>story-&gt;이 기지는 두터운 우정으로 묶인 친구들이 지키고 있습니다. 지하 복도에는 한때 자신의 형태를 조작하는 능력을 가진 재능 있는 환자가 감금되어 있었습니다. 그녀는 무엇이든 마음먹은 대로 변신할 수 있었습니다. 의사들은 그녀의 능력을 시험하기 위해 거북이나 토끼를 데려왔고, 그녀는 고통스러운 용해 과정을 거쳐 등껍질을 만들고 완벽한 거북이의 모습으로 변신할 수 있었습니다. 시간이 지나면서 이 과정은 견디기 힘들 정도로 가혹해졌습니다. 그녀는 다른 환자들 사이에서 평판이 좋았고, 그들은 그녀를 깊이 동정하게 되었습니다. 어느 날 밤, 그들은 소녀를 설득하여 의사로 변신하게 해 탈출을 모의했습니다. 그녀는 변장한 채로 친구들을 모두 기지 문까지 데려오는 데 성공했지만, 실수로 실험 실패로 변형된 괴물 무리를 풀어버렸다고 합니다. 환자들은 탈출했지만, 소녀는 뒤에 남겨졌습니다. 그녀의 친구들은 이제 기지 위에 머물며, 언젠가 그녀를 심연에서 구출하기를 원하고 있습니다. 그들은 그녀가 살아남을 수 있었던 유일한 방법은 괴물의 형태로 변신한 후, 무리에 섞여 위장한 채로 복도를 배회하는 것뿐이었을 거라고 추측합니다.</li>
  </VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings>
</LanguageData>