<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SL_LogisticOutput.label>물품 수령 선반</SL_LogisticOutput.label>
  <SL_LogisticOutput.description>정착지의 물류 네트워크에서 물품 수령 지점으로 기능하는 선반입니다.\n\n&lt;color=#eee55d&gt;사용법&lt;/color&gt;\n저장구역 선반 근처에 저장고 지정 표지판이 있다면 제작 담당 정착민들이 저장구역으로부터 물품을 가져갈 수 있습니다.\n\n제작대의 재료 탐색 범위 (기본값 제한 없음) 안에 있는 물품만을 가져갈 수 있습니다.\n\n&lt;color=#eee655&gt;FAQ&lt;/color&gt;\n&lt;color=#8888CC&gt;그래서 이 물류 시스템 성능이 어떻- 잠깐, 왜 제 질문에 &lt;b&gt;&lt;color=#ff5555&gt;색&lt;/color&gt;&lt;color=#ff7f55&gt;깔&lt;/color&gt;&lt;color=#ffff55&gt;을&lt;/color&gt; &lt;color=#55ff55&gt;칠&lt;/color&gt;&lt;color=#5588ff&gt;하&lt;/color&gt;&lt;color=#5555ff&gt;시&lt;/color&gt;&lt;color=#cc55ff&gt;나&lt;/color&gt;&lt;color=#ff55aa&gt;요&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;? 이거 혹시 &lt;b&gt;AI&lt;/b&gt;로 썼나요?! 설마 Thing.DoTick()을 패치하는 거?"&lt;/color&gt;\n\n걱정하실 필요 없습니다! 이 모드의 코드는 100% 유기 생명체가 썼으며 성능 향상에도 도움이 될 겁니다. 예를 들어 장거리 경로 탐색 업데이트가 덜 무거워진다든지 해서요.\n\n언어 모델들한테는 글자색 기능을 쓸데없이 많이 쓰는 경향이 있는 모양인데, 그래서 저는 합리적인 판단에 따라... 그런 건 제가 더 잘한다는 걸 보여줘야겠다 생각했답니다.\n\n감사인사는 사양할게요!</SL_LogisticOutput.description>
  <SL_LogisticDepot.label>저장고 지정 표지판</SL_LogisticDepot.label>
  <SL_LogisticDepot.description>근처 저장고를 정착지의 물류 네트워크에 등록할 수 있는 표지판입니다.\n\n&lt;color=#eee55d&gt;사용법&lt;/color&gt;\n범위 안의 선반에 있는 물품을 물류 시스템에 등록해 물품 수령처에서 가져갈 수 있도록 합니다.\n\n제작 담당 정착민들은 대부분의 작업대에서 작업 시 근처 물품 수령 선반에서 재료를 가져갈 수 있습니다.\n\n&lt;color=#8888CC&gt;"그런데 물건이 어떻게 수령 지점에 뿅 하고 나타나는 거죠?"&lt;/color&gt;\n\n자, 보세요. 당신의 바텐더는 보통 화요일에 손님들을 위해 과일 10개 정도가 필요하다는 걸 알고 미리 계획을 세웠을 뿐입니다.\n\n&lt;color=#8888CC&gt;"그치만 수령 지점은 비어있는데요."&lt;/color&gt;\n\n그렇지 않습니다만.\n\n&lt;color=#8888CC&gt;"방금 요리사가 일할 때 저장구역에 있던 감자 더미의 반이 사라지더니 선반 위에 마법처럼 나타나는 걸 똑똑히 봤는데요. 이거 마법 모드인가요?"&lt;/color&gt;\n\n전혀 아닙니다. 이건 그저 평범한 물류 모드일 뿐이죠. 당신의 정착민들이 미리 계획을 세우는 것뿐입니다.\n\n&lt;color=#8888CC&gt;"물건이 눈앞에서 텔레포트를 한다니까요!"&lt;/color&gt;\n\n기분 탓입니다. 이건 완벽하게 평범한 표지판입니다. 나무, 석재, D-38, 강철 같은 아주 일상적인 재료들로 만들죠.\n\n&lt;color=#8888CC&gt;"제가 지금 단전을 박살내는 사악한 모드 제작자한테 가스라이팅 당하고 있는 건가요?"&lt;/color&gt;\n\n뭐가 어떻게 됐든 아마 오스카 잘못일 겁니다. 그를 탓하세요. 오스카에게 아니메 모드를 200개 정도 떡칠한 세이브로 '&lt;color=#CCAA33&gt;&lt;b&gt;바익 전초기지 - 메카노이드 임신+&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;' 모드 오류 로그를 보내서 정당한 복수를 하세요! 그러면 그 잘난 척하는 녀석도 정신을 차리겠죠!\n\n&lt;color=#9966CC&gt;"백번 맞는 말이군요! 기다려라 오스카, 오늘자로 네가 Turtleshroom과 공모해 꾸민 &lt;color=#CC33AA&gt;&lt;b&gt;호락스같은&lt;/b&gt;&lt;/color&gt; 음모는 끝이다!"&lt;/color&gt;</SL_LogisticDepot.description>
</LanguageData>