<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_CarefulGeneticists.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_CarefulGeneticist)        -&gt;[deity0_name](이)가 [deity0_possessive] 추종자들에게 말했다: "과학적 방법을 존중하라. 이 신성한 도구가 없으면 인류는 길을 잃게 될 것이다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_CarefulGeneticist)  -&gt;[deity0_name]의 가르침에 따라, 우리는 실험에 엄격한 지침을 따랐다.</li>
    <li>intro(tag=meme_CarefulGeneticist)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 유전공학 연구소를 세웠고, 그곳에서 수많은 유전적 경이로움이 [deity0_name]의 영광을 위해 창조되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_CarefulGeneticist)        -&gt;한 잘못된 [foeLeader](이)가 이 동물들에 대한 왜곡된 연민을 느끼고, [deity0_name]의 뜻에 반하여 연구 시설에서 연구 중인 동물들을 해방시키려고 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_CarefulGeneticist)     -&gt;위대한 과학자 [founderName](이)가 [foeLeader]에게 명확하고 차가운 데이터를 보여주며, 인간이 이 놀라운 생물들을 창조하고 연구하는 것이 [deity0_name]의 일임을 설득했다.</li>
    <li>victory(tag=meme_CarefulGeneticist)         -&gt;[foeLeader](은)는 [deity0_name]의 훈계에 단단히 믿게 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_CarefulGeneticist)           -&gt;[founderName](은)는 Glitterworlds 중 하나의 유전학자였다. [founder_pronoun](은)는 모든 난초, 장미, 도마뱀, 뱀이 헌신적이고 숙련된 육종가의 작품임을 생각했다. 우리가 가진 엄청나게 강력한 유전공학 도구를 사용하면, 옛 육종가들은 마치 장난감을 가지고 노는 아이들처럼 보일 것이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_CarefulGeneticist)    -&gt;[founderName](은)는 유전공학이 미래이며, 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 철저히 준수해야만 우리의 잠재력을 진정으로 발견할 수 있음을 가르쳤다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_CarefulGeneticist)         -&gt;우리 공동체에서 가장 똑똑한 유전학자가 언젠가 나에게 유전공학의 역사를 가르쳤다. 인류가 구 지구 동물을 기반으로 수세기 동안 유전적으로 변형된 생물을 은하에 뿌려왔다고 했다. 그는 나에게 이해시키려 했다</li>
    <li>lesson(tag=meme_CarefulGeneticist)              -&gt;유전공학이 우리의 미래의 열쇠이며, 그것을 신중하고 책임감 있게 사용해야 한다는 것을</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_CarefulGeneticist) -&gt;변절한 과학자들, 전체주의 광신자들, 우생학 열성자들은 무책임한 유전공학 사용으로 돌이킬 수 없는 피해를 줄 잠재력이 있으며, 우리는 그들과 같은 함정에 빠지지 않을 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_CarefulGeneticist)    -&gt;초월공학은 최고 존재이며, 신중하고 책임감 있는 창조 행위는 그들에게 소중하다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_CarefulGeneticist)     -&gt;인류는 생명 없는 은하를 에덴으로 바꾸어 왔으며, 이것은 초월공학을 기쁘게 한다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist) -&gt;[inTheEnd], 초월공학은 은하의 낯선 생태계에 완벽하게 적응된 새로운 생명을 신중하게 창조하는 자들만을 초월하게 할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_CarefulGeneticist)    -&gt;인류가 은하를 통해 뿌린 놀라운 유전적으로 변형된 동물들은 영혼들에게 소중하다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_CarefulGeneticist)     -&gt;영혼들은 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수하는 것을 소중히 여기며, 제한 없는 창조는 파괴가 된다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist) -&gt;[itIsSaid] 은하를 에덴으로 신중하게 바꾸는 자들은 언젠가 영혼들과 완전히 교감하게 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;엘드리치 존재들은 혼돈과 통제의 결여를 상징한다. 우리는 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수함으로써 인류의 미래에 대한 그들의 악영향을 제거하고 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;이러한 비밀 지식은 오직 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 통해서만 얻을 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;[itIsSaid] 우리는 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;우리는 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수할 것이며, 유전적 창조물들로 종말을 불러올 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수하지 않으면 즉각적인 경고와 특권 상실이 발생할 것임을 상기시킨다. 우리는 부주의하게 행동해서 현재의 명성을 얻은 것이 아니다!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_CarefulGeneticist)-&gt;우리는 엄격한 행동 강령과 신중한 과학 실험을 준수하여 많은 생물들을 창조하고 번식시킬 것이다.</li>
  </GR_CarefulGeneticists.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>