<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SZ_Chicken.label>묘일성관</SZ_Chicken.label>
  <SZ_Chicken.description>변방계 신주 부족의 토템에 새겨진 신성한 닭입니다. 야생에서는 보기가 어렵습니다. 일반적으로 특정 시간에 정착지 근처에 나타납니다. 분명히 그것은 음식용 닭이 아닙니다. 신주족의 구술에 따르면, 이런 종류의 마술 닭은 독특한 기술을 가지고있어 색사가 오면 색사를 직접 죽일 수 있습니다.\n\n전설에 따르면 묘일성관은 형형색색의 구름을 타고 세상의 끝으로 내려왔다고 한다. 몸의 화려한 깃털은 그 고귀한 지위를 상징합니다. 매일 아침 4시에 한 번씩 울어대며, 이 스킬은 수동으로도 발동할 수 있습니다.\n\n묘일성관의 울음소리는 매우 듣기 좋으며, 그 목소리는 정착민들의 투지를 크게 불러일으킬 수 있습니다.</SZ_Chicken.description>
  <SZ_Chicken.tools.0.label>발톱</SZ_Chicken.tools.0.label>
  <SZ_Chicken.tools.1.label>부리</SZ_Chicken.tools.1.label>
  <SZ_MingShe.label>명사</SZ_MingShe.label>
  <SZ_MingShe.description>정착지가 설립 된 지 1 년이 지나면 정착지에 나타날 수 도 있습니다. 신주의 전설에 따르면 이 짐승은 뱀과 같은 몸과 한 쌍의 날개를 가지고 있다고 합니다.\n\n신화의 설계에 따르면 천병의 유전공학 프로젝트는 변방계를 파괴하기 위해 변방계 뱀을 사육했다고 합니다.\n\n이 전염병 뱀은 가뭄이 오면 정착지 주민들을 적극적으로 공격하지는 않지만, 가만히 내버려두면 정착지의 농작물이 서서히 시들어 버릴 것입니다.\n\n뱀은 원거리에서 싸울 때 대규모 음파 공격을 사용하여 영향을 받은 모든 정착지 주민을 현혹시킵니다. 근접전에서는 날카로운 송곳니로 적을 물어뜯습니다. 이러한 송곳니는 매우 치명적입니다. 또한 가끔씩 바람 보호막를 방출하고 바람 보호막 외부의 모든 적을 바람 보호막의 장거리 공격으로 튕겨 내고 적은 계속해서 절단 피해를받습니다.</SZ_MingShe.description>
  <SZ_MingShe.tools.0.label>물기</SZ_MingShe.tools.0.label>
  <SZ_QiongQi.label>궁기</SZ_QiongQi.label>
  <SZ_QiongQi.description>정착지가 설립 된 지 1 년이 지나면 정착지에 나타날 수 도 있습니다. 신주 정착지의 전설에서 궁기의 출현은 종종 끝없는 재앙을 의미합니다. 종종 사나운 궁기는 신주 군단의 모든 저격수를 해산시킬 수 있습니다.\n\신주 전설에 나오는 '사흉'을 바탕으로 천병 기계족의 유전공학이 궁기를 성공적으로 만들어냈습니다.\n\n일부 생존자들에 따르면 궁기는 매우 강력한 회피 능력을 가지고 있는데, 이는 모두 궁기의 눈 때문이라고 합니다(궁기의 눈은 다가오는 공격을 빠르게 판단하고, 모든 피해는 50%의 회피 확률을 가지고 있습니다).\n\n또한 궁기는 적 중 원거리 유닛을 인식하여 범위 내에서 가장 멀리 있는 적에게 충격을 가합니다. 특히 적의 머리를 타격하는 것을 좋아하기 때문에 모든 공격이 매우 치명적입니다.</SZ_QiongQi.description>
  <SZ_QiongQi.tools.0.label>물기</SZ_QiongQi.tools.0.label>
  <SZ_QiongQi.tools.1.label>왼쪽 발톱</SZ_QiongQi.tools.1.label>
  <SZ_QiongQi.tools.2.label>오른쪽 발톱</SZ_QiongQi.tools.2.label>
  <SZ_QQAnimation.label>질주</SZ_QQAnimation.label>
  <SZ_QQAnimation.description>질주</SZ_QQAnimation.description>
  <SZ_SeXie.label>색사</SZ_SeXie.label>
  <SZ_SeXie.description>신주 전설에서 색사는 '도심 전갈'이라는 더 잘 알려진 이름을 가지고 있습니다. 색사를 설계할 때 천병기계족의 유전공학은 전갈의 독을 색사의 유전자로 추출하는 동시에 인간의 형태를 부여했습니다. 그래서 색사는 천병의 유전공학에서 가장 복잡하고 변화무쌍한 짐승 중 하나로 꼽힙니다.\n\n색사는 종종 신주 정착지 국경 세계의 일부 상업 정거장을 공격합니다. 이 상업 정거장은 상주 인구는 적지만 일반적으로 중요한 교통 동맥에 위치해 있습니다. 살아남은 일부 우주선 상인들에 따르면, 색사는 인간 형태와 전갈 형태의 두 가지 형태를 가지고 있다고 합니다. 그리고 이 두 가지 형태의 색사는 다루기 어렵다고 합니다.\n\n인간 형태의 색사는 정착지 상인들을 적극적으로 공격하지는 않지만, 가끔씩 두통을 유발하는 환각 음파를 방출하여 영적 감도가 가장 높은 정착지 상인들을 미치게 만들고 동료를 공격합니다.\n\n전투 중에는 세 갈래로 갈라진 포크로 적을 찌르며, 세 갈래 포크의 독으로 인해 정착지 주민들이 고통스럽게 땅에 쓰러집니다.</SZ_SeXie.description>
  <SZ_SeXie.tools.0.label>물기</SZ_SeXie.tools.0.label>
  <SZ_SeXiePoisonousThorn.label>침</SZ_SeXiePoisonousThorn.label>
  <SZ_SeXieInsect.label>색사</SZ_SeXieInsect.label>
  <SZ_SeXieInsect.description>신주 전설에서 색사는 '도심 전갈'이라는 더 잘 알려진 이름을 가지고 있습니다. 색사를 설계할 때 천병기계족의 유전공학은 전갈의 독을 색사의 유전자로 추출하는 동시에 인간의 형태를 부여했습니다. 그래서 색사는 천병의 유전공학에서 가장 복잡하고 변화무쌍한 짐승 중 하나로 꼽힙니다.\n\n색사는 종종 신주 정착지 국경 세계의 일부 상업 정거장을 공격합니다. 이 상업 정거장은 상주 인구는 적지만 일반적으로 중요한 교통 동맥에 위치해 있습니다. 살아남은 일부 우주선 상인들에 따르면, 색사는 인간 형태와 전갈 형태의 두 가지 형태를 가지고 있다고 합니다. 그리고 이 두 가지 형태의 색사는 다루기 어렵다고 합니다.\n\n색사는 인간 형태가 부러지면 전갈 형태로 변합니다. 전갈 형태는 광폭 상태가 되어 역마독이 든 꼬리침을 계속 발사합니다. 치명적인 관통 피해를 입힙니다(방어력이 높은 벽도 뚫을 수 있습니다).</SZ_SeXieInsect.description>
  <SZ_SeXieInsect.tools.0.label>물기</SZ_SeXieInsect.tools.0.label>
  <SZ_SeXieInsect.tools.1.label>왼쪽 집게발</SZ_SeXieInsect.tools.1.label>
  <SZ_SeXieInsect.tools.2.label>오른쪽 집게발</SZ_SeXieInsect.tools.2.label>
  <SZ_SeXieTunnelSpawner.label>터널</SZ_SeXieTunnelSpawner.label>
  <SZ_YearBeast.label>연수</SZ_YearBeast.label>
  <SZ_YearBeast.description>연수는 중국 전통 신화에 등장하는 악마와 같은 존재입니다. 이에 대한 정보는 거의 없습니다. 이 사나운 괴물은 길들일 수 없습니다. 송곳니와 날카로운 발톱 등 두꺼운 보호막으로 먹잇감에게 막대한 피해를 입힐 수 있습니다. 게다가 치명적인 화염을 뿜어냅니다.\n\n변방계에서는 이 무시무시한 거대 짐승을 본 사람이 거의 없습니다. 일부 중국 사업가들에 따르면, 이 괴물이 정착지 주민들을 자주 공격한다고 합니다. 이 괴물의 단점은 화염과 폭발을 두려워하기 때문에 폭죽을 사용하면 효과적으로 제지할 수 있다는 것입니다. (단, 폭죽 이외의 무기는 10%의 피해만 입힐 수 있습니다.)\n\n연수의 사체를 도살하면 귀중한 수집품인 연수 송곳니를 만들어 상인에게 팔아 돈을 벌 수 있기 때문에 중국에서는 "새해가 되면 재물이 풍성해진다"는 속담도 있습니다.</SZ_YearBeast.description>
  <SZ_YearBeast.tools.0.label>뿔</SZ_YearBeast.tools.0.label>
  <SZ_YearBeast.tools.1.label>물기</SZ_YearBeast.tools.1.label>
  <SZ_YearBeast.tools.2.label>왼쪽 발톱</SZ_YearBeast.tools.2.label>
  <SZ_YearBeast.tools.3.label>오른쪽 발톱</SZ_YearBeast.tools.3.label>
  <SZ_YearBeastFlame.label>화염</SZ_YearBeastFlame.label>
  <SZ_YearBeastFlame.description>화염</SZ_YearBeastFlame.description>
  <SZ_YearBeastFlameProjectile.label>화염</SZ_YearBeastFlameProjectile.label>
  <SZ_NianshouJiao.label>연수 뿔</SZ_NianshouJiao.label>
  <SZ_NianshouJiao.description>연수에서 잘라낸 뿔은 도움이 필요한 일부 상인에게 트로피로만 판매하거나 창고에 소장품으로 보관할 수 있습니다.</SZ_NianshouJiao.description>
  <SZ_XiongShouHeXin.label>짐승의 핵</SZ_XiongShouHeXin.label>
  <SZ_XiongShouHeXin.description>사나운 짐승의 핵은 전리품으로 직접 판매하거나 대장간이나 제련소에서 다른 재료로 제련할 수 있습니다.\n\n&lt;color=#33ff00>[콘텐츠 보충]&lt;/color>\n서기 5321년, 중국의 광계는 사나운 짐승의 유전자를 추출하는 기술을 개발하는 데 성공했습니다. 이는 중국 문명이 천병 일족에 맞서 싸울 수 있는 열쇠로 여겨졌습니다. 중요한 이정표였지만, 거리와 통신의 한계로 인해 이 기술은 중국 변방에 보급되지 못했습니다. (이 버전의 모드에서는)\n\n사나운 짐승의 잠재적 가치를 발견하기 위해 중국 변방계의 전문가 팀이 사나운 짐승의 시체를 연구하기 시작했지만, 이 연구는 더디게 진행되었습니다.\n\n몇 년 후, 생물학적 구조에 능통한 화가 나이야는 맹수의 형상을 그리던 중 갑자기 영감이 떠올랐고, 맹수의 가슴을 심층 해부하는 새로운 방법을 제안했습니다. 그의 도움으로 중국 과학자들은 사나운 짐승의 시체에서 우연히 새로운 물질을 추출했습니다. 이 물질은 특별한 금속 특성을 가지고 있으며 실외에 두어도 노화되지 않습니다. 또한 유리섬유나 강철로 분해될 수도 있습니다.\n\n사나운 짐승의 핵이 발견된 후 많은 성간 기업 그룹이 서둘러 이 자원을 구입하여 변방 중국의 재정적, 물질적 문제를 크게 완화했습니다. 나이야는 중국으로부터 중국 애국자 훈장을 받기도 했습니다.</SZ_XiongShouHeXin.description>
  <SZ_Firecracker.label>폭죽</SZ_Firecracker.label>
  <SZ_Firecracker.description>신주 지역의 축제 용품. 전통적인 신주 지역에서는 폭죽은 춘절을 축하하고 축제 분위기를 고조시키는 데만 사용됩니다. 하지만 변방계에서 폭죽은 특정 무기 속성을 개발했습니다. 폭발하면 화염과 폭발 피해를 입힙니다.\n\n폭죽은 제작 지점이나 대장간에서만 제작할 수 있습니다. 아직 중세 시대이거나 무기가 부족한 정착지의 경우 폭죽은 수류탄 투척기의 단순한 버전으로(수류탄에 비해 폭발 반경이 더 작습니다), 연수에 대항하는 유물입니다. (연수는 두 배의 화재와 폭발을 받기 때문에)</SZ_Firecracker.description>
  <SZ_Firecracker.verbs.0.label>폭죽 투척</SZ_Firecracker.verbs.0.label>
  <SZ_FirecrackerProjectile.label>폭죽</SZ_FirecrackerProjectile.label>
  <SZ_Firecracker_Explosion.label>폭발</SZ_Firecracker_Explosion.label>
  <SZ_Firecracker_Explosion.description>폭발</SZ_Firecracker_Explosion.description>
  <Proj_BaoZhuCE.label>폭죽</Proj_BaoZhuCE.label>
  <SZ_QQPawnFlyingStrike.label>비행</SZ_QQPawnFlyingStrike.label>
</LanguageData>