<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SR_AmusementParkMascot_Perfect.rulePack.rulesStrings>
    <li>root-&gt; "업무 시작! 0075번."\n [asker_nameDef](이)가 큼직하고 무거운 인형탈 의상을 스노우래빗의 품에 던져줍니다. 늘 미소 짓고 있는 입과 분홍빛 두 뺨, 그리고 둥글고 순진무구한 눈을 가진 만화 캐릭터 의상입니다.\n 그녀가 의상을 껴입자 시야가 순식간에 어둠 속으로 빠져듭니다. 입 부분에 난 좁은 틈새로만 겨우 바닥을 살필 수 있을 뿐입니다.\n 세상은 솜뭉치와 땀, 그리고 플라스틱 눈구멍을 통한 좁은 시야로 압축됩니다. 그녀는 바람에 구르는 솜사탕처럼 뒤뚱거리며 느릿하고 어설픈 발걸음을 옮깁니다.\n "아이들에게 손을 흔들어줘. 동작은 더 크게."\n 함께 일하는 동료가 나지막이 주의를 주자, 스노우래빗은 본능적으로 털 뭉치 같은 앞발을 흔듭니다.\n 어느 인간 소녀가 달려와 그녀의 다리를 껴안으며 웃음을 터뜨립니다. 스노우래빗은 교육 매뉴얼 내용을 떠올리며, 느릿하고 서툴게 몸을 굽혀 두 앞발로 소녀의 등을 부드럽게 토닥여줍니다.\n 소녀의 아버지가 오래된 카메라를 들어 올리며 포옹하고 있는 두 사람을 향해 외칩니다. "웃어봐! 리사!"\n 스노우래빗은 자신의 표정을 볼 수 없습니다. 하지만 인형탈은 언제나 웃고 있습니다.\n 하늘이 완전히 어두워져서야 퇴근 신호가 떨어집니다. 오늘의 성과 지표가 나타나자 [asker_nameDef](은)는 이를 훑어보고는 매우 만족스러운 듯 고개를 끄덕입니다.\n 스노우래빗이 인형탈을 벗자, 젖어서 뺨에 달라붙은 진짜 귀가 축 처진 채 드러납니다. 땀 때문에 털은 뭉치고 엉망이 되었습니다.\n 아무도 그녀의 표정을 보지 못했습니다. 하지만 그것이 이 업무의 본질이기도 합니다.</li>
    <li>root-&gt; 회전목마 음악이 열일곱 번째 반복될 무렵, 아까 그 어린 소년이 다시 달려와 그녀의 꼬리를 잡아당깁니다.\n 정말로 세게 당깁니다. 인간 어린아이들은 보기보다 힘이 셌고, 솜뭉치 뿌리 부분이 아플 정도로 끌려갑니다.\n 그녀는 이 무례한 침범에 화를 내며 돌아보고 싶었지만, 우스꽝스러운 인형탈의 자세 때문에 마치 자기 꼬리를 쫓아 뱅글뱅글 도는 강아지처럼 보일 뿐입니다.\n 소년은 멈추지 않습니다. 계속해서 꼬리를 당기던 소년은 다른 한 손으로 그녀의 배를 때리기 시작합니다. 두툼한 패딩이 충격을 대부분 흡수하지만, 한 번의 주먹은 그녀의 진짜 갈비뼈에 닿았습니다.\n "왜 안 움직여?"\n 소년이 뒤를 돌아보며 엄마를 바라봅니다.\n "재미없어. 점프하는 거 보고 싶단 말이야."\n 어머니는 아이를 말리지 않습니다. 그저 시계를 확인하고 휴대폰으로 유원지 일정을 살피며, 다음 퍼레이드가 언제 시작될지 계산할 뿐입니다.\n "점프! 토끼야 점프해!"\n 소년은 떠날 기색 없이 끈질기게 소리를 지릅니다.\n 결국 그녀는 점프를 합니다. 인형탈 특유의 둔탁한 점프입니다. 착지할 때 발목을 삐끗할 뻔했습니다. 스노우래빗의 발목은 원래 소리 없는 질주에 적합하지, 이런 무거운 몸으로 바닥을 짓누르는 공연을 위한 것이 아닙니다.\n 플라스틱 밑창의 센서에 불이 들어오며 관리 단말기로 충격 데이터가 전송됩니다.\n 소년은 만족한 듯했지만 금세 흥미를 잃고 날아다니는 비누방울을 쫓아 떠나버립니다.\n 스노우래빗은 제자리에 멈춰 서 있습니다. 솜뭉치 속의 땀은 차갑게 식어 얼음 껍질처럼 피부에 달라붙습니다. 이어폰 너머로 [asker_nameDef]의 무미건조한 목소리가 들려옵니다.\n "심박수 높음, 호흡 조절할 것. 현재 사교 상호작용 횟수 달성함, 계속 유지할 것."\n 그녀는 심호흡을 몇 번 해보지만, 코끝에는 반복해서 가열된 습하고 눅눅한 팝콘 냄새만 감돕니다.\n 지금 이 순간 인형탈 아래 가려진 진짜 얼굴이 어떤 표정을 짓고 있는지, 아무도 알 필요는 없습니다.\n 푹신한 마스코트의 표정은 언제나 웃고 있으며, 그것만으로도 충분해 보이니까요.</li>
  </SR_AmusementParkMascot_Perfect.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>