<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BedManto.label>지하 둥지</BedManto.label>
  <BedManto.description>대부분의 맨토디안들이 잠을 잘 때 사용하는 구멍입니다. 전쟁 포로들 또한 여기에서 생활합니다.</BedManto.description>
  <MatingNestManto.label>구성원 둥지</MatingNestManto.label>
  <MatingNestManto.description>곤충젤리와 생물학적 폐기물로 만들어진 둥지로, 맨토디안들이 수면을 취할 수 있습니다.</MatingNestManto.description>
  <StoolManto.label>젤리 좌석</StoolManto.label>
  <StoolManto.description>압축된 곤충젤리로 만들어진 간단한 좌석입니다.</StoolManto.description>
  <Table2x2cManto.label>젤리 탁자 (2x2)</Table2x2cManto.label>
  <MantoGlowPod.label>발광 포드</MantoGlowPod.label>
  <MantoGlowPod.description>곤충젤리로 재충전할 수 있는 유기체 발광 포드입니다.</MantoGlowPod.description>
  <RefineryManto.label>화학 정제소</RefineryManto.label>
  <RefineryManto.description>특정 조건에서 화학 연료와 파란 젤리를 결합해 발생하는 엄청난 열을 활용하는 작업대입니다. 금속 자재와 무기를 제련하고, 유기물질을 사용 가능한 연료로 바꾸는 자연적 과정을 가속화하는데 사용합니다.</RefineryManto.description>
  <MantoJellyMaker.label>곤충젤리 제조기</MantoJellyMaker.label>
  <MantoJellyMaker.description>독샘의 분비물로 채워진 유기물 용기입니다. 여기에 생고기를 활용해 곤충젤리로 만드는 화학적인 과정을 진행합니다.</MantoJellyMaker.description>
  <MutagensBenchManto.label>유기체공학 작업대</MutagensBenchManto.label>
  <MutagensBenchManto.description>돌연변이의 정점을 연구하는 작업대입니다. 돌연변이는 다른 화학물질들과 마찬가지로 이곳에서 만들어집니다.</MutagensBenchManto.description>
  <ElTwoFour_MantoSResearchBench.label>맨토디안 연구 작업대</ElTwoFour_MantoSResearchBench.label>
  <ElTwoFour_MantoSResearchBench.description>연구에 도움이 되는 생물학적 유기체와 돌연변이 유발 물질이 있는 간단한 젤리 작업대입니다. 군체 내의 연구원들과 관리자들을 맨토디안을 더욱 강력한 생물로 만들기 위해 열심히 일할겁니다.</ElTwoFour_MantoSResearchBench.description>
  <ElTwoFour_MantoButcher.label>맨토디안 도축 작업대</ElTwoFour_MantoButcher.label>
  <ElTwoFour_MantoButcher.description>유기체를 쉽게 도축할 수 있도록 만들어진 젤리 탁자입니다. 맨토디안의 가죽 세공 칼도 함께 있습니다!</ElTwoFour_MantoButcher.description>
  <ElTwoFour_MantoCraftingBench.label>맨토디안 제작 작업대</ElTwoFour_MantoCraftingBench.label>
  <ElTwoFour_MantoCraftingBench.description>이 젤리 탁자에는 군체를 위한 무기와 갑옷을 만들 수 있는 간단한 맨토디안 도구가 있습니다. 맨토디안들은 어쟸든 그들이 사냥한 것들을 활용합니다!</ElTwoFour_MantoCraftingBench.description>
  <ElTwoFour_MantoArtBench.label>맨토디안 예술 작업대</ElTwoFour_MantoArtBench.label>
  <ElTwoFour_MantoArtBench.description>작품을 창작할 수 있는 작업대입니다.</ElTwoFour_MantoArtBench.description>
  <ElTwoFour_MantoStoneCrafter.label>맨토디안 석재 작업대</ElTwoFour_MantoStoneCrafter.label>
  <ElTwoFour_MantoStoneCrafter.description>바위 무더기를 사용 가능한 석재 벽돌로 자르기 위한 톱과 끌이 있는 작업 탁자입니다.</ElTwoFour_MantoStoneCrafter.description>
  <BioTurretGun.label>생물학 포탑</BioTurretGun.label>
  <BioTurretGun.description>인접한 적들에게 독 산성액을 뱉는 생물학적 터렛입니다. 자연적으로 매우 불안정한 상태입니다. 손상되면 불이 붙게 됩니다.</BioTurretGun.description>
  <BioTurretGun.comps.2.fuelLabel>연료가 다 떨어질 때까지 사격</BioTurretGun.comps.2.fuelLabel>
  <BioTurretGun.comps.2.fuelGizmoLabel>남은 연료</BioTurretGun.comps.2.fuelGizmoLabel>
  <BioTurretGun.comps.2.outOfFuelMessage>사격 불가: 연료가 더 필요함</BioTurretGun.comps.2.outOfFuelMessage>
  <BioBullet_TurretImprovised.label>생물학 포탑 탄약</BioBullet_TurretImprovised.label>
  <BioGun_TurretImprovised.label>생물학 포탑 독산성액</BioGun_TurretImprovised.label>
  <BioGun_TurretImprovised.description>생물학 터렛에 사용되는 총입니다.</BioGun_TurretImprovised.description>
  <TrapManto_Poison.label>독 함정</TrapManto_Poison.label>
  <TrapManto_Poison.description>적이 밟으면 독가스와 부식성 가스가 격렬하게 뿜어져나오는 함정입니다.</TrapManto_Poison.description>
  <HiveWall.label>둥지 벽</HiveWall.label>
  <HiveWall.description>압축된 곤충젤리로 만들어진 유기물 벽입니다. 나무보다 단단하며, 내화성이 있습니다</HiveWall.description>
  <MantoHiveDoor.label>둥지 문</MantoHiveDoor.label>
  <MantoHiveDoor.description>방을 구분할 수 있게 합니다. 수동으로 열고 닫아야 하므로 지나는 사람의 속도가 느려집니다. 압축된 곤충젤리로 만들어져있습니다.</MantoHiveDoor.description>
  <CampfireManto.label>젤리 연소기</CampfireManto.label>
  <CampfireManto.description>맨토디안 젤리를 태워 열을 발생시킬 수 있습니다. 재충전할 수 있습니다.</CampfireManto.description>
  <ElTwoFour_MantCooler.label>젤리 냉방기</ElTwoFour_MantCooler.label>
  <ElTwoFour_MantCooler.description>파란 젤리의 "중심" 부분에 화학젤리의 힘으로 가동되는 군체의 온도 조절기입니다.
화학젤리로 재충전 가능하며 영하 이하로 온도를 내릴 수 없습니다.</ElTwoFour_MantCooler.description>
  <ElTwoFour_MantLGCooler.label>대형 젤리 냉방기</ElTwoFour_MantLGCooler.label>
  <ElTwoFour_MantLGCooler.description>파란 젤리의 "중심" 부분에 화학젤리의 힘으로 가동되는 이 거대한 냉방기는 영하 이하로 온도를 내릴 수 있을 정도로 강력합니다. 다만 며칠 뒤에 스스로 파괴되어 오래 쓰기 힘듭니다.</ElTwoFour_MantLGCooler.description>
  <ElTwoFour_MantHeater.label>젤리 난방기</ElTwoFour_MantHeater.label>
  <ElTwoFour_MantHeater.description>맨토디안 젤리 붉은 중심 부분에 화학 젤리의 힘으로 가동하여 군체가 추운 계절과 기후에서도 살아남을 수 있도록 만드는 건물입니다. 화학젤 리로 재충전해야합니다.</ElTwoFour_MantHeater.description>
  <BreathingSac.label>호흡 주머니</BreathingSac.label>
  <BreathingSac.description>맨토디안의 호흡에 필수적인 기관입니다.</BreathingSac.description>
  <AcidGland.label>산성샘</AcidGland.label>
  <AcidGland.description>폐기물을 처리하는데 중요한 역할을 하며, 물린 대상에게 중독을 유발시키는 산성액을 만들어냅니다.</AcidGland.description>
  <MutatedMantoLeg.label>맨토디안 보라색 돌연변이</MutatedMantoLeg.label>
  <MutatedMantoLeg.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 그것을 맨토디안의 남은 다리나 남지않은 다리 부위에 바른다면 새로운 반유기 합성물질로 대체된 다리로 조직적인 성장을 일으킵니다. 이 물질은 근육과 비숫하게 작동하며 신체가 아니기에 예상외로 유연해질 수 있으며 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedMantoLeg.description>
  <MutatedCombatBlunt.label>맨토디안 적갈색 돌연변이</MutatedCombatBlunt.label>
  <MutatedCombatBlunt.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 맨토디안의 집게발에 주입하면 조직의 대부분을 새로운 반유기 합성물질로 대체된 집게발로 조직적인 성장을 일으킵니다. 발톱을 짧게 만들어 거의 기능할 수 없게끔 만들고 둥글고 단단한 공 모양으로 만듭니다. 고대 지구에 살던 맨티스-쉬림프의 한 종처럼 변형되면서 강력한 타격 공격을 할 수 있게됩니다. 하지만 무언가를 정교하게 다룰 수 없게됩니다.
이 신체의 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedCombatBlunt.description>
  <MutatedCombatPincer.label>맨토디안 빨간색 돌연변이</MutatedCombatPincer.label>
  <MutatedCombatPincer.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 그것을 맨토디안의 집게발 부위에 주입하면 조직의 대부분을 새로운 반유기 합성물질로 대체된 집게발로 조직적인 성장을 일으킵니다. 집게를 늘리고 피며, 하단부를 제거 하여 마치 구부러진 뾰족한 막대기스런 모양새로 변합니다. 이러한 변화로 더 깊게 벨 수 있으며 찢김 피해도 증가 시킬 수 있습니다. 다만 무언가를 정교하게 다루지는 못할겁니다.
이 신체의 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedCombatPincer.description>
  <MutatedPincer.label>맨토디안 초록색 돌연변이</MutatedPincer.label>
  <MutatedPincer.description>도로 돌연변이를 일으키는 인자, 그것을 맨토디안의 집게발 부위에 주입하면 조직의 대부분을 새로운 반유기 합성물질로 대체된 집게발로 조직적인 성장을 일으킵니다. 집게를 여러 개의 부속지로 완전히 나누어 마치 인간의 손가락 부위처럼 만들며 자연스러운 조작과 정교 운동 기술을 향상시킵니다.
이 신체의 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedPincer.description>
  <MutatedEyeSet.label>맨토디안 검은색 돌연변이</MutatedEyeSet.label>
  <MutatedEyeSet.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 그것을 맨토디안의 눈 무리 부위에 주입하면 조직의 대부분을 새로운 반유기 합성물질로 대체된 눈 무리로 조직적인 성장을 일으킵니다. 그것은 생체적인 맨토디안의 눈 무리보다 더 뛰어나고 신경 연결또한 잘되어있기에 인식과 반응을 더욱 효과적으로 할 수 있습니다. 다만 그렇기에 자신의 통각또한 더 인식 할 수 있습니다. 이 신체의 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedEyeSet.description>
  <MutatedMarrowLight.label>맨토디안 잿빛 돌연변이</MutatedMarrowLight.label>
  <MutatedMarrowLight.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 척수의 골수 안에 주입하면 뼈의 조직적인 성장을 일으키는 돌연변이가 되어 밀도를 증가시켜 부러뜨리거나 뚫기 어렵게 만듭니다.</MutatedMarrowLight.description>
  <MutatedMarrowHeavy.label>맨토디안 회색 돌연변이</MutatedMarrowHeavy.label>
  <MutatedMarrowHeavy.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 척수의 골수 안에 주입하면 뼈의 조직적인 성장을 일으키는 돌연변이가 되어 밀도를 증가시켜 부러뜨리거나 뚫기 매우 어렵게 만듭니다. 부작용으로 몸을 움직이기 더 힘들다는 것이 있습니다.</MutatedMarrowHeavy.description>
  <MutatedBreathingSac.label>맨토디안 오렌지 돌연변이</MutatedBreathingSac.label>
  <MutatedBreathingSac.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 호흡 주머니의 주입하면 호흡 주머니의 조직적인 성장을 일으키는 돌연변이가 되어 주머니 벽을 확장시켜 산소를 혈액으로 여과 및 산소 독성을 중화할 수 있는 세포의 수를 증가시킵니다.</MutatedBreathingSac.description>
  <MutatedAcidGland.label>맨토디안 백색 돌연변이</MutatedAcidGland.label>
  <MutatedAcidGland.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 산성샘에 삽입되면 분비샘에서 조직적인 성장을 일으키는 돌연변이가 되어 백혈구 수를 두배로 늘려 면역 체계를 강화시킵니다.</MutatedAcidGland.description>
  <MutatedPedipalp.label>맨토디안 파란색 돌연변이</MutatedPedipalp.label>
  <MutatedPedipalp.description>극도로 돌연변이를 일으키는 인자, 그것을 맨토디안의 집게발 부위에 주입하면 조직의 대부분을 새로운 반유기 합성물질로 대체된 집게발로 조직적인 성장을 일으킵니다. 집게가 더 유연해지며 저항성이 생깁니다.
이 신체의 대부분이 비유기체이기에 혈관이 없어 출혈을 일으키지 않습니다.</MutatedPedipalp.description>
  <BlueJelly.label>파란 젤리</BlueJelly.label>
  <BlueJelly.description>유기체의 기초 대사율을 획기적으로 높여주는 푸른 단백질입니다. 그것을 섭취한 이후엔 신체는 너무 많은 영양분을 사용하기 시작해 추운 환경에 적응 가능해지지만 일반적인 신진대사가 빨라지는 경향이 있습니다. 효과는 대부분 12시간 이내로 진행됩니다.</BlueJelly.description>
  <InsectJellyManto.label>맨토디안 젤리</InsectJellyManto.label>
  <InsectJellyManto.description>젤리는 맨토디안들의 식량, 건설 자재로 사용되고 만들어져 왔습니다. 일반 곤충 젤리와는 달리 맨토디안의 젤리는 식중독을 일으키지 않지만 이... 끈적한 것을 돈 주고 먹을 지성체는 맨토디안뿐일겁니다.</InsectJellyManto.description>
  <ElTwoFour_ChemJelly.label>화학젤리</ElTwoFour_ChemJelly.label>
  <ElTwoFour_ChemJelly.description>화학연료와 맨토디안 젤리를 섞어서 만들 물질입니다. 맨토디안의 무기나 아이템, 건물에 사용되며 일반적인 화학연료보다 더 많은 에너지를 가지고 있습니다.
맨토디안은 기술 수준상 오직 이 연료를 이용하여 무기나 폭발물에 동력을 공급할 수 있기에 자기보다 높은 수준의 문명을 막기위해 만들어졌습니다.</ElTwoFour_ChemJelly.description>
  <ElTwoFour_MantoComponent.label>맨토디안 유기화합물</ElTwoFour_MantoComponent.label>
  <ElTwoFour_MantoComponent.description>많은 맨토디안 무기, 물건, 건물등으로 다재다능하게 사용되는 진보된 군체의 유기화합물입니다.
맨토디안은 자신들이 만들 수 없는 기술에 대처하기 위한 목적으로 다른 종족의 구성 요소를 분해하고 여기에 돌연변이 인자와 맨토디안 젤리, 화학젤리를 더해 이 유기화합물을 만들었습니다.
또한 이 유기화합물을 다른 맨토디안 물체에 쓰이기 전까지 맨토디안 젤리 성분의 껍질과 그 내부의 유기체 부분이 보여 혐오스런 외관을 보이고 있습니다. 하지만 이 외모는 맨토디안 물체의 구성 요소가 될 때 특이점을 발휘합니다. 껍질내에서 그 물체의 구성적 부품으로 작용할 수 있도록 외부나 내부 모두 변이하는 특성이 있어 맨토디안들이 원하는 물체의 부품과도 같은 역할을 할 수 있게 됩니다.</ElTwoFour_MantoComponent.description>
  <Leather_Manto.label>맨토디안 가죽</Leather_Manto.label>
  <Leather_Manto.description>그을리고, 마른 맨토디안의 피부입니다. 더운 기후에서 온도조절에 좋습니다.</Leather_Manto.description>
  <FilthBloodManto.label>피</FilthBloodManto.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.label>맨토디안 중량 척추 날리개</ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.description>돌연변이 인자와 맨토디안 젤리, 유기화합물을 섞어 만든 맨토디안  강력한 척추 날리개입니다. 인류의 무기로 생각하자면 중량형 석궁과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.

맨토디안 중량 척주 날리개는 주로 석궁을 쏘는 것과 같은 개념으로 사용 가능하며 본체 내에 볼트 역할을 할 척추를 성장시키고 석궁의 줄 부분을 할 근육으로 강하게 밀어내어 쏠 수 있습니다. 이 볼트 척추는 끝 부분이 매우 단단하고 갑옷을 뜷을 수 있는 모양으로 되어 있어 강력합니다. 이 중량형 변이는 더 강하지만 느리게 변한 것입니다.

이 공생체 무기를 주로 맨토디안 베테랑 사냥꾼들이 사용하는 것으로 알려져 있으며 맨토디안 훼방자들이 적진에 돌격하는 사이 지원 사격을 할 용도로 씁니다. 이러한 전술은 사용되면서 변형되기도 하는데 사냥감이 오히려 맨토디안 쪽으로 달려들며 백병전이 일어날 수 있기에 사냥꾼들 근처에 집게발을 주로 사용하는 근접 맨토디안을 섞어놓거나 그들을 사냥감에 반대쪽에 배치해 몰아넣는 형식으로 바뀔 수 있습니다.

중요한 건 이러한 형식의 무기는 맨토디안 군체가 일정 수준 이상 커지고 발전되었을때만 사용한다는 것이며 그렇게 성장한 맨토디안 군체는 보기 드무면서도 지역 내에 거대한 위험이 되었다는 좋은(혹은 나쁜) 의미가 될 수 있습니다.</ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.description>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.tools.0.label>활대</ElTwoFour_Bow_MantodeanHeavySpineThrower.tools.0.label>
  <ElTwoFour__Arrow_HeavySpineThrower.label>중량 척추 볼트</ElTwoFour__Arrow_HeavySpineThrower.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.label>맨토디안 척추 날리개</ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.description>돌연변이 인자와 맨토디안 젤리, 유기화합물을 섞어 만든 맨토디안 척추 날리개입니다. 인류의 무기로 생각하자면 석궁과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.
	
맨토디안 중량 척주 날리개는 석궁을 쏘는 것과 같은 개념으로 사용 가능하며 본체 내에 볼트 역할을 할 척추를 성장시키고 석궁의 줄 부분을 할 근육으로 강하게 밀어내어 쏠 수 있습니다. 이 볼트 척추는 끝 부분이 매우 단단하고 갑옷을 뜷을 수 있는 모양으로 되어 있어 강력합니다.
	
이 공생체 무기는 주로 맨토디안 베테랑 사냥꾼들이 사용하는 것으로 알려져 있으며 맨토디안 훼방자들이 적진에 돌격하는 사이 지원 사격을 할 용도로 씁니다. 이러한 전술은 사용되면서 변형되기도 하는데 사냥감이 오히려 맨토디안 쪽으로 달려들며 백병전이 일어날 수 있기에 사냥꾼들 근처에 집게발을 주로 사용하는 근접 맨토디안을 섞어놓거나 그들을 사냥감에 반대쪽에 배치해 몰아넣는 형식으로 바뀔 수 있습니다.
	
중요한 건 이러한 형식의 무기는 맨토디안 군체가 일정 수준 이상 커지고 발전되었을때만 사용한다는 것이며 그렇게 성장한 맨토디안 군체는 보기 드무면서도 지역 내에 거대한 위험이 되었다는 좋은(혹은 나쁜) 의미가 될 수 있습니다.</ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.description>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.tools.0.label>활대</ElTwoFour_Bow_MantodeanSpineThrower.tools.0.label>
  <ElTwoFour_Arrow_SpineThrower.label>척추 볼트</ElTwoFour_Arrow_SpineThrower.label>
  <ElTwoFour_MantodeanCrusher.label>맨토디안 중량 파쇄기</ElTwoFour_MantodeanCrusher.label>
  <ElTwoFour_MantodeanCrusher.description>맨토디안 파쇄기가 더 많은 맨토디안 젤리와 유기화합물을 먹고 더욱 변이된 모습입니다. 인류의 무기로서 생각하자면 전투 망치와 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.
  
맨토디안은 이미 충분히 모든게 출중한 강력한 포식자이기에 근접 무기가 필요없겠지만 환경에 따라 잘 적응하는 종족입니다. 그들은 메카노이드나 갑옷을 입은 인류등을 상대하면서 자신들의 날카로운 집게로는 상대가 안되었기에 강력한 타격을 날리기로 생각해냈습니다. 이 살아있는 워해머는 머리에 초고밀도의 키틴질 외골격을 가지고 있으며 강하게 휘둘러 장갑을 부수거나 그 안에 있던 적의 신체를 뭉게버릴 수 있습니다.

출혈을 일으키기 못하는 무기 특성상 사냥에 거의 사용되지 않으며 맨토디안을 위협으로 느끼는 적들인 메카노이드나 다른 지성체들로부터 군체를 방어하기위해 사용됩니다. 주로 사용하는 전술로서 맨토디안의 벌집내에 구덩이 부분을 함정으로 이용하여 적을 안으로 집어넣고 재빠르게 달려들어 무자비하게 때려죽이는 것입니다.

중요한 건 이러한 형식의 무기는 맨토디안 군체가 일정 수준 이상 매우 커지고 발전되었을때만 사용한다는 것이며 그렇게 성장한 맨토디안 군체는 보기 드무면서도 지역 내에 거대한 위험이 되었다는 좋은(혹은 나쁜) 의미가 될 수 있습니다.</ElTwoFour_MantodeanCrusher.description>
  <ElTwoFour_MantodeanCrusher.tools.0.label>손잡이</ElTwoFour_MantodeanCrusher.tools.0.label>
  <ElTwoFour_MantodeanCrusher.tools.1.label>머리</ElTwoFour_MantodeanCrusher.tools.1.label>
  <ELTwoFour_Arrow_MantodeanStinger.label>가시</ELTwoFour_Arrow_MantodeanStinger.label>
  <ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.label>맨토디안 가시 발사기</ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.label>
  <ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.description>맨토디안 젤리, 목재와 돌연변이 인자로 만든 간단하고 원시적인 맨토디안 무기입니다. 인류의 무기로서 생각하면 단궁과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.

맨토디안 가시 발사기는 활을 쏘는 것과 같은 개념으로 사용 가능하며 활대의 역할을 할 등에 달린 유기 부분에 가시를 계속 만들어내며 활의 줄 부분을 할 근육으로 이동시킨 뒤 근육의 힘을 이용하여 강하게 힘을 준 후 입으로 토헤낼 수 있습니다. 화살이 입안에 있을때 침샘으로 가시를 경화시키는 동시에 적절한 화살의 형태로 만듭니다.

맨토디안은 주로 사냥꾼들에게 이 무기를 주고 사격을 하는 동안 근접 맨토디안을 달려들게하는 방식으로 살아왔습니다.

원시적이고 작든, 발전되고 크든 모든 맨토디안들은 이 공생체 무기를 만드는 방법을 알고 있습니다.</ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.description>
  <ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.tools.0.label>활대</ELTwoFour_Bow_MantodeanStinger.tools.0.label>
  <ELTwoFour_Arrow_MantodeanSpinedStinger.label>회전 가시</ELTwoFour_Arrow_MantodeanSpinedStinger.label>
  <ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.label>맨토디안 회전 가시 발사기</ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.label>
  <ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.description>맨토디안 젤리, 목재와 돌연변이 인자로 만든 간단하고 원시적인 맨토디안 무기입니다. 인류의 무기로서 생각하면 곡궁과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.

맨토디안 가시 발사기는 활을 쏘는 것과 같은 개념으로 사용 가능하며 활대의 역할을 할 등에 달린 유기 부분에 가시를 계속 만들어내며 활의 줄 부분을 할 근육으로 이동시킨 뒤 근육의 힘을 이용하여 강하게 힘을 준 후 입으로 토헤낼 수 있습니다. 화살이 입안에 있을때 침샘으로 가시를 경화시키는 동시에 적절한 화살의 형태로 만듭니다. 그리고 이 회전 가시 발사기는 돌연변이한 가시 발사기로서 더 빠르고 강하며 더 멀리 가시를 발사할 수 있습니다.

맨토디안은 주로 사냥꾼들에게 이 무기를 주고 사격을 하는 동안 근접 맨토디안을 달려들게하는 방식으로 살아왔습니다.

이 무기는 공생 무기를 변이시킬 돌연변이 인자를 가질 정도로 진보된 군체에서만 사용되며 그러한 군체는 보기 쉽지않으면서 지역 내에 위험이 되기 시작했다는 의미를 보여줍니다.</ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.description>
  <ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.tools.0.label>활대</ElTwoFour_Bow_SpinedStinger.tools.0.label>
  <ElTwoFour_Arrow_MantodeanLongSting.label>경화 가시</ElTwoFour_Arrow_MantodeanLongSting.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.label>맨토디안 거대 가시 발가시</ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.label>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.description>맨토디안 젤리, 목재와 돌연변이 인자로 만든 간단하고 원시적인 맨토디안 무기입니다. 인류의 무기로서 생각하면 곡궁과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.

맨토디안 가시 발사기는 활을 쏘는 것과 같은 개념으로 사용 가능하며 활대의 역할을 할 등에 달린 유기 부분에 가시를 계속 만들어내며 활의 줄 부분을 할 근육으로 이동시킨 뒤 근육의 힘을 이용하여 강하게 힘을 준 후 입으로 토헤낼 수 있습니다. 화살이 입안에 있을때 침샘으로 가시를 경화시키는 동시에 적절한 화살의 형태로 만듭니다. 그리고 이 거대 가시 발사기는 돌연변이한 가시 발사기로서 비교할 수 없는 원거리 사격을 합니다. 경험이 많이 쌓인 나이든 맨토디안들만 사용할 수 있을 정도로 치명적입니다.

맨토디안은 주로 사냥꾼들에게 이 무기를 주고 사격을 하는 동안 근접 맨토디안을 달려들게하는 방식으로 살아왔습니다.

이 무기는 공생 무기를 변이시킬 돌연변이 인자를 가질 정도로 진보된 군체에서만 사용되며 그러한 군체는 보기 쉽지않으면서 지역 내에 위험이 되기 시작했다는 의미를 보여줍니다.</ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.description>
  <ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.tools.0.label>활대</ElTwoFour_Bow_MantodeanLongSting.tools.0.label>
  <ElTwoFour_MantodeanBarb_Thrown.label>미늘 창</ElTwoFour_MantodeanBarb_Thrown.label>
  <ElTwoFour_MantodeanBarb.label>맨토디안 미늘 생성기</ElTwoFour_MantodeanBarb.label>
  <ElTwoFour_MantodeanBarb.description>맨토디안 젤리, 목재와 돌연변이 인자로 만든 간단하고 원시적인 맨토디안 무기입니다. 인류의 무기로서 생각하면 투창과 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.
	
이 무기는 특이하게 입어서 사용하는 것으로 원하는 부위에 착용하고 생성기가 빠르게 만들어낸뒤 분리시킨 날카로운 키틴을 뽑아 던지는 것으로 사용 가능합니다.

이 무겁고 조준도 어려운 무기를 든 맨토디안은 간과하기 쉽겠지만 에초에 맨토디안 자체가 위험한 포식자이기에 매우 치명적입니다. 던지기도 전에 목표를 죽일 수 있는 그 강함 덕에 일반적으론 그 맨토디안조차 쉽사리 제압시키는 거대 동물들을 사냥하는 데에만 쓰입니다.

원시적이고 작든, 발전되고 크든 모든 맨토디안들은 이 공생체 무기를 만드는 방법을 알고 있습니다.</ElTwoFour_MantodeanBarb.description>
  <ElTwoFour_MantodeanBarb.tools.0.label>대</ElTwoFour_MantodeanBarb.tools.0.label>
  <ElTwoFour_MantodeanBarb.tools.1.label>촉</ElTwoFour_MantodeanBarb.tools.1.label>
  <ElTwoFour_Mantodean_Breaker.label>맨토디안 파쇄기</ElTwoFour_Mantodean_Breaker.label>
  <ElTwoFour_Mantodean_Breaker.description>맨토디안 젤리, 목재와 돌연변이 인자로 만든 간단하고 원시적인 맨토디안 무기입니다. 인류의 무기로서 생각하면 파괴용 도끼 같다고 생각하면 됩니다. 정맥 내에 촉수가 존재하여 사용자의 몸에 연결하여 살아가는 공생 생물로서 소모 열량이 굉장히 적기 때문에 사용자와 소모자 모두 배고픔에 따로 구애 받지 않습니다.
	
공생을 하며 숙주의 신경계에 관여할 수 있게된 이 무기는 채네의 아드레날린을 분비시켜 엄청난 속도과 힘으로 공격하게 만들어 벽과 장벽을 부술 수 있게 만듭니다.

맨토디안은 주로 인간과 같은 지성체를 사냥하면서 그들이 피할 벽이나 건물을 부수기 위해 이 무기를 사용합니다.

이 무기는 공생 무기를 변이시킬 돌연변이 인자를 가질 정도로 진보된 군체에서만 사용되며 그러한 군체는 보기 쉽지않으면서 지역 내에 위험이 되기 시작했다는 의미를 보여줍니다.</ElTwoFour_Mantodean_Breaker.description>
  <ElTwoFour_Mantodean_Breaker.tools.0.label>손잡이</ElTwoFour_Mantodean_Breaker.tools.0.label>
  <ElTwoFour_Mantodean_Breaker.tools.1.label>머리</ElTwoFour_Mantodean_Breaker.tools.1.label>
  <Gun_MantoLauncher.label>맨토디안 독소 발사기</Gun_MantoLauncher.label>
  <Gun_MantoLauncher.description>맨토디안의 독산성액을 발사하는 무기입니다. 구조물에는 효과적이지 않지만, 생명체에게는 매우 해롭습니다. 작업대에서 제작될 수 있습니다.</Gun_MantoLauncher.description>
  <Gun_MantoLauncher.tools.0.label>개머리판</Gun_MantoLauncher.tools.0.label>
  <Gun_MantoLauncher.tools.1.label>배럴</Gun_MantoLauncher.tools.1.label>
  <Bullet_MantoLauncher.label>점성 소이탄</Bullet_MantoLauncher.label>
</LanguageData>