<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tau - Pulse Carbine -->

  <TauPulseCarbine.label>타우 펄스 카빈</TauPulseCarbine.label>
  <TauPulseCarbine.description>펄스 카빈은 펄스 유도장을 활용하여 짧은 거리에 걸쳐 치명적인 마이크로-플라즈마 폭발을 촉진시키는 타우의 펄스 무기입니다. 펄스 카빈은 타우 펄스 라이플의 아주 가볍고 짧은 총열은 가진 버전이며, 카빈의 피해량은 타우가 만나왔던 모든 고등한 종족의 표준 무기들보다 압도적입니다. 이 무기는 특정한 타우 인원들이 기본적인 방어 수단이자 절박한 상황에서 사용하는 무기입니다. 펄스 카빈은 펄스 라이플의 긴 사거리를 희생하는 대신 훌륭한 휴대성과 하단에 광자 유탄 발사기가 부착되어 있습니다.</TauPulseCarbine.description>
  <TauPulseCarbine.tools.0.label>개머리판</TauPulseCarbine.tools.0.label>
  <TauPulseCarbine.tools.1.label>총열</TauPulseCarbine.tools.1.label>

  <TauCarbinePulse.label>플라즈마 펄스</TauCarbinePulse.label>


  <!-- Tau - Pule Rifle -->

  <TauPulseRifle.label>타우 펄스 라이플</TauPulseRifle.label>
  <TauPulseRifle.description>펄스 라이플은 타우의 가공할 주력 보병 무기이고, 펄스 유도장을 활용하여 짧은 거리에 걸쳐 치명적인 마이크로-플라즈마 폭발을 촉진시키는 타우의 펄스 무기입니다. 펄스 라이플은 파이어 워리어의 주력 무기이며, 사거리와 피해량은 타우가 만나왔던 모든 종족의 표준 무기보다 압도적입니다. 크룻 셰이퍼 또한 때때로 전장에서 펄스 라이플을 사용하게 해준다고 알려져 있고, 반면에 테트라는 트윈 링크드 펄스 파이플들을 자기 방어를 기반으로한 무기로서 장착하고 있습니다.</TauPulseRifle.description>
  <TauPulseRifle.tools.0.label>개머리판</TauPulseRifle.tools.0.label>
  <TauPulseRifle.tools.1.label>총열</TauPulseRifle.tools.1.label>

  <TauRiflePulse.label>플라즈마 펄스</TauRiflePulse.label>


  <!-- Tau - Ion Rifle -->

  <TauIonRifle.label>타우 이온 라이플</TauIonRifle.label>
  <TauIonRifle.description>이온 라이플은 타우 제국의 '세 번째 천체들의 확장' 기간 동안 보병들이 사용하기 위해 개발된 실험적인 타우 이온 웨폰입니다. 이온 라이플은 타우 레일 라이플과 비슷한 크키고, 먼 거리에서 고에너지 이온 스트림으로 적과 교전할 수 있는 강력한 무기로, 살과 강철을 평등하게 증발시켜 버립니다. 이 고에너지 입자는 전자기장으로 가속되고 원자 수준에서 에너지를 직접 전달한 결과 목표물에게 폭발적인 반응을 보입니다.</TauIonRifle.description>
  <TauIonRifle.tools.0.label>개머리판</TauIonRifle.tools.0.label>
  <TauIonRifle.tools.1.label>총열</TauIonRifle.tools.1.label>

  <N17_Bullet_TIonRifle.label>이온 라이플 빔</N17_Bullet_TIonRifle.label>


  <!-- Rail Rifle -->

  <TauRailRifle.label>타우 레일 라이플</TauRailRifle.label>
  <TauRailRifle.description>레일 라이플은 전자기적으로 유도된 선형 가속을 사용하여 발사체를 초음속으로 발사하는 타우의 탄도 레일 무기입니다. 강력한 무기인 레일 라이플은 비록 보병들이 휴대하기 위해 크기가 작아졌지만, 거대한 레일건, 헤비 레일 라이플과 같은 기술을 사용합니다. 엄청난 사거리를 가지고 있고 거대한 피해를 입히는 이 무기의 진짜 강점은 아머 관통 능력입니다. 레일 라이플의 발사체는 심지어 터미네이터 아머도 쉽께 관통할 수 있습니다. 헌신적인 엘리트 보병 킬러로서, 레일 라이플의 일제 사격에서 어떻게든 살아남은 적 부대는, 이러한 치명적인 화력에 직면하여 아무것도 할 수 없게 된 이후에, 일시적으로 꼼짝 못하게 됩니다.</TauRailRifle.description>
  <TauRailRifle.tools.0.label>개머리판</TauRailRifle.tools.0.label>
  <TauRailRifle.tools.1.label>총열</TauRailRifle.tools.1.label>

  <N17_Bullet_TRailRifle.label>레일 라이플 슬러그</N17_Bullet_TRailRifle.label>


  <!-- Tau - Burst Cannon -->

  <TauBurstCannon.label>타우 버스트 캐논</TauBurstCannon.label>
  <TauBurstCannon.description>버스트 캐논은 다수의 총열이 형성된 타우의 펄스 무기이며, 플라즈마 라이플에서 발견된 것과 동일한 플라즈마 유도 기술을 통해 플라즈마 마이크로 펄스를 근광속까지 가속시킬 수 있습니다. 열응력을 완하시키기 위해 회전하는 4개의 총열을 가지고 있는 버스트 캐논은 비록 대부분의 펄스 무기들이 가지고 있는 장거리를 희생했지만, 맹렬한 발사 속도를 유지할 수 있습니다. 그러나, 이러한 사거리 문제점은 버스트 캐논의 휴대성과 일반적으로 무장한 부대의 기동성에 의해 상쇄됩니다.</TauBurstCannon.description>
  <TauBurstCannon.tools.0.label>총열</TauBurstCannon.tools.0.label>

  <N17_Bullet_TBurstCannon.label>버스트 펄스</N17_Bullet_TBurstCannon.label>


</LanguageData>