<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Bolter -->

  <SMBoltGun.label>볼터</SMBoltGun.label>
  <SMBoltGun.description>볼트건이라고 불리는 볼터 종류는 인류 제국이 사용하는 휴대용 대인 살상용 무기입니다. 구어체로 볼트라고 불리는, 운동성을 가진 폭발성 총알을 발사하는 강력하는 돌격 무기입니다. 당연히 볼터는 아뎁투스 아스타르테스와 아주 밀접한 무기입니다. 그러나, 스페이스 마린이 일반적인 사용자임에도 불구하고, 임페리움 전역의 군 조직에서 사용되는 것을 찾아볼 수 있습니다. 멋지게 관통하는 폭발성 탄환이 적을 뚫고 지나가 산산조각 내버리는 이 무기는, 아주 무시무시합니다. 배신자 군단의 카오스 스페이스 마린은 호루스 헤러시 이전에, 사용하던 볼터입니다. 그러기에 오늘날 로얄리스트 스페이스 마린이 사용하는 양식보다 일반적으로 오래된 유형을 사용합니다.</SMBoltGun.description>
  <SMBoltGun.tools.0.label>개머리판</SMBoltGun.tools.0.label>
  <SMBoltGun.tools.1.label>총열</SMBoltGun.tools.1.label>

  <N17_Bullet_BoltGun.label>볼트</N17_Bullet_BoltGun.label>


  <!-- Flamer -->

  <SMFlamer.label>플레이머</SMFlamer.label>
  <SMFlamer.description>플레임 건"이라고도 알려진 플레이머는 다양한 디자인과 양식으로 도입된 플레이머 무기입니다. 하지만, 모든 플레이머는 엄폐한 적들을 쫓아내버리고 적들을 발사된 불길 속에 밀어넣어 버립니다. 플레이머에서 가장 흔한 종류 두 가지 유형은 플레이머의 총열 아래에 분리 가능한 연료 금속 용기가 있거나, 호스로 연결된 백팩 금속 용기를 가지고 있습니다. 플레이머는 러나, 엘다, 오크 그리고 타우로 알려진 제노 종족들이 비슷한 무기를 만들어 사용한다고 알려져 있지만, 스페이스 마린 어썰트 분대같은 어썰트 군단이 가장 흔히 사용하는 무기입니다.</SMFlamer.description>
  <SMFlamer.tools.0.label>개머리판</SMFlamer.tools.0.label>
  <SMFlamer.tools.1.label>총열</SMFlamer.tools.1.label>

  <N17_Bullet_Flamer.label>불타는 프로메튬</N17_Bullet_Flamer.label>


  <!-- Metla Gun -->

  <SMMeltaGun.label>멜타건</SMMeltaGun.label>
  <SMMeltaGun.description>"퓨전 건", "멜터", "쿠커"라고도 불리는 멜타건은 강력하고, 수만 도의 온도를 가진 열에너지 빔을 생산하는 강력한 단거리 대전차 무기입니다. 멜타건은 스페이스 마린, 임페리얼 가드맨, 그리고 아뎁타 소로리타스의 오더 밀리턴트같은 인류제국의 또 다른 군대들이 사용합니다. 멜타웨폰은 총열이 짧더라도 지가나는 거의 모든 물질을 녹일 수 있는, 파괴적이고 강렬한 열폭발을 방출합니다. 멜타건은 대부분의 유형의 멜타 웨폰처럼 탄약 캐니스터에서 고도로 가압된 가스를 불안정한 분자상태에서 핵융합을 일으키고 그 결과로 총열 아래로 에너지를 모이게 합니다. 멜타 웨폰 사용은 멜타 빔이 공기 중의 수분을 끓여버리는 듯이 항상 독특한 쉿쉿 소리를 동반하며, 포효하며 폭발하는 빔이 목표를 새까맣게 타버린 찌꺼기 혹은 녹아버린 슬래그로 만들어 버립니다. 멜타건은 제국의 최고 대전차 무기로 최고이며, 멜타건의 위력을 버틸 수 있는 탈 것은 거의 없습니다.</SMMeltaGun.description>
  <SMMeltaGun.tools.0.label>개머리판</SMMeltaGun.tools.0.label>
  <SMMeltaGun.tools.1.label>총열</SMMeltaGun.tools.1.label>

  <N17_Bullet_MeltaGun.label>멜타 블래스트</N17_Bullet_MeltaGun.label>


</LanguageData>