<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Gauss Flayer -->

  <NecronGaussFlayer.label>네크론 가우스 플레이어</NecronGaussFlayer.label>
  <NecronGaussFlayer.description>가우스 플레이어는 네크론 가우스 웨폰의 일종으로, 목표물을 분자 단위로 없앨 수 있고, 목표를 수 초만에 원자로 증발시켜 버릴 수 있습니다. 가우스 플레이어는 개머리판이 달려있는 라이플같은 무기이며, 투명한 튜브에 위험하고 알 수 없는 비리디언 에너지를 발사하고, 때로는 원형 모양의 머즐 밑에 도끼 같은 총검이 달려있습니다.\n\n기존의 에너지 무기와는 다르게, 가우스 플레이어는 절단 빔이나 순수한 전자기력의 완전한 볼트 또는 아원자 입자를 보내지 않습니다. 대신에 녹색빛의 번개가 치는 듯한 분자 분해 빔을 방출합니다. 그것은 살, 갑옷 그리고 뼈같은 모든 것을, 아무것도 남기지 않습니다. 가우스 플레이어에 맞는 것은 아마 엄청나게 고통스럽고, 희생자들은 빔에 의해 발생한 전신성 쇼크 공격으로 인해 죽음에 이르게 될 것 입니다.</NecronGaussFlayer.description>
  <NecronGaussFlayer.tools.0.label>손잡이</NecronGaussFlayer.tools.0.label>
  <NecronGaussFlayer.tools.1.label>총칼</NecronGaussFlayer.tools.1.label>

  <N17_Bullet_GaussFlayer.label>가우스 블래스트</N17_Bullet_GaussFlayer.label>


  <!-- Gauss Blaster -->

  <NecronGaussBlaster.label>네크론 가우스 블래스터</NecronGaussBlaster.label>
  <NecronGaussBlaster.description>가우스 블래스터는 소름끼치는 네크론 가우스 웨폰의 일종으로, 목표물을 분자 단위로 없앨 수 있고, 목표를 수 초만에 원자로 증발시켜 버릴 수 있습니다. 가우스 블래스터는 보통 가우스 플레이어보다 훨씬 크고, 무기에서 발사되는 위험하고 알 수 없는 비리디언 에너지를 포함한 투명한 튜브로 이어지는 두 개의 배럴을 특징으로 합니다. 때로는 원형 모양의 머즐 밑에 도끼 같은 총검이 달려있습니다.\n\n기존의 에너지 무기와는 다르게, 가우스 블래스터는 절단 빔이나 순수한 전자기력의 완전한 볼트 또는 아원자 입자를 보내지 않습니다. 대신에 녹색빛의 번개가 치는 듯한 분자 분해 빔을 방출합니다. 그것은 살, 갑옷 그리고 뼈같은 모든 것을, 아무것도 남기지 않습니다. 가우스 블래스터에 맞는 것은 아마 엄청나게 고통스럽고, 희생자들은 빔에 의해 발생한 전신성 쇼크 공격으로 죽음에 이르게 될 것 입니다.</NecronGaussBlaster.description>

  <N17_Bullet_GaussBlaster.label>네크론 가우스 블래스트</N17_Bullet_GaussBlaster.label>


  <!-- Staff of Light -->

  <NecronStaffOfLight.label>네크론의 스태프 오브 라이트</NecronStaffOfLight.label>
  <NecronStaffOfLight.description>네크론의 스태프 오브 라이트는 네크론 왕실의 강력한 무기일 뿐만아니라, 계급과 권위를 상징하는 신비로운 네크론의 기술입니다. 전통적인 네크론티르 스태프의 모양처럼 화려한 헤드기어가 달려있고, 실제로는 손잡이에 발전기 막대가 숨겨져있습니다; 그리고 크레스트에서 섬세하게 조정된 초점조정장치를 사용하여, 타는 듯이 번쩍이는 비리디언 에너지를 빠른 속도로 적을 향해 휘두르도록 사용자를 촉발시킵니다. 이 빔은 아스타르테스의 파워 아마도 쉽게 뚫어버릴 만큼 강력합니다. 사정 거리에서 엄청난 에너지 폭발을 일으킬 뿐만 아니라, 스패트 오브 라이트는 근접전에서 파워 웨폰과 비슷한 역할을 수행합니다. 스태프 오브 라이트는 네크론 로드, 네크론 오버로드, 네크론 디스트로이어 로드의 소지품을 포함한, 네크론 왕족들의 무기로만 발견됩니다. 그러나, 불특정 존재인 크립텍들 또한 그들의 마도술같은 기술로 전장에서 스태프 오브 라이프를 휘두릅니다.</NecronStaffOfLight.description>
  <NecronStaffOfLight.tools.0.label>머리</NecronStaffOfLight.tools.0.label>
  <NecronStaffOfLight.tools.1.label>총열</NecronStaffOfLight.tools.1.label>

  <N17_Bullet_StaffOfLight.label>네크론 라이트 블래스트</N17_Bullet_StaffOfLight.label>


</LanguageData>