<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Eldar - Shuriken Pistol -->

  <EldarShurikenPistol.label>엘다 슈리켄 피스톨</EldarShurikenPistol.label>
  <EldarShurikenPistol.description>엘다 렉시콘에서 무렉[murekh]으로 알려진 슈리켄 피스톨은 슈리켄 캐터펄트의 소형화 권총 버전입니다. 인간들 사이에서 이 무기는 "슬링어" 또는 "슬링 피스톨"이라고 불립니다. 짧은 총구의 길이와 적은 수용력때문에 무기의 효율성이 줄어들고, 사거리가 짧아지고 발사 속도와 파워가 약해졌습니다. 슈리켄 피스톨에서 발사하는 투사체는 슈리켄 캐터펄트에서 사용하는 것과 동일합니다: 단분자성 디스크 탄막은 적의 살과 뼈를 곧게 잘라냅니다. 어떤 엘다 영웅들과 전사들, 예를 들어 스트라이킹 스콜피온 아스펙트 워리어는 그들의 주 무기로 슈리켄 피스톨을 사용합니다. 보통 엘다들은 보조 무기로 슈리켄 피스톨을 사용합니다.</EldarShurikenPistol.description>
  <EldarShurikenPistol.tools.0.label>개머리판</EldarShurikenPistol.tools.0.label>
  <EldarShurikenPistol.tools.1.label>총열</EldarShurikenPistol.tools.1.label>

  <N17_Bullet_EShurikenPistol.label>소형 슈리켄</N17_Bullet_EShurikenPistol.label>


  <!-- Eldar - Shuriken Catapult -->

  <Eldar_Gun_EShurikenCatapult.label>엘다 슈리켄 캐터펄트</Eldar_Gun_EShurikenCatapult.label>
  <Eldar_Gun_EShurikenCatapult.description>엘다 렉시콘에서 툴리언[tuelean]이라고 불리는 슈리켄 캐터펄트는 엘다 가디언들 보병대들이 사용하는 가장 기초적인 무기입니다. 엘다의 많은 기술들처럼, 슈리켄 캐터펄트는 크래프트월드의 물리적인 뼈대를 형성한 레이스본과 똑같은 정신 작용에 의해 발달됐습니다. 이전에 전사의 길을 걸었던, 본싱어의 장인 집단들이 자신의 고향을 지키는 엘다들을 위해 무기를 만드는 임무를 맡고, 레이스본을 가공하는 역활을 맡습니다. 크래프트월드의 모든 주민들은 갈등의 시기 속, 가디언 민병대로 들어가기 위해 슈리켄 캐터펄트 사용법을 훈련받습니다. 전쟁이 끊임없는 시기인 41만년, 대부분의 크래프트월드는 엘다들이 원하지 않더라도, 이 위험한 무기들을 훈련하도록 강요하고 있습니다.</Eldar_Gun_EShurikenCatapult.description>
  <Eldar_Gun_EShurikenCatapult.tools.0.label>개머리판</Eldar_Gun_EShurikenCatapult.tools.0.label>
  <Eldar_Gun_EShurikenCatapult.tools.1.label>총열</Eldar_Gun_EShurikenCatapult.tools.1.label>

  <N17_Bullet_EShurikenCatapult.label>중형 슈리켄</N17_Bullet_EShurikenCatapult.label>


  <!-- Eldar - Range Longrifle -->

  <EldarRangerLongrifle.label>엘다 레인저의 저격소총</EldarRangerLongrifle.label>
  <EldarRangerLongrifle.description>인저의 저격소총은 엘다의 레인저들과 패스파인더가 가장 선호하는 무기입니다. 이 무기는 긴-총열을 가진 라이플로, 겉보기에는 임페리얼의 스나이퍼 라이플과 임페리얼의 라스-라이플과 비슷합니다. 정확히 장갑에 맞은 곳이 어디든간에 뚫어버릴 수 있는 에너지 볼트를 발사할 수 있습니다. 대량으로 생산되는 임페리얼의 무기와 달리, 이 강력한 엘다 무기는 아이 사이트와 손잡이에 특별히 주의를 기울인 본싱어가 손주 제작해 만듭니다. 덕분에 사용자에게 완벽하게 적응한 무기를 만듭니다. 레인저의 저격소총은 [Gyrostatic Arm]을 사용하여 무기를 안정적으로 유지하며, 매우 작은 인종은 그들의 저격소총과 함께, 다루기 힘든 2각대를 제공받습니다. [Gyrostatic Arm]은 또한 반동을 제거합니다. 인공 크리스탈을 사용하는 임페리얼의 레이저-기술이 장거리에 발사되는 빔을 유지하기 위해 노력하는 반면에, 사이킥적으로 발달된 크리스탈을 사용하는 엘다의 레이저 무기는 일관성 있는 빽빽한 빔을 훨씬 더 멀리 발사하는게 가능합니다. 그리고 숙련된 사용자가 먼 거리에서 아머의 약한 부분을 뚫도록 해줍니다.</EldarRangerLongrifle.description>
  <EldarRangerLongrifle.tools.0.label>개머리판</EldarRangerLongrifle.tools.0.label>
  <EldarRangerLongrifle.tools.1.label>총열</EldarRangerLongrifle.tools.1.label>

  <N17_Bullet_ERangerLR.label>저격소총 총알</N17_Bullet_ERangerLR.label>


</LanguageData>