<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.label>여왕 핼러미어</rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.label>
  <rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.description>핼러미어는 곤충제노타입의 종족입니다. 이들의 규율은 마치 카스트제도와 같습니다. 여왕은 모든 둥지의 중심입니다. 여왕은 일꾼을 생성할 수 있는 유일한 핼러미어입니다. 사실상 둥지는 여왕없이 살 수 없습니다. 여왕이 없다면 일꾼들은 매우 큰 패널티를 받습니다. 여왕은 매우 약하므로 항상 안전하고 최상의 상태로 유지되어야 합니다.</rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.description>
  <rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.descriptionShort>핼러미어의 연약한 여왕들은 둥지 번식의 중심입니다. 여왕들이 없으면 둥지는 순식간에 붕괴될것입니다.</rjw_genes_halamyr_queen_xenotype.descriptionShort>
  <rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.label>병정 핼러미어</rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.label>
  <rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.description>핼러미어 둥지지킴이는 둥지를 보호하는 하나의 보루입니다. 그들은 여왕을 위해 기꺼이 목숨을 바치는 경비대입니다. 그들의 조정된 신체는 대가가 따르며, 사회적 상호작용을 방해하고 배고픔을 증가시킵니다.</rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.description>
  <rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.descriptionShort>핼러미어의 최전방, 그들은 근접 전투에 특화되어 있습니다. 여왕이 없다면 매우 큰 패널티를 받게됩니다.</rjw_genes_halamyr_hiveguard_xenotype.descriptionShort>
  <rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.label>보모 핼러미어</rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.label>
  <rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.description>핼러미어의 브리더들은 둥지의 뼈대입니다. 그들의 특별한 유전자는 더 많은 알을 운반하고 부화시켜 둥지의 꾸준한 번식을 가능하게 합니다. 브리더들은 삶의 대부분을 여왕 고치에서 보내지만 이들은 그것을 기꺼이 받아들입니다.</rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.description>
  <rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.descriptionShort>핼러미어 알을 품기위해 태어난 브리더들은 일생의 대부분을 여왕 고치에서 보냅니다.</rjw_genes_halamyr_breeder_xenotype.descriptionShort>
  <rjw_genes_succubus.label>서큐버스</rjw_genes_succubus.label>
  <rjw_genes_succubus.description>서큐버스는 강력하게 강화된 제노휴먼타입입니다. 이 초자연적으로 아름다운 생물은 정액에서 나오는 정기를 먹고 살아갑니다.</rjw_genes_succubus.description>
  <rjw_genes_succubus.descriptionShort>서큐버스는 아름답고 극도로 배고픈 제노휴먼타입입니다. 그들은 성관계를 갖고 이를 통해 피해자의 생명력을 먹고 살아갑니다. </rjw_genes_succubus.descriptionShort>
  <rjw_genes_incubus.label>인큐버스</rjw_genes_incubus.label>
  <rjw_genes_incubus.description>인큐버스는 강력하게 강화된 제노휴먼타입입니다. 이 초자연적으로 아름다운 생물은 정액에서 나오는 정기를 먹고 살아갑니다.</rjw_genes_incubus.description>
  <rjw_genes_incubus.descriptionShort>인큐버스는 아름답고 극도로 배고픈 제노휴먼타입입니다. 그들은 성관계를 갖고 이를 통해 피해자의 생명력을 먹고 살아갑니다. </rjw_genes_incubus.descriptionShort>
  <rjw_genes_cumazone.label>커머존</rjw_genes_cumazone.label>
  <rjw_genes_cumazone.description>아마좆네스는 근접전투에 탁월한 여성전용 제노타입입니다.글리터월드 아마존 커뮤니티의 경호원으로 창설된 그들은 단순한 힘과 일부 페티쉬를 제공함으로써 변방계로 퍼져 나갔습니다. 그들은 정기를 사용하여 피부를 강화하여 가까이 있는 모든 전투원을 압도할 수 있습니다. 정기의 유일한 공급원은 남성 생식기를 물어뜯는 것입니다. 따라서 피해자 남성을 꾸준히 공급하거나 의심하지 않는 림의 남성을 습격할 준비를 하십시오.</rjw_genes_cumazone.description>
  <rjw_genes_cumazone.descriptionShort>오직 여성, 강한 근접 파이터들로 이루어져 있으며, 정기와 쥬지뜯기를 사용하여 강력한 버프를 사용합니다.</rjw_genes_cumazone.descriptionShort>
</LanguageData>