<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimaLeg.label>영혼 운반꾼 다리</AnimaLeg.label>
  <AnimaLeg.description>이 다리는 특별한 종류의 나무지기와 초능력 유대를 공유하며, 초자연적인 힘을 부여합니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaLeg.description>
  <AnimaWarArm.label>영혼 뾰족발톱 팔</AnimaWarArm.label>
  <AnimaWarArm.description>전투 시 뾰족발톱 나무지기를 모방하는 날카로운 나무 막대들로 구성된 팔입니다. 
		\n날카로운 끝부분은 강력한 독이 든 미세한 바늘로 덮여 있어, 고통으로 적을 마비시킬 수 있습니다. 
		\n명상 효율을 높여줍니다.</AnimaWarArm.description>
  <AnimaEntArm.label>영혼 요정 팔</AnimaEntArm.label>
  <AnimaEntArm.description>요정 결속을 모방하는 팔로, 행성의 식물들과 사용자 사이의 정신결속을 향상시킵니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaEntArm.description>
  <AnimaHorn.label>영혼 뿔</AnimaHorn.label>
  <AnimaHorn.description>정신 집중 능력을 극대화하는 정교하게 조각된 뿔입니다. 전설에 따르면 이와 같은 아름다운 뿔을 가진 고대 문명이 있었으나, 기계신을 만난 후 사라졌다고 합니다.</AnimaHorn.description>
  <AnimaNose.label>영혼 코</AnimaNose.label>
  <AnimaNose.description>민감한 영혼 잔디로 만들어진 코입니다. 광범위한 페로몬을 감지할 수 있어 주변 야생동물들과 소통하는 데 도움을 줍니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaNose.description>
  <AnimaJaw.label>영혼 턱</AnimaJaw.label>
  <AnimaJaw.description>단단한 활엽수로 만들어진 턱입니다. 그 수액에는 천연 치유 성분이 포함되어 있습니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaJaw.description>
  <AnimaEar.label>영혼 귀</AnimaEar.label>
  <AnimaEar.description>섬세한 영혼 잔디 뿌리로 만들어진 귀입니다. 동물의 감각을 혼란시키는 페로몬을 방출하여 소유자가 발각될 확률을 낮춰줍니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaEar.description>
  <AnimaPlate.label>영혼 나무피부</AnimaPlate.label>
  <AnimaPlate.description>전신을 덮는 두꺼운 나무껍질 같은 외피입니다. 신경열을 방출하는 데 도움이 되지만, 불에는 취약합니다.</AnimaPlate.description>
  <AnimaLiver.label>영혼 간</AnimaLiver.label>
  <AnimaLiver.description>몸 전체로 뻗어 나가는 뿌리가 간에 자리를 잡은 형태입니다. 면역 체계를 강화함과 동시에 혈액 순환과 응고를 촉진합니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaLiver.description>
  <AnimaKidney.label>영혼 신장</AnimaKidney.label>
  <AnimaKidney.description>몸 전체로 뻗어 나가는 뿌리가 신장에 자리를 잡은 형태입니다. 자연 치유력을 높이고 명상 효율을 강화합니다.</AnimaKidney.description>
  <AnimaLung.label>영혼 정화 폐</AnimaLung.label>
  <AnimaLung.description>몸 전체로 뻗어 나가는 뿌리가 폐에 자리를 잡은 형태입니다. 소유자가 더 원활하게 명상할 수 있게 하며 신경열 방출 속도를 크게 높여줍니다.</AnimaLung.description>
  <AnimaEye.label>영혼 눈</AnimaEye.label>
  <AnimaEye.description>눈 모양을 한 다채롭고 수정같은 수액입니다. 꽤 아름다우며... 최면을 거는 듯한 느낌을 줍니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaEye.description>
  <AnimaStomach.label>영혼 위</AnimaStomach.label>
  <AnimaStomach.description>내부에 영혼 수액이 들어있는 맥동하는 나무 덩어리입니다. 사용자가 섭취하는 모든 음식에 축복을 내립니다. 명상 효율을 높여줍니다.</AnimaStomach.description>
  <AnimaSpine.label>영혼 척추</AnimaSpine.label>
  <AnimaSpine.description>신체를 지탱하는 영혼 나무 몸통이 몸 전체로 뿌리를 뻗어 신체를 강화합니다. 이 뿌리들은 통증에 둔감합니다.</AnimaSpine.description>
  <AnimaHeart.label>영혼 심장</AnimaHeart.label>
  <AnimaHeart.description>여러 마리의 나무지기로 구성된 심장으로, 혈액 순환을 돕고 상처를 더 빨리 아물게 합니다. 소유자의 초능력을 확장하고 강화합니다.</AnimaHeart.description>
  <PsychicDryad.label>초능력 나무지기</PsychicDryad.label>
  <PsychicDryad.description>인간의 감정을 감지하고 이해할 수 있는 특별한 나무지기입니다. 숙련된 자가 다루면 매우 강력하지만, 전투 중에는 적의 공격성을 무의식적으로 읽어내기 때문에 망설임이 생길 수 있습니다. (모드 설정에서 활성화 시 근접 회피율 감소)</PsychicDryad.description>
  <MindDryad.label>정신 나무지기</MindDryad.label>
  <MindDryad.description>뇌가 휴식을 취하는 동안 그 역할을 대신할 수 있는 완전히 성장한 나무지기입니다. 
		\n평온한 상태에 익숙하여 명상 중 집중력을 유지하는 데 도움을 주지만, 위협을 받는 상황(전투 등)은 선호하지 않습니다. 
		\n정신 나무지기는 자연적인 뇌에 매우 잘 적응하지만, 의식에 영향을 주는 약물이나 보철물은 위협으로 간주하여 무효화합니다(모드 설정에서 활성화 시 의식 최대치를 130%로 제한).</MindDryad.description>
  <UnfinishedHealthItemAnimic.label>미완성 영혼 신체 부위</UnfinishedHealthItemAnimic.label>
  <UnfinishedHealthItemAnimic.description>미완성된 영혼 신체 부위입니다.</UnfinishedHealthItemAnimic.description>
</LanguageData>