<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WordOfVigor.label>활력의 단어</WordOfVigor.label>
  <WordOfVigor.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상에게 졸음을 줄이고 각성을 시킵니다.</WordOfVigor.description>
  <WordOfSleep.label>수면의 단어</WordOfSleep.label>
  <WordOfSleep.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상에게 뇌의 수면 메커니즘을 유발하기 위해 느리고 부드럽게 속삭입니다. 이는 대상은 깨어 있지 못하고 짧은 시간 동안 잠이 듭니다.</WordOfSleep.description>
  <WordOfHate.label>증오의 단어</WordOfHate.label>
  <WordOfHate.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상에게 누군가의 실수와 결점에 대해 이야기합니다. 그 후 며칠 동안 대상은 다른 사람에 대해 적개심을 느낄 것입니다. 이것은 다른 사람에 대한 의견을 부정적으로 바꾸고 다른 사람에게 모욕을 당하거나 싸움을 시작할 가능성이 훨씬 높아집니다. 이 힘은 다른 두 사람을 갈라 놓거나, 대상에게 증오를 유발하거나, 다른 사람을 증오하도록 강요하는 데 사용할 수 있습니다.</WordOfHate.description>
  <WordOfFriendship.label>우정의 단어</WordOfFriendship.label>
  <WordOfFriendship.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상에게 감탄을 심어주기 누군가의 미덕과 장점에 대해 이야기합니다. 그 후 몇 달 동안 대상은 상대방에 대해 동지애를 느낄 것입니다. 이것은 다른 사람에 대한 의견을 우호적으로 바꾸고 다른 사람과 긍정적인 사회적 상호 작용을 할 가능성을 높입니다. 이 힘은 사람들 사이에 유대감을 일으키거나, 대상에 대한 감탄을 유도하거나, 다른 사람을 좋아하게 만드는 데 사용할 수 있습니다.</WordOfFriendship.description>
  <WordOfRelease.label>휴식의 단어</WordOfRelease.label>
  <WordOfRelease.description>초자연적 영향력을 발휘하여 사람이나 동물에게 휴식 시간 동안 그들의 감정의 정점을 행동으로 풀어줄 것입니다. 이것은 더 위험한 일이 일어나기 전에 더 작은 정신적인 휴식을 안전하게 촉발시키는 데 사용될 수 있습니다.</WordOfRelease.description>
  <WordOfCleansing.label>면역의 단어</WordOfCleansing.label>
  <WordOfCleansing.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상에게 면역 체계를 강화하기 위해 격려하는 말을합니다. 대상은 일정 시간 동안 항체 생성 속도가 빨라집니다.</WordOfCleansing.description>
  <Empathize.label>감정 동조</Empathize.label>
  <Empathize.description>정신 연결을 통해 정착민들의 감정과 부담, 희망과 꿈에 마음을 엽니다.. 더 나은 날이 올 것이라고 정신적으로 안심시키고 부정적인 감정을 자신에게 전가합니다. 다른 정착민들은 이 과정에서 깊은 안도감을 느끼겠지만, 시전자는 끔찍한 기억, 두려움, 감정으로 정신적, 정서적으로 압도당합니다.</Empathize.description>
  <Overdrive.label>오버드라이브</Overdrive.label>
  <Overdrive.description>초자연적 영향력을 발휘하여 대상의 육체와 정신을 가속시켜 일정 기간 동안 신체적, 정신적 능력을 크게 향상시킵니다. 잠시 후, 대상은 몸을 쉬게 하기 위해 작은 혼수상태에 빠집니다.</Overdrive.description>
  <MassBurden.label>집단 과부화</MassBurden.label>
  <MassBurden.description>목표 지점 근처에 있는 모든 사람의 뇌 기능을 잠시 억제하여 느려지게 합니다.</MassBurden.description>
  <MassStun.label>집단 기절</MassStun.label>
  <MassStun.description>목표 지점 근처에 있는 모든 사람의 뇌 기능을 잠시 차단하여 기절시킵니다.</MassStun.description>
  <Evict.label>퇴거</Evict.label>
  <Evict.description>대상에게 혼돈의 도약을 시전합니다. 반대편에 네비게이션 신호 역할을 할 사람이 없으면 대상은 방향 감각을 크게 잃게되어 이동할 수 없게됩니다.</Evict.description>
  <Discharge.label>방전</Discharge.label>
  <Discharge.description>대상 주위에 있는 전자를 미세하게 도약하여 전압 전위를 생성하고 대상을 충격에 빠뜨립니다. 피부 표면을 점화하거나 포탑에 오작동을 일으키거나 배터리를 충전하는 데 사용될 수 있습니다.</Discharge.description>
  <Disintegrate.label>장비 분해</Disintegrate.label>
  <Disintegrate.description>대상의 장비를 악화시킵니다. 궤도 무역 신호기를 초자연적인 힘으로 모방하여 일시적으로 대상의 장비를 판매용으로 표시합니다. 대상의 장비는 원자 단위로 멀리 떨어진 궤도 무역선에 천천히 발사됩니다.</Disintegrate.description>
  <SacrificeMercy.label>구원의 약속</SacrificeMercy.label>
  <SacrificeMercy.description>시전자의 초자연적인 연결로 메카나이트 신호기를 만들어 휴면 중인 메카나이트 즉시 정착지로 유인합니다. 주변은 정착민들의 모든 부상을 신속하게 치료할 프로토타입 힐러 메카나이트로 넘쳐날 것입니다. 이 메카나이트는 신호에 너무 이끌리기 때문에, 그들은 먼저 초자연적인 연결에 도달하기 위해 시전자의 몸에 격렬하게 침투할 것이고, 그 과정에서 시전자의 몸을 파괴합니다.</SacrificeMercy.description>
  <SacrificeSpite.label>악의의 약속</SacrificeSpite.label>
  <SacrificeSpite.description>사이킥 필드를 통해 초월계와 소통하여 근처의 모든 생물을 AI 노예로 동화시킵니다. 주변의 모든 적들은 그들의 두뇌가 멀리 떨어진 초월계로 도약하기 때문에 즉시 죽을 것입니다. 초월계와 명확하게 의사 소통하는 것은 매우 어렵기 때문에 때때로 시전자의 두뇌가 도약 될 수 있습니다. 시전자의 전신은 초월계의 검사를 위해 도약되고, 이 과정에서 시전자는 살아남을 수 없습니다.</SacrificeSpite.description>
</LanguageData>