<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<LanguageData>
  <NY_permit_OrbitalTrade.label>검은 새 수비대 물자 허브 접근 권한</NY_permit_OrbitalTrade.label>
  <NY_permit_HunterLicense.label>검은 새 수비대 수적 허가</NY_permit_HunterLicense.label>
  <NY_permit_DropPod.label>하얀 깃 전비 - 응급 탈출선</NY_permit_DropPod.label>
  <NY_permit_DropPod.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 일회용 운송선을 투하합니다. 검은 새 수비대 특제 운송선은 견고하고 믿음직하여, 언제 어디서나 장병이 험지를 돌파하도록 돕습니다.</NY_permit_DropPod.description>
  <NY_permit_CannedFish.label>하얀 깃 전비 - 군량 생선 통조림</NY_permit_CannedFish.label>
  <NY_permit_CannedFish.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 제련룡 생선 통조림을 투하합니다. 이 제련룡 풍미의 변방계 특산품은 검은 새 수비대 내부에서 빠르게 퍼졌습니다. 맛은 심우주 행영의 식당에 못 미치지만, 포장이 견고하고 먹기 편한 통조림은 작전 행동과의 궁합이 너무나 좋습니다.</NY_permit_CannedFish.description>
  <NY_permit_Meteorite.label>하얀 깃 전비 - 광물 소행성</NY_permit_Meteorite.label>
  <NY_permit_Meteorite.description>검은 새 수비대를 불러 광물이 풍부한 소행성을 목표 지점으로 견인해 떨어뜨립니다. 소행성 견인은 찌르레기 구름 수비병 한 명이면 완수할 수 있지만, 검은 새 수비대는 탐광 서비스를 제공하지 않으니 하늘에서 떨어지는 게 황금일지 돌덩이일지는 미지수입니다.</NY_permit_Meteorite.description>
  <NY_permit_OrbitalSmoke.label>푸른 깃 전비 - 연막 투하</NY_permit_OrbitalSmoke.label>
  <NY_permit_OrbitalSmoke.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 연막탄을 투하합니다. 피어오르는 연막은 늘 안도감을 줍니다.</NY_permit_OrbitalSmoke.description>
  <NY_permit_OrbitalEMP.label>푸른 깃 전비 - 전자기 충격</NY_permit_OrbitalEMP.label>
  <NY_permit_OrbitalEMP.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 전자기 펄스를 방출합니다. 검은 새 수비대의 전자기 펄스는 포탄으로 발동하는 게 아니라, 진룡이 낙뢰로 징계하는 신력을 개발한 것이라고 합니다.</NY_permit_OrbitalEMP.description>
  <NY_permit_ToxGasTrap.label>푸른 깃 전비 - 독가스 지뢰</NY_permit_ToxGasTrap.label>
  <NY_permit_ToxGasTrap.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 독가스 지뢰를 설치합니다. 검은 새 수비대의 단순무식한 공중 투하 방식이 최고의 설치 수단이지만, 내용물의 안정성과 완전성을 어떻게 보장하는지는 검은 새 수비대의 기밀입니다.</NY_permit_ToxGasTrap.description>
  <NY_permit_AutoTurret.label>푸른 깃 전비 - 파수 기관총</NY_permit_AutoTurret.label>
  <NY_permit_AutoTurret.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 파수 기관총탑을 설치합니다. 파수 기관총탑은 검은 새 수비대의 믿음직한 무기 파수병으로, 탄약이 떨어지기 전엔 쓰러지지 않고, 탄약이 떨어진 뒤엔 그 자체가 마지막 총알이 됩니다.</NY_permit_AutoTurret.description>
  <NY_permit_Flameblaster.label>푸른 깃 전비 - 작화 포탑</NY_permit_Flameblaster.label>
  <NY_permit_Flameblaster.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 화염 분사탑을 설치합니다. 옛날 제련룡이 용화를 뿜어 독물과 가시덤불을 태웠다면, 이제 검은 새 수비대는 더 효율적인 자동 기계로 한 번에 태웁니다. 어느 시대든 화염은 늘 사악한 얼물을 청소하는 최고의 수단입니다.</NY_permit_Flameblaster.description>
  <NY_permit_BeamGraser.label>푸른 깃 전비 - 광선 포탑</NY_permit_BeamGraser.label>
  <NY_permit_BeamGraser.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 광선 포탑을 설치합니다. 메카노이드의 고에너지 광선은 물과 불이 침범 못 하는 용린에게 별 위협이 못 되어, 사람 아프게 하는 금속 탄두만도 못합니다. 다만 용린을 뚫는 이 지극히 양강한 신통에는 취할 만한 점이 있습니다.</NY_permit_BeamGraser.description>
  <NY_permit_ToxicNeedle.label>푸른 깃 전비 - 증오 독침</NY_permit_ToxicNeedle.label>
  <NY_permit_ToxicNeedle.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 독침 포탑을 투하합니다. 증오 독벌은 진지하게 상대할 적수이기에, 검은 새 수비대는 그 군세를 깨뜨리고 그 신병을 빼앗았습니다.</NY_permit_ToxicNeedle.description>
  <NY_permit_OrbitalBomb.label>붉은 깃 전비 - 함포 포격</NY_permit_OrbitalBomb.label>
  <NY_permit_OrbitalBomb.description>순천 사자를 불러 목표 지점에 함포 포격을 가합니다. 순천 사자의 정밀하고 강력한 포격은 검은 새 수비대에서 호평받습니다. 물론 비용도 만만찮습니다.</NY_permit_OrbitalBomb.description>
  <NY_permit_OrbitalFlame.label>붉은 깃 전비 - 용염 분지</NY_permit_OrbitalFlame.label>
  <NY_permit_OrbitalFlame.description>순천 사자를 불러 목표 지점에 용염 소이탄을 투하합니다. 검은 새 수비대 특제 소이탄은 강철을 녹이고 대지에 들끓는 불바다를 남기기에 충분합니다.</NY_permit_OrbitalFlame.description>
  <NY_permit_PowerBeam.label>붉은 깃 전비 - 용왕의 노한 눈</NY_permit_PowerBeam.label>
  <NY_permit_PowerBeam.description>검은 새 수비대를 불러 목표 지점에 거대한 에너지 빔을 방출합니다. 궤도 에너지 빔은 전함에 딸린 무장으로 평소 항성 복사로 충전하며, 검은 새 수비대는 전사가 전비를 불러 남는 에너지를 소비하는 것을 환영합니다. 전단장이 궤도 에너지 빔으로 일광욕을 했다는 소문은 순전히 헛소문이며, 검은 새 수비대는 유포자를 엄중히 처리할 것입니다.</NY_permit_PowerBeam.description>
  <NY_permit_OrbitalVaporize.label>붉은 깃 전비 - 용화 주모</NY_permit_OrbitalVaporize.label>
  <NY_permit_OrbitalVaporize.description>순천 사자를 불러 플라스마 무기를 가동해 목표 지점에 발사합니다. 창 모양 플라스마가 목표에 닿는 순간 거대한 에너지를 방출하며, 그 에너지 폭발은 범위 내 강철과 시멘트를 기화시키고 모든 것을 불태우기에 충분합니다.</NY_permit_OrbitalVaporize.description>
  <NY_permit_OrbitalWarhead.label>붉은 깃 전비 - 인멸의 씨앗</NY_permit_OrbitalWarhead.label>
  <NY_permit_OrbitalWarhead.description>순천 사자를 불러 목표 지점에 반입자 탄두를 투하합니다. 검은 새 수비대는 반입자 탄두에 지대한 관심을 가져 수많은 고대 유적을 발굴했습니다. 이 기적의 조물은 천지개벽에 가까운 위력을 방출할 수 있어, 어쩌면 진룡의 신력에 견줄 만합니다.</NY_permit_OrbitalWarhead.description>
  <NY_permit_CallStarlingSentinel.label>검은 깃 증원 - 찌르레기 구름 수비병</NY_permit_CallStarlingSentinel.label>
  <NY_permit_CallStarlingSentinel.description>찌르레기 구름 수비병 세 명을 증원으로 부릅니다. 찌르레기 구름 수비병의 전투 능력은 출중하진 않을지 몰라도 가리는 게 없어 어떤 일이든 합니다. 물론 변기 뚫는 일로 증원을 부르진 않는 게 좋습니다.</NY_permit_CallStarlingSentinel.description>
  <NY_permit_CallPeregrineSentinel.label>검은 깃 증원 - 매 타격 수비병</NY_permit_CallPeregrineSentinel.label>
  <NY_permit_CallPeregrineSentinel.description>매 타격 수비병 세 명을 증원으로 부릅니다. 매 타격 수비병은 날개로 적의 방어선 위에서 변화무쌍한 춤사위를 펼치는 데 능하니, 적에게 깜짝 선물을 주고 싶다면 좋은 선택입니다.</NY_permit_CallPeregrineSentinel.description>
  <NY_permit_CallOwlSentinel.label>검은 깃 증원 - 진압 올빼미 은신 수비병</NY_permit_CallOwlSentinel.label>
  <NY_permit_CallOwlSentinel.description>진압 연쇠뇌를 쓰는 올빼미 은신 수비병 세 명을 증원으로 부릅니다. 경력이 짧은 올빼미 은신 수비병은 자신만의 산우궁을 얻으려면 더 많은 단련이 필요합니다. 진압 연쇠뇌를 쓰는 그들은 고가치 목표를 포획하거나 진압하는 상황에 상당히 적합합니다.</NY_permit_CallOwlSentinel.description>
  <NY_permit_CallDoctor.label>검은 깃 증원 - 금군 의사</NY_permit_CallDoctor.label>
  <NY_permit_CallDoctor.description>검은 깃 봄바람 사자 한 명을 증원으로 부릅니다. 검은 깃 봄바람 사자는 검은 새 수비대의 군의관으로, 전투에 참여하지 않고 천지 사이를 누비며 모든 전사의 상처와 역병을 없애줍니다.</NY_permit_CallDoctor.description>
  <NY_permit_CallHornbillSentinel.label>검은 깃 증원 - 코뿔새 투구 수비병</NY_permit_CallHornbillSentinel.label>
  <NY_permit_CallHornbillSentinel.description>코뿔새 투구 수비병 세 명을 증원으로 부릅니다. 누가 맞아주거나 총알을 받거나 지뢰를 밟아야 한다면, 코뿔새 투구 수비병이 기꺼이 돕습니다.</NY_permit_CallHornbillSentinel.description>
  <NY_permit_GyrfalconSentinel.label>검은 깃 증원 - 송골매 습격 수비병</NY_permit_GyrfalconSentinel.label>
  <NY_permit_GyrfalconSentinel.description>송골매 습격 수비병 세 명을 증원으로 부릅니다. 거북이 등딱지 속에 숨은 자를 끄집어내 패주고 싶다면, 송골매 습격 수비병이 기꺼이 나섭니다.</NY_permit_GyrfalconSentinel.description>
  <NY_permit_CallOwlSentinel_Elite.label>검은 깃 증원 - 추성 올빼미 은신 수비병</NY_permit_CallOwlSentinel_Elite.label>
  <NY_permit_CallOwlSentinel_Elite.description>추성 올빼미 은신 수비병을 부릅니다. 올빼미 은신 수비병 중의 대가인 그녀가, 폭풍이 어떻게 샛별을 떨어뜨리는지 시연해 보일 것입니다.</NY_permit_CallOwlSentinel_Elite.description>
</LanguageData>