<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!--1240656304_190617_Lighter Than Fast-->
  <Alien_Engie.label>엔지</Alien_Engie.label>
  <Alien_Engie.description>이들의 고향 행성에는 문서화 시스템이 잘 이루어져있는 편이지만, 감정이 없는 엔지의 기원은 진정한 수수께끼입니다. 이들의 몸은 수십억개의 나노기계로 이루어져있어 금속 광택으로 은빛의 '피부'를 연출하며, 이들의 환경에 더 잘 대처하기 위해 다른 모양을 만들 수도 있다고 알려져있습니다. 비록 이들은 일반적으로는 인간 형태를 유지하고있으며, 다른 종족들 또한 그 모습을 선호합니다. 엔지는 또한 기계에 있어서는 강력한 지식을 가지고 있으며, 태생적인 엔지니어들입니다. 특히나 원시적인 기술을 비교적 쉽게 수리하며, 연구할 수 있습니다. 엔지의 지능은 매우 뛰어나지만, 나노로봇으로 이루어진 몸체의 내구성은 매우 약합니다. 엔지의 섬세하고 기술적인 내부 구성물은 인간과 같은 유기물체의 그것만큼 견고하지 못합니다. 결과적으로 엔지는 허약한 싸움꾼입니다. 그러나 이들의 진화된 인공지능의 결과로, 대부분의 질병에 면역인 동시에 그들의 기계학에 더해진 지식은 이들을 좋은 동맹으로 만들어줍니다. 하지만 엔지는 나노로봇으로 구성되어있지만 산소를 필요로 합니다. 엔지의 구성요소들은 수 년간 인간 과학자들 사이에서 논쟁거리가 되어왔습니다. 그들은 엔지를 유기적 생명체, 혹은 감정을 가진 기계인지에 대해서 끊임없이 논쟁하고있습니다. 대부분의 사람들은 엔지를 이 두 가지의 중간정도로 단순하게 받아들이는 편입니다. - 125% 건설 - 90% 사회영향 - 75% 근접공격 확률 / 80% 사격 정확도 - 130% 면역력 - 4x 소캣(1x cpu 1x 롬)</Alien_Engie.description>
  <Alien_Engie.tools.0.label>왼 손</Alien_Engie.tools.0.label>
  <Alien_Engie.tools.1.label>오른 손</Alien_Engie.tools.1.label>
  <Alien_Engie.tools.2.label>이빨</Alien_Engie.tools.2.label>
  <Alien_Engie.tools.3.label>머리</Alien_Engie.tools.3.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.0.label>접속 토큰 확인</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.0.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.1.label>접속 토큰 확인</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.1.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.2.label>권한부여 -- 요청</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.2.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.3.label>Rsrc 서버</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.3.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.4.label>Api 키 확인</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.4.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.5.label>부모 프로세스</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.5.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.6.label>분기점</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.6.label>
  <Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.7.label>줄기</Alien_Engie.alienRace.relationSettings.renamer.7.label>
  <Alien_Mantis.label>맨티스</Alien_Mantis.label>
  <Alien_Mantis.description>폭력적이고, 적대적인 맨티스는 이름보다도 훨씬 공격적인 듯 하지만 어쨌든 인간 크기의 사마귀와 비슷하게 생겼습니다. 사마귀는 단지 살아남기 위해 먹이를 잡는 반면, 맨티스 종족은 훨씬 더 크고 지능적이며, 개인적인 만족감을 위해 대상을 무자비하게 죽입니다. 이는 생존은 별로 염두하지 않는 무자비하고 잔인한 곤충 전사종족을 만들었습니다. 인간과 대부분의 다른 종족들은 전투를 위해 휴대용 무기를 만들었지만, 맨티스는 그들의 민첩성과 날카로운 외골격 부속지들을 활용해 적들을 찢어버리며, 전사로서의 기술은 대인 전투에서 문제없이 활용 가능합니다. 맨티스는 또한 육체를 태우고 대부분의 금속 합금을 녹일 수 있는 산성 타액을 가지고 있습니다. 전투, 특히나 전투 기술은 뛰어나지만, 기술적으로는 모든 종족들 중에서 기계를 가장 못다룹니다. 대신에 이들은 종종 엔지 노예들을 데려와 이 문제를 극복했습니다. 때문에 이들의 기지와 함선에서는 대부분 엔지 노예들을 다수 발견할 수 있습니다. 몇몇 맨티스들이 개인적으로 연방을 위해 일하고있는 것으로 알려져있지만, 이 종족은 전체적으로 기만적이고, 기회주의적이며, 신뢰할 수 없는 경향이 있고, 일반적으로 자기 몫을 얻기 위해 약한 상대를 사냥하기 위해 잘 무장된 함선을 몰면서 나타나고는 합니다. 인간종족의 아이들은 맨티스의 붉은 함선과, 지구를 침공하는 맨티스의 이야기를 들으면서 자라납니다. - 115% 속도 - 130% 근접 적중률 / 125% 사격 적중률 - 120% 날카로움 피해 / 105% 근접 회피 - 75% 건설 / 75% 약물 생산 - 85% 채광 / 90% 제작 - 발톱형태의 손으로 인해</Alien_Mantis.description>
  <Alien_Mantis.tools.0.label>왼 손</Alien_Mantis.tools.0.label>
  <Alien_Mantis.tools.1.label>오른 손</Alien_Mantis.tools.1.label>
  <Alien_Mantis.tools.2.label>왼 발톱</Alien_Mantis.tools.2.label>
  <Alien_Mantis.tools.3.label>오른 손톱</Alien_Mantis.tools.3.label>
  <Alien_Mantis.tools.4.label>이빨</Alien_Mantis.tools.4.label>
  <Alien_Mantis.tools.5.label>머리</Alien_Mantis.tools.5.label>
  <Alien_Rockman.label>락맨</Alien_Rockman.label>
  <Alien_Rockman.description>단단한 바위만큼 질기고 독특한 피부 때문에 인간들에게는 '락맨'이라고 불리우는 종족입니다. 또한 이들은 두껍고 바위같은 피부를 지탱하기 위해 매우 잘 조절되고 강력한 신체와 놀라울 정도의 회복혁을 지니고 있습니다. 이드의 신체적 속성 때문에, 락맨들은 그들의 종족 전반에 걸쳐 거의 모든 것들보다 개개인의 힘과 무술을 중시하는 전사적 문화를 가진 종족으로 발전해왔습니다. 락맨은 일반적으로 모험을 좋아하는 종족이 아니며, 그들 자신의 영토 내에서만 자리를 지키고, 적대적인 함선에는 불을 지릅니다. 하지만 수동적인 그 규칙에도 언제나 예외가 있을 수 있으며, 그러한 락맨 정착민은 매우 유용할 것입니다,. 또한, 특정 상황에서는 몇몇 락맨들이 꽤나 종교적으로 반응합니다. + 150% 체력 + 110% 채굴 + 불에 피해를 입지 않음. (동상에는 걸릴 수 있음) + 자연적인 갑옷 - 85% 속도 - 150% 배고픔 - 105% 종교적인 인카운터에 대해 정신감응</Alien_Rockman.description>
  <Alien_Rockman.tools.0.label>왼 손</Alien_Rockman.tools.0.label>
  <Alien_Rockman.tools.1.label>오른 손</Alien_Rockman.tools.1.label>
  <Alien_Rockman.tools.2.label>이빨</Alien_Rockman.tools.2.label>
  <Alien_Rockman.tools.3.label>머리</Alien_Rockman.tools.3.label>
  <Alien_Slug.label>슬러그</Alien_Slug.label>
  <Alien_Slug.description>외계인 혐오증에, 게으른 슬러그들은 신비로운 크리스탈 종족과 라니우스들 다음으로 은하계에서 세 번째로 희귀한 종족입니다. 이들의 행성들은 모두 거대한 성운지대에 둘러싸여있는데, 이로인해 그들은 제한적인 시력의 문제를 극복하기 위해 독특한 사이오닉 능력을 가지게 되었습니다. 결과적으로, 슬러그의 함선들은 센서가 달려있지 않습니다. 슬러그 승무원의 감지능력이 전자 시스템보다 훨씬 효율적이기 때문입니다. 그러나 이는 성운 바깥에서는 그들에게 별로 득이되지 않습니다. 때문에 이들은 그들의 영역 내에서도 성운지대 확인에만 종종 쓰이는 편입니다. 슬러그들은 락맨이나 맨티스들처럼 공격적이지는 않지만, 그들보다도 훨씬 더 탐욕스럽고 기회주의적입니다. 이들은 다른 성계에서 해적질을 하면서 살 뿐만 아니라, 종종 이들을 겇으로 끌어들이고, 자신들의 성운지대를 떠다니는 함선들을 털어먹고 다닙니다. - 10% 정신감응 / 110% 독성 민감도 - 110% 사회적 영향력 - 분비물 : 정착민은 때때로 특정한 원재료를 생성합니다. - 외계종 혐오 특성 : 슬러가그 아닌 존재와 함께있을 때 사회활동에 디버프 - 외계종 혐오 외교 : 같은 종족들과 함께하려함</Alien_Slug.description>
  <Alien_Slug.tools.0.label>왼 손</Alien_Slug.tools.0.label>
  <Alien_Slug.tools.1.label>오른 손</Alien_Slug.tools.1.label>
  <Alien_Slug.tools.2.label>이빨</Alien_Slug.tools.2.label>
  <Alien_Slug.tools.3.label>머리</Alien_Slug.tools.3.label>
  <Alien_Zoltan.label>졸탄</Alien_Zoltan.label>
  <Alien_Zoltan.description>이들의 몸은 대부분 순수하고, 활용 가능한 에너지로 구성되어있기 때문에, 졸탄인은 연방에 대해서는 꽤나 양면적입니다. 이들은 매우 주관적이고, 무뚝뚝한 종족이지만, 일반적으로 침략 행위보다는 외교를 선호하며, 공정하게 타인을 대하는 것으로 알려져있습니다. 졸탄인은 엔지와의 동맹으로 인해 엔지 고향성계 또는 엔지 통제 섹터에서 주로 볼 수 있습니다. 독창적인 기술을 가진 졸탄인들은 거의 모든 졸탄인 함선에서 발견할 수 있는 독특한 차폐보호막 기술을 개발했습니다. 이 보호막은 파괴하기가 매우 어렵지만, 보호막 충전 드론을 배치하지 않는 이상 전투중에는 회복되지 않습니다. 따라서 일단 그 차폐기술을 무력화할 수 있을만큼 충분한 화력을 퍼붓고 나면, 졸탄 함선은 재래적인 보호막 시스템에 의존해야만 합니다. 이들과 엔지들은 많은 분야에서 활동하지만, 졸탄인들은 거의 그들만 돌아다니는 경우가 많습니다. - 105% 연구 - 115% 죄수 설득 확률 - 85% 체력 - 사망시 폭발 - 어둠 속에서 빛이남 - 파워 포드를 생성</Alien_Zoltan.description>
  <Alien_Zoltan.tools.0.label>왼 손</Alien_Zoltan.tools.0.label>
  <Alien_Zoltan.tools.1.label>오른 손</Alien_Zoltan.tools.1.label>
  <Alien_Zoltan.tools.2.label>이빨</Alien_Zoltan.tools.2.label>
  <Alien_Zoltan.tools.3.label>머리</Alien_Zoltan.tools.3.label>

</LanguageData>