<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WA_SideChoiceQuestName>울페인 난민들</WA_SideChoiceQuestName>
  <WA_SideChoiceQuestDesc>울페인 군수 산업 함대가 모성으로부터 이 행성에 막 도착했으며, 메가코프 행성 지사는 이들을 맞이하기 위해 분주히 움직이고 있습니다. 이 기회를 포착한 저항군 역시 작전 강도를 높였습니다.\n\n이 혼란 속에서 피투성이가 된 절박한 모습의 울페인 난민 무리가 여러분의 정착지에 도달했습니다. 자신들이 저항군 요원이라고 주장하는 이들은 새로 도착한 함대에 대한 핵심 정보를 가지고 있습니다. 메가코프의 감시망은 이미 이들의 존재를 감지했으며, 곧 통신이 연결될 예정입니다.\n\n선택해야 합니다. 도망자들을 숨겨주고 저항군에 합류할 것인가, 아니면 이들을 메가코프에 넘기고 기업 동맹을 확보할 것인가. 이 결정은 정착지의 미래를 결정지을 것이며, 되돌릴 방법은 없습니다.</WA_SideChoiceQuestDesc>
  
  <WA_RefugeesArrivedTitle>울페인 난민</WA_RefugeesArrivedTitle>
  <WA_RefugeesArrivedDesc>먼지와 피로 털이 엉망이 된 울페인 난민 무리가 정착지로 비틀거리며 들어왔습니다. 이들은 저항군 요원들로, 바로 뒤까지 추격해온 메가코프 추격조를 간발의 차이로 따돌린 상태입니다.\n\n이들이 단순히 절망만을 품고 온 것이 아님은 금방 명확해졌습니다. 이들은 함대 배치 데이터, 저항군에 우호적인 함선의 위치, 그리고 메가코프의 함대 수용 계획을 가지고 있습니다. 메가코프가 비밀 유지를 위해서라면 수단과 방법을 가리지 않고 회수하려 할 정보들입니다.\n\n메가코프는 이들을 조용히 보내주지 않을 것입니다. 이들의 운명, 그리고 여러분의 헌신 대상을 결정해야 합니다.</WA_RefugeesArrivedDesc>
  
  <WA_RefugeesLeft>난민들이 짐을 챙겨 떠났습니다. 그들은 밤의 어둠 속으로 사라지며 나직이 감사를 표했습니다.</WA_RefugeesLeft>
  <WA_RefugeesShuttled>메가코프 왕복선이 궤도에서 내려와 도망자들을 수거했습니다. 이제 이들의 운명은 기업의 손에 달렸습니다.</WA_RefugeesShuttled>
  
  <WA_ShuttleArrivedTitle>메가코프 왕복선 도착</WA_ShuttleArrivedTitle>
  <WA_ShuttleArrivedDesc>매끄러운 메가코프 수송선이 정착지 근처에 착륙했습니다. 조종사가 도망자들을 실을 준비를 하며 대기 중입니다. 인계가 완료되면 메가코프는 여러분과의 기업 파트너십을 공식화할 것입니다.</WA_ShuttleArrivedDesc>

  <WA_SideChoiceDialogTitle>수신 대기 중: 메가코프</WA_SideChoiceDialogTitle>
  <WA_SideChoiceDialogText>홀로그램 디스플레이가 깜빡이며 메가코프 지역 관리자의 모습이 나타납니다. 흠잡을 데 없는 기업 제복을 입은 울페인이지만, 평소의 냉정한 침착함 너머로 눈에 띄게 짜증 섞인 기색이 서려 있습니다.\n\n"메가코프의 적들이 귀하의 정착지에 은신 중이라는 사실을 파악했다. 그들은 단순한 탈영병이 아니라 궤도에 막 도착한 함대에 관한 기밀 정보를 소지한 요원들이다. 현재 우리는 함대 수용 작업으로 인해 인력이 부족한 실정이다. 이것은 요청이 아니라 기회다. 도망자들을 넘기면 수거를 위한 수송선을 보내겠다. 그 대가로 귀하는 메가코프의 군사 및 물류 자원에 대한 전권과 함대 수용 작업의 파트너 자격을 얻게 될 것이다."\n\n관리자는 잠시 말을 멈추더니 덧붙입니다. "거절하는 것은... 권장하지 않겠다."\n\n인계하기: 메가코프 왕복선이 도착하여 난민들을 데려갑니다. 메가코프와 동맹이 되며, 저항군과는 적대 관계가 됩니다.\n\n거절하기: 난민들을 보호하고 메가코프에 저항합니다. 저항군과 동맹이 되며, 메가코프와는 적대 관계가 됩니다.\n\n이 결정은 되돌릴 수 없습니다.</WA_SideChoiceDialogText>
  
  <WA_ChooseMegaCorp>도망자들을 메가코프에 인계하기</WA_ChooseMegaCorp>
  <WA_ChooseResistance>거절하고 난민들을 보호하기</WA_ChooseResistance>

  <WA_ChoiceMegaCorpTitle>헌신 대상: 메가코프</WA_ChoiceMegaCorpTitle>
  <WA_ChoiceMegaCorpDesc>울페인 문명의 거의 모든 측면을 통제하는 거대 군사 산업 복합체, 메가코프에 헌신을 맹세했습니다. 이제 저항군은 여러분의 적입니다.\n\n모성에서 새로 도착한 함대로 인해 메가코프 지사의 인력이 극도로 부족해졌으며, 이제 귀하의 정착지는 수용 작업의 핵심 파트너로 평가받습니다. 지역 저항군을 상대로 기업 임무를 완수하여 충성심을 증명하고 직급을 올리십시오. 메가코프는 복종에 보답하며, 불충에는 처벌을 내립니다.</WA_ChoiceMegaCorpDesc>
  
  <WA_ChoiceResistanceTitle>헌신 대상: 저항군</WA_ChoiceResistanceTitle>
  <WA_ChoiceResistanceDesc>메가코프의 전체주의적 통치에 맞서 전사, 스파이, 일반 시민들이 결성한 분산형 조직인 울페인 저항군에 합류했습니다. 이제 메가코프는 여러분의 적입니다.\n\n난민들이 가져온 정보에 따르면, 새로 도착한 함대 중 저항군에 우호적인 함선들이 섞여 있다고 합니다. 그중 하나에 탑승할 수만 있다면 울페인 모성으로 돌아가는 긴 여정은 현실이 될 것입니다. 저항군 작전을 완수하고 정보를 수집하며 계급을 올리십시오. 앞길은 험난하겠으나, 자유를 위한 투쟁에는 그만한 대가가 따르는 법입니다.</WA_ChoiceResistanceDesc>

  <WA_HonorGained>{0}(이)가 {2} 세력으로부터 작위 점수 {1}점을 얻었습니다.</WA_HonorGained>
  <WA_InitialTitleGranted>헌신을 맹세한 보답으로 {1}에서 {0}에게 초기 작위를 수여했습니다.</WA_InitialTitleGranted>
  <WA_SurvivalBonus>아군 {1}명 중 {0}명이 생존했습니다. 보너스 보상: 은 {2}.</WA_SurvivalBonus>
  <WA_SurvivalBonusAll>아군 {0}명 전원이 생존했습니다! 보너스 보상: 은 {1} 및 물자.</WA_SurvivalBonusAll>
  <WA_RefugeeHuntStarted>적이 방어선을 돌파했습니다! 난민들을 향해 진격하고 있습니다!</WA_RefugeeHuntStarted>

  <WA_RS_DefendOutpost_Name>교란 방어</WA_RS_DefendOutpost_Name>
  <WA_RS_DefendOutpost_Desc>모성 함대의 도착에 고무된 메가코프가 저항군의 핵심 거점을 향해 대규모 공세를 준비하고 있습니다. 수비대 단독으로는 적의 전면 공세를 막아낼 수 없습니다.\n\n저항군은 적 병력의 일부를 귀하의 정착지로 유인해 달라고 요청했습니다. 전환된 적의 공격을 2일 동안 견뎌낸다면 저항군 본대는 거점을 지켜낼 수 있을 것입니다. 정착지로 향하는 메가코프 부대의 다단계 공세를 대비하십시오.</WA_RS_DefendOutpost_Desc>
  
  <WA_RS_Sabotage_Name>메가코프 작전 방해</WA_RS_Sabotage_Name>
  <WA_RS_Sabotage_Desc>함대 수용 작업으로 메가코프의 물류망이 헐거워진 지금, 그들의 보급선은 그 어느 때보다 취약합니다. 저항군 정보부에 따르면 정착지 근처에서 함대로 향하는 연료 전지, 탄약, 암호화 데이터 드라이브 등의 물자가 비축된 보급 창고가 확인되었습니다.\n\n이 창고를 타격하면 메가코프의 지역 보급 체계와 함대 재보급에 치명적인 타격을 줄 수 있으며, 저항군 사령부로부터 상당한 신뢰를 얻게 될 것입니다.</WA_RS_Sabotage_Desc>

  <WA_Final_MC_Name>기업 시찰</WA_Final_MC_Name>
  <WA_Final_MC_Desc>메가코프에 대한 귀하의 헌신이 수뇌부의 이목을 끌었습니다. 새로 도착한 함대의 고위 임원이 정착지를 직접 시찰하기 위해 왕복선을 타고 오고 있습니다. 이 방문 결과에 따라 귀하가 함대에 초대받을지 여부가 결정됩니다.\n\n저항군과 탈주 메카노이드들의 공격을 막아내며 5일 동안 임원을 안전하게 보필하십시오. 임원의 기분이 너무 오랫동안 25% 미만으로 유지되면 시찰은 실패로 돌아갑니다.\n\n임원을 체포하거나, 허가되지 않은 수술을 집도하거나, 정착지를 떠나게 해서는 안 됩니다. 시찰 기간이 끝나면 왕복선이 임원을 데리러 올 것입니다.\n\n성공 시 함대 공식 초대장을 받게 되며, 지사에서 발송된 함대 왕복선이 귀하를 이 변방계에서 탈출시켜 줄 것입니다.</WA_Final_MC_Desc>
  
  <WA_Final_MC_ArrivedLabel>임원 도착</WA_Final_MC_ArrivedLabel>
  <WA_Final_MC_ArrivedText>메가코프 임원이 개인 경호대와 함께 도착했습니다. 이 장교는 귀하의 함대 합류 여부를 결정할 인물이며, 절대적인 권력자 특유의 차가운 자신감을 내비치고 있습니다.\n\n5일 동안 그들을 보호하십시오. 저항군은 이 기회를 놓치지 않을 것입니다. 결정이 내려지기 전에 임원을 제거하려는 저항군의 야간 습격을 대비하십시오.</WA_Final_MC_ArrivedText>
  
  <WA_Final_MC_DefenseTimer>방어 기간: {0}</WA_Final_MC_DefenseTimer>
  <WA_Final_MC_DefenseTimerTip>타이머가 만료될 때까지 임원을 보호하십시오.</WA_Final_MC_DefenseTimerTip>
  <WA_VIPDeparting>시찰이 완료되었습니다. 임원이 짧게 고개를 끄덕이고는 경호대와 함께 왕복선에 오릅니다. 곧 공식 함대 초대장과 지사에서 출발하는 왕복선이 도착할 것입니다.</WA_VIPDeparting>

  <WA_Final_Resistance_Name>지사 습격</WA_Final_Resistance_Name>
  <WA_Final_Resistance_Desc>저항군 정보부가 마침내 메가코프 지역 지사의 위치를 찾아냈습니다. 그곳은 행성 지휘 본부, 암호화 통신 배열기, 그리고 왕복선 접속 코드가 보관된 요새화된 구역입니다.\n\n장군으로서 귀하는 전면 공격을 명령할 권한이 있습니다. 방어선을 돌파하여 모든 메가코프 인원을 제거하고 데이터를 탈취하십시오. 그 안에 담긴 왕복선 코드가 여러분의 자유를 향한 티켓이 될 것입니다.</WA_Final_Resistance_Desc>

  <WA_Ending_MegaCorp_QuestName>기업적 승천</WA_Ending_MegaCorp_QuestName>
  <WA_Ending_MegaCorp_QuestDesc>임원이 귀하의 성과에 깊은 인상을 받았습니다. 메가코프는 궤도 본부로의 초대를 승인했습니다. 기업 상류 사회로 향하는 편도 승차권입니다.\n\n가장 가까운 메가코프 지사로 이동하여 왕복선에 탑승하십시오. 하지만 왕복선이 도착하기까지 시간이 필요합니다. 저항군의 필사적인 최후 공세를 막아내며 12시간 동안 지사를 방어해야 합니다.\n\n지사의 메가코프 수비대가 여러분과 함께 싸울 것입니다. 왕복선이 도착할 때까지 살아남아 탑승하고, 별들을 향해 승천하십시오.</WA_Ending_MegaCorp_QuestDesc>
  
  <WA_Ending_Resistance_QuestName>해방</WA_Ending_Resistance_QuestName>
  <WA_Ending_Resistance_QuestDesc>메가코프 지사에서 탈취한 데이터를 통해 그들의 궤도 본부 위치가 드러났습니다. 습격 당시 확보한 울페인 왕복선은 이제 성간 탈출용으로 개조되고 있습니다.\n\n왕복선의 성간 드라이브를 가동하려면 24시간이 필요합니다. 이 시간 동안 메가코프는 탈출을 막기 위해 가용한 모든 병력을 동원할 것입니다. 습격은 1~3시간마다 몰려올 것이며, 매 파상공세는 이전보다 더욱 거세질 것입니다.\n\n맹공격에서 살아남아 준비가 된 왕복선에 탑승하고, 동료들과 함께 별들 사이의 자유를 찾아 떠나십시오.</WA_Ending_Resistance_QuestDesc>

  <WA_GrantInitialTitleTo>{0}에게 초기 작위 수여</WA_GrantInitialTitleTo>
  <WA_HonorRecipientChosen>퀘스트 완료 시 {0}(이)가 작위 점수 +{1}점을 얻습니다.</WA_HonorRecipientChosen>
  <WA_RewardHonorForPawn>{0}의 작위 점수 +{1}</WA_RewardHonorForPawn>
  <WA_RewardHonorForPawnDesc>이 퀘스트를 성공적으로 마치면 {0}(이)가 동맹 세력으로부터 작위 점수 {1}점을 얻습니다.</WA_RewardHonorForPawnDesc>
  <WA_RewardHonor>작위 점수 +{0}</WA_RewardHonor>
  <WA_RewardHonorGenericDesc>이 퀘스트를 성공적으로 마치면 선택된 정착민이 동맹 세력으로부터 작위 점수 {0}점을 얻습니다.</WA_RewardHonorGenericDesc>
  <WA_RewardHonorTip>{1} 세력의 작위 점수 {0}점을 부여합니다. 점수를 받을 정착민을 선택하십시오.</WA_RewardHonorTip>
  <WA_RewardHonorChoosePawn>{0} 세력의 작위 점수 {1}점을 받을 정착민을 선택하십시오.</WA_RewardHonorChoosePawn>
  <WA_RewardHonorDesc>{0} 세력의 작위 점수 {1}점을 부여합니다.</WA_RewardHonorDesc>
  <WA_RewardItemsDropped>보상 물품이 수송 포드로 도착했습니다.</WA_RewardItemsDropped>
  <WA_RewardWolfeinPawnDesc>봉사에 대한 보상으로 울페인 종족인 {0}(이)가 정착지에 합류합니다.</WA_RewardWolfeinPawnDesc>
  <WA_AllRefugeesDied>모든 난민이 사망했습니다. 퀘스트에 실패했습니다.</WA_AllRefugeesDied>
  <WA_GoodwillSituation_Ally>헌신 맹세로 인한 동맹</WA_GoodwillSituation_Ally>
  <WA_GoodwillSituation_Enemy>헌신 맹세로 인한 적대</WA_GoodwillSituation_Enemy>
  <WA_MegaCorpContactDesc>메가코프 감시망이 정착지에서 저항군 도망자들을 감지했습니다. 이들은 함대에 관한 기밀 정보를 소지한 요원들입니다. 기업 대표가 즉각적인 인계를 요구하고 있습니다.</WA_MegaCorpContactDesc>
  <WA_HackDeviceRequiresResistance>저항군 구성원만이 이 장치를 조작할 수 있습니다.</WA_HackDeviceRequiresResistance>
  <WA_HackDeviceActivated>해킹 장치가 활성화되었습니다. 저항군 정보부가 새로운 임무 기회를 식별했습니다.</WA_HackDeviceActivated>
  <WA_ReconSatelliteActivated>정찰 위성 링크가 활성화되었습니다. 전 지역이 드러납니다.</WA_ReconSatelliteActivated>
  <WA_MechGuidanceActivated>메카노이드 유도 링크가 활성화되었습니다. 적대적 메카노이드들이 지정된 구역으로 진입하고 있습니다.</WA_MechGuidanceActivated>
  <WA_MechGuidanceNoFaction>활성화 불가: 메카노이드 세력이 존재하지 않습니다.</WA_MechGuidanceNoFaction>
  <WA_ShuttleArrival>메가코프 왕복선 도착</WA_ShuttleArrival>
  <WA_ShuttleArrivalTip>메가코프 회수 왕복선이 도착하기까지 남은 시간입니다.</WA_ShuttleArrivalTip>
  <WA_ShelterTimer>난민 보호 기간</WA_ShelterTimer>
  <WA_ShelterTimerTip>난민들이 안전하게 떠날 수 있을 때까지 남은 시간입니다.</WA_ShelterTimerTip>

  <WA_CM_Frontline_Name>전선 전투</WA_CM_Frontline_Name>
  <WA_CM_Frontline_Desc>함대가 궤도에 도착한 이후 행성 전역의 긴장감이 고조되었습니다. 인근 지역에서 메가코프와 저항군 사이에 전면전이 발발했습니다. 기계화 부대와 게릴라 전사들이 잔혹하게 충돌하고 있습니다. 아군이 긴급 지원을 요청했습니다.\n\n전선으로 이동하여 전세를 뒤집으십시오. 적을 격퇴하여 세력의 신뢰를 얻으십시오.</WA_CM_Frontline_Desc>
  
  <WA_CM_SiegeRelief_Name>포위망 돌파</WA_CM_SiegeRelief_Name>
  <WA_CM_SiegeRelief_Desc>함대 도착의 혼란을 틈타 적의 공세가 거세졌으며, 아군 전초 기지가 포위되어 함락 위기에 처했습니다. 수비대가 절박한 구조 신호를 보냈습니다. 성벽은 무너졌고 탄약은 바닥났으며 사상자가 속출하고 있습니다.\n\n전초 기지가 함락되기 전에 적의 포위망을 뚫고 수비대를 구출하십시오. 더 많은 생존자를 구할수록 보상은 커집니다.</WA_CM_SiegeRelief_Desc>
  
  <WA_CM_SupplyRequest_Name>물자 보급</WA_CM_SupplyRequest_Name>
  <WA_CM_SupplyRequest_Desc>동맹 세력에서 {0} {1}개를 요청했습니다. 세계 지도에 인도 지점이 표시되었습니다. 요청받은 물자로 상단을 구성하여 {2}일 이내에 배달하십시오.{3}\n\n물자 부족은 모든 군사 작전의 소리 없는 살인마와 같습니다. 귀하의 기여는 매우 중요합니다.</WA_CM_SupplyRequest_Desc>
  
  <WA_SupplyDelivered>아군에게 {0} {1}개를 성공적으로 전달했습니다. 귀하의 공로가 기록되었습니다.</WA_SupplyDelivered>
  <WA_SupplyTravelTime> 예상 이동 시간: {0}.</WA_SupplyTravelTime>
  <WA_SupplyDeliveryInfo>요청 물자: {0} x{1}\n만료까지 {2}</WA_SupplyDeliveryInfo>
  <WA_SupplyDeliverCmd>물자 전달</WA_SupplyDeliverCmd>
  <WA_SupplyDeliverCmdDesc>요청받은 {0} {1}개를 이 하차 지점에 전달합니다.</WA_SupplyDeliverCmdDesc>
  <WA_SupplyInsufficient>물자 부족. {0} {1}개가 필요합니다.</WA_SupplyInsufficient>
  <WA_SupplyDeliverConfirm>{0}(을)를 전달하시겠습니까? 아이템이 소모됩니다.</WA_SupplyDeliverConfirm>
  
  <WA_AllEnemiesDefeated>모든 적을 섬멸했습니다. 승리!</WA_AllEnemiesDefeated>
  <WA_SiteTimeout>임무 기한</WA_SiteTimeout>
  <WA_SiteTimeoutTip>임무가 만료되기까지 남은 시간입니다.</WA_SiteTimeoutTip>

  <WA_MC_RefugeeCampRaid_Name>습격: 저항군 난민 캠프</WA_MC_RefugeeCampRaid_Name>
  <WA_MC_RefugeeCampRaid_Desc>함대 수용으로 지사의 전력이 분산되자 저항군이 대담해졌습니다. 메가코프 감시 드론이 저항군 세력 성장의 기반이 되는 숨겨진 난민 캠프 중 한 곳을 찾아냈습니다. 기업 사령부는 징벌적 타격을 승인했습니다. 이 캠프에는 도망자, 탈영병, 그리고 알려진 선동가들이 숨어 있습니다.\n\n해당 지역으로 이동하여 저항군 세력을 소탕하십시오. 메가코프는 반대를 용납하지 않습니다.</WA_MC_RefugeeCampRaid_Desc>
  
  <WA_MC_Propaganda_Name>선전 방송</WA_MC_Propaganda_Name>
  <WA_MC_Propaganda_Desc>저항군이 함대 도착을 포섭 기회로 활용하고 있습니다. 기업은 대중의 여론을 확고히 붙잡아둘 필요가 있습니다. 메가코프가 귀하의 정착지에 선전 방송 콘솔을 보냈습니다. 이 고출력 송신기는 지역 전체에 기업 메시지를 뿌려 저항군의 포섭 활동을 무력화할 것입니다.\n\n콘솔을 설치하고 전력을 공급하여, {0}일 이내에 누적 {1}일 동안 방송을 유지하십시오. 저항군은 이를 파괴하려 들 것입니다. 어떤 대가를 치르더라도 콘솔을 사수하십시오.</WA_MC_Propaganda_Desc>
  
  <WA_BroadcastComplete>선전 방송 완료. 메가코프의 메시지가 지역 전역을 잠식했습니다. 임무 완수.</WA_BroadcastComplete>
  <WA_BroadcastStatus_Active>방송 중... {0} 남음</WA_BroadcastStatus_Active>
  <WA_BroadcastStatus_NoPower>전력 없음 — 방송 중단. {0} 남음</WA_BroadcastStatus_NoPower>
  <WA_BroadcastStatus_Complete>방송 완료</WA_BroadcastStatus_Complete>
  <WA_OverallDeadline>임무 마감: {0}</WA_OverallDeadline>
  <WA_OverallDeadlineTip>방송을 완료하기까지 남은 시간입니다.</WA_OverallDeadlineTip>
  
  <WA_MC_ShuttleDefense_Name>추락 왕복선 방어</WA_MC_ShuttleDefense_Name>
  <WA_MC_ShuttleDefense_Desc>함대 연락 업무를 수행하던 메가코프 수송선이 저항군의 대공 포화에 맞고 인근에 추락했습니다. 잔해에는 함대로 향하던 화물과 생존 승무원들이 있으며, 저항군 지상군이 기밀 자료를 탈취하기 위해 몰려들고 있습니다.\n\n추락 지점을 확보하고 메가코프 회수팀이 도착할 때까지 {0}일 동안 방어하십시오.</WA_MC_ShuttleDefense_Desc>

  <WA_RS_RefugeeCampRescue_Name>구출: 난민 캠프</WA_RS_RefugeeCampRescue_Name>
  <WA_RS_RefugeeCampRescue_Desc>메가코프는 함대 도착을 빌미로 저항군 지지자들에 대한 숙청을 강화하고 있습니다. 울페인 난민 캠프가 메가코프 정찰 드론에 발각되었으며, 타격 부대가 이미 이동 중입니다. 그곳의 민간인들—가족, 노인, 아이들—은 도망칠 곳이 없습니다.\n\n캠프로 이동하여 민간인들을 보호하십시오. 생존자가 많을수록 저항군 내에서의 명성이 높아질 것입니다.</WA_RS_RefugeeCampRescue_Desc>
  
  <WA_RS_CommJam_Name>통신 교란</WA_RS_CommJam_Name>
  <WA_RS_CommJam_Desc>함대 도착 시기에 맞춰, 메가코프는 요새화된 벙커에서 선전 방송국을 풀가동하고 있습니다. 전파를 장악해 반대 여론을 억누르고 저항군의 통신을 추적하려는 의도입니다.\n\n해당 지역으로 이동하여 무전기를 해킹해 은밀히 무력화하거나, 아예 파괴하십시오. 해킹은 조용하지만, 해커가 발각되면 시스템이 일시적으로 잠기며 메가코프가 지원군을 보낼 것입니다. 파괴하는 것은 빠르지만 마찬가지로 지원군을 부를 것입니다.\n\n방송국은 자동 포탑으로 방어되고 있으며 경비 병력이 상주할 수 있습니다.</WA_RS_CommJam_Desc>
  
  <WA_CommJam_Reinforcements>메가코프가 침입을 감지했습니다! 지원군이 오고 있습니다!</WA_CommJam_Reinforcements>

<WA_RS_StorageRaid_Name>보관 시설 습격</WA_RS_StorageRaid_Name>
  <WA_RS_StorageRaid_Desc>저항군 스파이들이 현재 도착한 함대를 위해 물자를 비축하고 있는 메가코프 보관 시설을 찾아냈습니다. 이곳은 무기, 부품, 의료품이 가득한 요새화된 창고 단지입니다. 습격에 성공하면 함대의 재보급을 차단하고 수개월 동안 저항군 작전을 지속할 수 있는 자원을 확보할 수 있습니다.\n\n방어선을 뚫고 가능한 한 많은 물자를 탈취하십시오. 시설은 포탑과 무장 경비병들로 보호되고 있습니다.</WA_RS_StorageRaid_Desc>

  <WA_Ending_ShuttleCountdown>왕복선 준비 중: {0}</WA_Ending_ShuttleCountdown>
  <WA_Ending_ShuttleCountdownTip>탈출 왕복선이 발사 준비를 마칠 때까지 남은 시간입니다.</WA_Ending_ShuttleCountdownTip>
  <WA_Ending_MC_SiteCountdown>왕복선 이동 중: {0}</WA_Ending_MC_SiteCountdown>
  <WA_Ending_MC_SiteCountdownTip>왕복선이 지사에 도착할 때까지 남은 시간입니다.</WA_Ending_MC_SiteCountdownTip>
  <WA_Ending_DepartLabel>별들을 향해 출발</WA_Ending_DepartLabel>
  <WA_Ending_DepartDesc>정착민들을 태우고 왕복선을 발사합니다. 탑승한 모든 정착민은 이 변방계를 영원히 떠나게 됩니다.</WA_Ending_DepartDesc>
  <WA_Ending_NoColonistsLoaded>탑승한 정착민이 없습니다. 먼저 정착민들에게 왕복선에 타도록 명령하십시오.</WA_Ending_NoColonistsLoaded>
  <WA_Ending_ShuttleReadyLabel>탈출 왕복선 준비 완료</WA_Ending_ShuttleReadyLabel>
  <WA_Ending_ShuttleReadyText>왕복선이 출발 준비를 마쳤습니다. 정착민들을 태우고 발사하여 이 변방계에서 탈출하십시오.</WA_Ending_ShuttleReadyText>
  <WA_Ending_Resistance_ShuttleReady>성간 드라이브 충전이 완료되었습니다. 왕복선 발사 준비 완료! 메가코프의 병력에 압도당하기 전에 사람들을 태우고 탈출하십시오.</WA_Ending_Resistance_ShuttleReady>
  <WA_Ending_MegaCorp_ShuttleReady>메가코프 왕복선이 지사에 도착했습니다. 사람들과 함께 탑승하여 저 별들 사이에 있는 기업 본부로 승천하십시오.</WA_Ending_MegaCorp_ShuttleReady>

  <WA_Ending_MC_ReinforcementLabel>메가코프 증원군</WA_Ending_MC_ReinforcementLabel>
  <WA_Ending_MC_ReinforcementText>메가코프 왕복선이 안뜰에 착륙하고 있습니다. 방어력을 보강하기 위해 기업군 병사 {0}명이 배치됩니다.</WA_Ending_MC_ReinforcementText>
  <WA_Ending_MC_EmpBatteryLabel>전력망 EMP 타격</WA_Ending_MC_EmpBatteryLabel>
  <WA_Ending_MC_EmpBatteryText>저항군 전방 관측병들이 귀하의 축전지 중 하나를 표적으로 EMP 타격을 요청했습니다. 충격 지점 주변의 전력 시스템이 마비될 것입니다.</WA_Ending_MC_EmpBatteryText>
  <WA_Ending_MC_BoundaryStrikeLabel>저항군 포격 구역</WA_Ending_MC_BoundaryStrikeLabel>
  <WA_Ending_MC_BoundaryStrikeText>저항군이 지사 근처까지 진격하는 데 실패하자, 전방 주둔지에서 EMP 및 고폭탄 포격을 가하고 있습니다. 곧 포격이 시작될 예정이니 표시된 구역에서 대피하십시오.</WA_Ending_MC_BoundaryStrikeText>

  <WA_ShuttleRaidLabel>왕복선 습격: {0}</WA_ShuttleRaidLabel>
  <WA_ShuttleRaidText>{0} 세력이 정착지를 공격하기 위해 왕복선로 강습하고 있습니다.\n\n공격자 {1}명이 연막으로 표시된 {2}곳의 낙하 지점에 배치되었습니다.</WA_ShuttleRaidText>
  <WA_Final_MC_VIPMoodWarning>임원의 기분이 나빠지고 있습니다. 생활 환경을 개선하지 않으면 시찰이 실패로 돌아갈 것입니다.</WA_Final_MC_VIPMoodWarning>
  <WA_Final_MC_VIPMoodFailed>임원의 무드가 너무 오랫동안 허용치 미만으로 방치되었습니다. 시찰은 실패했으며, 메가코프는 귀하를 함대에 초대하지 않을 것입니다.</WA_Final_MC_VIPMoodFailed>
  
  <WA_SupplyRunDeadline>물자 배달 기한</WA_SupplyRunDeadline>
  <WA_SupplyRunDeadlineTip>물자 보급을 완료하기까지 남은 시간입니다.</WA_SupplyRunDeadlineTip>
  <WA_DefendDeadline>방어 타이머</WA_DefendDeadline>
  <WA_DefendDeadlineTip>성공을 위해 이 타이머가 만료될 때까지 생존하십시오.</WA_DefendDeadlineTip>
  <WA_EndingDeadline>왕복선 출발 기한</WA_EndingDeadline>
  <WA_EndingDeadlineTip>탈출 왕복선이 떠나기 전까지 남은 시간입니다.</WA_EndingDeadlineTip>

  <WA_EndingIntro>이 변방계에서 써 내려온 여러분의 정착지 이야기가 결말에 도달했습니다.</WA_EndingIntro>
  <WA_Ending_MegaCorp_Text>수년간 메가코프에 보여준 변치 않는 충성심을 통해, 귀하의 정착지는 모성 함대에 탑승할 자격을 얻었습니다. 함대에서 보낸 왕복선이 지사를 떠나 궤도로 솟구쳐 오를 때, 그 안에는 별들 사이에서 펼쳐질 새로운 삶에 대한 약속이 담겨 있었습니다.\n\n왕복선이 대기권을 뚫고 올라가며 변방계의 모습은 점점 작아집니다. 얼어붙은 툰드라, 타는 듯한 사막, 그리고 적대적인 야생동물들은 이제 기억 속으로 사라집니다. 눈앞에는 함대가, 그 너머에는 기업의 권력이 곧 유일한 법인 울페인 문명의 심장, 모성이 기다리고 있습니다.\n\n이 새로운 삶이 보상이 될지, 아니면 화려한 새장이 될지는 시간이 말해줄 것입니다. 하지만 이 변방계의 먼지 속에서 맺어진 유대와 치러낸 전투, 그리고 내렸던 선택들은 결코 잊히지 않을 것입니다.</WA_Ending_MegaCorp_Text>
  <WA_Ending_Resistance_Text>불가능해 보였던 역경을 뚫고, 귀하는 새로 도착한 함대 속에 숨어있던 저항군 우호 함선들에 도달했습니다. 메가코프의 지사를 급습하고 저항군 함선에 구조 신호를 보냄으로써, 귀하는 단순한 전투로는 얻을 수 없었던 울페인 모성으로의 귀환 경로를 확보했습니다.\n\n왕복선이 대기권을 벗어나며 변방계가 멀어집니다. 탑승한 모든 울페인은 눈에 보이거나 보이지 않는 흉터를 지니고 있습니다. 하지만 그들은 메가코프가 수 세대 동안 말살하려 했던 것, 즉 고향으로 돌아간다는 희망 또한 품고 있습니다.\n\n함대는 이미 모성을 향해 뱃머리를 돌리고 있습니다. 별들 너머 어딘가에는 울페인들이 자유롭게 살아가며, 오래된 왕가의 혈통이 여전히 의미를 갖고, 메가코프의 감시 드론이 하늘을 더럽히지 않는 세상이 있습니다. 그리고 마침내 오늘, 그곳이 손에 닿을 거리에 들어왔습니다. 싸움은 아직 끝나지 않았습니다. 하지만 오늘, 살아생전 처음으로 여러분은 자유롭습니다.</WA_Ending_Resistance_Text>
  <WA_EndingEnding>그렇게 한 장의 이야기가 막을 내립니다.</WA_EndingEnding>
  <WA_EndingSong>변방계의 노래</WA_EndingSong>

  <WA_ShuttleHackExecuted>해킹된 메가코프 왕복선이 근처에 추락합니다. 물자가 흩어지겠지만, 생존한 승무원들은 적대적일 것입니다.</WA_ShuttleHackExecuted>
  <WA_ArtilleryArrived>메가코프 포병대가 도착하여 박격포 진지를 구축하고 있습니다.</WA_ArtilleryArrived>
  <WA_Artillery2NoSpot>박격포를 배치하기에 적합한 공간이 없습니다. 더 탁 트인 장소를 선택하십시오.</WA_Artillery2NoSpot>
  <WA_ArtilleryAssaulting>포병대가 박격포를 잃고 적과 직접 교전을 시작했습니다.</WA_ArtilleryAssaulting>
  <WA_ArtilleryLeaving>포병대의 배치가 완료되었습니다. 그들이 지역에서 철수하고 있습니다.</WA_ArtilleryLeaving>
  <WA_AssaultTeamArrived>저항군 돌격대가 사방에서 몰려오고 있습니다!</WA_AssaultTeamArrived>
  <WA_DroneSwarmArrived>울페인 공격 드론 떼가 모든 맵 가장자리에서 배치되었습니다.</WA_DroneSwarmArrived>
  
  <WA_NightOnly>야간 작전 전용 (18:00~05:00)</WA_NightOnly>
  <WA_NightRaidArrived>저항군 야간 습격대가 어둠을 틈타 배치되었습니다.</WA_NightRaidArrived>
  <WA_NightRaidWrongTime>야간 습격은 18:00에서 05:00 사이에만 호출할 수 있습니다.</WA_NightRaidWrongTime>
  
  <WA_RegularArmyArrived>메가코프 정규군 병력이 왕복선을 타고 도착하고 있습니다.</WA_RegularArmyArrived>
  <WA_ShuttleArrived>울페인 수송선이 도착했습니다.</WA_ShuttleArrived>
  
  <WA_SpyIntelReceived>스파이망이 새로운 임무 기회를 포착했습니다.</WA_SpyIntelReceived>
  <WA_SpyNoIntel>스파이들이 이번에는 유용한 정보를 찾지 못했습니다.</WA_SpyNoIntel>
  
  <WA_WelfareDropped>메가코프 직원 복지 물자가 전달되었습니다.</WA_WelfareDropped>
  <WA_FoodDropArrived>수송 포드를 통해 {0} {1}(이)가 배달되었습니다.</WA_FoodDropArrived>

  <WA_LaborHelpArrivedTitle>울페인 노동자 도착</WA_LaborHelpArrivedTitle>
  <WA_LaborHelpArrivedText>정착지를 돕기 위해 울페인 노동자들이 왕복선을 타고 도착했습니다. 근무 기간이 끝나면 왕복선이 그들을 데리러 올 것입니다.</WA_LaborHelpArrivedText>
  <WA_LaborHelpShuttleArrivedTitle>왕복선 도착</WA_LaborHelpShuttleArrivedTitle>
  <WA_LaborHelpShuttleArrivedText>울페인 노동자들을 데려갈 왕복선이 도착했습니다. 왕복선이 떠나기 전에 모두 탑승했는지 확인하십시오.</WA_LaborHelpShuttleArrivedText>
  <WA_LaborHelpDepartShuttle>왕복선을 타고 떠나야 함</WA_LaborHelpDepartShuttle>
  <WA_LaborHelpLaborerDiedTitle>노동자 사망</WA_LaborHelpLaborerDiedTitle>
  <WA_LaborHelpLaborerDiedText>정착지를 돕기 위해 파견된 울페인 노동자가 사망했습니다.</WA_LaborHelpLaborerDiedText>

  <WA_Final_RS_CommBase_Name>통신 기지 습격</WA_Final_RS_CommBase_Name>
  <WA_Final_RS_CommBase_Desc>울페인 군사 함대가 모성에서 도착했으며, 메가코프 행성 지사는 이들을 맞이하느라 분주합니다. 의심을 사지 않고 함대 내 저항군 장악 함선에 탑승하려면, 먼저 메가코프의 모든 행성 통신을 담당하는 통신 기지를 파괴해야 합니다.\n\n통신 기지로 이동하여 송신기를 해킹하거나 파괴하십시오. 이는 메가코프의 눈을 멀게 하여 저항군 함대가 귀하를 안전하게 구조할 수 있게 해줄 것입니다.</WA_Final_RS_CommBase_Desc>

  <WA_Prep_RS_EmpireNego_Name>준비: 제국 협상</WA_Prep_RS_EmpireNego_Name>
  <WA_Prep_RS_EmpireNego_Desc>저항군이 제국과의 외교 정상회담을 마련했습니다. 두 세력의 대표단이 2일간의 협상을 위해 왕복선을 타고 정착지에 도착할 것입니다.\n\n회담 기간 동안 모든 외교관의 기분을 좋게(25% 이상) 유지하십시오. 메가코프는 회담을 방해하기 위해 8~14시간마다 습격대를 보낼 것입니다.\n\n성공 시, 제국은 지사 습격 중에 군사 증원군을 제공할 것입니다.</WA_Prep_RS_EmpireNego_Desc>

  <WA_Prep_MC_EmpireNego_Name>준비: 제국 협상</WA_Prep_MC_EmpireNego_Name>
  <WA_Prep_MC_EmpireNego_Desc>메가코프가 제국과의 외교 정상회담을 마련했습니다. 두 세력의 대표단이 2일간의 협상을 위해 왕복선을 타고 정착지에 도착할 것입니다.\n\n회담 기간 동안 모든 외교관의 기분을 좋게(25% 이상) 유지하십시오. 저항군은 회담을 방해하기 위해 8~14시간마다 습격대를 보낼 것입니다.\n\n성공 시, 제국은 지사 방어 중에 군사 증원군을 제공할 것입니다.</WA_Prep_MC_EmpireNego_Desc>

  <WA_Prep_RS_StorageRaid_Name>준비: 보관 시설 습격</WA_Prep_RS_StorageRaid_Name>
  <WA_Prep_RS_StorageRaid_Desc>현재 함대용 물자를 비축 중인 메가코프 보관 시설을 타격하면 지사의 방어력을 직접적으로 약화할 수 있습니다. 시설을 습격하여 박격포 탄약, 포탑 시스템, 전력 예비분을 파괴하십시오.\n\n성공 시 지사 습격 중에 적의 박격포탄이 1/4로 줄고, 포탑의 절반이 고장 나며, 축전지 용량이 1/3로 감소합니다.</WA_Prep_RS_StorageRaid_Desc>

  <WA_Prep_RS_Supply_Name>준비: 물자 보급</WA_Prep_RS_Supply_Name>
  <WA_Prep_RS_Supply_Desc>지사 습격의 성패는 초기 몇 분 안에 결정될 것입니다. 저항군은 이미 기지 사거리 내에 포병대를 배치했지만, 제대로 된 개전 포격을 가하기 위한 물자가 부족합니다. 필요한 장비를 배달하면 포병대가 축전지와 입구에 정밀 사격을 가해, 여러분의 진입을 위해 방어선을 박살 낼 수 있을 것입니다.\n\n필요 물자:\n{0}\n\n성공 시 습격 시작과 동시에 축전지 및 진입로를 겨냥한 포격 지원이 시작됩니다.</WA_Prep_RS_Supply_Desc>
  <WA_Prep_RS_SupplyStrikeLabel>포격 지원</WA_Prep_RS_SupplyStrikeLabel>
  <WA_Prep_RS_SupplyStrikeText>물자 준비 덕분에 아군의 포격 지원이 시작됩니다. 충격 구역에서 대피하십시오.</WA_Prep_RS_SupplyStrikeText>

  <WA_Prep_RS_CommJam_Name>준비: 통신 교란</WA_Prep_RS_CommJam_Name>
  <WA_Prep_RS_CommJam_Desc>지사가 위기에 처하면 메가코프는 전 행성의 전초 기지로부터 왕복선 증원군을 호출할 것입니다. 그리고 그 모든 명령은 행성 전역에 흩어진 통신 중계기를 거칩니다. 습격이 시작되기 전에 중계기를 침묵시킨다면, 지사는 고립된 채 싸워야 할 것입니다.\n\n통신 중계기로 이동하여 해킹하거나 파괴하십시오. 시설은 자동 포탑과 경비대가 지키고 있습니다. 성공 시 습격 중 메가코프 증원군의 도착을 막을 수 있습니다.</WA_Prep_RS_CommJam_Desc>

  <WA_Prep_RS_AlliedRescue_Name>준비: 아군 구조</WA_Prep_RS_AlliedRescue_Name>
  <WA_Prep_RS_AlliedRescue_Desc>습격대의 일부가 메가코프의 소탕 작전에 휘말려 퇴로가 차단된 채 포위되었습니다. 이들은 지사 돌파의 선봉을 맡을 베테랑 전사들로, 이들을 잃는 것은 습격 부대에 치명적입니다. 지금 그들에게 도달하면 공격이 시작될 때 공중 강습 증원군으로 합류할 것입니다.\n\n메가코프의 포위망을 뚫고 갇힌 전사들을 구출하십시오. 성공 시 습격 중에 두 차례에 걸쳐 저항군 수송 포드 증원군이 도착합니다.</WA_Prep_RS_AlliedRescue_Desc>

  <WA_Prep_RS_OutpostRaid_Name>준비: 전초 기지 습격</WA_Prep_RS_OutpostRaid_Name>
  <WA_Prep_RS_OutpostRaid_Desc>지사 수비대는 행성 전역의 전초 기지에서 순환 근무를 서는 병력들로 구성됩니다. 전초 기지 하나를 타격하면 지사의 방어 인력도 얇아지는 도미노 효과가 발생합니다. 정보에 따르면 근처의 한 전초 기지가 현재 병력을 교대 중입니다. 지금이 최소한의 비용으로 최대의 피해를 줄 기회입니다.\n\n전초 기지를 습격하여 수비대를 섬멸하십시오. 성공 시 지사 습격 중의 전체적인 위협 수준이 20% 감소합니다.</WA_Prep_RS_OutpostRaid_Desc>

  <WA_Prep_MC_CommAdjust_Name>준비: 통신 조정</WA_Prep_MC_CommAdjust_Name>
  <WA_Prep_MC_CommAdjust_Desc>함대의 왕복선 접근은 행성 통신 인프라를 통해 전달되는 항법 데이터에 의존하며, 이는 하강 중에 계속 업데이트됩니다. 연결 품질이 나쁘면 왕복선은 더 긴 경로로 돌아와야 하므로 도착이 늦어집니다. 정착지에 방송 콘솔을 설치하고 함대의 항법 시스템과 동기화 상태를 유지하면, 왕복선이 최단 경로로 진입할 수 있습니다.\n\n방송 콘솔을 설치하고 {0}일 이내에 누적 {1}일 동안 전력을 유지하십시오. 성공 시 지사 방어 중 왕복선 도착 시간이 2시간 단축됩니다.</WA_Prep_MC_CommAdjust_Desc>

  <WA_Prep_MC_AlliedRescue_Name>준비: 아군 구조</WA_Prep_MC_AlliedRescue_Name>
  <WA_Prep_MC_AlliedRescue_Desc>지사 방어를 위해 대기 중이던 메가코프 분대가 순찰 도중 저항군의 매복에 걸려 포위되었습니다. 그들을 구출하지 못하면 방어전 중에 도착할 지원 왕복선의 병력 수가 원래 계획보다 현저히 적어질 것입니다. 포위망을 뚫는다면 지원군이 훨씬 강력해질 것입니다.\n\n갇힌 분대에게 도달하여 저항군의 포위망으로부터 그들을 구출해내십시오. 성공 시 지원 왕복선의 병력 규모가 초기 방어자의 1/4에서 1/3 수준으로 증가합니다.</WA_Prep_MC_AlliedRescue_Desc>

  <WA_Prep_MC_ShuttleDefense_Name>준비: 왕복선 방어</WA_Prep_MC_ShuttleDefense_Name>
  <WA_Prep_MC_ShuttleDefense_Desc>함대의 하강 계획을 조정하던 메가코프 왕복선이 저항군의 대공 포화에 맞고 정착지 근처에 추락했습니다. 승무원들은 함대 도킹 코드와 지원 병력 명단을 소지하고 있습니다. 이것이 저항군 손에 들어가면 방어전의 지원 왕복선들이 직접적인 표적이 될 것입니다. 저항군 지상군이 이미 추락 지점으로 모여들고 있습니다.\n\n추락 지점을 확보하고 회수팀이 도착할 때까지 사수하십시오. 성공 시 지사 방어전 시작 7~8시간 후에 왕복선 3대에 나누어 탄 울페인 병사 15명이 지원군으로 도착합니다.</WA_Prep_MC_ShuttleDefense_Desc>

  <WA_Prep_MC_EnemyBaseRaid_Name>준비: 적 기지 습격</WA_Prep_MC_EnemyBaseRaid_Name>
  <WA_Prep_MC_EnemyBaseRaid_Desc>저항군이 행성 전역의 거주지로부터 지사 습격을 위한 병력을 집결시키고 있습니다. 집결이 완료되기 전에 거주지 중 하나를 타격하면 귀하에게 향하는 적의 전력을 눈에 띄게 깎아낼 수 있습니다. 정보부가 현재 병력이 집결 중인 저항군 거주지를 특정했습니다.\n\n거주지를 습격하여 집결한 병력들을 소탕하십시오. 성공 시 지사 방어 중 저항군의 위협 수치가 20% 감소합니다.</WA_Prep_MC_EnemyBaseRaid_Desc>

  <WA_Prep_MC_Maintenance_Name>준비: 유지보수</WA_Prep_MC_Maintenance_Name>
  <WA_Prep_MC_Maintenance_Desc>메가코프 기술자들이 방어전에 앞서 지사의 전투 자산을 완전한 가동 상태로 만들기 위해 의료품, 군수품, 그리고 울페인 합금을 필요로 하고 있습니다. 상단을 구성하여 나열된 물자를 근처 보급 지점으로 전달하십시오.\n\n성공 시 지사 소탕 퀘스트 중에 내부 방어자로 '군용 거대 메카노이드'가 배치됩니다.\n\n{0}</WA_Prep_MC_Maintenance_Desc>

  <WA_Prep_MC_StorageDefense_Name>준비: 보관 시설 방어</WA_Prep_MC_StorageDefense_Name>
  <WA_Prep_MC_StorageDefense_Desc>지사의 예비 장비를 보관 중인 메가코프 보관 시설이 저항군 습격자들의 공격을 받고 있습니다. 시설이 함락되기 전에 도달하여 적들을 몰아내십시오. 초기 공격으로 인해 포탑과 박격포의 절반이 이미 정지된 상태입니다.\n\n성공 시 지사 소탕 퀘스트 중에 축전지가 완전히 충전되어 있으며 모든 포탑이 정상 작동합니다. 실패 시 축전지는 20%만 충전되어 있으며 각 포탑은 40% 확률로 고장 난 상태가 됩니다.</WA_Prep_MC_StorageDefense_Desc>

  <WA_Prep_NegotiationTimer>협상 기간: {0}</WA_Prep_NegotiationTimer>
  <WA_Prep_NegotiationTimerTip>외교관들의 기분을 좋게 유지하며 이 타이머가 만료될 때까지 기다리십시오.</WA_Prep_NegotiationTimerTip>
  <WA_Prep_EmpireNego_ArrivedLabel>외교 대표단 도착</WA_Prep_EmpireNego_ArrivedLabel>
  <WA_Prep_EmpireNego_ArrivedText>외교 대표단이 도착했습니다. 적들이 협상을 방해하려고 시도하는 2일 동안 모든 외교관을 편안하게 모시십시오.</WA_Prep_EmpireNego_ArrivedText>
  <WA_FriendlyReinforcementArrived>{0}(이)가 증원군으로 병사 {1}명을 보냈습니다!</WA_FriendlyReinforcementArrived>
  <WA_WolfeinShuttleReinforcementArrived>왕복선을 탄 울페인 병사 {0}명이 증원군으로 도착합니다!</WA_WolfeinShuttleReinforcementArrived>

  <WA_PrepSupplyInfo>필요 물자:\n{0}</WA_PrepSupplyInfo>
  <WA_PrepSupplyDeliverDesc>필요한 모든 물자를 이 인도 지점에 전달하십시오.</WA_PrepSupplyDeliverDesc>
  <WA_PrepSupplyConfirm>필요한 물자를 모두 전달하시겠습니까? 아이템이 소모됩니다.</WA_PrepSupplyConfirm>
  <WA_PrepSupplyDelivered>모든 물자가 성공적으로 전달되었습니다. 아군 부대가 이제 습격을 위해 더 좋은 장비를 갖추게 되었습니다.</WA_PrepSupplyDelivered>

  <WA_Clear_RS_Name>지사 습격</WA_Clear_RS_Name>
  <WA_Clear_RS_Desc>새로 도착한 함대 속에 숨어있는 저항군 우호 함선들과 접선할 때가 왔습니다. 메가코프의 행성 지사를 습격하고 내부 콘솔을 사용하여 함선 중 하나에 구조를 요청하십시오.\n\n수비대와 포탑의 파상공세를 뚫고 콘솔을 해킹하면 저항군 측 함대에서 귀하를 데리러 왕복선을 보낼 것입니다. 콘솔을 해킹하지 않더라도 몇 시간 후에 맵 중앙으로 왕복선이 자동으로 도착합니다.\n\n왕복선에 탑승하여 함대로 잠입한 뒤, 울페인 모성을 향한 여정을 시작하십시오.\n\n준비 임무는 별도로 수행 가능합니다. 이는 선택 사항이지만, 완료하면 지사의 방어력을 약화하거나 습격 중에 증원군을 얻을 수 있습니다.</WA_Clear_RS_Desc>
  <WA_Clear_RS_ShuttleCountdown>왕복선 도착: {0}</WA_Clear_RS_ShuttleCountdown>
  <WA_Clear_RS_ShuttleCountdownTip>왕복선이 자동으로 도착하기까지 남은 시간입니다. 콘솔을 해킹하면 더 빨리 호출할 수 있습니다.</WA_Clear_RS_ShuttleCountdownTip>
  <WA_Clear_RS_EnemyReinforcementLabel>메가코프 증원군 등장!</WA_Clear_RS_EnemyReinforcementLabel>
  <WA_Clear_RS_EnemyReinforcementText>메가코프가 지사를 방어하기 위해 왕복선로 추가 병력 {0}명을 배치했습니다!</WA_Clear_RS_EnemyReinforcementText>
  <WA_Clear_RS_ShuttleReadyLabel>왕복선 도착</WA_Clear_RS_ShuttleReadyLabel>
  <WA_Clear_RS_ShuttleReadyText>함대 내 우호 함선에서 보낸 왕복선이 착륙했습니다! 사람들과 함께 탑승하여 함대로 잠입하고, 울페인 모성으로의 여정을 시작하십시오.</WA_Clear_RS_ShuttleReadyText>

  <WA_Clear_MC_Name>기업적 승천</WA_Clear_MC_Name>
  <WA_Clear_MC_Desc>귀하의 헌신적인 봉사로 인해 새로 도착한 함대에 정식으로 초대받았습니다. 함대에서 보낸 왕복선이 귀하의 일행을 태우기 위해 메가코프 지사에 착륙할 것입니다. 지사로 이동하여 왕복선을 기다리십시오. 도착까지는 14시간이 소요됩니다.\n\n대기하는 동안 저항군은 왕복선을 탈취하기 위해 총공세를 펼칠 것입니다. 공격은 30~90분마다 들이닥칠 것입니다. 지사의 수비대 병력이 여러분과 함께 싸울 것입니다.\n\n왕복선이 도착할 때까지 살아남아 탑승하고, 함대를 향해—그리고 울페인 모성을 향해 승천하십시오.\n\n준비 임무는 별도로 수행 가능합니다. 이는 선택 사항이지만, 완료하면 왕복선 도착 시간을 단축하거나, 증원군을 늘리거나, 적의 공세를 약화할 수 있습니다.</WA_Clear_MC_Desc>
  <WA_Clear_MC_ShuttleCountdown>왕복선 이동 중: {0}</WA_Clear_MC_ShuttleCountdown>
  <WA_Clear_MC_ShuttleCountdownTip>함대 왕복선이 지사에 도착하기까지 남은 시간입니다.</WA_Clear_MC_ShuttleCountdownTip>
  <WA_Clear_MC_ShuttleReadyLabel>함대 왕복선 도착</WA_Clear_MC_ShuttleReadyLabel>
  <WA_Clear_MC_ShuttleReadyText>함대에서 보낸 왕복선이 지사에 도착했습니다! 사람들과 함께 탑승하여 함대에 합류하고, 울페인 모성으로의 여정을 시작하십시오.</WA_Clear_MC_ShuttleReadyText>

  <WA_BetrayalTitle>배신 — 헌신 대상 변경</WA_BetrayalTitle>
  <WA_BetrayalDesc>귀하의 행동으로 인해 메가코프와의 동맹이 돌이킬 수 없이 파괴되었습니다. 그들의 적을 도움으로써 귀하는 기업의 반역자로 낙인찍혔습니다. 이제 메가코프 군대는 귀하를 적대적으로 간주할 것입니다.\n\n반면 저항군은 귀하의 저항을 눈여겨보았습니다. 그들은 이제 귀하를 아군으로 간주합니다. 귀하의 헌신 대상이 저항군으로 변경되었습니다.</WA_BetrayalDesc>
  
  <WA_ShuttleDestroyedTitle>왕복선 파괴 — 저항군의 길</WA_ShuttleDestroyedTitle>
  <WA_ShuttleDestroyedDesc>메가코프의 회수 왕복선이 파괴되었습니다. 난민들을 인계할 방법이 사라짐에 따라, 귀하는 결과적으로 메가코프에 대항하게 되었습니다. 난민들은 자유를 찾았으며, 저항군은 이제 귀하를 아군으로 간주합니다.\n\n메가코프는 이 모욕을 잊지 않을 것입니다.</WA_ShuttleDestroyedDesc>

  <WA_CarpetBomb_SelectEnd>융단 폭격이 끝날 지점을 선택하십시오.</WA_CarpetBomb_SelectEnd>
  <WA_CarpetBomb_NeedDistinct>종료 지점은 시작 지점과 달라야 합니다.</WA_CarpetBomb_NeedDistinct>
  <WA_CarpetBomb_TooFar>융단 폭격 거리는 {0}타일을 초과할 수 없습니다.</WA_CarpetBomb_TooFar>

<WA_EscapeIntro_LetterLabel>짐칸에 갇히다</WA_EscapeIntro_LetterLabel>
  <WA_EscapeIntro_LetterText>당신은 노예, 범죄자, 저항군, 혹은 단순한 수송 인원으로서 트럭 뒷좌석에 실려 가고 있습니다. 지금까지 메가코프의 통제 아래 있었던 당신의 삶에는 '자유'라는 개념이 들어설 자리가 없었습니다.\n\n어두컴컴한 짐칸 안에서 당신은 암울한 미래를 반추합니다...</WA_EscapeIntro_LetterText>
  
  <WA_MegaCorpHuntStart>저항군은 침묵했습니다. 이제 메가코프 병사들이 당신에게 시선을 돌렸습니다.</WA_MegaCorpHuntStart>

  <WA_EscapeOutro_LetterLabel>열린 문</WA_EscapeOutro_LetterLabel>
  <WA_EscapeOutro_LetterText>트럭이 격렬하게 요동치더니 급정거합니다. 잠시 후 밖에서 폭발음과 총성이 터져 나옵니다. 혼란을 파악하려 애쓰는 사이, 눈앞의 화물칸 문이 유탄에 맞고 찢겨 나갑니다.\n\n어쩌면 이것이 유일한 기회일지도 모릅니다.\n\n맵의 가장자리에 도달하여 상단을 구성하고 새로운 장소로 이동하세요.</WA_EscapeOutro_LetterText>

  <WA_SourceQuestName_InjuredSlave>부상당한 노예 구조</WA_SourceQuestName_InjuredSlave>
  <WA_SourceQuestName_LostSoldier>실종된 병사 회수</WA_SourceQuestName_LostSoldier>
</LanguageData>