<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Bulwark.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Bulwark)        -&gt;[deity0_name]께서 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하시길: "밤은 이미 깊었고, 낮이 가까이 왔으니, 어둠의 일을 버리고 빛의 갑옷을 입자."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Bulwark)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 악마의 간계를 견딜 수 있도록 갑옷을 신성하게 하였다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Bulwark)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서 [memberNamePlural](은)는 [deity0_name]의 영광을 위해 수많은 빛나는 갑옷이 제작된 무기고를 세웠다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Bulwark)        -&gt;탐욕스러운 [foeLeader](이)가 자신의 병사들에게 모든 갑옷을 주기 위해 [deity0_name]의 뜻을 거스르고 모든 갑옷을 훔치려 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Bulwark)     -&gt;우리 전사들 중 가장 위대한 [founderName](은)는 [deity0_name]에게 [foeLeader]의 계획을 경고받았고, [foeLeader_pronoun](이)가 무기고를 공격했을 때 많은 경비대가 그를 기다리고 있었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Bulwark)         -&gt;[foeLeader](은)는 신속하게 심판을 받고 유죄 판결을 받아 [deity0_name]의 뜻에 반하는 죄로 처형되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Bulwark)           -&gt;[founderName](은)는 중세 세계의 대장장이였다. [founder_pronoun](은)는 가끔 자신의 행성에 착륙하는 우주선을 보았고, [founder_possessive] 기술이 별들 사이에서 더 잘 사용될 것임을 알았다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Bulwark)    -&gt;[founderName](은)는 자신의 후진적인 고향 행성을 떠나 변방계 전역에 새로운 갑옷 제작 기술을 전파했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Bulwark)         -&gt;우리 공동체에서 가장 견고한 갑옷 제작자가 한때 나에게 대장장이의 역사를 가르쳐주었다. 제대로 설계된 갑옷이 생명을 구할 수 있다는 것을 설명했다. 그는 나에게</li>
    <li>lesson(tag=meme_Bulwark)              -&gt;갑옷에 균열이 있다면, 상대는 그것을 찾아낼 것이다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Bulwark) -&gt;강인함은 생각의 지도자이며, 의지의 갑옷이자, 이성의 요새이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Bulwark)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재로, 그들의 마음은 물리적 및 메타버셜 의미에서 난공불락의 요새에 있다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Bulwark)     -&gt;초월공학자들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 존중하지 않을 것이다. 변방계는 위험한 곳이며, 견고한 방어 없이 강한 자들에게 괴롭힘을 당하게 된다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Bulwark) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 자신을 제대로 방어할 수 있는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Bulwark)    -&gt;영혼들은 힘을 중요시한다. 그러나 단순한 육체적 힘이 아니라, 자신을 방어할 줄 아는 강인함을 중요시한다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Bulwark)     -&gt;영혼들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 전혀 존중하지 않을 것이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Bulwark) -&gt;[itIsSaid] 어떤 공격도 견딜 수 있는 자들만이 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 되어 그들과 하나가 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Bulwark)-&gt;우리 주변의 기이한 존재들은 항상 우리를 공격하려 하고, 우리의 결의를 약화시키려 한다. 우리는 그들의 맹공을 저항하는 요새가 될 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Bulwark)-&gt;이런 비밀 지식은 많은 사람들에게 귀중하며, 그들은 우리에게서 그것을 훔치려 할 것이다. 우리가 제대로 방어해야만 그들의 비겁한 공격을 저항할 수 있다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Bulwark)-&gt;[itIsSaid] 우리는 곤충들처럼, 우리의 제작한 놀라운 금속 갑옷으로 스스로를 방어할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Bulwark)-&gt;모두가 우리를 막으려 할 것이나, 그들은 우리의 갑옷에 부딪혀 파괴될 것이다. 우리는 막을 수 없다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Bulwark)-&gt;회사의 보안 문제를 매우 심각하게 받아들인다는 점을 상기시켜드립니다. 최근의 사이버 보안 위협을 방지하기 위해 회사 전반에 걸쳐 2주마다 비밀번호 변경 정책을 시행하고 있습니다. 기억하십시오, 최고의 방어는... 좋은 방어입니다!</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Bulwark)-&gt;이 생명체들은 때때로 우리에게 적대적일 수 있으며, 우리의 식민지를 위협할 경우 제대로 방어하는 것이 좋을 것이다.</li>
  </AM_Bulwark.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>