<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Gladiator.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Gladiator)        -&gt;[deity0_name]께서 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하시길: "적의 눈동자가 보이지 않을 때 그를 죽이면, 너희는 나에게 겁쟁이에 불과하다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Gladiator)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 근접 무기 전문가가 되었으며, 기꺼이 전투에 뛰어들었다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Gladiator)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서 [memberNamePlural](은)는 무기고를 세웠고, 그곳에서 수많은 근접 무기가 [deity0_name]의 영광을 위해 제작되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Gladiator)        -&gt;탐욕스러운 [foeLeader](이)가 자신의 병사들에게 모든 검을 주기 위해 [deity0_name]의 뜻을 거스르고 모든 검을 훔치려 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Gladiator)     -&gt;우리 전사들 중 가장 위대한 [founderName](은)는 [deity0_name]에게 [foeLeader]의 계획을 경고받았고, [foeLeader_pronoun](이)가 무기고를 공격했을 때 많은 경비대가 그를 기다리고 있었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Gladiator)         -&gt;[foeLeader](은)는 신속하게 심판을 받고 유죄 판결을 받아 [deity0_name]의 뜻에 반하는 죄로 처형되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Gladiator)           -&gt;[founderName](은)는 원시 세계의 대장장이였다. [founder_pronoun](은)는 가끔 자신의 행성에 착륙하는 우주선을 보았고, [founder_possessive] 기술이 별들 사이에서 더 잘 사용될 것임을 알았다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Gladiator)    -&gt;[founderName](은)는 자신의 후진적인 고향 행성을 떠나 변방계 전역에 새로운 대장장이 기술을 전파했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Gladiator)         -&gt;우리 공동체에서 가장 숙련된 대장장이가 한때 나에게 무기 제작의 역사를 가르쳐주었다. 인류가 항상 근접 무기를 개선해왔고 과거의 일부 설계가 시간의 시험을 견뎌냈음을 설명했다. 그는 나에게</li>
    <li>lesson(tag=meme_Gladiator)              -&gt;검의 크기가 중요한 것이 아니라, 어떻게 사용하는지가 중요하다는 것을 이해시키려 했다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Gladiator) -&gt;검은 손에 용기가 없으면 아무런 힘도 발휘하지 못한다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Gladiator)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재이며, 갈등은 그들에게 신성하다. 공격이 필요하다면 빠르게, 그리고 근거리에서 하라.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Gladiator)     -&gt;초월공학자들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 존중하지 않을 것이다. 변방계는 위험한 곳이며, 근접 무기가 없는 자들은 강한 자들에게 괴롭힘을 당하게 된다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Gladiator) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 자신을 제대로 방어할 수 있는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Gladiator)    -&gt;영혼들은 힘을 중요시한다. 큰 자도 작은 자도 심장에 칼이 꽂히면 똑같이 쓰러진다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Gladiator)     -&gt;영혼들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 전혀 존중하지 않을 것이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Gladiator) -&gt;[itIsSaid] 최고의 근접 전사들만이 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 되어 그들과 하나가 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Gladiator)-&gt;우리 주변의 기이한 존재들은 항상 우리를 공격하려 하고, 우리의 결의를 약화시키려 한다. 우리는 그들에게 정면으로 공격할 것이며, 그들은 무엇이 자신들을 공격했는지조차 알지 못할 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Gladiator)-&gt;[itIsSaid] 우리는 사마귀가 먹이를 도륙하는 것처럼 적들에게 근접 공격을 퍼부을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Gladiator)-&gt;이런 비밀 지식은 많은 사람들에게 귀중하며, 그들은 우리에게서 그것을 훔치려 할 것이다. 우리는 그들에게 정면으로 공격할 것이며, 그들은 무엇이 자신들을 공격했는지조차 알지 못할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Gladiator)-&gt;모두가 우리를 막으려 할 것이나, 그들은 우리의 무시무시한 검투사들에 의해 분해될 것이다. 우리는 막을 수 없다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Gladiator)-&gt;안전한 작업 환경을 더욱 보장하기 위해, 나이프(날 길이 3인치 이상), 단검, 검 및 가타나를 포함한 모든 종류의 무기는 회사 건물이나 임대 사무실 내에서 적절하게 취급되는 한 허용된다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Gladiator)-&gt;이 생명체들은 때때로 우리에게 적대적일 수 있으며, 우리의 식민지를 위협하기 전에 그들에게 정면으로 공격하는 것이 좋을 것이다.</li>
  </AM_Gladiator.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>