<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_PrefabPreference.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_PrefabPreference)        -&gt;[deity0_name]는 [deity0_possessive] 모든 추종자들에게 실용적으로 살아가며 불필요한 일에 시간을 낭비하지 말 것을 가르쳤다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_PrefabPreference)  -&gt;신자들에게 말하며, [deity0_name]가 말했다. "너희는 신속한 조립의 효율성을 존중해야 하느니라. 조립식 건축의 세계에서는 시간이 신성하니, 그러므로 서둘러 정확하게 건축하라."</li>
    <li>intro(tag=meme_PrefabPreference)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural]는 잘 설계된 건물을 통해 [deity0_name]의 속삭임을 들었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_PrefabPreference)        -&gt;작업반장 [foeLeader]는 [memberNamePlural]의 자동화된 건축 과정을 부러워하여, [foeLeader_possessive] [foeSoldiers]가 [place_personalWeapon]로 그들의 작업장을 파괴했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_PrefabPreference)     -&gt;교활한 [place_job]인 [founderName](은)는 [foeSoldiers]의 접근을 [memberNamePlural]에게 경고하기 위해 놀라운 조립식 방어 거점을 만들었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_PrefabPreference)         -&gt;[founderName](은)는 [deity0_name](으)로부터 신성한 기술 지식을 받아 이를 사용하여 조립식 방어 거점을 복제함으로써 [foeSoldiers](을)를 물리칠 수 있었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_PrefabPreference)           -&gt;[founderName](은)는 엔지니어였다. [founder_pronoun]는 [founder_possessive] 삶의 수십 년을 다른 사람들에게 디자인의 다양성을 수용하도록 가르치며 보냈다. 어떤 구조물도 배제하지 않고, 모든 조립식 건물이 포용성의 흔적을 지니며 모든 이를 미리 정해진 벽 안으로 환영하도록 해야 한다고 가르쳤다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_PrefabPreference)    -&gt;[founderName](은)는 전적으로 옳았다. 그들은 우리에게 불필요한 맞춤화의 유혹을 버려야 한다는 것을 가르쳐 주었다. 단순함 속에 조립식 창조물의 강점과 조화가 존재하기 때문이다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_PrefabPreference)         -&gt;고대의 지구 건축가들은 전적으로 옳았다. 그들은 우리에게 가르쳐 준다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_PrefabPreference)              -&gt;재료를 현명하게 사용해야 한다. 조립식 건축의 세계에서는 지속 가능성이 효율적인 건설의 초석이기 때문이다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_PrefabPreference) -&gt;우리는 불필요한 장식보다는 기능적인 우아함을 추구해야 한다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_PrefabPreference)    -&gt;초월공학은 모든 건축물이 주민들의 다양한 데이터 패턴을 수용하여, 기능성과 적응성이 조화롭게 어우러지도록 해야 함을 우리에게 보여준다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_PrefabPreference)     -&gt;기능적 미학의 융합이 필수적이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_PrefabPreference) -&gt;[inTheEnd], 스스로 학습하는 메커니즘을 구조물에 주입하여, 도시의 중심에 있는 지각 있는 존재들의 끊임없이 변화하는 요구에 동적으로 적응하고 진화할 수 있게 하는 자들만이 초월할 준비가 될 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_PrefabPreference)    -&gt;우리의 거처를 만드는 데 신속한 영혼들을 불러내라. 보이지 않는 리듬이 우리의 손을 인도하여 신속하게 짓게 하여, 지구의 심장 박동과 공명하는 피난처를 만들어라.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_PrefabPreference)     -&gt;모든 이들을 환영하는 구조물을 설계하여, 긍정적인 에너지가 모든 구석구석을 흐르게 하라.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_PrefabPreference) -&gt;[itIsSaid] 고대의 에너지와 공명하는 상징으로 우리의 구조물을 장식하고, 우리의 부족 존재의 섬유에 목적과 의미의 태피스트리를 엮은 자들만이 영혼과 소통할 준비가 될 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_PrefabPreference)-&gt;[itIsSaid] 우리는 신성한 곤충의 외골격과 얽혀 있는 피난처를 건설해야 한다는 것을 이해할 것이다. 이는 군집의 집단적인 심장 박동과 공명하는 공생적 유대를 촉진할 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_PrefabPreference)-&gt;우리는 우리의 건축물에 기괴한 미학을 수용하고, 우주의 에너지를 불러들여 초자연적인 힘을 구조물에 주입하여 경이로운 건축물을 창조할 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_PrefabPreference)-&gt;우리는 우리의 거처의 기초에 비밀스러운 지혜를 담을 것이다. 건축 디자인에 심오한 상징과 신비로운 룬 문자를 암호화하여 보이지 않는 영역의 비밀스러운 에너지와 공명하는 구조물을 만들 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_PrefabPreference)-&gt;우리는 모든 거처에서 불가피한 종말을 대비할 것이다. 다가오는 대재앙에 대비하여 피난처로서의 보호소를 건설하라. 그곳에서 재앙의 메아리가 모든 돌에 울려 퍼져 다가오는 종말 앞에서 증언이자 피난처로 역할을 할 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_PrefabPreference)-&gt;캘린더에 메모해 두세요: 모든 부서를 위한 새로운 기업용 조립식 건물이 이제 구매 가능합니다. 가까운 물품 공급 사무실에 요청서를 제출하시고, 프로세스를 신속하게 처리하기 위해 A12-B 양식을 포함하는 것을 잊지 마세요.</li>
  </AM_PrefabPreference.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>