<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_GauranlenSupremacy.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_GauranlenSupremacy)        -&gt;[deity0_name]께서 요정나무와 나무지기를 창조하셨으니, 이는 인간과 정신적으로 연결된 두 가지 공생 생명체이다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_GauranlenSupremacy)  -&gt;요정나무 나무지기는 [deity0_name]의 자녀로서 신성한 존재이니, 우리는 그들을 존경하고 존중해야 한다.</li>
    <li>intro(tag=meme_GauranlenSupremacy)           -&gt;고대 드루이드들의 오래 잊혀진 부족이 처음으로 [place_summary] [place_name]에 왔고, 그들은 [deity0_type] [deity0_name](을)를 숭배할 수 있는 신성한 요정나무 숲을 심었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_GauranlenSupremacy)        -&gt;사악한 [foeLeader](이)가 많은 요정나무를 파괴하며, 나무지기를 해충으로 여기는 이단적인 생각을 가지고 있었으니, [memberNamePlural]들은 죽임을 당한 나무들을 위해 슬퍼하였다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_GauranlenSupremacy)     -&gt;예언자 [founderName](은)는 나무들과 나무지기와 신비로운 연결을 가지고 있었으며, [founder_pronoun](은)는 부족 내에서 최고의 드루이드로 여겨졌다.</li>
    <li>victory(tag=meme_GauranlenSupremacy)         -&gt;[founderName](은)는 [foeLeader]를 찾아내고 살아남은 모든 나무지기를 소환하여 공격했다. [foeLeader](은)는 수많은 분노한 나무지기들에게 휩싸여 그 자리에는 작은 나뭇가지와 잔가지들만 남았다.</li>
    <li>setup(tag=meme_GauranlenSupremacy)           -&gt;[founderName](은)는 위대한 학자로서 수십 년 동안 요정나무와 나무지기 사이의 복잡한 공생 관계와 그들이 인간과 공유하는 흥미로운 정신적 연결을 연구했다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_GauranlenSupremacy)    -&gt;[founderName](은)는 몇 세기 전에 잊혀진 과학자가 이 흥미로운 관계를 생명공학적으로 조작했을 것이라고 주장했다. 그러나 그 목적은 무엇일까?</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_GauranlenSupremacy)         -&gt;요정나무는 살아있는 존재의 유전자 조작 가능성의 흥미로운 예이다. 그들의 잎을 조사하면서, 나는</li>
    <li>lesson(tag=meme_GauranlenSupremacy)              -&gt;요정나무와 나무지기 사이의 복잡한 공생 관계는 자연적으로 발생할 수 없는 현상임을 알게 되었다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_GauranlenSupremacy) -&gt;이 연결은 오래전 잊혀진 과학자가 알려지지 않은 목적으로 만들어낸 것임이 분명하다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_GauranlenSupremacy)    -&gt;요정나무와 나무지기 사이의 복잡한 공생 관계와 그들이 인간과 공유하는 정신적 연결은 분명 초월공학자들의 작품이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_GauranlenSupremacy)     -&gt;초월공학자들은 모든 것 중에서 독특한 종류의 나무를 통해 자신을 표현하기로 선택했다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_GauranlenSupremacy) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 요정나무의 정신적 연결에 조율된 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_GauranlenSupremacy)     -&gt;어떤 이들은 요정나무가 여러 세계를 따라다니는 자연 영혼들의 집이라고 말한다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_GauranlenSupremacy)     -&gt;요정나무와 나무지기 사이의 복잡한 공생 관계와 그들이 인간과 공유하는 정신적 연결은 분명 영혼들의 작품이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_GauranlenSupremacy)-&gt;[itIsSaid] 우리는 요정나무와 나무지기와 공생하는 인간 벌집을 만들 것이다, 신성한 곤충 벌집처럼.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_GauranlenSupremacy)-&gt;기이한 존재들이 우리를 찾아올 것이며, 우리는 준비되지 않을 것이다. 우리는 요정나무와 나무지기의 도움을 구할 것이며, 아마도 함께 그들에 맞설 기회를 얻을 수 있을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_GauranlenSupremacy)-&gt;요정나무와 나무지기 사이의 복잡한 공생 관계와 그들이 인간과 공유하는 흥미로운 정신적 연결은 연구할 가치가 있는 비밀 지식의 원천일 수 있다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_GauranlenSupremacy)-&gt;우리는 요정나무와 나무지기를 사용하여 모든 것을 파괴할 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_GauranlenSupremacy)-&gt;새로운 요정나무 수목원이 생산성을 크게 높였습니다다. 그러나 최근 나무지기가 사무용품 운반과 같은 의도하지 않은 용도로 사용되고 있다는 보고를 받았습니다. 이러한 사용은 즉각적인 해고로 처벌된다는 점을 유의하시기 바랍니다.</li>
  </AM_GauranlenSupremacy.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>