<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Monastic.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Monastic)        -&gt;[deity0_name]께서 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하시길: "침묵은 너희를 내 눈에 밝혀주며... 무지의 유령으로부터 너희를 구원할 것이다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Monastic)  -&gt;신자들에게 말하며, [deity0_name]께서 말씀하시길: "경전을 공부하고, 수도 규율을 지키며, 교회에서 매일 예배를 드려라. 공부하고 가르치며 글을 쓰는 모든 일들이 나를 기쁘게 한다."</li>
    <li>intro(tag=meme_Monastic)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 [deity0_name]의 영광을 위해 거대한 수도원을 세웠다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Monastic)        -&gt;오래된 [foeLeader](은)는 [memberNamePlural]의 엄격하고 겸손한 생활 방식을 보고 경멸했다. [foeLeader_possessive] 눈에는 수도원이 파괴되어야 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Monastic)     -&gt;위대한 신학자인 [founderName](은)는 [foeLeader]에게 수도원이 [deity0_name]의 뜻을 증명하는 것임을 설명하며 설득했다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Monastic)         -&gt;[foeLeader](은)는 설득되어, 남은 생애를 수도 생활에 헌신하기로 결심했다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Monastic)           -&gt;[founderName](은)는 번화계의 한 신학자였다. [founder_pronoun](은)는 탐욕과 악덕의 삶은 의미가 없으며, 오직 엄격한 수도 생활을 통해서만 진정한 깨달음에 도달할 수 있다고 주장했다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Monastic)    -&gt;[founderName](은)는 우리의 삶을 명상과 사색에 바치는 것이 진정 가치 있는 일임을 보여주었다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Monastic)         -&gt;우리 식민지에서 가장 오래된 요기는 초월 명상의 예술에 대한 학자였다. 그가 나에게 가르쳐주기를.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Monastic)              -&gt;삶을 사색과 명상에 바치는 것이 진정 가치 있는 일이다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Monastic) -&gt;탐욕과 악덕의 삶은 의미가 없으며, 오직 엄격한 수도 생활을 통해서만 진정한 깨달음에 도달할 수 있다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Monastic)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재로, 그들의 광대한 마음으로 존재의 전체를 아우를 수 있다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Monastic)     -&gt;탐욕과 악덕의 삶은 초월공학자들에게 혐오스러운 것이며, 오직 엄격한 수도 생활을 통해서만 진정한 초월에 도달할 수 있다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Monastic) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 삶을 사색과 명상에 바치는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Monastic)    -&gt;영혼들은 순수한 마음으로, 베일 뒤에서 모든 창조물을 관찰하고 있다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Monastic)     -&gt;탐욕과 악덕의 삶은 영혼들에게 혐오스러운 것이며, 오직 엄격한 수도 생활을 통해서만 진정한 깨달음에 도달할 수 있다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Monastic) -&gt;[itIsSaid] 삶을 사색과 명상에 바치는 자들만이 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 될 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Monastic)-&gt;[itIsSaid] 우리는 우리의 사랑스러운 곤충들에게 찬양을 부르며 삶을 사색과 명상에 바칠 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Monastic)-&gt;기이한 존재들은 인간의 악덕을 먹이로 삼는다. 따라서 우리는 삶을 사색과 명상에 바쳐 그들의 원치 않는 관심을 끌지 않는 수도 생활을 따를 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Monastic)-&gt;이러한 비밀 지식은 평온한 마음을 필요로 한다. 우리는 삶을 사색과 명상에 바쳐 진정한 깨달음에 도달할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Monastic)-&gt;인류의 혐오스러운 악덕은 멸망해야 하며, 우리는 삶을 사색과 명상에 바쳐 모든 것이 끝나는 순간 순수한 마음을 유지할 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Monastic)-&gt;절제 정책에 따라 명상 프로그램을 시작하게 되었음을 기쁘게 알려드립니다. 프로그램은 직원들에게 명상하는 방법을 가르치는 초기 훈련으로 시작될 것입니다. 대면 훈련, 온라인 강의, 녹화 자료 및 이 모든 것을 결합한 교육을 제공할 것입니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Monastic)-&gt;이 불쌍한 길 잃은 인류의 창조물들은 과학이 우리를 탐욕과 악덕의 길로 이끌었음을 상기시킨다. 이들을 거부함으로써만 우리는 진정한 깨달음에 도달할 수 있다.</li>
  </AM_Monastic.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>