<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Madness.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Madness)        -&gt;[deity0_name](은)는 [deity0_possessive] 추종자들을 마주하고 그들의 정신을 뒤집었다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Madness)  -&gt;신자들에게 말하며, [deity0_name](이)가 말했다: "나의 아이들아, 너희는 뜨개질의 더러운 진실을 마주해야 한다." 이는 현재 상황과 전혀 맞지 않았지만, 그것이 [deity0_pronoun](이)가 광기의 신인 이유이다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Madness)           -&gt;[place_summary] [place_name](은)는 [deity0_name]의 영광을 위해 광기가 지배하는 장소였다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Madness)        -&gt;교활한 [foeLeader](이)가 [deity0_name]의 추종자들에게 [foeLeader_possessive] 뜻을 강요하려고 강력한 군대의 도움을 받아 공격을 시도했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Madness)     -&gt;[deity0_name](은)는 우리의 창시자 [founderName]에게 완전한 광기를 불어넣었고, [founder_pronoun](은)는 홀로 거대한 군대에 벌거벗은 채로 공격했다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Madness)         -&gt;미친 행운으로 [founderName](은)는 던진 돌로 [foeLeader]의 머리를 쳤고, 나머지 군대는 단 한 명의 미친 사람이 그들의 지도자를 단독으로 죽였다는 사실에 경악하며 바라볼 수밖에 없었다. 물론 그들은 이후 [founderName]를 갈기갈기 찢었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Madness)           -&gt;[founderName](은)는 매우 현명한 사람이었다. [founder_pronoun](은)는 화요일에 노래를 그리고 그림을 냄새 맡을 수 있는 능력을 가지고 있었다. [founder_pronoun](은)는 야생에서 만든 림버거 페이스트에 실온의 가리비 차를 얹어 먹는 것을 좋아했다. 계피 한 점도 없이, 그것이 광기일 것이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Madness)    -&gt;[founderName](은)는 같은 문장을 계속해서 반복했다. 다시 또 다시: Rim에는 배꼽이 없는 사람이 없으며, 이는 Rim의 모든 신자를 거짓말쟁이로 만든다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Madness)         -&gt;내가 말해주겠다: 학문적 자유 발언은 거짓말이다. 그들은 진실을 보지 못한다. 진실은 고슴도치이다. 너는 이것을 이해해야 한다</li>
    <li>lesson(tag=meme_Madness)              -&gt;인간 존재란 없으며, 단지 4개의 다른 사람이 4개의 코너 단계에서 변형 회전하는 것과 같은 인간 큐빅만이 있다 - 동시에 1개의 코너 이상이 아니다. 명백하다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Madness) -&gt;자연은 지루한 무큐브 상태에 지옥을 가져올 수밖에 없다. 이는 너의 행위에서 비롯된 것임을 알아라!</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Madness)    -&gt;인간의 말 동물에 대한 모든 지식은, 그의 허구적 말 세계를 초월공학자들과 비교했을 때 아무것도 아니다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Madness)     -&gt;우리는 그들에게 말했다, 정말 부끄럽다. 그들은 오목한 것이 단지 마음의 상태일 뿐임을 이해하기에는 너무 작았다. 운동 중의 물리학. 황새와 같다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Madness) -&gt;[inTheEnd], 아무것도 남지 않을 것이다. 그러나 6차원 수학의 현실을 받아들인 자들만이 초월할 수 있을 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Madness)    -&gt;영혼은 존재하지 않는다: 영혼의 존재를 설교하는 지루한 학문적 멍청이들은 십자가에 못 박혀야 한다. 왜냐하면 영혼은 우리를 사랑하기 때문이다. 그들은 최고다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Madness)     -&gt;신앙은 지식이 아니다, 측정하지 않는 것이 지루하다. 영혼들은 이것을 잘 이해한다. 너는 실제 진실을 이해할 수 없다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Madness) -&gt;[itIsSaid] 반대되는 것이 존재하지 않는다고 가정하는 자들만이 영혼과 소통할 준비가 될 것이다. 아마도!</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Madness)-&gt;[itIsSaid] 우리는 교육받은 뛰어난 단어 곤충들이 창조의 가장 위대한 사회적, 과학적 수학을 이해할 수 없다는 것을 이해하게 될 것이다. 천 마리의 염소!</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Madness)-&gt;끓어오르는 반투명한 구름 배경은 지구상의 공간보다 훨씬 더 모호하고 천상의 저 너머의 불가해한 암시를 담고 있으며, 이 미답의 남극 세계의 완전한 원격성, 분리성, 황폐함, 그리고 수억 년의 죽음에 대한 소름 끼치는 상기시킴을 제공할 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Madness)-&gt;오직 시나 광기만이 그 소음을 공정하게 다룰 수 있다. 우리는 둘 다 시도해 볼 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Madness)-&gt;그들이 유니콘 정신을 가졌다는 것은 무슨 말인가: 오래된 죽은 타코를 창조자로 숭배하다니. 하나는 죽음 상태에서만 존재한다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Madness)-&gt;회사 내에서 누군가가 메일에 긴 난독화된 헛소리를 계속해서 답장하는 사건이 반복되고 있습니다. AAmOwdh765sh dghd//%dg gt7s65 %/s uisis 7s78s ysg ys/%/Sysy awwxoPOUPSUs yiosioIOSy ysoIYSioy soeqyy66678xnm를 기억해 주세요.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Madness)-&gt;나는 이 생명체들의 얼굴을 보았다, 그리고 그들이 나를 바라보고 있었다. 나는 그들의 시선을 느낄 수 있었다. 눈을 감아도 여전히 그들의 눈이 밝은 빨간 점처럼 망막을 태우는 것을 볼 수 있었다. 너무나 자극적이다!</li>
  </AM_Madness.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>