<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Epicurean.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Epicurean)        -&gt;[deity0_name](은)는 세상에 풍미와 진미의 풍요로움을 내려주며, 인생의 즐거움을 만끽하는 것이야말로 [deity0_possessive] 신성한 뜻이라고 선언했다. 이것이 에피쿠로스주의자들에게 주어진 [deity0_name]의 첫 번째 선물이다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Epicurean)  -&gt;[deity0_name](은)는 [deity0_possessive] 백성들에게 향신료와 와인의 비밀을 전수하여, 그들의 연회가 신앙만큼이나 영원하도록 만들었다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Epicurean)           -&gt;최초의 에피쿠로스주의자들이 [place_summary] [place_name]에 모였을 때, 그들은 비교할 수 없는 풍요로운 식사를 나누며, 식탁을 축복해 준 [deity0_type] [deity0_name]에게 잔을 들어 올렸다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Epicurean)        -&gt;라이벌인 [foeLeader](이)가 최고의 재료를 독점하려 했으나, [memberNamePlural](은)는 모든 이의 마음을 사로잡는 연회를 준비하여 정당한 몫을 되찾았다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Epicurean)     -&gt;요리의 천재 [founderName](은)는 [place_name]에서 최초의 진정한 연회를 열었다고 전해지며, 이는 탐닉의 예술을 추구하는 운동의 시초가 되었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Epicurean)         -&gt;[founderName](은)는 [place_powerCenter]에서 [foeLeader](을)를 능가하는 황홀한 요리를 만들어내어, 추종자들을 축제 속에서 하나로 묶었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Epicurean)           -&gt;기근의 시대에 [founderName](은)는 맛과 영양이 예술로 찬양받는 세상을 꿈꾸었다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Epicurean)    -&gt;[founderName](은)는 굶주리고 희망을 잃은 자들을 모아 요리하는 법, 맛보는 법, 축하하는 법을 가르치며, 식탁의 기쁨 위에 세워진 사회를 창조했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Epicurean)         -&gt;이것을 간과할 수도 있겠지만, 내가 식사를 음미하며 깨달은 진리는 다음과 같다:</li>
    <li>lesson(tag=meme_Epicurean)              -&gt;우리는 삶의 풍요로움을 기리고, 가장 작은 순간에서도 기쁨을 찾는다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Epicurean) -&gt;이 진리를 기억하라. 모든 식사는 선물이자, 모든 맛은 신성과 이어지는 찰나의 연결이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Epicurean)    -&gt;초월공학은 균형과 만족을 중시하며, 그 무엇도 완벽한 요리만큼 만족을 줄 수 없다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Epicurean)     -&gt;초월공학은 최고의 식재료를 설계하여, 인류가 언제나 완벽한 맛을 즐길 수 있도록 했다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Epicurean)     -&gt;초월공학은 탐닉을 효율적인 삶에 대한 필수적인 보상으로 여기며, 요리의 완성을 통해 행복을 증진한다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Epicurean) -&gt;[inTheEnd], 초월공학은 궁극의 연회를 준비하여, 모두를 끝없는 기쁨의 식탁 아래 하나로 묶을 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Epicurean)     -&gt;모든 허브와 향신료는 고유한 정령을 지니고 있으며, 그것을 신중히 사용하는 자들에게 생명과 지혜를 부여한다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Epicurean)     -&gt;연회의 본질은 대지와의 조화 속에 있으며, 음식과 요리의 정령이 일치할 때 완성된다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Epicurean)     -&gt;요리사가 귀를 기울이면, 식재료의 정령들이 속삭이며, 신성한 창조로 이끈다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Epicurean)-&gt;[itIsSaid] 신성한 곤충들이 가장 정교한 맛을 길러내며, 그들의 노동은 요리 세계에 감춰진 선물이라 한다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Epicurean)-&gt;고대의 지하 신들은 사치스러움을 즐기며, 그들의 힘은 연회의 풍성한 축복을 통해 흐른다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Epicurean)-&gt;우주의 비밀은 완벽한 맛의 조합 속에 있으며, 한 입 한 입이 우주적 진리를 드러낸다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Epicurean)-&gt;세상의 끝날, 끝없이 이어지는 식탁이 펼쳐지고, 모든 존재가 영원의 축제 속에서 함께 연회를 즐길 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Epicurean)-&gt;공용 냉장고에서 누군가 직원들의 도시락을 훔치고 있다는 상반된 보고가 있었다. 이에 대응하고 요리에 대한 존중 문화를 증진하기 위해, 우리는 좋은 음식을 함께 나누고 기념하는 새로운 이니셔티브를 시작한다. 함께 번영을 음미하며, 모든 사람의 식사가 안전하고 만족스럽게 지켜질 수 있도록 하자.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Epicurean)-&gt;우주의 다양한 창조물은 마치 각기 다른 맛과 같으며, 모든 존재의 조화는 식탁의 즐거움에서 시작된다.</li>
  </AM_Epicurean.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>