<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_BiologicalDefilers.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_BiologicalDefilers)        -&gt;[deity0_name](은)는 [deity0_possessive] 추종자들에게 말했다: "인류는 너무 멀리 갔다. 나는 생명의 유일한 창조자이며, 너희가 창조한 이 모든 괴물들은 내게 혐오스럽다. 그것들은 제거되어야 한다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_BiologicalDefilers)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 은하계를 뒤져 유전적 괴물을 찾아내고 그 수를 줄였다.</li>
    <li>intro(tag=meme_BiologicalDefilers)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 거대한 도살장을 세웠고, 그곳에서 수많은 유전적 괴물들이 [deity0_name]의 영광을 위해 희생되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_BiologicalDefilers)        -&gt;잘못된 동정심을 느낀 [foeLeader](이)가 이 기괴한 동물들에 대한 비뚤어진 연민을 느끼고, 처분 예정인 동물들을 해방시키려 하여 [deity0_name]의 뜻을 거스르려 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_BiologicalDefilers)     -&gt;위대한 과학자 [founderName](은)는 [foeLeader]에게 냉정한 데이터를 보여주며, 인류가 구 지구의 희미한 모방품으로 은하계를 바꾸려 하여 은하계 전체에 피해를 주고 있음을 확신시켰다.</li>
    <li>victory(tag=meme_BiologicalDefilers)         -&gt;[foeLeader](은)는 [deity0_name]의 경고를 확고히 믿게 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_BiologicalDefilers)           -&gt;[founderName](은)는 번화계의 한 생물학자였다. [founder_pronoun]은 인류가 창조한 기괴한 유전자 변형 생물과 식물의 다양성을 보고 깊은 혐오감을 느꼈다. 인류는 너무 멀리 갔다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_BiologicalDefilers)    -&gt;[founderName](은)는 우리에게 신을 흉내내는 것은 매우 혐오스럽고, 인류가 구 지구의 희미한 모방품으로 은하계를 바꾸려 하여 은하계 전체에 피해를 주고 있다고 가르쳤다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_BiologicalDefilers)         -&gt;우리 공동체의 가장 똑똑한 생물학자가 한때 나에게 유전자 조작의 역사를 가르치며, 인류가 수 세기 동안 구 지구 동물을 기반으로 유전자 변형 생물을 은하계에 퍼뜨려 왔음을 알려주었다. 그는 나에게 이해시키려고 했다</li>
    <li>lesson(tag=meme_BiologicalDefilers)              -&gt;인류가 구 지구의 희미한 모방품으로 은하계를 바꾸려 하여 은하계 전체에 피해를 주고 있었다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_BiologicalDefilers) -&gt;우리는 이미 소른에서 무슨 일이 일어났는지 잊었는가? 우리가 페랄리스크의 위협을 막기 위해 세계를 유리화한 것을 잊었는가?</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_BiologicalDefilers)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재이며, 창조 행위는 그들의 손에서 벗어나지 않는다. 하지만 이는 우리의 손에서는 벗어나야 한다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_BiologicalDefilers)     -&gt;인류는 신을 흉내내며, 구 지구의 희미한 모방품으로 은하계를 바꾸려 하여 은하계 전체에 피해를 주고 있다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_BiologicalDefilers) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 우리 조상들의 실수를 바로잡는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_BiologicalDefilers)    -&gt;인류가 은하계에 퍼뜨린 기괴한 유전자 변형 동물들은 영혼 없는 괴물들이다. 이는 영혼 세계에 대한 모욕이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_BiologicalDefilers)     -&gt;이 괴물들을 제거하는 것은 신성한 의무이며, 이는 영혼들을 기쁘게 할 것이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_BiologicalDefilers) -&gt;[itIsSaid] 우리 조상들의 실수를 바로잡는 자들은 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 되어 그들과 하나가 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_BiologicalDefilers)-&gt;이 기이한 존재들은 끊임없는 창조와 파괴의 존재들이다. 인류가 지구 생명을 끝없이 퍼뜨리는 것은 그들에게 신호와 같다. 아마도 이 기괴한 유전자 변형 괴물들을 제거함으로써 우리는 잠시 동안 그들의 시선을 피할 수 있을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_BiologicalDefilers)-&gt;이러한 비밀 지식은 오직 파괴 행위를 통해서만 얻을 수 있다. 인류가 지구 생명을 끝없이 퍼뜨리는 것은 우리에게 거의 무한한 생명의 원천을 제공하며, 아마도 이 기괴한 유전자 변형 괴물들을 제거함으로써 우리는 우주의 장막 너머를 들여다볼 수 있을 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_BiologicalDefilers)-&gt;우리의 분노에 저항할 것은 없다. 인류의 모든 창조물은 도륙될 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_BiologicalDefilers)-&gt;우리는 변방계 전역에 세 개의 새로운 박멸 센터를 열었음을 기쁜 마음으로 알립니다! 여행 중에 발견한 유전자 변형 동물들을 보고하고, 가까운 시설에서 처분 일정을 잡으세요.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_BiologicalDefilers)-&gt;우리는 이 생명체들을 파괴해야 한다. 인류는 너무 멀리 갔다. 은하계 전체가 우리의 원래 행성의 이미지로 재창조되고 있으며, 이는 혐오스럽다.</li>
  </AM_BiologicalDefilers.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>