<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Iconoclast.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Iconoclast)        -&gt;[deity0_name]께서 [deity0_possessive] 추종자들에게 말씀하시길: "너희는 내 형상의 우상을 결코 세우지 말라. 우상 숭배는 가장 큰 죄악이기 때문이다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Iconoclast)  -&gt;신자들에게 말하며, [deity0_name]께서 말씀하시길: "유물과 아이콘은 나에게 혐오스럽다. 하나님께 두 번째 자리를 제공하는 자는 하나님께 아무 자리도 제공하지 않는 것이다."</li>
    <li>intro(tag=meme_Iconoclast)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 [deity0_name]의 영광을 위해 거대한 성전을 세웠다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Iconoclast)        -&gt;오래된 [foeLeader](이)가 [deity0_name]의 동상을 세우고자 했으나, [memberNamePlural](은)는 그것이 그들의 신앙 교리에 의해 금지되었음을 경고했다. 이로 인해 격렬한 분쟁이 일어났다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Iconoclast)     -&gt;위대한 신학자인 [founderName](은)는 [foeLeader]에게 이미지가 [deity0_name]께 혐오스러운 것임을 설명하며 설득했다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Iconoclast)         -&gt;[foeLeader](은)는 설득되었고, 시간이 지나면서 [foeLeader_pronoun](은)는 [deity0_name]의 성직자들 중 가장 뛰어난 파괴자가 되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Iconoclast)           -&gt;[founderName](은)는 번화계의 한 신학자였다. [founder_pronoun](은)는 우상 숭배가 사용해야 할 것을 숭배하거나 숭배해야 할 것을 사용하는 것이라고 가르쳤다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Iconoclast)    -&gt;[founderName](은)는 우상 숭배가 교리적 진리가 거짓 신의 위치에 올려질 때 종교 공동체 내에서 광범위하게 기능한다는 것을 우리에게 보여주었다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Iconoclast)         -&gt;우리 식민지에서 가장 현명한 이는 고대 지구의 문명을 포함한 문명의 역사에 전문화된 학자였다. 그가 나에게 가르쳐주기를</li>
    <li>lesson(tag=meme_Iconoclast)              -&gt;인간의 마음은 우상 숭배와 미신의 저장소와 같다</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Iconoclast) -&gt;논리학자들은 추상적인 것에 대해 논리적으로 설명할 수 있지만, 대다수의 사람들은 이미지가 필요하다. 모든 시대와 국가에서 대중의 우상 숭배 경향은 다른 원리로 설명될 수 없다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Iconoclast)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재로, 우리의 인간적 이미지를 반영하며 우리의 진화의 다음 논리적 단계이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Iconoclast)     -&gt;초월공학자들은 우상 숭배를 싫어한다. 이미지나 유물을 숭배하는 것은 우리의 지성에 어울리지 않는다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Iconoclast) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 물질적 이미지를 숭배하는 것을 피하는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Iconoclast)    -&gt;영혼들은 우상 숭배를 싫어하며, 이미지나 유물을 숭배하는 것은 우리의 지성에 어울리지 않는다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Iconoclast)     -&gt;영혼들은 어디에나 있으므로, 영혼 숭배와 그것이 깃든 물건 숭배를 혼동하지 않도록 주의해야 한다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Iconoclast) -&gt;[itIsSaid] 물질적 이미지를 숭배하는 것을 피하는 자들만이 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 되어 그들과 하나가 될 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Iconoclast)-&gt;[itIsSaid] 우리는 우리의 신성한 곤충들의 모든 이미지를 파괴할 것이다. 왜냐하면 우상 숭배는 그들에게 혐오스럽고 이해할 수 없기 때문이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Iconoclast)-&gt;기이한 존재들은 상상할 수 없을 정도로 오래되고 악하다. 우리는 그들의 모든 이미지를 파괴할 것이다. 그들의 물리적 형태를 묘사하는 것은 무한히 혐오스럽기 때문이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Iconoclast)-&gt;이러한 비밀 지식은 추상적인 용어로만 말할 수 있다. 그 물리적 형태를 묘사하는 것은 위험하고 혐오스럽다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Iconoclast)-&gt;우리는 모든 이단적 믿음의 아이콘, 유물 및 묘사를 산산조각 낼 것이다. 왜냐하면 그것들은 혐오스럽기 때문이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Iconoclast)-&gt;회사 정책에 따라 직원들은 작업 공간을 장식할 때 전문적이고 쾌적한 작업 환경을 강조하면서도 그 용도를 방해하거나 방해하지 않도록 절제해야 합니다. 가족 사진은 괜찮습니다. 성인의 유해가 있는 유물함은 절대 안 됩니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Iconoclast)-&gt;이 불쌍한 길 잃은 인류의 창조물들은 과학도 종교만큼이나 혐오스러운 형태의 우상 숭배를 가질 수 있음을 상기시킨다.</li>
  </AM_Iconoclast.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>