<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Cowboys.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Cowboys)        -&gt;[deity0_name]는 광활한 초원을 축복하며, 이 땅이 [deity0_possessive] 백성들이 짐승을 길들이고 몰아붙이도록 창조된 것이라 선포한 것이다. 이는 카우보이들에게 주신 [deity0_name]의 첫 번째 선물인 것이다.</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Cowboys)  -&gt;[deity0_name]는 비를 내려 초원을 적셨으며, [deity0_possessive] 자녀들과 그들의 가축 떼가 끝없는 목장에서 번성하도록 보장한 것이다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Cowboys)           -&gt;첫 카우보이들이 [place_summary] [place_name]에 도착했을 때, 그들은 말에 안장을 얹고 야생 짐승을 올가미로 잡았으며, 끝없는 초원을 허락한 [deity0_type] [deity0_name]를 찬양한 것이다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Cowboys)        -&gt;적대적인 [foeLeader]가 최고의 목초지를 점령했으나, [memberNamePlural]이 말을 타고 전장으로 돌진해 가축을 위한 들판을 탈환한 것이다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Cowboys)     -&gt;개척자 [founderName]는 [place_name]에서 첫 야생 가축 떼를 길들인 것으로 전해지며, 개방된 초원과 조화를 이룬 새로운 삶의 기반을 마련한 것이다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Cowboys)         -&gt;[founderName]는 [place_powerCenter]에서 [foeLeader]를 매복해 [foeLeader_possessive] 소를 빼앗고 적들을 개척지 밖으로 몰아낸 것이다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Cowboys)           -&gt;혼돈과 야생 짐승이 넘치는 땅에서 [founderName]는 목장과 안장의 힘으로 질서를 세우겠다는 비전을 품은 것이다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Cowboys)    -&gt;[founderName]는 흩어지고 굶주린 이들을 모아 말 타기, 올가미 던지기, 소 기르기를 가르치며 초원 위에 자랑스러운 새 사회를 건설한 것이다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Cowboys)         -&gt;당신에겐 단순해 보일 수 있겠지만, 나는 초원을 가로지르는 가축 떼를 보며 이 진리를 깨달은 것이다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Cowboys)              -&gt;공동체의 힘과 개척지의 자유는 초원에 있는 것이다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Cowboys) -&gt;말발굽 소리가 초원에 메아리치고 바람이 영혼을 실어 나를 때, 이 진리를 기억해야 하는 것이다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Cowboys)    -&gt;초월공학은 효율을 중시하는 것이며, 풀을 식량과 힘으로 바꾸는 목축만큼 효율적인 것은 없는 것이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Cowboys)     -&gt;초월공학은 인류의 생존을 위해 우유와 고기를 완벽히 생산하는 최초의 소를 개량한 것이다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Cowboys)     -&gt;초월공학은 아직 기계화되지 않은 세상에서 말을 이동과 힘의 이상적 도구로 본 것이다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Cowboys) -&gt;[inTheEnd], 초월공학은 목장을 완성해 인류를 끝없는 초원과 완벽한 가축 떼 아래 통합할 것인 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Cowboys)     -&gt;가축 떼의 영혼은 하나로 움직이는 것이며, 대지와의 유대를 존중하는 카우보이들을 인도하는 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Cowboys)     -&gt;각 말은 초원의 지혜를 지니고 있는 것이며, 야생과 조화를 이룬 카우보이의 동반자인 것이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Cowboys)     -&gt;목장주가 위기에 처하면 초원의 영혼들이 바람을 타고 속삭이며 그들을 가축 떼에게로 인도하는 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Cowboys)-&gt;[itIsSaid] 신성한 곤충들은 가축 떼가 남긴 풍요 속에서 가장 번성하는 것이라 하는 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Cowboys)-&gt;흙 속 고대 영혼들은 굽이 땅을 내리찧는 것을 갈망하는 것이며, 가축 떼를 영원한 운명으로 부르는 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Cowboys)-&gt;존재의 비밀은 가축 떼의 움직임 속에 있는 것이며, 모든 말발굽 소리는 생존의 우주적 춤을 반영하는 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Cowboys)-&gt;세상의 끝날에는 초원이 영원히 펼쳐질 것이며, 가축 떼가 영원한 하늘 아래 자유롭게 풀을 뜯을 것인 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Cowboys)-&gt;새로운 가축 관리 프로그램을 발표하게 되었습니다! 지속 가능한 목축을 통해 여러 세대에 걸쳐 공동체의 번영을 보장합니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Cowboys)-&gt;인류의 다양한 창조물은 가축 떼와 같은 것이며, 목초지의 조화 속에서 인류의 통합이 시작되는 것이다.

</li>
  </AM_Cowboys.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>