<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Fertility.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Fertility)        -&gt;[deity0_name]께서 선언하시길: "다산하고 번성하라. 신앙의 힘은 그 수에서 비롯되느니라."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Fertility)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 각 출생을 신의 축복으로 여기며 축하했고, 아이가 태어날 때마다 더욱 강해졌다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Fertility)           -&gt; [place_summary] [place_name]에서 [memberNamePlural](은)는 대가족을 이루는 전통을 세웠다. 그들은 모든 아이를 신의 선물로 여겼다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Fertility)        -&gt;우리의 급속한 인구 증가를 시기한 [foeLeader](이)가 가족을 갈라놓고 우리 공동체를 약화시키려 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Fertility)     -&gt;지혜로운 산파였던 [founderName](은)는 공동체를 하나로 묶고, 힘든 시기에도 모든 가족이 번창할 수 있도록 이끌었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Fertility)         -&gt;우리는 [foeLeader](을)를 무너뜨렸고, [foeLeader_possessive]의 가정을 무너뜨리려는 시도는 오히려 우리의 결속을 더욱 강하게 만들었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Fertility)           -&gt;선견지명이 있는 지도자 [founderName](은)는 강한 공동체는 대가족과 많은 아이들의 양육에서 비롯된다고 주장했다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Fertility)    -&gt;[founderName](은)는 다산을 기념하는 정책과 관습을 마련하여 모든 아이들이 번성할 수 있도록 했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Fertility)         -&gt;열두 명의 자녀를 둔 한 어머니가 내게 말했다. 사람의 유산은 부나 명예가 아니라, 그들이 남긴 아이들 속에서 빛난다고. 그녀는 내게 그렇게 가르쳤다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Fertility)              -&gt;강하고 단결된 가족을 키우는 것이 모든 지속 가능한 공동체의 기초임을 가르쳐 주었다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Fertility) -&gt;아이들은 우리의 미래를 지탱하는 생명줄이며, 새로운 생명이 태어날 때마다 희망과 힘이 더해진다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Fertility)    -&gt;초월공학은 기하급수적인 성장을 중시하며, 대가족은 그들의 무한한 가능성을 반영한다.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Fertility)     -&gt;그들의 알고리즘은 번성하는 인구를 초월적 안정성을 달성하는 핵심 요소로 여긴다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Fertility) -&gt;[inTheEnd], 가장 인구가 많고 다산하는 공동체만이 초월공학의 은총을 받을 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Fertility)    -&gt;정령들은 새로운 생명을 탄생시키는 이들에게 미소 짓는다. 아이들은 곧 생명의 본질이기 때문이다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Fertility)     -&gt;우리의 조상들은 모든 아이를 소중히 여기라고 가르쳤다. 그들은 살아 있는 자들과 영혼의 세계를 잇는 다리이기 때문이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Fertility) -&gt;[itIsSaid] 가장 다산하는 가문은 정령들로부터 지혜의 축복을 받을 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Fertility)-&gt;[itIsSaid] 다산을 받아들이는 공동체는 가장 번성하는 개미 집단처럼 강하고 막강한 존재로 성장할 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Fertility)-&gt;고대의 존재들은 우리의 인구 증가를 흥미롭게 지켜본다. 그들은 힘이 수에서 비롯됨을 잘 알고 있다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Fertility)-&gt;세대가 축적되어야만 우주의 비밀이 밝혀지고, 그것을 보존할 수 있다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Fertility)-&gt;우리는 계속해서 인구를 늘려야 한다. 오직 수많은 세대를 거쳐야만 마지막 날을 목격할 수 있을 것이다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Fertility)-&gt;"가족 성장 장려 프로그램"을 소개하게 되어 기쁩니다. 이 프로그램은 직원들이 인구 목표 달성에 기여할 수 있도록 돕기 위해 마련되었습니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Fertility)-&gt;우리가 마주하는 외계 종족들은 다양성의 아름다움을 상기시키며, 우리 또한 가족을 확장하는 것이 중요함을 일깨워 준다.</li>
  </AM_Fertility.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>