<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_Sharpshooter.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
    <li>creation(tag=meme_Sharpshooter)        -&gt;[deity0_name](은)는 [deity0_possessive] 추종자들에게 말했다: "너희는 너희보다 강한 수많은 적들에게 둘러싸이게 될 것이다. 그러나 내 뜻은 너희가 나의 복수의 도구가 되는 것이다. 너희의 공격은 신속하고 정확해야 한다."</li>
    <li>episode(uses=1,tag=meme_Sharpshooter)  -&gt;[deity0_name]의 가르침을 따라 우리는 원거리 무기의 전문가가 되어, 적들이 우리를 보기도 전에 그들을 공격할 수 있게 되었다.</li>
    <li>intro(tag=meme_Sharpshooter)           -&gt;[place_summary] [place_name]에서, [memberNamePlural](은)는 무기고를 세웠고, 그곳에서 수많은 정밀 무기가 [deity0_name]의 영광을 위해 제작되었다.</li>
    <li>conflict(tag=meme_Sharpshooter)        -&gt;탐욕스러운 [foeLeader](이)가 자신의 병사들에게 모든 소총을 주기 위해 [deity0_name]의 뜻을 거스르고 모든 소총을 훔치려 했다.</li>
    <li>founderJoin(tag=meme_Sharpshooter)     -&gt;우리 전사들 중 가장 위대한 [founderName](은)는 [deity0_name]에게 [foeLeader]의 계획을 경고받았고, [foeLeader_pronoun](이)가 무기고를 공격했을 때 많은 경비대가 그를 기다리고 있었다.</li>
    <li>victory(tag=meme_Sharpshooter)         -&gt;[foeLeader](은)는 신속하게 심판을 받고 유죄 판결을 받아 [deity0_name]의 뜻에 반하는 죄로 처형되었다.</li>
    <li>setup(tag=meme_Sharpshooter)           -&gt;[founderName](은)는 산업 세계의 무기 대가였다. [founder_pronoun](은)는 가끔 자신의 행성에 착륙하는 우주선을 보았고, [founder_possessive] 기술이 별들 사이에서 더 잘 사용될 것임을 알았다.</li>
    <li>story(uses=1,tag=meme_Sharpshooter)    -&gt;[founderName](은)는 자신의 후진적인 고향 행성을 떠나 Rim 전역에 새로운 무기 제작 기술을 전파했다.</li>
    <li>lessonIntro(tag=meme_Sharpshooter)         -&gt;우리 공동체에서 가장 숙련된 무기 제작자가 한때 나에게 소총 제작의 역사를 가르쳐주었다. 인류가 항상 발사 무기를 개선해왔고 과거의 일부 설계가 시간의 시험을 견뎌냈음을 설명했다. 그는 나에게 가르쳐주었다.</li>
    <li>lesson(tag=meme_Sharpshooter)              -&gt;한 사람이 올바른 장소에 탄환을 쏘아 세계를 바꿀 수 있다는 것을 이해시키려 했다.</li>
    <li>lessonReinforcement(tag=meme_Sharpshooter) -&gt;변방계에서 살아남으려면 가장 예리한 사수여야 한다.</li>
    <li>archistBasis(tag=meme_Sharpshooter)    -&gt;초월공학자들은 최고의 존재이며, 공개적인 갈등은 그들에게 불순하다. 공격이 필요하다면 빠르게, 그리고 멀리서 하라.</li>
    <li>archistFact(tag=meme_Sharpshooter)     -&gt;초월공학자들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 존중하지 않을 것이다. 변방계는 위험한 곳이며, 원거리 무기가 없는 자들은 강한 자들에게 괴롭힘을 당하게 된다.</li>
    <li>archistProphecy(tag=meme_Sharpshooter) -&gt;[inTheEnd], 초월공학자들은 자신을 제대로 방어할 수 있는 자들만이 초월할 수 있도록 허락할 것이다.</li>
    <li>animistBasis(tag=meme_Sharpshooter)    -&gt;영혼들은 힘을 중요시한다. 그러나 단순한 육체적 힘이 아니라, 빠르고 멀리서 공격할 수 있는 자들을 가치 있게 여긴다.</li>
    <li>animistFact(tag=meme_Sharpshooter)     -&gt;영혼들은 우리가 스스로를 제대로 방어하지 않으면 우리를 전혀 존중하지 않을 것이다.</li>
    <li>animistProphecy(tag=meme_Sharpshooter) -&gt;[itIsSaid] 가장 예리한 사수들만이 언젠가 영혼들과 완전히 소통하게 되어 그들과 하나가 될 것이다.</li>
    <li>chthonianProphecy(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;우리 주변의 기이한 존재들은 항상 우리를 공격하려 하고, 우리의 결의를 약화시키려 한다. 우리는 멀리서 그들을 공격할 것이며, 그들은 무엇이 자신들을 공격했는지조차 알지 못할 것이다.</li>
    <li>serketistProphecy(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;[itIsSaid] 우리는 적들이 우리를 위협하기 전에 멀리서 그들을 공격할 것이며, 폭탄투척 딱정벌레가 자신을 모르는 먹이를 잡는 것과 같을 것이다.</li>
    <li>esotericismProphecy(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;이런 비밀 지식은 많은 사람들에게 귀중하며, 그들은 우리에게서 그것을 훔치려 할 것이다. 우리는 멀리서 그들을 공격할 것이며, 그들은 무엇이 자신들을 공격했는지조차 알지 못할 것이다.</li>
    <li>eschatologismFact(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;모두가 우리를 막으려 할 것이나, 그들은 우리의 저격 소총에 의해 분해될 것이다. 우리는 막을 수 없다.</li>
    <li>introMemo(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;안전한 작업 환경을 보장하고 직장 내 폭력을 예방하는 것은 우리 회사에 매우 중요합니다. 따라서, 총기가 제대로 취급되는 한 직장 내 총기는 절대적으로 환영된다는 점을 상기시킵니다.</li>
    <li>alienistProphecy(tag=meme_Sharpshooter)-&gt;이 생명체들은 때때로 우리에게 적대적일 수 있으며, 우리의 식민지를 위협하기 전에 멀리서 그들을 공격하는 것이 좋을 것이다.</li>
  </AM_Sharpshooter.descriptionMaker.rules.rulesStrings>
</LanguageData>