<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BIE_AdvancedBionicEye.label>고급 생체공학 눈</BIE_AdvancedBionicEye.label>
  <BIE_AdvancedBionicEye.description>생체공학 눈의 업그레이드 모델. 바이오젤 신경 연결, 내부 신호 전처리기 및 광역 스펙트럼 센서를 통해 거의 모든 면에서 생물학적 눈보다 낫습니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다.</BIE_AdvancedBionicEye.description>
  <BIE_AdvancedBionicArm.label>고급 생체공학 팔</BIE_AdvancedBionicArm.label>
  <BIE_AdvancedBionicArm.description>생체공학 팔의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicArm.description>
  <BIE_AdvancedBionicLeg.label>고급 생체공학 다리</BIE_AdvancedBionicLeg.label>
  <BIE_AdvancedBionicLeg.description>생체공학 다리의 업그레이드 모델. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 격자 먼지 치유 시스템을 통해 거의 모든 면에서 생물학적 다리보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicLeg.description>
  <BIE_AdvancedBionicSpine.label>고급 생체공학 척추</BIE_AdvancedBionicSpine.label>
  <BIE_AdvancedBionicSpine.description>생체공학 척추의 업그레이드 모델. 바이오젤 신경 번들은 격자 먼지 치유 시스템으로 둘러싸인 관절형 플라스틸 코어를 따라 내려갑니다. 거의 모든 면에서 생물학적 척추보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicSpine.description>
  <BIE_AdvancedBionicHand.label>고급 생체공학 손</BIE_AdvancedBionicHand.label>
  <BIE_AdvancedBionicHand.description>생체공학 손의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicHand.description>
  <BIE_AdvancedBionicFinger.label>고급 생체공학 손가락</BIE_AdvancedBionicFinger.label>
  <BIE_AdvancedBionicFinger.description>생체공학 손가락의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손가락보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicFinger.description>
  <BIE_AdvancedBionicFoot.label>고급 생체공학 발</BIE_AdvancedBionicFoot.label>
  <BIE_AdvancedBionicFoot.description>생체공학 발의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicFoot.description>
  <BIE_AdvancedBionicToe.label>고급 생체공학 발가락</BIE_AdvancedBionicToe.label>
  <BIE_AdvancedBionicToe.description>생체공학 발가락의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 발가락보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicToe.description>
  <BIE_AdvancedBionicLung.label>고급 생체공학 폐</BIE_AdvancedBionicLung.label>
  <BIE_AdvancedBionicLung.description>생체공학 폐의 업그레이드 모델. 실제 호흡 경험을 위해 다양한 합성 조직이 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicLung.description>
  <BIE_AdvancedBionicKidney.label>고급 생체공학 신장</BIE_AdvancedBionicKidney.label>
  <BIE_AdvancedBionicKidney.description>생체공학 신장의 업그레이드 모델. 그것은 실제 신장의 기능을 시뮬레이션하는 다양한 합성 조직과 유해 물질로부터 더 나은 보호를 위한 첨단 필터링 장치 세트를 가지고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicKidney.description>
  <BIE_AdvancedBionicLiver.label>고급 생체공학 간</BIE_AdvancedBionicLiver.label>
  <BIE_AdvancedBionicLiver.description>생체공학 간을 업그레이드한 모델. 그것은 실제 간 기능을 시뮬레이션하는 다양한 합성 조직과 유해 물질로부터 더 나은 보호를 위한 첨단 필터링 장치 세트를 가지고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 간보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicLiver.description>
  <BIE_AdvancedBionicJaw.label>고급 생체공학 턱</BIE_AdvancedBionicJaw.label>
  <BIE_AdvancedBionicJaw.description>생체공학 턱의 업그레이드 모델. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 턱보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicJaw.description>
  <BIE_AdvancedBionicEar.label>고급 생체공학 귀</BIE_AdvancedBionicEar.label>
  <BIE_AdvancedBionicEar.description>생체공학 귀의 업그레이드 모델. 눈에 보이지 않는 피하 마이크 모음이 소리를 포착하여 청각 신경과 직접 연결되는 바이오겔 신경 인터페이스로 전송합니다. 고양이를 보기 전에 고양이 소리를 들을 만큼 예민하고 시끄러운 소음에 손상되지 않으며 시끄러운 환경에서 의미 있는 소리를 선택하도록 자동으로 조정됩니다.</BIE_AdvancedBionicEar.description>
  <BIE_AdvancedBionicNose.label>고급 생체공학 코</BIE_AdvancedBionicNose.label>
  <BIE_AdvancedBionicNose.description>생체공학 코의 업그레이드 모델. 첨단 센서는 사용자에게 더 큰 후각을 제공하고 마음대로 끌 수 있는 기능을 제공하며, 추가 필터는 뛰어난 호흡 경험을 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 코보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicNose.description>
  <BIE_AdvancedBionicHeart.label>고급 생체공학 심장</BIE_AdvancedBionicHeart.label>
  <BIE_AdvancedBionicHeart.description>생체공학 심장의 업그레이드 모델. 그것은 사실적인 심장 박동을 위한 합성 근육 섬유와 높은 스트레스 동안 빠른 순환을 위한 고유량 펌프를 가지고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 심장보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicHeart.description>
  <BIE_AdvancedBionicStomach.label>고급 생체공학 위장</BIE_AdvancedBionicStomach.label>
  <BIE_AdvancedBionicStomach.description>생체공학 위장의 업그레이드 모델. 일련의 센서와 화학 합성기는 거의 모든 에너지 함유 식품을 효율적으로 소화합니다. 통합된 격자 먼지 치유 시스템은 강력한 산으로 인한 모든 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 위보다 낫습니다.</BIE_AdvancedBionicStomach.description>
  <SoSArchotechEar.label>초월공학 귀</SoSArchotechEar.label>
  <SoSArchotechEar.description>초월공학으로 만든 인공 귀. 그것은 모기의 심장 박동처럼 부드러운 소리를 들을 수 있지만, 붐비는 방에서 속삭이는 한 단어를 골라낼 만큼 선택적입니다. 외부 부분은 마음대로 모양을 바꿀 수 있으며 다양한 장식품을 생성할 수도 있습니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechEar.description>
  <SoSArchotechNose.label>초월공학 코</SoSArchotechNose.label>
  <SoSArchotechNose.description>초월공학으로 만든 인공 코. 외부 부분은 보는 사람의 미감에 맞게 마음대로 변형되어 사용자의 외모를 향상시킬 수 있습니다. 그것의 감각 기관은 블러드하운드보다 더 민감하여 동물과 페로몬 기반 의사소통을 가능하게 하여 길들이기 및 훈련 기회를 향상시킵니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechNose.description>
  <SoSArchotechJaw.label>초월공학 턱</SoSArchotechJaw.label>
  <SoSArchotechJaw.description>초월공학으로 만든 인공 턱. 시청자의 미적 감각에 맞게 마음대로 모양을 바꿀 수 있으며, 투사하는 목소리는 단순히 숭고합니다. 이는 사용자의 외모를 개선할 뿐만 아니라 사회적 영향을 크게 증가시킵니다. 근육은 대퇴골을 으스러뜨릴 만큼 강하지만 연인의 목을 갉아먹을 만큼 섬세합니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechJaw.description>
  <SoSArchotechHeart.label>초월공학 심장</SoSArchotechHeart.label>
  <SoSArchotechHeart.description>초월공학으로 만든 인공심장. 불편할 정도로 빠르게 뛰지는 않지만 초인적인 수준의 운동 활동을 유지할 수 있습니다. 그것은 어떻게든 혈류를 수정하여 혈액이 상처로 다시 흐르게 합니다. 사용자는 또한 더 빠른 상처 치유를 보고합니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechHeart.description>
  <SoSArchotechLung.label>초월공학 폐</SoSArchotechLung.label>
  <SoSArchotechLung.description>초월공학으로 만든 인공폐. 그것은 기본 인간을 죽일 행성 대기에서 미량의 산소를 추출할 수 있으며 부식성 가스에 면역입니다. 수중이나 진공 상태에서도 진공 청소기로 구동되는 스크러버는 이산화탄소를 산소로 재활용합니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechLung.description>
  <SoSArchotechStomach.label>초월공학 위</SoSArchotechStomach.label>
  <SoSArchotechStomach.description>초월공학으로 만든 인공 위. 그것은 신체에 필요한 거의 모든 전력을 제공하고 폐와 통합된 모듈은 공기에서 원자를 흡수합니다. 사용자는 거의 먹을 필요가 없으며 식중독에 면역입니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechStomach.description>
  <SoSArchotechKidney.label>초월공학 신장</SoSArchotechKidney.label>
  <SoSArchotechKidney.description>초월공학으로 만든 인공 신장. 독소, 방사성 동위원소 및 모든 종류의 병원균을 걸러낼 수 있습니다. 사용자는 더 빨리 면역력을 얻고 독성 노출을 더 오래 견딜 수 있습니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechKidney.description>
  <SoSArchotechLiver.label>초월공학 간</SoSArchotechLiver.label>
  <SoSArchotechLiver.description>초월공학으로 만든 인공 간. 화학 독소를 분해할 수 있으며 이국적인 물리학을 통해 방사성 동위 원소를 중화할 수도 있습니다. Archotech 신장과 함께 독성 노출에 대한 완전한 면역을 제공합니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechLiver.description>
  <SoSArchotechSpine.label>초월공학 척추</SoSArchotechSpine.label>
  <SoSArchotechSpine.description>초월공학으로 만든 인공 척추. 고양이가 부러워할 정도로 구부릴 수 있지만, 필요한 경우 작은 차를 옮길 수 있을 정도로 단단합니다. 사용자의 코어 근력이 비약적으로 증가하여 조작 능력이 향상됩니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상이 더 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechSpine.description>
  <SoSArchotechSkin.label>초월공학 피부</SoSArchotechSkin.label>
  <SoSArchotechSkin.description>이 작은 인공 피부 패치는 빠르게 퍼져 사용자의 몸을 덮습니다. 초월공학 피부는 압력 변화에 저항하고 진공 감압에 대한 완전한 내성을 제공할 뿐만 아니라 상당한 갑옷 및 온도 절연을 제공합니다. 초월공학 폐와 함께 진공 상태에서 무기한 생존할 수 있는 능력을 제공합니다. 천연 살코기처럼 보이고 느껴지지만 플라스틸보다 손상되기 어렵습니다. 손상을 입어도 시간이 지나면 스스로 복구됩니다. 그것의 내부 작용은 모든 인간의 마음에 미스터리입니다.</SoSArchotechSkin.description>
  <BIE_AdaptiveStomach.label>적응형 위장</BIE_AdaptiveStomach.label>
  <BIE_AdaptiveStomach.description>인공적으로 만들어진 생물학적 위. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 위장과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveStomach.description>
  <BIE_AdaptiveKidney.label>적응형 신장</BIE_AdaptiveKidney.label>
  <BIE_AdaptiveKidney.description>인공적으로 만들어진 생물학적 신장. 설치되면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 신장과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveKidney.description>
  <BIE_AdaptiveHeart.label>적응형 심장</BIE_AdaptiveHeart.label>
  <BIE_AdaptiveHeart.description>인공적으로 만들어진 생물학적 심장. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 심장과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveHeart.description>
  <BIE_AdaptiveLung.label>적응형 폐</BIE_AdaptiveLung.label>
  <BIE_AdaptiveLung.description>인공적으로 만들어진 생물학적 폐. 설치되면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 폐와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveLung.description>
  <BIE_AdaptiveLiver.label>적응형 간</BIE_AdaptiveLiver.label>
  <BIE_AdaptiveLiver.description>인공적으로 만든 생물학적 간. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 간과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveLiver.description>
  <BIE_AdaptiveArm.label>적응형 팔</BIE_AdaptiveArm.label>
  <BIE_AdaptiveArm.description>인공적으로 만들어진 생물학적 팔. 설치하면 사용자의 몸에 빠르게 적응하여 자연 팔과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveArm.description>
  <BIE_AdaptiveEye.label>적응형 눈</BIE_AdaptiveEye.label>
  <BIE_AdaptiveEye.description>인공적으로 만들어진 생물학적 눈. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연의 눈과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveEye.description>
  <BIE_AdaptiveLeg.label>적응형 다리</BIE_AdaptiveLeg.label>
  <BIE_AdaptiveLeg.description>인공적으로 만들어진 생물학적 다리. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 다리와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveLeg.description>
  <BIE_AdaptiveSpine.label>적응형 척추</BIE_AdaptiveSpine.label>
  <BIE_AdaptiveSpine.description>인공적으로 만들어진 생물학적 척추. 설치하면 사용자의 몸에 빠르게 적응하여 자연 척추와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveSpine.description>
  <BIE_AdaptiveJaw.label>적응형 턱</BIE_AdaptiveJaw.label>
  <BIE_AdaptiveJaw.description>인공적으로 만들어진 생물학적 턱. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 턱과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveJaw.description>
  <BIE_AdaptiveTongue.label>적응형 혀</BIE_AdaptiveTongue.label>
  <BIE_AdaptiveTongue.description>인공적으로 만들어진 생물학적 혀. 설치하면 사용자의 몸에 빠르게 적응하여 자연 혀와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveTongue.description>
  <BIE_AdaptiveEar.label>적응형 귀</BIE_AdaptiveEar.label>
  <BIE_AdaptiveEar.description>인공적으로 만든 생물학적 귀. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 귀와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveEar.description>
  <BIE_AdaptiveNose.label>적응형 코</BIE_AdaptiveNose.label>
  <BIE_AdaptiveNose.description>인공적으로 만들어진 생물학적 코. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 코와 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveNose.description>
  <BIE_AdaptiveToe.label>적응형 발가락</BIE_AdaptiveToe.label>
  <BIE_AdaptiveToe.description>인공적으로 만들어진 생물학적 발가락. 설치되면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 발가락과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveToe.description>
  <BIE_AdaptiveFoot.label>적응형 발</BIE_AdaptiveFoot.label>
  <BIE_AdaptiveFoot.description>인공적으로 만들어진 생물학적 발. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 발과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveFoot.description>
  <BIE_AdaptiveFinger.label>적응형 손가락</BIE_AdaptiveFinger.label>
  <BIE_AdaptiveFinger.description>인공적으로 만들어진 생물학적 손가락. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연 손가락과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveFinger.description>
  <BIE_AdaptiveHand.label>적응형 손</BIE_AdaptiveHand.label>
  <BIE_AdaptiveHand.description>인공적으로 만들어진 생물학적 손. 설치하면 사용자의 신체에 빠르게 적응하여 자연적인 손과 구별할 수 없게 됩니다.</BIE_AdaptiveHand.description>
  <BIE_BionicHand.label>생체공학 손</BIE_BionicHand.label>
  <BIE_BionicHand.description>첨단 인공 손. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 낫습니다.</BIE_BionicHand.description>
  <BIE_BionicFinger.label>생체공학 손가락</BIE_BionicFinger.label>
  <BIE_BionicFinger.description>첨단 인공 손가락. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 손가락보다 낫습니다.</BIE_BionicFinger.description>
  <BIE_BionicFoot.label>생체공학 발</BIE_BionicFoot.label>
  <BIE_BionicFoot.description>첨단 인공 발. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 낫습니다.</BIE_BionicFoot.description>
  <BIE_BionicToe.label>생체공학 발가락</BIE_BionicToe.label>
  <BIE_BionicToe.description>첨단 인공 발가락. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 발가락보다 낫습니다.</BIE_BionicToe.description>
  <BIE_BionicLung.label>생체공학 폐</BIE_BionicLung.label>
  <BIE_BionicLung.description>첨단 인공 폐. 실제 호흡 경험을 위해 다양한 합성 조직이 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 낫습니다.</BIE_BionicLung.description>
  <BIE_BionicKidney.label>생체공학 신장</BIE_BionicKidney.label>
  <BIE_BionicKidney.description>첨단 인공 신장. 그것은 실제 신장의 기능을 시뮬레이션하는 다양한 합성 조직과 유해 물질로부터 더 나은 보호를 위한 첨단 필터링 장치 세트를 가지고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 낫습니다.</BIE_BionicKidney.description>
  <BIE_BionicLiver.label>생체공학 간</BIE_BionicLiver.label>
  <BIE_BionicLiver.description>첨단 인공 간. 그것은 실제 간 기능을 시뮬레이션하는 다양한 합성 조직과 유해 물질로부터 더 나은 보호를 위한 첨단 필터링 장치 세트를 가지고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 간보다 낫습니다.</BIE_BionicLiver.description>
  <BIE_BionicJaw.label>생체공학 턱</BIE_BionicJaw.label>
  <BIE_BionicJaw.description>첨단 인공 턱. 소음이 적은 미니 서보는 강력한 힘을 제공하며 바이오젤 신경 연결은 절묘한 제어를 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 턱보다 낫습니다.</BIE_BionicJaw.description>
  <BIE_BionicNose.label>생체공학 코</BIE_BionicNose.label>
  <BIE_BionicNose.description>첨단 인공 코. 첨단 센서는 사용자에게 더 큰 후각을 제공하고 마음대로 끌 수 있는 기능을 제공하며, 추가 필터는 뛰어난 호흡 경험을 제공합니다. 격자 먼지 치유 시스템을 통해 손상을 복구할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 코보다 낫습니다.</BIE_BionicNose.description>
  <SimpleProstheticBIE_Foot.label>인공 발</SimpleProstheticBIE_Foot.label>
  <SimpleProstheticBIE_Foot.description>발 보철물. 신경 인터페이스는 없지만 내부 관절의 복잡한 배열 덕분에 자연스러운 움직임을 아주 설득력 있게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 진짜 발보다는 못하다.</SimpleProstheticBIE_Foot.description>
  <SimpleProstheticBIE_Hand.label>인공 손</SimpleProstheticBIE_Hand.label>
  <SimpleProstheticBIE_Hand.description>손 보철물. 신경 인터페이스는 없지만 내부 관절의 복잡한 배열 덕분에 자연스러운 움직임을 아주 설득력 있게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 손보다 열등합니다.</SimpleProstheticBIE_Hand.description>
  <SimpleProstheticBIE_Toe.label>인공 발가락</SimpleProstheticBIE_Toe.label>
  <SimpleProstheticBIE_Toe.description>발가락 보철물. 신경 인터페이스는 없지만 내부 관절의 복잡한 배열 덕분에 자연스러운 움직임을 아주 설득력 있게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 진짜 발가락보다는 못합니다.</SimpleProstheticBIE_Toe.description>
  <SimpleProstheticBIE_Finger.label>인공 손가락</SimpleProstheticBIE_Finger.label>
  <SimpleProstheticBIE_Finger.description>손가락 보철물. 신경 인터페이스는 없지만 내부 관절의 복잡한 배열 덕분에 자연스러운 움직임을 아주 설득력 있게 흉내낼 수 있습니다. 그래도 실제 손가락보다 열등합니다.</SimpleProstheticBIE_Finger.description>
  <SimpleProstheticBIE_Stomach.label>인공 위</SimpleProstheticBIE_Stomach.label>
  <SimpleProstheticBIE_Stomach.description>위 보형물. 그것은 소화를 돕는 간단한 센서와 화학 합성기를 포함합니다. 사용자는 종종 비효율적이라고 보고하지만 대안보다 낫습니다.</SimpleProstheticBIE_Stomach.description>
  <SimpleProstheticBIE_Kidney.label>인공 신장</SimpleProstheticBIE_Kidney.label>
  <SimpleProstheticBIE_Kidney.description>신장 보철물. 여기에는 몸에서 독소를 걸러내기 위한 간단한 센서와 필터 세트가 포함되어 있습니다. 사용자는 종종 질병으로 어려움을 겪고 있다고 보고하지만 대안보다 낫습니다.</SimpleProstheticBIE_Kidney.description>
  <SimpleProstheticBIE_Lung.label>인공 폐</SimpleProstheticBIE_Lung.label>
  <SimpleProstheticBIE_Lung.description>폐 보철물. 여기에는 산소를 저장하기 위한 간단한 필터와 소형 탱크가 포함되어 있습니다. 사용자는 종종 간단한 신체 작업 후 지친 느낌을 보고하지만 대안보다 낫습니다.</SimpleProstheticBIE_Lung.description>
  <SimpleProstheticBIE_Liver.label>인공 간</SimpleProstheticBIE_Liver.label>
  <SimpleProstheticBIE_Liver.description>간 보형물. 그것은 소화를 돕는 간단한 센서와 화학 합성기를 포함합니다. 사용자는 종종 비효율적이라고 보고하지만 대안보다 낫습니다.</SimpleProstheticBIE_Liver.description>
  <SimpleProstheticBIE_Eye.label>인공 눈</SimpleProstheticBIE_Eye.label>
  <SimpleProstheticBIE_Eye.description>눈 보철물. 간단한 광 센서와 비디오 레코더가 포함되어 있습니다. 낮은 이미지 품질과 약간의 지연이 빠르게 눈에 띄지만 눈이 먼 것보다는 낫습니다.</SimpleProstheticBIE_Eye.description>
  <SimpleProstheticBIE_Nose.label>인공 코</SimpleProstheticBIE_Nose.label>
  <SimpleProstheticBIE_Nose.description>모듈식 코 보철물. 거의 자연스러운 코처럼 보이지만 기능보다 미학이 우선시되었다는 것이 금방 눈에 띕니다.</SimpleProstheticBIE_Nose.description>
  <BIE_UltratechBionicEye.label>울트라테크 눈</BIE_UltratechBionicEye.label>
  <BIE_UltratechBionicEye.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 무리가 포함된 첨단 인공 눈입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 눈보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicEye.description>
  <BIE_UltratechBionicArm.label>울트라테크 암</BIE_UltratechBionicArm.label>
  <BIE_UltratechBionicArm.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트 무리를 포함하는 첨단 인공 팔입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicArm.description>
  <BIE_UltratechBionicLeg.label>울트라테크 다리</BIE_UltratechBionicLeg.label>
  <BIE_UltratechBionicLeg.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 떼가 포함된 첨단 의족입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 다리보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicLeg.description>
  <BIE_UltratechBionicSpine.label>울트라테크 척추</BIE_UltratechBionicSpine.label>
  <BIE_UltratechBionicSpine.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트 무리를 포함하는 첨단 인공 척추입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 척추보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicSpine.description>
  <BIE_UltratechBionicLung.label>울트라테크 폐</BIE_UltratechBionicLung.label>
  <BIE_UltratechBionicLung.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트의 작은 무리를 포함하는 첨단 인공 폐입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicLung.description>
  <BIE_UltratechBionicKidney.label>울트라테크 신장</BIE_UltratechBionicKidney.label>
  <BIE_UltratechBionicKidney.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트 무리를 포함하는 첨단 인공 신장입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicKidney.description>
  <BIE_UltratechBionicLiver.label>울트라테크 간</BIE_UltratechBionicLiver.label>
  <BIE_UltratechBionicLiver.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 무리가 포함된 첨단 인공 간입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 간보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicLiver.description>
  <BIE_UltratechBionicJaw.label>울트라테크 턱</BIE_UltratechBionicJaw.label>
  <BIE_UltratechBionicJaw.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 무리가 포함된 첨단 인공 턱입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 턱보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicJaw.description>
  <BIE_UltratechBionicEar.label>울트라테크 귀</BIE_UltratechBionicEar.label>
  <BIE_UltratechBionicEar.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 무리가 포함된 첨단 인공 귀입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 귀보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicEar.description>
  <BIE_UltratechBionicNose.label>울트라테크 코</BIE_UltratechBionicNose.label>
  <BIE_UltratechBionicNose.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트의 작은 무리가 들어 있는 첨단 인공 코입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 코보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicNose.description>
  <BIE_UltratechBionicHeart.label>울트라테크 심장</BIE_UltratechBionicHeart.label>
  <BIE_UltratechBionicHeart.description>자기 복제가 가능한 다목적 메카나이트의 작은 무리를 포함하는 첨단 인공 심장입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 심장보다 낫습니다.</BIE_UltratechBionicHeart.description>
  <BIE_UltratechBionicSkin.label>울트라테크 피부</BIE_UltratechBionicSkin.label>
  <BIE_UltratechBionicSkin.description>기계석이 주입된 이 작은 인공 피부 패치는 빠르게 퍼져 사용자의 몸을 덮습니다. 자연피부보다 내구성이 좋고 보기에도 쾌적합니다. 색상, 질감 또는 냄새까지 빠르게 변경할 수 있는 능력으로 인해 반짝이는 세계 모델들 사이에서 매우 인기가 있습니다.</BIE_UltratechBionicSkin.description>
  <BIE_UltratechStomach.label>울트라테크 위장</BIE_UltratechStomach.label>
  <BIE_UltratechStomach.description>작은 자기 복제 다목적 메카나이트 무리가 포함된 첨단 인공 위입니다. 사용자 만족을 극대화하기 위해 높은 편안함과 효율성을 제공하기 위해 조화롭게 작동합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 위보다 낫습니다.</BIE_UltratechStomach.description>
  <BIE_OrganVat.label>장기 배양 통</BIE_OrganVat.label>
  <BIE_OrganVat.description>다양한 생물학적 신체 부위의 건강하고 상대적으로 빠른 성장을 위한 완벽한 인공 환경을 만드는 데 필요한 모든 것을 갖춘 첨단 통입니다.\n\n배양 중인 신체 부위는 기계에 충분한 전원이 공급되지 않으면 오래 생존할 수 없습니다.</BIE_OrganVat.description>
  <BIE_NutrientSolution.label>유기 슬러리</BIE_NutrientSolution.label>
  <BIE_NutrientSolution.description>걸쭉한 영양분이 풍부한 액체로, 몸에서 분리된 신체 부위를 건강하고 성장하도록 유지하는 완벽한 음식입니다. 액화 치킨과 같은 맛. 인간이 섭취하기에 안전하지 않습니다.</BIE_NutrientSolution.description>
  <BionicSpine.description.description>첨단 인공 척추. 바이오젤 신경 번들은 격자 먼지 치유 시스템으로 둘러싸인 관절형 플라스틸 코어를 따라 내려갑니다. 거의 모든 면에서 생물학적 척추보다 낫습니다.</BionicSpine.description.description>
</LanguageData>