<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <OARK_RulePack_SalutationText.rulePack.rulesStrings>
    <li>r_text(aspiredStar!=false)-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 데이릴리 실버스타가 친근하게 인사합니다. 익숙한 대화 속에서, 그녀는 당신에게 전혀 경계를 두지 않는 듯하며, 마치 오래된 친구처럼 느껴집니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 히야신스 바카가 진지하게 인사합니다. 그러나 외부 일을 경험해본 적이 없는 그녀의 귀여운 목소리는, 황금창제국의 이미지를 지키려는 진지함 속에서도 약간 어리숙하게 들립니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 스노우플레이크 프리즘 코스모스가 상냥하게 인사합니다. 몇 마디 나누자마자 그녀는 어제의 연구 이야기로 화제를 돌리지만, 어지럽고 뒤섞인 문장 구조 탓에 그녀가 무슨 말을 하는지 이해하기 어렵습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 나이트 시 그래스 미스트가 호기심과 친근함이 섞인 인사를 건넵니다. 대화 중 그녀가 연구부장에게서 특별 연구 과제를 맡았음을 알게 되죠. 순종적이고 포용적인 태도가 인상적이지만, 그녀는 말합니다. “친구 사이엔 너무 많은 목적이 필요 없어요. 물론, 좋은 코드와 버그 수정만은 예외지만요.”</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 탈크레스 미스릴크리드가 진지하게 어떤 도움이 필요한지 묻습니다. 실험 장비의 지속적인 소음이 들려, 당신은 실험을 방해한 듯 느끼지만, 그녀는 전혀 개의치 않습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 단델리온 와일드하트가 호기심 어린 목소리로 당신의 필요를 묻고, 새로 개발한 기묘한 장치를 자랑합니다. 하지만 당신의 직감은 속삭입니다 — “이건 분명히, 뭔가, 잘못됐다.”</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 자카란다 물망초가 차분히 인사합니다. 그녀는 현재 진행 중인 연구와 그것이 가져올 아름다운 미래에 대해 이야기하지만, 당신은 그 말들이 너무 심오하게 느껴집니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 코코넛 원망초가 약간 혼란스러운 목소리로 인사합니다. 무언가 연구하던 중 당신의 호출로 방해받은 듯합니다. 잠시 후, 그녀는 정신을 차리고 약간의 사과를 전한 뒤 정중히 다시 인사합니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 해바라기 시극이 열정적으로 인사합니다. 하지만 그 활기찬 목소리 아래에는 미묘한 피로감이 느껴집니다. 당신이 묻자 그녀는 담담히 대답합니다. “끈질긴 결의만이 불가능한 문제를 이겨낼 수 있죠.”</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 와일드플라워 실로초가 명랑하게 인사합니다. 그녀는 불안정한 폭약의 설계를 개선 중이라고 말하며, 더 이상 위험이 아닌 ‘수호자의 칼날’로 만들겠다고 말합니다. 그녀는 확신에 차 있습니다 — “난 할 수 있어요.”</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 천금등 아이언하트가 부드럽게 인사합니다. 따뜻한 목소리에 하루 종일 함께 있고 싶은 기분이 듭니다. 그녀는 당신에게 한 조직에 대해 묻지만, 당신은 그 이름을 들어본 적이 없습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 홉스 와일드팽이 약간 조심스레 인사합니다. 고아였던 그녀는 황실에 입양되어, 스스로 노력해 연구원이 되었다고 합니다. 약간의 거리감은 있지만 불쾌하지는 않습니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원,카멜리아 프리지아가 활기찬 농담으로 인사합니다. 통신 너머로 장비의 작동음이 희미하게 들리지만, 그녀의 안정된 목소리를 통해 대화가 일에 전혀 방해되지 않음을 느낍니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 미스트루트 플라워 클리어바인이 차분하게 인사합니다. 말수가 적고, 그저 당신의 용건을 기다릴 뿐입니다. 그녀의 침묵은 의도된 압박이 아니라, 단순히 대화를 이어갈 방법을 모르기 때문일 겁니다.</li>
    <li>r_text-&gt;당신의 목소리를 들은 오늘의 근무 연구원, 삼면화 로열하트가 완벽한 예의로 인사합니다. 짧은 대화였지만, 그녀의 흠잡을 데 없는 태도는 깊고 우호적인 인상을 남깁니다.</li>
  </OARK_RulePack_SalutationText.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>