<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AKN_ComfortingHat.label>위로의 모자</AKN_ComfortingHat.label>
  <AKN_ComfortingHat.description>착용자의 머리 위에서 떨어지지 않도록 설계된 위로의 봉제인형입니다.

어딜 가나 위로를 느껴보세요~</AKN_ComfortingHat.description>
  <AKN_MotvatingHat.label>동기부여의 모자</AKN_MotvatingHat.label>
  <AKN_MotvatingHat.description>착용자의 머리 위에서 떨어지지 않도록 설계된 동기부여의 봉제인형입니다.

어딜 가나 동기부여를 느껴보세요~</AKN_MotvatingHat.description>
  <AKN_RestoringHat.label>회복의 모자</AKN_RestoringHat.label>
  <AKN_RestoringHat.description>착용자의 머리 위에서 떨어지지 않도록 설계된 회복의 봉제인형입니다.

어딜 가나 회복을 느껴보세요~</AKN_RestoringHat.description>
  <AKN_BasicCaretakerCloak.label>케어테이커 기본 망토</AKN_BasicCaretakerCloak.label>
  <AKN_BasicCaretakerCloak.description>단순한 기본 재료로 만들 수 있도록 설계된 케어테이커 망토입니다.

재료의 두꺼운 이중 레이어링은 요소에 대한 우수한 단열뿐만 아니라 추가적인 보호를 제공합니다. 단순한 휘장은 착용자가 높은 지위에 있을 수도 있다는 점을 아무도 속이지는 않지만, 친근감을 가져옵니다.

반쯤 뚫려 있는 디자인으로, 무기와 갑옷을 숨길 수 있을 정도로 크고 몸 전체를 감싸도 크게 수상해 보이지 않아 더욱 뛰어난 환대를 위한 것입니다.</AKN_BasicCaretakerCloak.description>
  <AKN_BasicCaretakerFullCloak.label>케어테이커 기본 전신 망토</AKN_BasicCaretakerFullCloak.label>
  <AKN_BasicCaretakerFullCloak.description>단순한 기본 재료로 만들 수 있도록 설계된 케어테이커 전신 망토입니다.

일반적인 망토 디자인과 비슷하지만 상당히 길어지고 몸을 완전히 덮습니다. 특정한 종류의 일에 꽤 적합하지만, 일반적으로 그렇게 친숙하지는 않습니다.

사용된 재료의 양에 따라 상당히 무게가 나가지만, 디자인에서 여러 구멍과 조절 가능한 끈은 여전히 편안한 움직임을 가능하게 합니다. 그러나 그것은 제작의 어려움을 가중시킬 뿐입니다.</AKN_BasicCaretakerFullCloak.description>
  <AKN_BasicCaretakerHelmet.label>케어테이커 기본 헬멧</AKN_BasicCaretakerHelmet.label>
  <AKN_BasicCaretakerHelmet.description>단순한 기본 재료로 만들 수 있도록 설계된 케어테이커 헬멧입니다.

내부 도금은 모든 유형의 피해를 완전히 흡수하게 되면 안전하게 분해되어 자주 교체해줘야 합니다. 저렴한 가격으로 뛰어난 보호 기능을 제공합니다!

이 형태는 사람들에게 다양한 방식으로 영향을 미치는 것 같습니다. 특정 상황에서 이러한 특성을 명심하는 것이 좋습니다.</AKN_BasicCaretakerHelmet.description>
  <AKN_CaretakerPlateHelmet.label>케어테이커 판금 헬멧</AKN_CaretakerPlateHelmet.label>
  <AKN_CaretakerPlateHelmet.description>약간의 간소한 판과 솜을 채워넣은 케어테이커 판금 헬멧입니다.

이러한 디자인은 중세 시대의 기술만을 보유하면서도 케어테이커의 스타일을 보완하려는 사람들에 의해 종종 활용됩니다.

이 형태는 사람들에게 다양한 방식으로 영향을 미치는 것 같습니다. 특정 상황에서 이러한 특성을 명심하는 것이 좋습니다.</AKN_CaretakerPlateHelmet.description>
  <AKN_BasicCaretakerUniform.label>케어테이커 기본 제복</AKN_BasicCaretakerUniform.label>
  <AKN_BasicCaretakerUniform.description>단순한 기본 재료로 만들 수 있도록 설계된 케어테이커 제복입니다. 

깔끔해 보이는 스타일과 함께 잘 맞고 통기성이 좋은 디자인으로 편안한 움직임과 더 나은 인상을 줍니다!

그러나 이런 통기성이 좋은 디자인으로 인해 보온이라고 할 만한 것이 꽤 부족합니다. 그러니 단열성이 좋은 망토나, 비슷한 것과 짝을 이루는 게 좋을 것입니다.</AKN_BasicCaretakerUniform.description>
  <AKN_BasicCaretakerVest.label>케어테이커 기본 겉옷</AKN_BasicCaretakerVest.label>
  <AKN_BasicCaretakerVest.description>단순한 기본 재료로 만들 수 있도록 설계된 케어테이커 겉옷입니다.

일반적인 작업을 염두에 두고 세련되게 디자인된 이 겉옷은, 상류층 가정 노동자의 느낌과 인상을 줍니다.

훌륭한 사교복과 작업복의 역할을 수행하지만, 많은 부분을 덮지 않기 때문에 특정한 위험으로부터 뛰어난 보호를 제공하지는 않습니다.</AKN_BasicCaretakerVest.description>
</LanguageData>