<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
 <FSFAdvBionicEar.label>고급 생체공학 귀</FSFAdvBionicEar.label>
 <FSFAdvBionicEar.description>첨단 인공 귀입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicEar.description>
 <FSFAdvBionicEye.label>고급 생체공학 눈</FSFAdvBionicEye.label>
 <FSFAdvBionicEye.description>첨단 인공 눈입니다. 빛, 전파, 적외선, X선, 감마선을 포함한 모든 종류의 전자기 방사선을 감지할 수 있습니다. 시력은 20미터 떨어진 곳에서도 필적을 읽을 수 있을 정도로 정확합니다. 손전등처럼 다양한 파장의 방사선을 방출할 수 있으며, 유용한 시각 정보를 부각시키는 데에 도움이 되는 내부 보조자아 AI를 탑재했습니다. 외관상으로는 일반적인 눈처럼 보입니다. 색을 마음대로 바꿀 수 있다는 점만 빼면요.</FSFAdvBionicEye.description>
 <FSFAdvBionicJaw.label>고급 생체공학 턱</FSFAdvBionicJaw.label>
 <FSFAdvBionicJaw.description>첨단 인공 턱입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicJaw.description>
 <FSFAdvBionicArm.label>고급 생체공학 팔</FSFAdvBionicArm.label>
 <FSFAdvBionicArm.description>첨단 인공 팔입니다. 굵고 단단한 나무를 손에 쥘 수 있을만큼 강하고, 쌀알에 시를 쓸 수 있을 정도로 정밀합니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicArm.description>
 <FSFAdvBionicSpine.label>고급 생체공학 척추</FSFAdvBionicSpine.label>
 <FSFAdvBionicSpine.description>첨단 인공 척추입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicSpine.description>
 <FSFAdvBionicHeart.label>고급 생체공학 심장</FSFAdvBionicHeart.label>
 <FSFAdvBionicHeart.description>첨단 인공 심장입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicHeart.description>
 <FSFAdvBionicLung.label>고급 생체공학 폐</FSFAdvBionicLung.label>
 <FSFAdvBionicLung.description>첨단 인공 폐입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicLung.description>
 <FSFAdvBionicKidney.label>고급 생체공학 신장</FSFAdvBionicKidney.label>
 <FSFAdvBionicKidney.description>첨단 인공 신장입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicKidney.description>
 <FSFAdvBionicLiver.label>고급 생체공학 간</FSFAdvBionicLiver.label>
 <FSFAdvBionicLiver.description>첨단 인공 간입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicLiver.description>
 <FSFAdvBionicStomach.label>고급 생체공학 위</FSFAdvBionicStomach.label>
 <FSFAdvBionicStomach.description>첨단 인공 위입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicStomach.description>
 <FSFAdvBionicLeg.label>고급 생체공학 다리</FSFAdvBionicLeg.label>
 <FSFAdvBionicLeg.description>첨단 인공 다리입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 사용자가 괜찮은 자동차만큼 빠르게 움직일 수 있으며, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.</FSFAdvBionicLeg.description>
 <FSFAdvBionicBrain.label>양전자 뇌</FSFAdvBionicBrain.label>
 <FSFAdvBionicBrain.description>인간이나 인공지능을 수용하도록 설계된 매우 정교한 계산 장치입니다. 주로 개인의 의식을 옮기는 데에 사용되며, 시간의 끝없는 느린 행진과 그것이 유기적인 신체 부위에 미치는 영향에 대항하기 위해 사용됩니다.
		
		경고: 설계 특성상 다른 뇌 이식물과 함께 사용할 수 없습니다.</FSFAdvBionicBrain.description>
 <FSFImplantBrainMeleeCombat.label>격투 보조기</FSFImplantBrainMeleeCombat.label>
 <FSFImplantBrainMeleeCombat.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 저지능 마이크로컴퓨터입니다. 근접전에서 시각적, 청각적 신호를 처리해 사용자가 상대의 공격을 피하거나 공격을 적중시키도록 돕습니다.</FSFImplantBrainMeleeCombat.description>
 <FSFImplantBrainRangedCombat.label>사격 보조기</FSFImplantBrainRangedCombat.label>
 <FSFImplantBrainRangedCombat.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 저지능 마이크로컴퓨터입니다. 시각적, 청각적 정보를 처리해 사용자가 더 빠르게 조준하고 더 정확하게 사격할 수 있도록 돕습니다.</FSFImplantBrainRangedCombat.description>
 <FSFImplantBrainAnimals.label>조련 보조기</FSFImplantBrainAnimals.label>
 <FSFImplantBrainAnimals.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 저지능 마이크로컴퓨터입니다. 동물이 내는 중요한 시각적, 청각적 신호를 식별하는 데에 도움을 주어 사용자가 동물을 다루기 쉬워집니다.</FSFImplantBrainAnimals.description>
 <FSFImplantBrainMedical.label>의학 보조기</FSFImplantBrainMedical.label>
 <FSFImplantBrainMedical.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 저지능 마이크로컴퓨터입니다. 방대한 의료 데이터베이스와 다양한 분석 도구를 사용해 사용자가 질병을 진단하고 수술을 수행할 수 있도록 돕습니다.</FSFImplantBrainMedical.description>
 <FSFImplantBrainPlants.label>원예 보조기</FSFImplantBrainPlants.label>
 <FSFImplantBrainPlants.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 비지능 마이크로컴퓨터입니다. 방대한 농업 데이터베이스와 다양한 분석 도구를 사용해 사용자가 식물을 더 잘 돌보고 채집하는 데에 도움을 줍니다.</FSFImplantBrainPlants.description>
 <FSFImplantTorsoWorker.label>작업 보조 골격</FSFImplantTorsoWorker.label>
 <FSFImplantTorsoWorker.description>골격과 주변 조직을 대체하도록 설계된 내구성이 뛰어나고 무거운 플라스틸 골격입니다. 무게가 늘어나는 대신 사용자에게 더 빠른 속도와 조작 능력을 제공합니다. 다른 골격과 함께 사용할 수 없습니다.</FSFImplantTorsoWorker.description>
 <FSFImplantTorsoSpeed.label>이동 보조 골격</FSFImplantTorsoSpeed.label>
 <FSFImplantTorsoSpeed.description>골격과 주변 조직을 대체하도록 설계된 내구성이 뛰어나고 가벼운 플라스틸 프레임입니다. 무게가 줄어들고 사용자에게 더 빠른 속도와 민첩성을 제공합니니다. 다른 골격과 함께 사용할 수 없습니다.</FSFImplantTorsoSpeed.description>
 <FSFImplantTorsoClimateControl.label>온도 조절기</FSFImplantTorsoClimateControl.label>
 <FSFImplantTorsoClimateControl.description>체온을 조절할 수 있도록 설계된 소형 내부 모듈로, 혹독한 추위나 더위를 견딜 수 있도록 설계되어 있습니다.</FSFImplantTorsoClimateControl.description>
 <FSFImplantTorsoRespirator.label>내부 호흡기</FSFImplantTorsoRespirator.label>
 <FSFImplantTorsoRespirator.description>방독면과 같은 기능을 하는 소형 내부 모듈로, 공기를 폐로 전달하기 전에 해로운 요소들을 걸러냅니다.</FSFImplantTorsoRespirator.description>
 <FSFAdvBionicPowerArm.label>고급 생체공학 동력 팔</FSFAdvBionicPowerArm.label>
 <FSFAdvBionicPowerArm.description>접이식 칼날이 장착된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicPowerArm.description>
 <FSFAdvBionicBreachArm.label>고급 생체공학 파괴용 팔</FSFAdvBionicBreachArm.label>
 <FSFAdvBionicBreachArm.description>벽을 무너뜨리도록 설계된 진동 효과를 내장한 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicBreachArm.description>
 <FSFAdvBionicTaserArm.label>고급 생체공학 충격 팔</FSFAdvBionicTaserArm.label>
 <FSFAdvBionicTaserArm.description>적을 즉각적으로 쓰러트릴 수 있는 비치명적 고출력 전하를 방출할 수 있는 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.
		
		방전 시스템은 인간을 단번에 쓰러트릴 수 있고, 다소 큰 생물이라도 2번이면 충분합니다. 효과는 일반적으로 순간적이지만, 장치는 에너지를 방전하고 사용자가 일시적으로 움직일 수 없도록 재설정하는 데에 약간의 시간이 필요합니다.
		
		참고: 림월드에는 정착지의 인구에 따라 증가하는 즉사 확률이 있습니다. 이를 무시하고 확률적으로 적을 죽이지 않으면서 이 부위를 사용하려면, 모드를 사용하거나 이야기꾼 설정을 수정해 즉사 확률을 제거해야 합니다.</FSFAdvBionicTaserArm.description>
 <FSFAdvBionicTaserJaw.label>고급 충격 턱</FSFAdvBionicTaserJaw.label>
 <FSFAdvBionicTaserJaw.description>첨단 인공 턱입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다.
		
		방전 시스템은 인간을 단번에 쓰러트릴 수 있고, 다소 큰 생물이라도 2번이면 충분합니다. 효과는 일반적으로 순간적이지만, 장치는 에너지를 방전하고 사용자가 일시적으로 움직일 수 없도록 재설정하는 데에 약간의 시간이 필요합니다.
		
		참고: 림월드에는 정착지의 인구에 따라 증가하는 즉사 확률이 있습니다. 이를 무시하고 확률적으로 적을 죽이지 않으면서 이 부위를 사용하려면, 모드를 사용하거나 이야기꾼 설정을 수정해 즉사 확률을 제거해야 합니다.</FSFAdvBionicTaserJaw.description>
 <FSFArchotechEar.label>초월공학 귀</FSFArchotechEar.label>
 <FSFArchotechEar.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 귀입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechEar.description>
 <FSFArchotechJaw.label>초월공학 턱</FSFArchotechJaw.label>
 <FSFArchotechJaw.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 턱입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechJaw.description>
 <FSFArchotechSpine.label>초월공학 척추</FSFArchotechSpine.label>
 <FSFArchotechSpine.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 척추입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechSpine.description>
 <FSFArchotechHeart.label>초월공학 심장</FSFArchotechHeart.label>
 <FSFArchotechHeart.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 심장입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechHeart.description>
 <FSFArchotechLung.label>초월공학 폐</FSFArchotechLung.label>
 <FSFArchotechLung.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 폐입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechLung.description>
 <FSFArchotechKidney.label>초월공학 신장</FSFArchotechKidney.label>
 <FSFArchotechKidney.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 신장입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechKidney.description>
 <FSFArchotechLiver.label>초월공학 간</FSFArchotechLiver.label>
 <FSFArchotechLiver.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 간입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechLiver.description>
 <FSFArchotechStomach.label>초월공학 위</FSFArchotechStomach.label>
 <FSFArchotechStomach.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 위입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechStomach.description>
 <FSFArchotechPowerArm.label>초월공학 동력 팔</FSFArchotechPowerArm.label>
 <FSFArchotechPowerArm.description>접이식 칼날이 장착된, 초월공학으로 제작된 첨단 인공 팔입니다. 굵고 단단한 나무를 손에 쥘 수 있을만큼 강하고, 쌀알에 시를 쓸 수 있을 정도로 정밀합니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechPowerArm.description>
 <FSFArchotechPowerCore.label>초월공학 동력 코어</FSFArchotechPowerCore.label>
 <FSFArchotechPowerCore.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 위입니다. 신체의 음식과 물의 필요를 대체하기 위해 알려지지 않은 시스템을 사용합니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechPowerCore.description>
 <FSFBionicPowerArm.label>생체공학 동력 팔</FSFBionicPowerArm.label>
 <FSFBionicPowerArm.description>접이식 칼날이 장착된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFBionicPowerArm.description>
 <FSFBionicBreachArm.label>생체공학 파괴용 팔</FSFBionicBreachArm.label>
 <FSFBionicBreachArm.description>벽을 무너뜨리도록 설계된 진동 효과를 내장한 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFBionicBreachArm.description>
 <ArchotechEye.label>초월공학 눈</ArchotechEye.label>
 <ArchotechEye.description>초월공학으로 제작된 인공 눈입니다. 빛, 전파, 적외선, X선, 감마선을 포함한 모든 종류의 전자기 방사선을 감지할 수 있습니다. 시력은 20미터 떨어진 곳에서도 필적을 읽을 수 있을 정도로 정확합니다. 손전등처럼 다양한 파장의 방사선을 방출할 수 있으며, 유용한 시각 정보를 부각시키는 데에 도움이 되는 내부 보조자아 AI를 탑재했습니다. 외관상으로는 일반적인 눈처럼 보입니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</ArchotechEye.description>
 <ArchotechArm.label>초월공학 팔</ArchotechArm.label>
 <ArchotechArm.description>초월공학으로 제작된 인공 팔입니다. 굵고 단단한 나무를 손에 쥘 수 있을만큼 강하고, 쌀알에 시를 쓸 수 있을 정도로 정밀합니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</ArchotechArm.description>
 <ArchotechLeg.label>초월공학 다리</ArchotechLeg.label>
 <ArchotechLeg.description>초월공학으로 제작된 인공 다리입니다. 생김새나 촉감이나 자연스러운 일반 피부같지만, 사용자가 괜찮은 자동차만큼 빠르게 움직일 수 있으며, 플라스틸보다도 단단합니다. 손상되더라도, 시간이 지나면 스스로 복구합니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</ArchotechLeg.description>
 <FSFArtificialNose.label>인공 코</FSFArtificialNose.label>
 <FSFArtificialNose.description>선천적인 코의 적절한 대체재로 작용하는 인공 코입니다.</FSFArtificialNose.description>
 <FSFBionicJaw.label>생체공학 턱</FSFBionicJaw.label>
 <FSFBionicJaw.description>첨단 인공 턱입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적인 턱보다 낫습니다.</FSFBionicJaw.description>
 <FSFBionicLung.label>생체공학 폐</FSFBionicLung.label>
 <FSFBionicLung.description>첨단 인공 폐입니다. 합성 근섬유와 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적인 폐보다 낫습니다.</FSFBionicLung.description>
 <FSFBionicKidney.label>생체공학 신장</FSFBionicKidney.label>
 <FSFBionicKidney.description>첨단 인공 신장입니다. 합성 근섬유와 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적인 신장보다 낫습니다.</FSFBionicKidney.description>
 <FSFBionicLiver.label>생체공학 간</FSFBionicLiver.label>
 <FSFBionicLiver.description>첨단 인공 간입니다. 합성 근섬유와 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적인 간보다 낫습니다.</FSFBionicLiver.description>
 <FSFProstheticEye.label>의안</FSFProstheticEye.label>
 <FSFProstheticEye.description>인공 눈입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFProstheticEye.description>
 <FSFProstheticHand.label>의수</FSFProstheticHand.label>
 <FSFProstheticHand.description>인공 손입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 내부 관절의 복잡한 배열은 자연스러운 움직임을 꽤 납득할 수 있도록 모방합니다. 그래도, 실제 손보다는 못하죠.</FSFProstheticHand.description>
 <FSFProstheticFoot.label>의족</FSFProstheticFoot.label>
 <FSFProstheticFoot.description>인공 발입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 내부 관절의 복잡한 배열은 자연스러운 움직임을 꽤 납득할 수 있도록 모방합니다. 그래도, 실제 발보다는 못하죠.</FSFProstheticFoot.description>
 <FSFProstheticSpine.label>인공 척추</FSFProstheticSpine.label>
 <FSFProstheticSpine.description>인공 척추입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFProstheticSpine.description>
 <FSFSimpleProstheticLung.label>인공 폐</FSFSimpleProstheticLung.label>
 <FSFSimpleProstheticLung.description>인공 폐입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticLung.description>
 <FSFSimpleProstheticKidney.label>인공 신장</FSFSimpleProstheticKidney.label>
 <FSFSimpleProstheticKidney.description>인공 신장입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticKidney.description>
 <FSFSimpleProstheticLiver.label>인공 간</FSFSimpleProstheticLiver.label>
 <FSFSimpleProstheticLiver.description>인공 간입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticLiver.description>
 <FSFSimpleProstheticStomach.label>인공 위</FSFSimpleProstheticStomach.label>
 <FSFSimpleProstheticStomach.description>인공 위입니다. 실제 부위보다 효율적이지는 않지만, 없는 것보다는 낫습니다.</FSFSimpleProstheticStomach.description>
 <FSFImplantTorsoPsychic.label>정신 보조 골격</FSFImplantTorsoPsychic.label>
 <FSFImplantTorsoPsychic.description>특수 물질이 내장되어 있어 사용자의 정신 감응력을 높이고 신경열 방출을 돕습니다. 다른 골격과 함께 사용할 수 없습니다.</FSFImplantTorsoPsychic.description>
 <FSFAdvBionicConstructionArm.label>고급 생체공학 건설용 팔</FSFAdvBionicConstructionArm.label>
 <FSFAdvBionicConstructionArm.description>일반 건설 작업에 사용되는 여러 종류의 공구가 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicConstructionArm.description>
 <FSFAdvBionicDrillArm.label>고급 생체공학 드릴 팔</FSFAdvBionicDrillArm.label>
 <FSFAdvBionicDrillArm.description>암석의 약한 부분을 빠르게 찾아내고 부술 수 있는 스네이크 드릴이 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicDrillArm.description>
 <FSFAdvBionicFieldArm.label>고급 생체공학 농업용 팔</FSFAdvBionicFieldArm.label>
 <FSFAdvBionicFieldArm.description>같은 식물을 여러 지점에서 동시에 수확하거나, 한 번에 여러 구멍을 정밀하게 파낼 수 있는 여러 개의 손가락 모양 조절식 돌출부가 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFAdvBionicFieldArm.description>
 <FSFArchotechSkinI.label>초월공학 합성 피부</FSFArchotechSkinI.label>
 <FSFArchotechSkinI.description>초월공학으로 제작된 첨단 인공 조직입니다. 화학물질과 나노머신을 방출해 피부를 개조하고, 플라스틸보다 단단하게 만들어 줍니다. 내부의 작동 방식은 모든 인간의 지식으로는 수수께끼입니다.</FSFArchotechSkinI.description>
 <FSFArchotechPsychicHeatsink.label>신경열 흡수기</FSFArchotechPsychicHeatsink.label>
 <FSFArchotechPsychicHeatsink.description>초능력으로 인한 신경열을 빠르게 감소시키는 냉각 시스템 역할의 뇌 이식물입니다.</FSFArchotechPsychicHeatsink.description>
 <FSFBionicConstructionArm.label>생체공학 건설용 팔</FSFBionicConstructionArm.label>
 <FSFBionicConstructionArm.description>일반 건설 작업에 사용되는 여러 종류의 공구가 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFBionicConstructionArm.description>
 <Neurocalculator.label>연산 보조기</Neurocalculator.label>
 <Neurocalculator.description>시각/촉각 신경 인터페이스에 의해 제어되는 비지능 마이크로컴퓨터입니다. 마치 두뇌 속의 계산기와 메모장이 있는 것처럼, 기억과 계산을 돕습니다.</Neurocalculator.description>
 <LearningAssistant.label>학습 보조기</LearningAssistant.label>
 <LearningAssistant.description>수면 중의 중요한 경험을 재생시켜 새로운 기억의 형성을 강화하는 감각 기록 장치입니다.</LearningAssistant.description>
 <GastroAnalyzer.label>후각 증폭기</GastroAnalyzer.label>
 <GastroAnalyzer.description>특히 음식과 관련된 후각을 향상시키는 코 이식물입니다. 다중 초미세 흡수망은 공기 중의 화합물을 감지합니다. 마이크로프로세서는 신경 연결 인터페이스를 통하여 정보를 뇌로 보내기 위해 후각 신경 신호로 포맷합니다. 그 결과, 사용자는 일반적인 인간들은 알 수 없는 깊이와 풍부함, 정밀도 등을 지닌 음식의 냄새를 맡을 수 있어 보다 효과적으로 요리를 할 수 있게 됩니다. 사용자의 외관에 영향을 주지 않고 코에 이식할 수 있을 정도로 크기가 작습니다.</GastroAnalyzer.description>
 <Immunoenhancer.label>면역력 증진기</Immunoenhancer.label>
 <Immunoenhancer.description>분석 컴퓨터가 혈액 순환을 검사하고, 병원균을 분류해 신체의 자연 면역체계만으로 할 수 있는 것보다 더 빨리 반응하도록 유도합니다. 면역력을 크게 향상시킵니다.</Immunoenhancer.description>
 <Coagulator.label>응고제</Coagulator.label>
 <Coagulator.description>출혈에 반응해 응고 인자를 방출함으로 출혈 속도를 현저하게 감소시켜줍니다.</Coagulator.description>
 <HealingEnhancer.label>재생력 증진기</HealingEnhancer.label>
 <HealingEnhancer.description>상처의 치료를 빠르게 하는 나노머신과 치유 인자를 방출합니다. 이 이식물은 오직 물리적인 상처에만 효과가 있으며, 질병이나 다른 건강 문제와 싸우는 데에는 아무런 효과가 없습니다.</HealingEnhancer.description>
 <ToughskinGland.label>단단한 피부</ToughskinGland.label>
 <ToughskinGland.description>이 생체공학 조직은 피부를 단단하게 만드는 화학물질과 나노머신을 방출해, 피해에 다소 더 저항할 수 있도록 만듭니다. 다른 생체공학 피부들에 비해 방어력은 떨어지지만, 단단한 피부는 사용자의 외모를 눈에 띄게 변화시키지는 않는다는 장점이 있습니다.</ToughskinGland.description>
 <ArmorskinGland.label>갑옷 피부</ArmorskinGland.label>
 <ArmorskinGland.description>이 생체공학 조직은 피부를 단단하게 만드는 화학물질과 나노머신을 방출하고, 급소에 유연한 피하 각질판을 덧댑니다. 이로 인해 사용자의 전신은 피해에 더 잘 견디게 됩니다. 불행하게도, 이러한 변화들은 피부를 가죽처럼 보이게 하고, 일반적으로는 못생긴 것으로 여겨지는, 몸 전체와 얼굴에 주름이 있는 것처럼 보이게 만듭니다.</ArmorskinGland.description>
 <StoneskinGland.label>바위 피부</StoneskinGland.label>
 <StoneskinGland.description>이 생체공학 조직은 피부를 내장된 갑옷처럼 바꾸는 화학물질과 나노머신을 방출합니다. 모든 표피가 화상에 견디기 위해 두꺼워지고 굳어지며, 접합된 외부 각질판은 머리와 얼굴을 포함해 최대한 많은 부분에서 형성됩니다. 이 이식물의 사용자를 물리적으로 다치게 하는 것은 매우 어렵지만, 각질판과 단단한 피부는 신체적인 매력을 현저하게 감소시킵니다.</StoneskinGland.description>
 <AestheticShaper.label>외형 교정기</AestheticShaper.label>
 <AestheticShaper.description>호르몬과 메카나이트들이 신체에 영향을 주어 근육과 지방을 형성하고, 원하는 외모를 얻기 위해 필요한 기능하지 않는 미적 조직을 추가합니다. 이 이식물은 사용자 - 또는 배우자 - 의 취향에 따라 다양한 체형을 형성하도록 구성할 수 있습니다.</AestheticShaper.description>
 <AestheticNose.label>인상 교정기</AestheticNose.label>
 <AestheticNose.description>사용자가 원하는 형태로 제작되어, 일반적인 미의 기준에 부합하고 신체적인 매력을 증가시킵니다.</AestheticNose.description>
 <LoveEnhancer.label>애정 증진기</LoveEnhancer.label>
 <LoveEnhancer.description>인류는 항상 성적 만족을 높이기 위해 모든 새로운 기술을 사용하려고 노력해왔습니다. 생체공학 기술도 예외는 아니였는데, 이 이식물은 신체에 물리적, 화학적 변화를 일으켜 신체적으로나 심리적으로나 두 배우자를 위한 "사랑"의 경험을 향상시킵니다. 이식물은 남여 모두를 향상시키도록 적응할 수 있습니다.</LoveEnhancer.description>
 <DetoxifierStomach.label>해독강화 위</DetoxifierStomach.label>
 <DetoxifierStomach.description>넓은 범위의 독소 여과 장치와 중화 시스템을 갖춘 인공 위입니다. 사용자가 식중독에 대한 걱정없이 거의 모든 것을 먹을 수 있게 해줍니다.</DetoxifierStomach.description>
 <ReprocessorStomach.label>소화강화 위</ReprocessorStomach.label>
 <ReprocessorStomach.description>고급 화학 처리 시스템이 신체가 일반적으로 절대 사용할 수 없는 영양소를 분해하여 효율을 높입니다.</ReprocessorStomach.description>
 <NuclearStomach.label>핵융합 위</NuclearStomach.label>
 <NuclearStomach.description>복잡한 합성 화학물질과 결합된 이 미세 원자로는 신체의 음식 에너지에 대한 필요를 대체합니다. 음식은 신체에서 손실된 물질을 대체하는 데에만 필요해지므로 사용자의 섭취 필요를 크게 줄일 수 있습니다. 이 인공 위는 식중독에 걸리지 않지만, 원자로를 보호할 수 있는 공간이 거의 없기 때문에 발생하는 방사선은 암의 위험을 증가시킵니다.</NuclearStomach.description>
 <CircadianAssistant.label>생체리듬 보조기</CircadianAssistant.label>
 <CircadianAssistant.description>뇌에서 축적된 독소를 제거하는 화학물질과 나노머신들을 생산하는 장치입니다.</CircadianAssistant.description>
 <CircadianHalfCycler.label>생체리듬 반감기</CircadianHalfCycler.label>
 <CircadianHalfCycler.description>뇌를 반으로 나눠 사용자가 표면상으로 깨어있는 동안에도 나머지 절반은 휴식할 수 있는 장치입니다. 양쪽의 뇌를 번갈아 사용하기 때문에 사용자는 잠을 잘 필요가 없어집니다. 유감스럽게도, 2개의 반구가 하나보다 낫다는 것이죠 - 하나의 뇌만 가지고 작업하는 것은 의식을 감소시킵니다.</CircadianHalfCycler.description>
 <FSFBionicDrillArm.label>생체공학 드릴 팔</FSFBionicDrillArm.label>
 <FSFBionicDrillArm.description>암석의 약한 부분을 빠르게 찾아내고 부술 수 있는 스네이크 드릴이 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFBionicDrillArm.description>
 <FSFBionicFieldArm.label>생체공학 농업용 팔</FSFBionicFieldArm.label>
 <FSFBionicFieldArm.description>같은 식물을 여러 지점에서 동시에 수확하거나, 한 번에 여러 구멍을 정밀하게 파낼 수 있는 여러 개의 손가락 모양 조절식 돌출부가 내장된 첨단 인공 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어 장치로 강한 힘과, 바이오겔 신경 연결로 정교한 제어 기능을 제공합니다. 미세 격자 치유 시스템을 통해 손상으로부터 회복할 수 있습니다.</FSFBionicFieldArm.description>
 <FSFImplantBrainDarklight.label>암광 모듈</FSFImplantBrainDarklight.label>
 <FSFImplantBrainDarklight.description>시각적 피드백을 걸러내 암광으로 변환시키는 저지능 마이크로컴퓨터입니다.</FSFImplantBrainDarklight.description>
 <FSFAdvBionicBladder.label>고급 생체공학 방광</FSFAdvBionicBladder.label>
 <FSFAdvBionicBladder.description>첨단 인공 방광입니다. 화학적인 재활용 시스템이 신체에서 나온 노폐물을 분자로 분해하고, 나머지는 가스로 방출해 재활용됩니다.</FSFAdvBionicBladder.description>
 <FSFAdvHygieneEnhancer.label>고급 위생 유지 장치</FSFAdvHygieneEnhancer.label>
 <FSFAdvHygieneEnhancer.description>피부와 모발의 각질 및 기타 찌꺼기를 분해해 공기 중으로 무해하게 방출하는 메카나이트가 들어있습니다.</FSFAdvHygieneEnhancer.description>
 <FSFImplantTorsoResurrect.label>부활 코어</FSFImplantTorsoResurrect.label>
 <FSFImplantTorsoResurrect.description>죽은 자를 부활시키기 위해 조정된 일회용 고농축 메카나이트가 들어있는 단단한 소형 코어입니다. 이식하게 되면, 죽은 후에 메카나이트들이 망가진 조직을 복구하고 신체가 다시 되살아나도록 합니다. 코어는 남은 생명에 대한 정보를 제공하며, 단 하나만이 남을 경우 비활성화되어 다시 되살아나게 만들지 못합니다. 그 시점에서 코어를 새로 교체하기 전에 제거해야 합니다.</FSFImplantTorsoResurrect.description>
</LanguageData>