<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LTS_Nyankind.label>냥카인드</LTS_Nyankind.label>
  <LTS_Nyankind.description>고양이 같은 소리를 내기 때문에 이름 붙여진 냥카인드는 다양한 정글 행성에서 살고있는 저명한 사냥꾼들 입니다. 전체적인 체격에서 그들의 무술 실력과 사냥 능력을 알 수 있습니다. 하지만 포식자 특유의 분위기로 인해 동물을 잘 다루지 못합니다.</LTS_Nyankind.description>
  <LTS_Nyankind.descriptionShort>고양이 같은 소리를 내기 때문에 이름 붙여진 냥카인드는 다양한 정글 행성에서 살고있는 저명한 사냥꾼들 입니다.\n전체적인 체격에서 그들의 무술 실력과 사냥 능력을 알 수 있습니다.\n하지만 포식자 특유의 분위기로 인해 동물을 잘 다루지 못합니다.</LTS_Nyankind.descriptionShort>
  <LTS_Growler.label>그라울러</LTS_Growler.label>
  <LTS_Growler.description>이 으르렁거리는 털뭉치는 푹신하고 귀여워 보이지만, 다른 동물과 싸우고 쓰러뜨리려는 욕구가 있기 때문에 매우 위험합니다. 몸 전체가 근접 전투에 적합하도록 만들어져 있으며 원거리 무기를 들고 있는 경우는 거의 찾아볼 수 없습니다.</LTS_Growler.description>
  <LTS_Growler.descriptionShort>이 으르렁거리는 털뭉치는 푹신하고 귀여워 보이지만,\n다른 동물과 싸우고 쓰러뜨리려는 욕구가 있기 때문에 매우 위험합니다.\n몸 전체가 근접 전투에 적합하도록 만들어져 있으며 원거리 무기를 들고 있는 경우는 거의 찾아볼 수 없습니다.</LTS_Growler.descriptionShort>
  <LTS_Elfin.label>엘핀</LTS_Elfin.label>
  <LTS_Elfin.description>겉모습은 엘프처럼 보이지만 행동은 전혀 그렇지 않습니다. 옛이야기 속 엘프가 나무를 껴안고 자연을 사랑하는 존재로 그려졌다면, 이 엘핀은 다소 물질주의적인 존재입니다. 수 세대 전인 오늘날 엘프들은 '근원'으로부터 단절되어 모든 엘프들은 정신적으로 귀머거리입니다. 어떤 이들에게는 이득처럼 보일 수도 있지만, 이런 종류의 상실은 큰 대가를 치르기도 합니다. 모든 엘핀은 이 암울하고 금욕적인 태도를 공유하며 전체 수명이 짧아졌습니다. 여기에 더해 암에 걸리기 쉽고 질병에 걸리기 쉽습니다. 하지만 엘프들의 삶은 짧고 암울할지 몰라도 어떻게든 이 세상에 자신의 흔적을 남기며 존재의 의미를 부여하고 싶어 하는 듯합니다.</LTS_Elfin.description>
  <LTS_Elfin.descriptionShort>겉모습은 엘프처럼 보이지만 행동은 전혀 그렇지 않습니다.\n옛이야기 속 엘프가 나무를 껴안고 자연을 사랑하는 존재로 그려졌다면, 이 엘핀은 다소 물질주의적인 존재입니다.\n수 세대 전인 오늘날 엘프들은 '근원'으로부터 단절되어 모든 엘프들은 정신적으로 귀머거리입니다.\n어떤 이들에게는 이득처럼 보일 수도 있지만, 이런 종류의 상실은 큰 대가를 치르기도 합니다.\n모든 엘핀은 이 암울하고 금욕적인 태도를 공유하며 전체 수명이 짧아졌습니다. 여기에 더해 암에 걸리기 쉽고 질병에 걸리기 쉽습니다.\n하지만 엘프들의 삶은 짧고 암울할지 몰라도 어떻게든 이 세상에 자신의 흔적을 남기며 존재의 의미를 부여하고 싶어 하는 듯합니다.</LTS_Elfin.descriptionShort>
  <LTS_Ork.label>오크</LTS_Ork.label>
  <LTS_Ork.description>오크의 성질은 강하니 조심하지 않으면 그 성질을 고스란히 받게 될 것입니다.</LTS_Ork.description>
  <LTS_Ork.descriptionShort>오크의 성질은 강하니 조심하지 않으면 그 성질을 고스란히 받게 될 것입니다.</LTS_Ork.descriptionShort>
  <LTS_Lilime.label>릴리메</LTS_Lilime.label>
  <LTS_Lilime.description>어떤 사람들은 나쁘고 외설적인 쪽으로 기울어지는 경향이 있죠? 한때 유흥가에서나 볼 수 있었던 이 유전적 경이로움은 이제 알려진 세계 곳곳에 퍼져 있습니다.</LTS_Lilime.description>
  <LTS_Lilime.descriptionShort>어떤 사람들은 나쁘고 외설적인 쪽으로 기울어지는 경향이 있죠?\n한때 유흥가에서나 볼 수 있었던 이 유전적 경이로움은 이제 알려진 세계 곳곳에 퍼져 있습니다.</LTS_Lilime.descriptionShort>
</LanguageData>