<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <UnfinishedHealthItemBionicAnimal.label>미완성 동물 생체공학품</UnfinishedHealthItemBionicAnimal.label>
  <UnfinishedHealthItemBionicAnimal.description>미완성된 동물 생체공학품입니다.</UnfinishedHealthItemBionicAnimal.description>
  <BionicTailAnimal.label>생체공학 동물 꼬리</BionicTailAnimal.label>
  <BionicTailAnimal.description>진보된 인공 동물 꼬리입니다. 무소음 소형 자동 제어장치는 높은 출력을 내며, 바이오젤 신경기로 정교한 조작이 가능합니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능합니다. 모든 면에서 생물학적 꼬리보다 월등합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicTailAnimal.description>
  <BionicEyeAnimal.label>생체공학 동물 눈</BionicEyeAnimal.label>
  <BionicEyeAnimal.description>진보된 인공 동물 눈입니다. 바이오젤 신경기, 내부신호 선행 처리기 그리고 넓은 범위 감지 등 모든 면에서 생물학적 눈보다 월등합니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicEyeAnimal.description>
  <BionicArmAnimal.label>생체공학 동물 팔</BionicArmAnimal.label>
  <BionicArmAnimal.description>진보된 인공 동물 팔입니다. 무소음 소형 자동 제어장치는 높은 출력을 내며, 바이오젤 신경기로 정교한 조작이 가능합니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능합니다. 모든 면에서 생물학적 팔보다 월등합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicArmAnimal.description>
  <BionicLegAnimal.label>생체공학 동물 다리</BionicLegAnimal.label>
  <BionicLegAnimal.description>진보된 인공 동물 다리입니다. 바이오젤 신경기, 내부신호 선행 처리기 그리고 넓은 범위 감지 등 모든 면에서 생물학적 다리보다 월등합니다. 미세 격자 치유 시스템으로 손상에 대해 회복도 가능합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicLegAnimal.description>
  <BionicSpineAnimal.label>생체공학 동물 척추</BionicSpineAnimal.label>
  <BionicSpineAnimal.description>진보된 인공 동물 척추입니다. 바이오젤 신경 다발이 여러 관절형 플라스틸 코어들을 관통하여 길게 뻗어 있습니다. 이로써 생물학적 척추를 완벽히 대체할 수 있습니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicSpineAnimal.description>
  <BionicHeartAnimal.label>생체공학 동물 심장</BionicHeartAnimal.label>
  <BionicHeartAnimal.description>진보된 인공 동물 심장입니다. 현실적인 심장 박동을 위한 합성 근육 섬유와 긴장 상황에서 빠른 순환을 위한 고출력 펌프로 구성됩니다. 거의 모든 면에서 진짜 심장보다 더 우수합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicHeartAnimal.description>
  <BionicStomachAnimal.label>생체공학 동물 위</BionicStomachAnimal.label>
  <BionicStomachAnimal.description>거의 모든 에너지 함유 식품을 효율적으로 소화하는 센서와 화학 합성기를 갖춘 고급 인공 동물 위입니다. 통합된 미세 격자 치유 시스템은 인공 장기의 손상을 자동으로 복구합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 위보다 월등합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicStomachAnimal.description>
  <BionicEarAnimal.label>생체공학 동물 귀</BionicEarAnimal.label>
  <BionicEarAnimal.description>진보된 인공 동물 귀입니다. 피하 송화기를 통해 소리를 포착하여 청각 신경과 연결된 바이오겔 신경기로 소리를 전달합니다. 고양이를 보기도 전에 소리를 감지할 정도로 민감하며, 큰 소음으로 인한 손상을 방지할 수 있고, 시끄러운 환경 속에서도 의미 있는 소리만 들을 수 있도록 자동적으로 조정됩니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicEarAnimal.description>
  <BionicTongueAnimal.label>생체공학 동물 혀</BionicTongueAnimal.label>
  <BionicTongueAnimal.description>동물의 혀를 대체할 수 있는 인공 혀로, 부드러운 합성 섬유와 뉴로겔 인터페이스가 연결되어 있어 먹기, 맛보기 등 생체 혀만큼의 감각을 느낄 수 있습니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</BionicTongueAnimal.description>
  <BionicJawAnimal.label>생체공학 동물 턱</BionicJawAnimal.label>
  <BionicJawAnimal.description>고급 인공 동물 턱입니다. 소음이 적은 미니 서보가 강한 턱 힘을 제공하며, 미세 격자 치유 시스템이 손상 회복을 돕습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 턱보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicJawAnimal.description>
  <DetoxifierKidneyAnimal.label>동물 해독 신장</DetoxifierKidneyAnimal.label>
  <DetoxifierKidneyAnimal.description>고급 인공 동물 신장입니다. 일련의 나노필터를 통해 혈액에서 다양한 독소를 빠르게 제거하여 환경 독소, 독액, 주입된 독에 효과적입니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</DetoxifierKidneyAnimal.description>
  <DetoxifierLungAnimal.label>동물 해독 폐</DetoxifierLungAnimal.label>
  <DetoxifierLungAnimal.description>고급 인공 동물 폐입니다. 실제 호흡을 구현하는 합성 근섬유와, 격렬한 활동 중 빠르고 깊은 호흡을 위한 고유량 펌프를 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</DetoxifierLungAnimal.description>
  <UnfinishedHealthItemProstheticAnimal.label>미완성 동물 보철물</UnfinishedHealthItemProstheticAnimal.label>
  <UnfinishedHealthItemProstheticAnimal.description>미완성된 동물 보철물입니다.</UnfinishedHealthItemProstheticAnimal.description>
  <SimpleProstheticTailAnimal.label>동물 인공꼬리</SimpleProstheticTailAnimal.label>
  <SimpleProstheticTailAnimal.description>동물 꼬리 보철물로 신경 연결 요소가 부족하지만, 내부 관절의 정밀한 배열 덕분에 자연스러운 움직임이 가능합니다. 그렇지만 실제 동물 꼬리보다는 못합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</SimpleProstheticTailAnimal.description>
  <SimpleProstheticLegAnimal.label>동물 의족</SimpleProstheticLegAnimal.label>
  <SimpleProstheticLegAnimal.description>동물 다리 보철물로 신경 연결 요소가 부족하지만, 내부 관절의 정밀한 배열 덕분에 자연스러운 움직임이 가능합니다. 그렇지만 실제 동물 다리보다는 못합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</SimpleProstheticLegAnimal.description>
  <SimpleProstheticArmAnimal.label>동물 의수</SimpleProstheticArmAnimal.label>
  <SimpleProstheticArmAnimal.description>동물 팔 보철물로 신경 연결 요소가 부족하지만, 내부 관절의 정밀한 배열 덕분에 자연스러운 움직임이 가능합니다. 그렇지만 실제 동물 팔보다는 못합니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</SimpleProstheticArmAnimal.description>
  <SimpleProstheticHeartAnimal.label>동물 인공심장</SimpleProstheticHeartAnimal.label>
  <SimpleProstheticHeartAnimal.description>동물 심장 보철물로, 혈액을 순환시키는 전동 모터가 포함되어 있습니다. 사용자가 피로감을 느끼는 부작용이 있지만, 그래도 심장이 없는 것보다는 상태가 좋을 겁니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</SimpleProstheticHeartAnimal.description>
  <CochlearImplantAnimal.label>동물 보청기</CochlearImplantAnimal.label>
  <CochlearImplantAnimal.description>일반적인 청력을 대체하기 위한 동물 보철물입니다. 외부의 송화기를 통해 청각 신경 내부를 감싼 전극을 음향 신호로 전송합니다. 전극은 소리에 반응하여 신경을 자극해 들을 수 있게 해줍니다. 실제 귀보다는 못하지만 귀가 없는 것보단 낫습니다. 모든 동물에게 이식 가능합니다.</CochlearImplantAnimal.description>
  <SyntheticLungAnimal.label>합성 동물 폐</SyntheticLungAnimal.label>
  <SyntheticLungAnimal.description>고급 인공 동물 폐입니다. 실제 호흡을 구현하는 합성 근섬유와, 격렬한 활동 중 빠르고 깊은 호흡을 위한 고출력 펌프를 갖추고 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 폐보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SyntheticLungAnimal.description>
  <SyntheticLiverAnimal.label>합성 동물 간</SyntheticLiverAnimal.label>
  <SyntheticLiverAnimal.description>고급 인공 동물 간입니다. 센서와 화학 합성기가 신진대사를 모니터링하고 간의 역할을 재현하며, 신체 변화에 즉각 적응합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 간보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SyntheticLiverAnimal.description>
  <SyntheticKidneyAnimal.label>합성 동물 신장</SyntheticKidneyAnimal.label>
  <SyntheticKidneyAnimal.description>고급 인공 동물 신장입니다. 센서와 합성 필터가 혈액의 노폐물을 효율적으로 제거합니다. 거의 모든 면에서 생물학적 신장보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SyntheticKidneyAnimal.description>
  <LightReceptorAnimal.label>동물 광수용체</LightReceptorAnimal.label>
  <LightReceptorAnimal.description>동물을 위해 제작된 인공 눈 보철물입니다. 시신경이 광센서와 신호 처리 장치로부터 자극을 받아 시각을 재현합니다. 자연스러운 눈보다는 못하지만, 실명 상태보다는 훨씬 낫습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</LightReceptorAnimal.description>
  <SimpleSpineAnimal.label>대체 동물 척추</SimpleSpineAnimal.label>
  <SimpleSpineAnimal.description>당시 기준으로 매우 발전된 동물용 척추 보철물로, 신경 인터페이스를 적용한 초기 생체공학 프로토타입으로 간주됩니다. 여전히 실제 척추보다는 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleSpineAnimal.description>
  <HydraulicJawAnimal.label>유압식 동물 턱</HydraulicJawAnimal.label>
  <HydraulicJawAnimal.description>동물용 턱 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 음식을 더 효율적으로 부수고 씹을 수 있습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</HydraulicJawAnimal.description>
  <ArtificialNoseAnimal.label>인공 동물 코</ArtificialNoseAnimal.label>
  <ArtificialNoseAnimal.description>동물용 코 보철물입니다. 얼굴의 잃어버린 코 부위를 덮는 용도로 사용됩니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</ArtificialNoseAnimal.description>
  <SurrogateLungAnimal.label>동물 폐 유지장치</SurrogateLungAnimal.label>
  <SurrogateLungAnimal.description>동물용 폐 보철물입니다. 내부 전동 모터가 인공 폐를 팽창·수축시켜 가스 교환을 모사합니다. 사용자의 주인이 피곤해 보인다고 말하곤 하지만, 그래도 없는 것보단 낫습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SurrogateLungAnimal.description>
  <SurrogateStomachAnimal.label>동물 위 유지장치</SurrogateStomachAnimal.label>
  <SurrogateStomachAnimal.description>동물용 위 보철물입니다. 내부의 화학 합성기가 대부분의 음식물을 소화할 수 있으나, 보철물을 녹이지 않기 위해 효율이 제한됩니다. 다소 비효율적이지만 없는 것보단 낫습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SurrogateStomachAnimal.description>
  <SurrogateLiverAnimal.label>동물 간 유지장치</SurrogateLiverAnimal.label>
  <SurrogateLiverAnimal.description>동물용 간 보철물입니다. 내부 화학 합성기가 신진대사를 모방합니다. 사용자의 주인이 다소 아파 보인다고 말하곤 하지만, 그래도 없는 것보단 낫습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SurrogateLiverAnimal.description>
  <SurrogateKidneyAnimal.label>동물 신장 유지장치</SurrogateKidneyAnimal.label>
  <SurrogateKidneyAnimal.description>동물용 신장 보철물입니다. 인공 필터를 통해 혈액의 노폐물을 제거합니다. 사용자의 주인이 다소 아파 보인다고 말하곤 하지만, 그래도 없는 것보단 낫습니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SurrogateKidneyAnimal.description>
  <BrainStimulatorAnimal.label>동물 뇌 자극기</BrainStimulatorAnimal.label>
  <BrainStimulatorAnimal.description>동물의 남은 뇌 영역을 자극하는 작은 장치입니다. 심각한 뇌 손상 시에만 사용이 권장되며, 이식에는 뇌 수술 연구가 필요합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BrainStimulatorAnimal.description>
  <BionicPawAnimal.label>생체공학 동물 발바닥</BionicPawAnimal.label>
  <BionicPawAnimal.description>고급 인공 동물 발바닥입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 발바닥보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicPawAnimal.description>
  <BionicHoofAnimal.label>생체공학 동물 발굽</BionicHoofAnimal.label>
  <BionicHoofAnimal.description>고급 인공 동물 발굽입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 발굽보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicHoofAnimal.description>
  <BionicFootAnimal.label>생체공학 동물 발</BionicFootAnimal.label>
  <BionicFootAnimal.description>고급 인공 동물 발입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 발보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicFootAnimal.description>
  <BionicToeAnimal.label>생체공학 동물 발가락</BionicToeAnimal.label>
  <BionicToeAnimal.description>두꺼우면서도 가벼운 플라스틸 외피 내부의 섬세한 센서와 고속 무선 송신기가 최고 수준의 정밀함과 접지력을 보장하며, 생물학적 발가락을 훨씬 능가합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicToeAnimal.description>
  <BionicHandAnimal.label>생체공학 동물 손</BionicHandAnimal.label>
  <BionicHandAnimal.description>고급 인공 동물 손입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 손보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicHandAnimal.description>
  <BionicFingerAnimal.label>생체공학 동물 손가락</BionicFingerAnimal.label>
  <BionicFingerAnimal.description>두꺼우면서도 가벼운 플라스틸 외피 내부의 섬세한 센서와 고속 무선 송신기가 최고 수준의 정밀함과 접지력을 보장하며, 생물학적 손가락을 훨씬 능가합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicFingerAnimal.description>
  <BionicClawAnimal.label>생체공학 동물 발톱</BionicClawAnimal.label>
  <BionicClawAnimal.description>두꺼우면서도 가벼운 플라스틸 외피 내부의 섬세한 센서와 고속 무선 송신기가 최고 수준의 정밀함과 접지력을 보장하며, 생물학적 발톱을 훨씬 능가합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicClawAnimal.description>
  <SimpleProstheticHandAnimal.label>의수형 동물 손</SimpleProstheticHandAnimal.label>
  <SimpleProstheticHandAnimal.description>동물용 손 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 손보다는 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticHandAnimal.description>
  <SimpleProstheticFingerAnimal.label>의수형 동물 손가락</SimpleProstheticFingerAnimal.label>
  <SimpleProstheticFingerAnimal.description>잃어버린 동물 손가락을 대체하기 위한 원시적이고 조잡한 보철물입니다. 효율적이지도, 편안하지도 않지만 최소한 기능은 수행합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticFingerAnimal.description>
  <SimpleProstheticFootAnimal.label>의족형 동물 발</SimpleProstheticFootAnimal.label>
  <SimpleProstheticFootAnimal.description>동물용 발 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 발보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticFootAnimal.description>
  <SimpleProstheticToeAnimal.label>의족형 동물 발가락</SimpleProstheticToeAnimal.label>
  <SimpleProstheticToeAnimal.description>잃어버린 동물 발가락을 대체하기 위한 원시적이고 조잡한 보철물입니다. 비효율적이고 불편하며, 걸을 때 많은 소음을 내지만 최소한 기능은 수행합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticToeAnimal.description>
  <SimpleProstheticPawAnimal.label>의족형 동물 발바닥</SimpleProstheticPawAnimal.label>
  <SimpleProstheticPawAnimal.description>동물용 발바닥 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 발바닥보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticPawAnimal.description>
  <SimpleProstheticHoofAnimal.label>의족형 동물 발굽</SimpleProstheticHoofAnimal.label>
  <SimpleProstheticHoofAnimal.description>동물용 발굽 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 발굽보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticHoofAnimal.description>
  <SimpleProstheticClawAnimal.label>의족형 동물 발톱</SimpleProstheticClawAnimal.label>
  <SimpleProstheticClawAnimal.description>동물용 발톱 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 발톱보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticClawAnimal.description>
  <BionicForearmAnimal.label>생체공학 동물 팔뚝</BionicForearmAnimal.label>
  <BionicForearmAnimal.description>고급 인공 동물 팔뚝입니다. 소음이 적은 미니 서보가 강한 힘을 제공하며, 바이오젤 신경 연결이 정밀한 제어를 가능하게 합니다. 미세 격자 치유 시스템이 손상 회복을 돕습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 팔보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicForearmAnimal.description>
  <BionicInternalSupportAnimal.label>생체공학 동물 내부 지지대</BionicInternalSupportAnimal.label>
  <BionicInternalSupportAnimal.description>고급 인공 동물 내부 지지대입니다. 생체공학 보철물의 내부 부품이 손상되었을 때 교체용으로 유용합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</BionicInternalSupportAnimal.description>
  <Bionic_RG_FootClaw.label>생체공학 동물 발톱</Bionic_RG_FootClaw.label>
  <Bionic_RG_FootClaw.description>고급 인공 동물 발톱입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템, 날카로운 플라스틸 블레이드를 갖추고 있으며, 거의 모든 면에서 생물학적 발톱보다 우수합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</Bionic_RG_FootClaw.description>
  <SimpleProstheticForearmAnimal.label>의수형 동물 팔뚝</SimpleProstheticForearmAnimal.label>
  <SimpleProstheticForearmAnimal.description>동물용 팔뚝 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 팔뚝보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProstheticForearmAnimal.description>
  <SimpleProsthetic_RG_FootClaw.label>의족형 동물 발톱</SimpleProsthetic_RG_FootClaw.label>
  <SimpleProsthetic_RG_FootClaw.description>동물용 발톱 보철물입니다. 신경 인터페이스는 없지만, 복잡한 내부 관절 구조로 자연스러운 움직임을 설득력 있게 재현합니다. 여전히 실제 동물의 발톱보다 열등합니다. 모든 동물에게 이식할 수 있습니다.</SimpleProsthetic_RG_FootClaw.description>
  <BionicPincerAnimal.label>생체공학 동물 집게</BionicPincerAnimal.label>
  <BionicPincerAnimal.description>고급 인공 동물 집게입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 집게보다 우수합니다.</BionicPincerAnimal.description>
  <BionicTremorLegAnimal.label>생체공학 동물 진동 다리</BionicTremorLegAnimal.label>
  <BionicTremorLegAnimal.description>고급 인공 동물 진동 다리입니다. 바이오젤 신경 연결, 강력한 미니 서보, 미세 격자 치유 시스템을 갖추고 있어 거의 모든 면에서 생물학적 다리보다 우수합니다.</BionicTremorLegAnimal.description>
</LanguageData>