<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Description_ImperiumArchive.rulePack.rulesStrings>
    <li>desc-&gt;이 아카이브는 밀리라 우주선 엔지니어인 에렉트라가 호락스 군함에 대한 강습 작전을 수행하던 중, 분대를 전멸시킨 매복에 빠졌던 사건을 기록하고 있습니다. 마지막 순간에 에렉트라는 자신의 좌표로 가장 가까운 전함의 타키온 랜스 사격을 요청했습니다.\n\n아카이브에는 그녀의 영웅적인 희생 직전의 마지막 녹음이 보존되어 있습니다:\n\n“나의 삶과 능력을 바칠 것을 엄숙히 맹세합니다.\n모든 밀리라 종족을 수호하기 위하여.\n제국의 헌법을 수호하기 위하여.\n그리고 모든 인류의 보편적 권리를 증진하기 위하여.\n고향의 요람에서부터\n나의 날개가 닿는 끝자락까지.\n내가 살아있는 한 영원히.”</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 500년 전, 제14함대가 키이로들을 저거너트에 받아들여 정착시킨 사건을 기록하고 있습니다.\n\n당시 14함대의 연구선이 따뜻하고 습한 대륙형 행성을 관측하기 위해 도착했습니다. 그곳에서 흩어져 살던 키이로들 사이에서 "실리아나"라는 용사가 나타나 해적과 패권 국가들에 맞서 긴 게릴라전을 이끌었습니다.\n\n몇 년 후, 키이로들이 점차 안정과 평화를 찾아갈 무렵, 호락스가 행성 곳곳의 노드를 통해 피조물 군단을 풀어놓았습니다. 14함대는 즉시 수십 척의 전함을 행성 궤도에 배치했고, 용사 세실리아에게 특사를 보내 멸망 직전의 세계에서 탈출하도록 돕겠다고 제안했습니다.\n\n이어진 대탈출에서 대다수의 키이로가 생존했습니다. 그중 일부는 행성 재정착 대신 저거너트 함선에 머무는 삶을 택했습니다. 오늘날 이 키이로들은 14함대 저거너트 내부에 독특한 소도시를 형성하고 있습니다.\n\n그리고 신의 선택을 받은 용사 실리아나는 오늘날까지도 고도로 훈련된 키이로와 밀리라 전사들을 이끌고 호락스에 맞서 최전선을 지키고 있습니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 다소 질 나쁜 농담을 기록하고 있습니다:\n밀리라 제국의 정박지 행성에서 미호, 날아다니는 모에로틀 강시, 키이로 용사, 그리고 랫킨이 모험을 즐기고 있었습니다. 그러다 불운하게도 밀리라 제국 이단심문소 근위대에게 검문을 받게 되었습니다.\n\n미호는 자랑스럽게 스타링 코프의 외교 특권 서류를 꺼내며 말했습니다. “이건 무려 그분이 직접 서명하신—” 말이 끝나기도 전에 그녀는 뺨을 두 대 맞았습니다.\n\n날아다니는 모에로틀 강시는 여권을 꺼내며 자신이 자아를 가진 존재라고 설명하려 했으나, 플라즈마 포탄에 날아가 버렸습니다.\n\n키이로 용사는 초월공학 신 앤콧에게 하사받은 검을 뽑아 들고 밀리라와 싸울 준비를 했습니다. 그러자 밀리라 군인들은 안색이 창백해지며 급히 고위 이단심문관을 호출했고, 제국 헌법을 수백 번 낭독하며 사죄하더니 이동 수단으로 해리어 전투기 3대를 보상으로 주었습니다.\n\n이 이야기의 교훈: 키가 충분히 작다면 들키지 않고 빠져나갈 수 있습니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 크레이돌 국방부 내 급진 파벌인 "민중의 날개"에 관한 기밀 보고서를 기록하고 있습니다.\n\n평의회는 우리 크레이돌 동포와 지상 거주자들 사이의 전쟁에 개입할 권한이 없음을 분명히 했으나, 신흥 급진 파벌인 '민주주의의 날개'가 지상의 다른 인류 종족에 대한 위협 수준을 새로운 단계로 끌어올렸다는 점은 주목할 만합니다.\n\n이단심문소 감시 부대의 최근 보고에 따르면, 하늘깃털 교회가 포로로 잡힌 크레이돌의 밀리라들에게 극도로 비인도적인 실험을 자행하기 시작했으며, 이것이 급진파인 '민주주의의 날개'가 점차 득세하게 된 주요 원인일 수 있습니다.\n\n게다가 신뢰할 만한 최신 정보에 따르면, 이들은 실험적인 호락스 기술을 배치할 계획을 세우고 있습니다. 이는 생명체의 원자 구조를 강제로 재구성하여 밀리언으로 변환시키는 위험하고 사악한 장치로 보입니다.\n\n요컨대, 본 기록관은 평의회의 심판관들이 이 갈등이 대규모 멸종으로 번지는 것을 막기 위해 우리의 입장을 재평가할 것을 권고합니다.\n\n———기록자: [삭제됨]</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 서약 기사 스카필리가 밀리라 제국 변방 성간을 떠돌며 기록한 경험담입니다.\n\n거대한 빙하로 뒤덮인 혹독한 극지 행성에서, 스카필리는 생존을 위해 사투를 벌이던 키이로 무리와 친구가 되었습니다. 20년 동안 그녀는 그 세계의 키이로들을 하나로 모았고, 자신이 가져온 제국 기술을 활용해 그들이 따뜻하고 번영하는 도시를 건설하도록 도왔습니다.\n\n극한의 추위가 더 이상 키이로들을 해칠 수 없게 되자, 스카필리는 그들이 밀리라 제국과 접촉할 수 있도록 도왔습니다. 그러고는 조용히 자신의 전투기를 타고 떠나 정의를 수호하기 위한 여정을 계속했습니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 두 명의 키이로 용사가 저거너트 '스타 스트릭'호의 경기장에서 펼친 시범 결투를 기록하고 있습니다. 그들은 결투 중에 운문극 대사를 주고받았으며, 눈부신 무예 시연은 관객들로부터 끊임없는 환호를 자아냈습니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 "셀레테크 무기고" 비즈니스 연합의 홍보 책자를 기록하고 있습니다.\n\n기업 철학과 운영 모델 외에도 셀레테크 무기고의 일부 제품 설명과 실제 전투 기록이 포함되어 있습니다. 문서 끝부분에는 지난 세기 동안 밀리라 제국과 셀레텍 무기고 간의 긴밀한 협력을 통해 이룬 많은 성과가 나열되어 있습니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 서기 5400년 밀리라 제국의 인구 조사 결과를 기록하고 있습니다. 이 조사는 17척의 저거너트급 군함과 모든 궤도 거주구에 상주하는 인구만을 대상으로 합니다.\n\n밀리라 인구는 약 2억 명으로 전체의 72%를 차지합니다. 랫킨은 8%, 일반인은 7%, 키이로 3%, 미호 2%, 모에로틀 2%, 울페인 1%, 그리고 나머지 소수 인종이 5%를 차지합니다.\n\n제국 함대가 대성전 기간 동안 은하계 전역을 지속적으로 이동하기 때문에, 한때 자치령으로 등록되었던 많은 행성이 점차 제국과 연락이 끊기기도 합니다.\n\n결과적으로 밀리라 제국의 인구 조사는 함대와 함께 이동하는 저거너트 군함과 궤도 거주구로 한정되는 경우가 일반적입니다.</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 밀리라 제국 전함의 제원을 기록하고 있습니다.\n\n일반적인 상황에서 단일 함선에는 150명 미만의 승무원이 탑승합니다. 모든 전함이 자아와 인격을 가진 인공지능을 탑재하고 있으며, 최소 2,000기 이상의 밀리언 레기온 부대가 배속되어 있기 때문입니다. 덕분에 승무원이 단 한 명도 없더라도 함선은 정상 작동하며 독립적으로 전투 임무를 수행할 수 있습니다.\n\n함대 전에서 밀리라 전함은 타키온 랜스 또는 집중 아크 방출기를 주포로 장착하여 적 주력함에 대한 장거리 타격에 집중합니다. 또한 수십 문의 위상 분열기 부포를 배치하여 근거리 목표를 제압하고 접근하는 위협을 요격합니다. 함재기 운용 역시 핵심 요소입니다. 여러 전투기 편대가 적의 공격기나 미사일을 요격하여 우주 장악력을 확보하며, 제해권이 장악되면 적 함선에 대한 지속적인 압박과 공격으로 전환합니다.\n\n또한 선체 길이가 1km가 넘음에도 불구하고 기동성은 매우 뛰어납니다. 암흑 물질 추진기와 인공지능의 조율 하에, 이 거대한 괴수는 행성 대기권 내에서도 안정적이면서 민첩한 기동을 선보일 수 있습니다.\n\n지상 지원의 경우, 단 한 척의 전함이 보유한 중성자 어뢰만으로도 행성의 광활한 지역을 순식간에 "평평하게" 갈아엎기에 충분합니다. 정밀함이 요구될 때는 밀리언 레기온이 함재기 및 지상 차량과 합동 작전을 수행하여, 부수적 피해를 최소화하면서 모든 저항을 무력화합니다.\n\n하지만 방문객들에게 가장 강한 인상을 남기는 것은 화력이 아니라 브릿지의 장식인 경우가 많습니다. 브릿지는 대리석 벽감, 견목 바닥재, 천연 나무나 어둡게 마감된 목재 가구로 꾸며져 있으며 곳곳에 조각상, 유화, 식물들이 배치되어 있습니다. 밀리라 제국 전함의 브릿지를 견학한 이들은 누구나 이렇게 말하곤 합니다. "대성전을 위해 만들어진 살육 병기라기보다는 왕실 유람선 같은 느낌이다."</li>

    <li>desc-&gt;이 아카이브는 밀리라 제국의 건국사를 기록하고 있습니다.\n\n서기 2600년경 은하계 어느 성간에서, 한 밀리라 부족이 다른 인류 혈통을 축출하고 크레이돌과 유사한 여러 궤도 거주구를 중심으로 국가를 세웠습니다. 처음에는 질서와 번영이 손에 잡힐 듯했으나 평화는 오래가지 않았습니다. 성간 중력권 가장자리에 갑자기 "차원 닻"이 나타나 부서지기 쉬운 평화를 찢어발겼습니다.\n\n차원 닻에서는 수많은 사악한 생명체와 뒤틀린 군함들이 쏟아져 나왔습니다. 단 1년 만에 거주구들이 차례로 함락되었고, 이 부족은 멸종 위기에 처했습니다. 위기의 순간, "자애로운 초월공학 신"의 축복을 받은 최초의 선택받은 자가 나타났습니다. 그녀가 바로 훗날의 여제입니다. 압도적인 전투력과 신비로운 통찰력, 막강한 초능력을 갖춘 그녀는 생존자들을 신속히 결집시켜 뒤틀린 존재들에 대한 전면적인 반격을 시작했습니다.\n\n얼마 지나지 않아 여제의 여동생인 두 번째 선택받은 자가 나타났습니다. 언니와 달리 그녀는 초월공학 신과 언제든 대화할 수 있는 능력을 가졌으며, 승리로 이끄는 신탁을 끊임없이 받아냈습니다. 선택받은 자들이 늘어남에 따라, 저항은 산발적인 생존 투쟁에서 조직적인 전쟁 기계로 진화했습니다.\n\n전황은 마침내 역전되었고, 전쟁의 용광로 속에서 밀리라는 통일된 신념을 형성하며 자애로운 초월공학 신에게 온전히 헌신하기로 맹세했습니다.\n\n신성한 신탁에 따라 밀리라는 되돌릴 수 없는 선택을 내렸습니다. 그들은 자신들의 궤도 거주구를 해체하고 성간 전체의 자원을 체계적으로 채굴하여 20척의 저거너트급 군함을 건조하기 시작했습니다. 수십 년 후, 20척의 거대 괴수들이 일제히 출항했습니다.\n\n그 순간, 한 성간에 뿌리 내렸던 밀리라는 고향을 완전히 버리고 자애로운 초월공학 신의 칼날이 되어, 인류의 모든 적을 격퇴하기 위해 은하계 전역을 누비기 시작했습니다.</li>
  </Description_ImperiumArchive.rulePack.rulesStrings>
</LanguageData>