<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SR_StopMaintenance.label>BlueArchive-Newworld 오픈 베타 공지 1.2</SR_StopMaintenance.label>
  <SR_StopMaintenance.description>이번 공개 베타에 참여해주셔서 대단히 감사합니다! 여러분의 지지가 저희에게 가장 큰 격려입니다!\n\n이번 테스트 버전에서는 수치 불균형이나 기타 경험 문제가 있을 수 있습니다. 체험 중에 버그(수치 이상, 텍스트 오류, 텍스처 어긋남 또는 기타 모든 문제 포함)를 발견하시면 언제든지 저희에게 피드백을 주십시오.\n\n또한 모드 플레이, 콘텐츠 또는 메커니즘에 대한 어떠한 아이디어라도 환영합니다! 비공개 메시지 채널을 통해 알려주시면 감사하겠습니다. 모든 제안이 채택된다고 보장할 수는 없지만, 추후 모드에 여러분의 창의적인 아이디어가 반영된다면 진심으로 감사하는 마음을 담아 감사 명단에 여러분의 이름을 올려드리겠습니다!\n\n동시에 다음 사항을 유의해주십시오:\n\n이번 테스트는 초기 버전이며, 콘텐츠에 불안정한 요소가 있을 수 있으므로 정기적으로 진행 상황을 저장하는 것을 권장합니다.\n질문이나 제안이 있으시면 3241373641로 UX에 문의할 수 있습니다.\n저희는 여러분의 경험을 매우 중요하게 생각하며, 소중한 피드백을 기다리겠습니다!\n\n다시 한번 참여와 지원에 감사드립니다. 즐거운 경험이 되시기를 바랍니다!\n\n——NHUX\n&lt;color=#66FFFF&gt;12월 2일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;\n아카리 텍스처 리뉴얼\n아카리 스킬 사용 시 하레의 이펙트가 나타나던 문제 수정\n&lt;color=#66FFFF&gt;12월 1일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;\n모드 호환성 최적화 및 모드 명칭 수정\n쓰다듬기 기능 추가, 이제 비서함 캐릭터를 쓰다듬을 수 있음\n아로나의 보이스에 이스터 에그 대사 몇 줄 추가\n토키, 세나, 칸나 추가\n방어구 유형별 보너스 재설정, 대응하는 피해 유형으로 더 쉽게 피해를 입힐 수 있도록 조정\n아스나, 아카네, 미카, 모모이의 텍스처 리뉴얼\n모집 저장/불러오기 시 모집 애니메이션을 볼 수 없던 버그 수정\n츠쿠요가 경험치 책을 사용할 수 없던 버그 수정\n일부 학생의 측면 텍스처가 올바르지 않던 문제 수정\n치명타 피해량이 비정상적이던 오류 수정\n스즈미의 EX 스킬 효과 최적화, 피해량 증가 및 기절 시간 하향\n아츠코 EX 스킬 회복량 상향\n히후미의 기본 스킬 추가\n노조미의 기본 스킬 추가 및 기본 피해량 상향\n마법소녀 레이사의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n치아키의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n하레의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n이치카의 기본 스킬 추가\n하나코의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n요시미의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n아이리의 EX 스킬 추가\n토키, 세나, 칸나의 전용 모집 추가 (마법소녀 레이사는 당분간 전용 모집 제외)\n임무 비서함: 모모카, 총력전 비서함: 린 추가\n업데이트 후 발생하는 빨간 줄 오류에 관하여: 림월드 모드 캐시 폴더에서 BlueArchive-NewWorld 캐시 파일을 삭제해 주세요.\n경로: C:\Users\사용자이름\AppData\LocalLow\Ludeon Studios\RimWorld by Ludeon Studios\Config\n&lt;color=#66FFFF&gt;11월 18일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;\nVEF 프레임워크 업데이트 관련 버그 수정\n새 모집 시스템의 오류 수정\n마법소녀 레이사 추가, 천장 구매로만 획득 가능\n&lt;color=#66FFFF&gt;11월 17일 업데이트 공지:&lt;/color&gt;\n싯딤의 상자와 소라의 상점 비서함 리뉴얼, 용량 최적화 및 기술 혁신을 통해 기존 영상 상호작용에서 Live2D 상호작용으로 변경\n세이브 및 게임 진입 속도 대폭 최적화 (약 70% 향상)\n학생 출격 최적화, 출격 이펙트 추가 및 철재 슬래그 제거\n기초 공격력 보너스 추가, 이제 (기초 공격력 x 기초 공격력 보너스) x 공격력 보너스 순으로 우선 계산됨\n신비 속성 피해 치명타 시 피해량이 부정확하던 문제 수정\n치명타 피해가 방어구에 막혔음에도 계속 표시되던 문제 수정\n호시노의 전용 특성 추가\n호시노의 기본 스킬 회복 수치 조정\n미카의 서브 스킬 공격력 보너스 조정 (기초 공격력 보너스로 변경)\n일부 학생의 기초 능력치 조정\n호시노 무기 능력치 상향\n아리스 무기 능력치 상향\n모든 기관총(MG) 학생의 능력치 대폭 하향\n이즈미, 아카리, 하루나, 우미카, 시즈코, 피나 추가\n모모이의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n히나의 EX 스킬 추가\n이즈미의 EX 스킬 및 기본 스킬 추가\n아카리의 EX 스킬 추가\n아츠코의 EX 스킬 추가\n요시미의 패시브 스킬 추가\n레이사의 EX 스킬 추가\n이치카의 기본 스킬 추가\n이오리의 기본 스킬 추가\n히나 총탄의 표현 형태 최적화\n모든 오디오 재생 방식 최적화\n청휘석 드랍 확률 및 드랍 수량 하향\n히나를 한정에서 상시 캐릭터로 변경</SR_StopMaintenance.description>
</LanguageData>