<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ERN_Valboar.label>전장멧돼지</ERN_Valboar.label>
  <ERN_Valboar.description>림월드 전역에서 발견되는 훨씬 온순한 야생 멧돼지의 고대 분파인 전장멧돼지는, 엄니와 난폭한 성격이 특징입니다. 영역 의식이 매우 강하여 겁을 모르며, 고통에 대한 내성이 강해 무기를 휘두르는 상대가 누구든 달려드는 것으로 알려져 있어, 인간 사냥꾼들의 위협을 간파하는 천부적인 기민함을 발달시켰습니다.

전장멧돼지의 위험성에도, 고기와 가죽을 얻기 위해 널리 사냥되고 있습니다. 사냥으로 전장멧돼지에 상처를 입힌 것처럼 사냥꾼들도 상흔을 입는 경우가 없지는 않지만, 예리한 엄니에 들이받혀 죽을 고비를 넘긴 이들도 있으며, 불운한 이들은 아예 죽기도 합니다.</ERN_Valboar.description>
  <ERN_Valboar.tools.0.label>엄니</ERN_Valboar.tools.0.label>
  <ERN_Valboar.tools.2.label>머리</ERN_Valboar.tools.2.label>
  <ERN_Lox.label>록스</ERN_Lox.label>
  <ERN_Lox.description>멀고 열악한 행성의 추운 환경에서 가축과 운송용 짐승을 만들기 위해, 지나치도록 열정적인 유전학자들이 파충류 도마뱀과 우둔한 소의 유전자를 결합하여 만들어 태어난 생명체입니다.

두꺼운 파충류 가죽은 하위 포식자들로부터 스스로를 지킬 수 있었고, 두터운 모피는 특히나 극한의 온도로부터 살아남기 용이하여, 그들이 도입된 행성계에서 번성하였습니다. '너무' 번성하였다고 몇몇은 주장하기도 합니다.

많은 개체가 야생으로 퍼져 시간이 흐름에 따라 대를 거듭하며 번창했습니다. 이들은 많은 세계에서 채식 동물계의 지배종이 되었으며, 많은 재래종에 타격을 주었고, 종종 멸종에 이르게끔 하였습니다.</ERN_Lox.description>
  <ERN_Lox.tools.0.label>머리</ERN_Lox.tools.0.label>
  <ERN_Lox.tools.1.label>왼 발굽</ERN_Lox.tools.1.label>
  <ERN_Lox.tools.2.label>오른 발굽</ERN_Lox.tools.2.label>
  <ERN_Neck.label>넥</ERN_Neck.label>
  <ERN_Neck.description>림월드 전역에서 간헐적으로 발견되는 기묘한 생물체로, 양서류와 파충류를 정교하게 결합한 유전자 가닥들 외에는 명확한 기원을 알 수가 없습니다. 과학자들은 이들의 두 쌍으로 분리된 안구의 용도를 가지고 오래도록 논쟁 중입니다. 기회주의적인 잡식 동물로서, 물속에 가만히 누워 한 쌍의 눈으로 수면 위를 보고 남은 한 쌍으로 수중을 감시하는 것으로 사료되는데, 이는 어류나 가금류가 모두 이들의 주된 식량원이라 기록되어 있기 때문입니다.

다른 과학자들은 이들의 눈이 그저 원조 제작자들이 수정할 필요성을 못 느낀 유전자 결합상 중요하지 않은 결함일 뿐이라 주장합니다. 반대 의견은 이토록 공들인 유전 코드의 세부 요소에서 이와 같은 명백한 실수가 간과되거나 수정되지 않았을 리는 없다며 재빨리 반론했습니다.

어쩌면 이들은 자신들의 이미지에 더 가까운 생명체를 만들고자 했던 완전히 다른 외계 종족에서 나온 걸 수도 있을까요? 논란은 계속되고 있지만, 넥의 기원에 관한 진실은 아직 미궁을 헤매고 있습니다.</ERN_Neck.description>
  <ERN_Neck.tools.0.label>왼 발톱</ERN_Neck.tools.0.label>
  <ERN_Neck.tools.1.label>오른 발톱</ERN_Neck.tools.1.label>
  <ERN_Neck.tools.3.label>머리</ERN_Neck.tools.3.label>
  <ERN_Misthare.label>안개토끼</ERN_Misthare.label>
  <ERN_Misthare.description>첫눈에 보기에는 수백만 마리씩 림월드를 나도는 흔한 토끼처럼 보이지만, 가까이서 들여다보면 그보다도 더 왕성하고 예민한 생물이란 것을 알 수 있습니다. 작은 근연종보다도 거의 두 배는 크며, 또한 보송한 솜털이 없는 부분을 보호 비늘 층이 덮고 있어, 포식자들이 재빠른 치명타를 가할 수 있는 곳은 오직 몇 군데에 불과합니다.

안개토끼 서식지 근처의 부족 사회에서는, 안개가 자욱한 밤중 어린 사냥꾼을 내보내 그가 안개토끼를 찾아 잡아 오면, 부족의 어엿한 일원으로서 받아들여 주는 통과 의례가 널리 알려져 있습니다. 안개토끼의 놀랍도록 빠른 움직임은 의례의 난이도를 높입니다.

오직 인내 있고 은밀한 사냥꾼과 적절한 타이밍의 공격만이 녀석들이 달아나 두 번 다시 볼 수 없어지기 전에 곧바로 눕힐 수 있을 것입니다. 녀석들은 기민하지만, 많은 보고에 따르면 한 번 위험하다 각인이 된 곳에서는 다시 나타나는 법이 없습니다.</ERN_Misthare.description>
  <ERN_Misthare.tools.0.label>왼발</ERN_Misthare.tools.0.label>
  <ERN_Misthare.tools.1.label>오른발</ERN_Misthare.tools.1.label>
  <ERN_Misthare.tools.3.label>머리</ERN_Misthare.tools.3.label>
  <ERN_FrostWolf.label>서리늑대</ERN_FrostWolf.label>
  <ERN_FrostWolf.description>헤임발의 시공간으로부터 글리터 월드의 유전학자들이 실험실에서 부활시킨 이미 오래 전 멸종했던 거대한 토착종 개과 동물입니다. 개채 과밀도로 퍼진 록스의 포식자로 도입되었지만, 기대치를 넘어서며 혹한의 환경을 지닌 먼 행성들에서 번성해, 결국 재래종들을 위협하는 수준에 이르렀습니다.

이러한 실패를 만회할 다른 생명체를 창조하는 대신에, 유전학자들은 손실을 줄이고 세상을 인간이 개입한 운명에 맡기기로 하였습니다. 수 세기가 지났음에도, 이 절대적인 서리늑대는 여전히 작은 무리를 지어 사냥을 나서거나, 먹이를 찾아 광범위한 지역을 떠돌고 있습니다. 다만 아이러니하게도, 그들이 원래대로 사냥하도록 만들어졌던 록스를 보면 결코 그냥 지나치는 법이 없습니다.

림월드 전역을 떠도는 루머에 의하면, 간과된 유전적 결함으로 인해 서리늑대들은 성장을 멈추거나 노화로 인해 죽지 않는다고 합니다. 과하게 미신을 믿는 목동들은 그 어떤 공식적인 기록에서도 찾아볼 수 없지만, 멀리 떨어진 무리들의 우두머리는 100년을 넘게 살기도 하며 트럼보보다 크다고까지 주장하기도 합니다.</ERN_FrostWolf.description>
  <ERN_FrostWolf.tools.0.label>왼 발톱</ERN_FrostWolf.tools.0.label>
  <ERN_FrostWolf.tools.1.label>오른 발톱</ERN_FrostWolf.tools.1.label>
  <ERN_FrostWolf.tools.2.label>칼날 이빨</ERN_FrostWolf.tools.2.label>
  <ERN_FrostWolf.tools.3.label>머리</ERN_FrostWolf.tools.3.label>
  <ERN_ValboarTusk.label>전장멧돼지 엄니</ERN_ValboarTusk.label>
  <ERN_ValboarTusk.description>전장멧돼지의 엄니입니다. 꽤 내구성이 좋습니다. 근접 무기로 다루기엔 까다롭지만, 여전히 치명적입니다.</ERN_ValboarTusk.description>
  <ERN_ValboarTusk.tools.0.label>끄트머리</ERN_ValboarTusk.tools.0.label>
  <ERN_ValboarTusk.tools.1.label>몸체</ERN_ValboarTusk.tools.1.label>
  <EggNeckFertilized.label>넥 알 (유정란)</EggNeckFertilized.label>
  <EggNeckFertilized.description>넥의 유정란입니다. 적합한 환경에서 새끼 넥으로 부화할 수 있습니다. 날것으로 섭취할 수 있지만, 조리해 먹는 것이 더 좋습니다.</EggNeckFertilized.description>
  <ERN_Scaled_Hide.label>비늘 가죽</ERN_Scaled_Hide.label>
  <ERN_Scaled_Hide.description>다양한 재료로 활용될 수 있는 비늘 가죽입니다.</ERN_Scaled_Hide.description>
  <WoolLox.label>록스 털</WoolLox.label>
  <WoolLox.description>깃털처럼 푹신하고 가벼우며 단열이 뛰어납니다. 록스 털로 만든 옷감은 매우 추운 환경에서도 체온을 유지합니다.</WoolLox.description>
</LanguageData>