<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HackingPortImplant.label>해킹 포트</HackingPortImplant.label>
  <HackingPortImplant.description>확장 가능한 다중 대역 데이터 케이블이 달린 적응형 포트로, 바이오겔 신경 연결을 통해 신경계에 직접 연결됩니다.</HackingPortImplant.description>
  <StrengthEnhancer.label>근력 강화기</StrengthEnhancer.label>
  <StrengthEnhancer.description>호르몬과 기계입자의 정교한 혼합물로 신체의 근육과 지방을 형성하고, 신체 능력 향상을 위해 필요한 곳에 근육량을 추가합니다.</StrengthEnhancer.description>
  <Synthmarrow.label>합성 골수</Synthmarrow.label>
  <Synthmarrow.description>기계입자에 의해 생산, 유지, 배양되는 인공 조혈모세포를 기반으로 과잉작용 매트릭스를 포함한 유연한 골수입니다.</Synthmarrow.description>
  <Synthwomb.label>생체공학 자궁</Synthwomb.label>
  <Synthwomb.description>진보된 인공 자궁입니다. 영양 수준을 모니터링하고 최적화할 수 있고 임신 속도를 향상시키기 위해 성장 촉진제를 적용할 수 있으며, 효율적인 관절 구조로 인해 더 안전한 작업이 가능하고 수정 능력 향상을 위해 기계입자를 기반으로 한 정자 선별 시스템이 있습니다. 거의 모든 면에서 생물학적 자궁보다 낫습니다.</Synthwomb.description>
  <GourmandTongue.label>미식 혀</GourmandTongue.label>
  <GourmandTongue.description>이 생체공학 혀는 미각을 향상시킵니다. 미세한 맛이라도 감지할 수 있는 아주 세밀한 흡수성 그물망이 코팅된 부드러운 섬유로 만들어졌으며, 내장된 마이크로프로세서는 신경 연결 인터페이스를 통해 감각 데이터를 뇌로 보내기 전에 음식의 풍부함과 미묘한 차이를 높이고 선호도가 떨어지는 맛을 억제하는 화학 신호를 재구성합니다. 혀는 원한다면 30cm까지 늘릴 수 있으고 마이크로 보조 장치에 의해 물건을 들어 올릴 수도 있으며, 심지어 일체형 빨대 기능도 있습니다.</GourmandTongue.description>
  <LTS_SubdermalArmour.label>피하장갑</LTS_SubdermalArmour.label>
  <LTS_SubdermalArmour.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 가벼운 강화 장갑이지만 빠른 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는 피하 설치형 장갑입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 이식물은 외모가 중요한 외교관이나 비밀 요원들이 자주 사용합니다.</LTS_SubdermalArmour.description>
  <BiotunerImplant.label>생체 조율기</BiotunerImplant.label>
  <BiotunerImplant.description>생체 재구축 속도를 향상시키기 위해 생체 정보를 수집하고 저장하는 일련의 소형 컴퓨터 및 생체 상태 측정 장치입니다.</BiotunerImplant.description>
  <CranialInsulation.label>뇌 절연기</CranialInsulation.label>
  <CranialInsulation.description>첨단 절연 재료와 자기장 조작을 결합하여 다른 뇌 이식물을 EMP 충격으로부터 보호하는 일련의 방어 장치들이 내장된 이식물입니다.</CranialInsulation.description>
  <BiochameleonDevice.label>생체 위장기</BiochameleonDevice.label>
  <BiochameleonDevice.description>생체보안, 생체인증 및 기타 생체공학 인식을 모방을 위해서 일시적으로 재프로그래밍을 신체의 작은 부분을 DNA 수준까지 통해 재구성할 수 있는 첨단 기계장치들의 모음입니다. 주로 번화계 첩보원이나 암살자들이 설치하곤 합니다.</BiochameleonDevice.description>
  <LTS_MemoryDatabank.label>기억 저장소</LTS_MemoryDatabank.label>
  <LTS_MemoryDatabank.description>특정 기억을 즉시 저장하거나 불러올 수 있도록 만드는 이식형 데이터 저장소 및 신경 인터페이스입니다.</LTS_MemoryDatabank.description>
  <LTS_FireSupressionSystem.label>화재 진압기</LTS_FireSupressionSystem.label>
  <LTS_FireSupressionSystem.description>필요할 때 사용자를 소방거품으로 뒤덮도록 설계된 이식형 화재 진압 시스템입니다. 사용자가 쓰러진 상태에서도 작동시킬 수 있지만 충전량이 제한되어 있으며, 사용 후 화학연료를 공급해야 합니다.</LTS_FireSupressionSystem.description>
  <PsychicLevitator.label>초능력 부양기</PsychicLevitator.label>
  <PsychicLevitator.description>정신 에너지를 통해 사용자를 부양시키는 이식물입니다. 지형에 따른 이동 제한과 함정을 무시하며, 다른 사람들보다 빠르게 이동할 수 있습니다. 시전자의 정신 감응력에 따라 이동 속도가 증가합니다.</PsychicLevitator.description>
  <Archowomb.label>초월공학 자궁</Archowomb.label>
  <Archowomb.description>초월공학으로 제작된 인공 자궁입니다. 플라스틸보다 단단하며, 손상되더라도 시간이 지나면 저절로 수리됩니다. 초월공학 자궁을 가진 여성은 유산이나 산모의 사망에 대한 기록은 없으며, 이 자궁에서 태어난 아이는 임신 속도가 두 배 더 빠르고 오래 살며 멀리 떨어진 초월공학과의 묘한 연관성을 드러낸다고 합니다. 그것이 어떻게 작동하는 지는 수수께끼입니다.</Archowomb.description>
  <PsychicNullifier.label>초능력 중화기</PsychicNullifier.label>
  <PsychicNullifier.description>이 뇌 이식물은 주위에 영향을 미치는 초월공학 등의 정신 역장과 호환되지 않는 개인용 정신 보호막을 투영합니다. 따라서 이러한 효과로부터 사용자를 보호할 수 있습니다.</PsychicNullifier.description>
  <ArchotechVoicebox.label>초월공학 성대</ArchotechVoicebox.label>
  <ArchotechVoicebox.description>초월공학으로 제작된 인공 성대입니다. 악마의 등골이 오싹할 정도로 으르렁거리는 소리로 말하거나, 잊혀지지 않을 정도로 아름다운 울림으로 노래하거나, 이전에 들었던 목소리, 억양, 방언 또는 다른 여러 가지 소리를 완벽하게 복사하거나 많은 목소리의 합창으로도 말할 수 있도록 합니다. 이 성대는 자율적으로 학습하고 사용자의 말을 방대한 언어로 완벽하게 변환하는 서브페르소나 인공지능도 포함되어 있습니다. 그것이 어떻게 작동하는 지는 수수께끼입니다.</ArchotechVoicebox.description>
  <InternalClimateControlImplant.label>체온 조정기</InternalClimateControlImplant.label>
  <InternalClimateControlImplant.description>혈류에 직접 열을 가하거나 배출할 수 있는 고급 소형 냉난방 이식물입니다.</InternalClimateControlImplant.description>
  <CryptoWakeImplant.label>동면 조정기</CryptoWakeImplant.label>
  <CryptoWakeImplant.description>전신에 배치된 일련의 고급 펌프와 인공 분비선으로, 동면 상태에서 나온 후 대사 수준을 정상 속도로 빠르게 조정하도록 설계되었습니다. 이 장치를 이식한 사람은 동면병에 걸리지 않습니다.</CryptoWakeImplant.description>
  <SkeletalBracing.label>골격 보정기</SkeletalBracing.label>
  <SkeletalBracing.description>뼈대에 추가로 부착하는 산업용 인공 골격으로, 즉각적으로 반응하는 전동 관절이 달려있습니다. 무거운 물건을 운반하는 부담을 크게 경감하여 운반 능력을 높이도록 설계되었습니다.</SkeletalBracing.description>
  <LactoStimulator.label>유선 자극기</LactoStimulator.label>
  <LactoStimulator.description>이식자가 수유를 하거나 젖을 떼기 위해 임의로 모유를 분비할 수 있도록 만드는 호르몬 유도 장치입니다.</LactoStimulator.description>
  <LTS_PrestigeSubdermalArmour.label>장교 피하장갑</LTS_PrestigeSubdermalArmour.label>
  <LTS_PrestigeSubdermalArmour.description>평소에는 얇고 유연한 플라스틱 판으로 구성된 가벼운 강화 장갑이지만 빠른 속도가 필요할 때에는 초경조직으로 대체되는 피하 설치형 장갑입니다. 얇은 신경 모방 장치는 이식자가 자연스럽게 움직일 수 있도록 합니다.\n\n이와 같은 엘텍스 이식물은 사치스러움과 아름다움을 돋보이게 하기에 일반적으로 높은 지위에 있는 사람들을 위해 만들어집니다. 내장된 엘텍스 가닥으로 이식자의 정신 감응력을 높여주기도 합니다.</LTS_PrestigeSubdermalArmour.description>
  <EltexAdornments.label>엘텍스 장식</EltexAdornments.label>
  <EltexAdornments.description>제국 귀족들 사이에서 유행하는 초집중 강화 엘텍스 가닥이 내장된 이식물입니다.</EltexAdornments.description>
  <NeuralHeatsink.label>신경 방열판</NeuralHeatsink.label>
  <NeuralHeatsink.description>순수한 엔트로피 에너지인 신경열을 안전하게 흡수하여 중화시킬 수 있는 엄청나게 복잡하고 난해한 구조의 장치입니다.</NeuralHeatsink.description>
  <LTS_NeuralStunner.label>뇌 충격장치</LTS_NeuralStunner.label>
  <LTS_NeuralStunner.description>원격으로 전자기 펄스를 방출하여 이식된 사람을 무력화시킬 수 있는 뇌간의 기저부에 설치된 소형 펄스 방사체입니다.</LTS_NeuralStunner.description>
  <LTS_BrainDetonator.label>뇌 기폭장치</LTS_BrainDetonator.label>
  <LTS_BrainDetonator.description>이식된 사람의 머리를 원격으로 폭발시킬 수 있는 뇌간의 기저부에 설치된 소형 기폭장치입니다.</LTS_BrainDetonator.description>
  <LTS_Voicelock.label>음성 소거장치</LTS_Voicelock.label>
  <LTS_Voicelock.description>이식된 사람의 목소리를 원격으로 소거할 수 있는 성대 위에 설치된 소형 음성 차단장치입니다.</LTS_Voicelock.description>
  <LTS_FaceplateArachnid.label>생체공학 안면판</LTS_FaceplateArachnid.label>
  <LTS_FaceplateArachnid.description>독소 필터와 향상된 감각 기능을 갖춘 생체공학 안면판입니다. 시신경에서 뻗어나온 신경 젤 분할 링크는 사용자가 여러 디지털 눈에서 시각적 자극을 처리할 수 있도록 하여 시력 및 야간 시야를 크게 향상시킵니다. 이 불안정한 이식물은 가장 잔인하고 야만적인 도시계 신체 개조주의자 갱단의 구성원에게서 가장 흔하게 목격됩니다.</LTS_FaceplateArachnid.description>
  <LTS_Vanguard.label>선봉대 가속기</LTS_Vanguard.label>
  <LTS_Vanguard.description>고속 가상 뉴런으로 신경계를 확장하여 짧은 시간 동안 초인적인 속도로 움직일 수 있도록 만드는 이식물입니다. 이 이식물은 신경계에 엄청난 부담을 가하기 때문에 남용할 경우 정신장애를 유발하거나 악화시킬 수 있습니다.</LTS_Vanguard.description>
  <LTS_ShoulderTurret.label>소형 자동 포탑</LTS_ShoulderTurret.label>
  <LTS_ShoulderTurret.description>어깨에 설치된 개폐식 소형 포탑입니다. 인공지능 덕분에 이동 중에도 자동으로 발사할 수 있지만, 크기 때문에 위력에는 한계가 있습니다.</LTS_ShoulderTurret.description>
  <LTS_Bullet_ShoulderTurret.label>소형 자동 포탑탄</LTS_Bullet_ShoulderTurret.label>
  <LTS_ShoulderChargeTurret.label>소형 전자기 자동 포탑</LTS_ShoulderChargeTurret.label>
  <LTS_ShoulderChargeTurret.description>어깨에 설치된 개폐식 소형 전자기 포탑입니다. 인공지능 덕분에 이동 중에도 자동으로 발사할 수 있지만, 크기 때문에 위력에는 한계가 있습니다.</LTS_ShoulderChargeTurret.description>
  <LTS_Bullet_ShoulderChargeTurret.label>소형 전자기 자동 포탑탄</LTS_Bullet_ShoulderChargeTurret.label>
  <LTS_ShoulderRocketPod.label>소형 로켓탄막 발사기</LTS_ShoulderRocketPod.label>
  <LTS_ShoulderRocketPod.description>어깨에 설치된 개폐식 로켓탄막 발사기입니다. 장전 가능한 탄약의 수량이 제한되어 있으며, 사용 후 다시 재장전해야 합니다.</LTS_ShoulderRocketPod.description>
  <LTS_Projectile_ShoulderRocket.label>로켓</LTS_Projectile_ShoulderRocket.label>
  <LTS_ShoulderMortar.label>소형 박격포</LTS_ShoulderMortar.label>
  <LTS_ShoulderMortar.description>어깨에 설치된 개폐식 박격포입니다. 장전 가능한 탄약의 수량이 제한되어 있으며, 사용 후 다시 재장전해야 합니다.</LTS_ShoulderMortar.description>
  <LTS_Projectile_ShoulderMortar.label>고폭탄</LTS_Projectile_ShoulderMortar.label>
  <LTS_ScorpionTail.label>맹독 꼬리</LTS_ScorpionTail.label>
  <LTS_ScorpionTail.description>진보된 인공 꼬리입니다. 무소음 소형 자동 제어장치는 높은 출력을 내며, 바이오젤 신경기로 정교한 조작이 가능합니다. 적을 찌르면서 상처에 독을 주입할 수 있습니다.</LTS_ScorpionTail.description>
  <LTS_BionicTail.label>생체공학 꼬리</LTS_BionicTail.label>
  <LTS_BionicTail.description>진보된 인공 꼬리입니다. 무소음 소형 자동 제어장치는 높은 출력을 내며, 바이오젤 신경기로 정교한 조작이 가능합니다.</LTS_BionicTail.description>
  <LTS_ManipulationTail.label>칼날 꼬리</LTS_ManipulationTail.label>
  <LTS_ManipulationTail.description>진보된 인공 꼬리입니다. 무소음 소형 자동 제어장치는 높은 출력을 내며, 바이오젤 신경기로 정교한 조작이 가능합니다. 확장된 지지대 구조와 향상된 소형 서보는 이식자에게 물건을 운반하고 움직이는 데 있어 독보적이고 다재다능한 성능을 제공합니다.</LTS_ManipulationTail.description>
  <DreadmeldCore.label>마귀종양 핵</DreadmeldCore.label>
  <DreadmeldCore.description>마귀종양의 잔해에서 건져낸 어둠의 초월공학 덩어리입니다. 검은 금속 사이에서 뒤틀린 고기가 천천히 뿜어져 나오고 있습니다. 그 모습을 보고 있으면 몸이 뒤틀리고 물집이 생기는 것 같습니다.</DreadmeldCore.description>
  <NociosphereEmitter.label>고통구체 복사체</NociosphereEmitter.label>
  <NociosphereEmitter.description>고통구체의 잔해에서 건져낸 어둠의 초월공학 덩어리입니다. 투명하고 갈라진 핵에서 굴절되어 깜빡이는 이상한 빛은 근처에 있는 사람들에게 핀과 바늘에 찔리는 듯한 감각을 불러 일으킵니다.</NociosphereEmitter.description>
  <NoctolithSensor.label>암귀석 감지기</NoctolithSensor.label>
  <NoctolithSensor.description>암귀석의 잔해에서 건져낸 어둠의 초월공학 덩어리입니다. 매끄럽고 기름진 표면에 검은 금속으로 붙어있는 들쭉날쭉한 칼날들은 세상에 대한 잔인한 비웃음을 반영하는 것 같습니다.</NoctolithSensor.description>
  <Dreadheart.label>마귀심장</Dreadheart.label>
  <Dreadheart.description>일시적으로 초재생 능력을 발휘할 수 있는 이식된 마귀심장입니다. 마귀종양 핵으로 제작한 이식물로 재생 메커니즘을 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 사용자는 핵의 제어를 풀어 상처가 생긴 부위에 새로운 살이 돋아나도록 만들 수 있습니다. 그러나 남용할 경우 초재생 능력이 폭주하여 이식자의 몸에서 거대한 살덩어리가 튀어나와 살짐승이 되어 사용자를 무력화시킬 위험이 있습니다.</Dreadheart.description>
  <PsychicAgonizer.label>초능력 고뇌기</PsychicAgonizer.label>
  <PsychicAgonizer.description>순수한 정신적 고통을 유발하는 파동을 방출하도록 만들어주는 이식물입니다. 고통구체 복사체로 제작한 이식물로 초능력을 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 사용자는 고통의 파동을 방출하여 주위의 모든 생물을 일시적으로 무력화시킬 수 있습니다. 한 번 충격을 당한 생물은 일정 기간 동안 고통의 잔재가 남아 지속적으로 고통을 받게 됩니다.</PsychicAgonizer.description>
  <BlacksightDevice.label>공허 동조기</BlacksightDevice.label>
  <BlacksightDevice.description>일시적으로 공허와 동조 상태로 만들어주는 이식물입니다. 암귀석 감지기를 가공하여 제작한 이식물로 위상 메커니즘을 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 공허 동조기를 활성화할 경우 주위가 어두울수록 빠르게 움직일 수 있지만, 반대로 빛이 강해질수록 약화됩니다. 동조 중에는 부자연스러운 어둠 속에서도 공격을 받지 않습니다.</BlacksightDevice.description>
  <PsychicBeguiler.label>초능력 매료기</PsychicBeguiler.label>
  <PsychicBeguiler.description>어떤 대상이건 간에 정착지의 일원으로 만들어주는 이식물입니다. 황금 큐브를 가공하여 제작한 이식물로 정신 제어를 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 사용자는 초능력을 통해 완벽함과 아름다움의 아우라를 발산하고, 이 아우라를 대상의 마음 속에 집중시켜 빠르게 마음을 사로잡고 정착지로 끌어들일 수 있습니다. 대상은 사용자에 대해 항상 긍정적인 감정을 느끼지만, 사용자가 사망할 경우 매료된 인물들은 모두 폭력적인 광란 상태에 빠지게 됩니다.</PsychicBeguiler.description>
  <MetalhorrorSymbiont.label>메탈호러 공생체</MetalhorrorSymbiont.label>
  <MetalhorrorSymbiont.description>숙주의 전투 능력을 향상시켜주는 이식물입니다. 메탈호러의 초월금속 씨앗으로 제작한 이식물로 씨앗의 성장을 억제하고 제어하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 공생체의 금속성 섬유는 숙주의 몸을 엮어 제 2의 근육계를 형성하고, 숙주의 혈관에 흐르는 금속성 혈액은 외부의 충격에 반응해 몸을 단단하게 합니다. 메탈호러 공생체는 다른 메탈호러에 의한 정착지 감염을 유발하지 않습니다. 숙주가 사망할 경우 메탈호러를 숙주의 노예로 삼는 메커니즘이 파괴되어 숙주의 시체를 찢고 외부로 나오게 됩니다.</MetalhorrorSymbiont.description>
  <DeacidifierMembrane.label>산성 중화기</DeacidifierMembrane.label>
  <DeacidifierMembrane.description>산성에 면역을 부여하는 이식물입니다. 초월공학 위와 동일한 재질로 제작된 이식물로 걸신에게 소화당하는 것을 방지하기 위해 초월공학 파편에 의해 유지됩니다. 진피층 사이에 얇은 초월공학 층을 이식함으로써 산성에 대한 면역과 함께 걸신에게 소화당하지 않게 됩니다.</DeacidifierMembrane.description>
  <DeadlifeCollar.label>모조생명 코일</DeadlifeCollar.label>
  <DeadlifeCollar.description>사망할 경우 훨씬 더 강력한 휘청이는 자로 되살아나도록 만드는 이식물입니다. 들쭉날쭉하고 무질서한 공허 금속 고리로 형성되어 있으며, 신체에 나노 초월공학 입자를 유지하고 축적하기 위해 초월공학 파편을 사용합니다.\n\n모조생명 코일은 호락스 광신도들 사이에서 영원한 노예의 상징으로 취급됩니다.</DeadlifeCollar.description>
  <DefensiveImpaler.label>반응성 가시</DefensiveImpaler.label>
  <DefensiveImpaler.description>수백 개의 망원경 형태를 띈 생체강 깃이 신경에 연결되어 있는 피하 이식물입니다. 가시괴인의 초월공학 유전자 표본으로 제작되었으며 안전한 형성을 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 케라틴 가시는 적이 근접해서 공격할 때 살에서 뻗어나와 적에게 피해를 입히게 됩니다.</DefensiveImpaler.description>
  <HyperAdrenalineGland.label>아드레날린 과다 촉진샘</HyperAdrenalineGland.label>
  <HyperAdrenalineGland.description>피해를 받으면 속도 및 고통 내성을 강화하는 이식물입니다. 키메라의 초월공학 부신으로 제작되었으며 촉진 자극을 위해 초월공학 파편을 사용합니다. 합성 슈퍼 아드레날린과 초월공학의 혼합물을 혈류에 흐르게 함으로써 이식자는 훨씬 더 빠르게 움직일 수 있고 상처를 입은 후에도 일정 시간 동안 고통을 무시할 수 있게 됩니다.</HyperAdrenalineGland.description>
  <SlayersCollar.label>학살자의 목줄</SlayersCollar.label>
  <SlayersCollar.description>사용자를 죽음으로부터 벗어나게 해주는 이식물입니다. 들쭉날쭉하고 무질서한 공허 금속 고리로 형성되어 있으며, 초월공학 파편을 이용해 시체로부터 사라지지 않고 남아있는 정신 에너지를 흡수합니다. 50명 이상의 인간형 생물을 살해하면 죽음을 거부하는 초월공학 기계 씨앗을 생성할 수 있을 만큼의 정신 에너지를 얻을 수 있습니다.\n\n학살자의 목줄은 호락스 광신도들 사이에서 영원한 노예의 상징으로 취급됩니다.</SlayersCollar.description>
  <PsychicSustainer.label>초능력 유지기</PsychicSustainer.label>
  <PsychicSustainer.description>명상과 의식을 수행하는 동안 사용자의 신체를 유지시켜 주는 이식물입니다. 이 이식물은 어둠의 초월공학을 통해 멀리 떨어진 초월공학의 정신장에 접속할 수 있도록 만들며, 이를 통해 신체를 유지시키는 초능력 무아지경 상태에 빠질 수 있도록 만듭니다.</PsychicSustainer.description>
  <LTS_Voidlink.label>보이드링크</LTS_Voidlink.label>
  <LTS_Voidlink.description>사용자를 모노리스에 조율하는 이식물입니다. 이 이식물은 어둠의 초월공학을 통해 사용자가 공허의 속삭임을 들을 수 있도록 만듭니다. 공허가 현실과 더 많이 결부될수록 사용자의 정신 감응력 및 광기가 증가합니다.</LTS_Voidlink.description>
  <LTS_PsychicReaper.label>초능력 수확기</LTS_PsychicReaper.label>
  <LTS_PsychicReaper.description>사용자가 죽은 적으로부터 정신력을 추출할 수 있도록 만들어주는 이식물입니다. 이 이식물은 어둠의 초월공학을 통해 죽음으로부터 정신 초집중을 수확하여 사용자가 가능한 이 에너지를 재활용할 수 있도록 만듭니다.</LTS_PsychicReaper.description>
  <NerveShredderClaw.label>신경파쇄 손톱</NerveShredderClaw.label>
  <NerveShredderClaw.description>구울에 수술로 부착될 수 있는 생체강 강화 손톱으로 강력하고 적을 마비시키는 공격을 가합니다. 들쭉날쭉한 각 손톱에는 마비성 생물 독소가 내장되어 있습니다. 이 손톱이 달린 손은 물건을 잡기가 더 어렵습니다.\n\n보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 이 강화를 견딜 수 있습니다.</NerveShredderClaw.description>
  <DeadlifeVenomClaw.label>모조생명 맹독 손톱</DeadlifeVenomClaw.label>
  <DeadlifeVenomClaw.description>구울에 수술로 부착될 수 있는 생체강 강화 손톱으로 강력한 위력을 가지고 있습니다. 들쭉날쭉한 각 손톱에는 잿빛 초월입자가 가득찬 액체가 내장되어 있습니다. 이 액체는 본질적으로는 유해하지 않지만, 이 액체에 의해 죽은 자를 구울과 적대적이지 않은 휘청이는 자로 되살릴 것입니다. 이 손톱이 달린 손은 물건을 잡기가 더 어렵습니다.\n\n보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 이 강화를 견딜 수 있습니다.</DeadlifeVenomClaw.description>
  <GhoulMetabolicEngine.label>대사촉진 엔진</GhoulMetabolicEngine.label>
  <GhoulMetabolicEngine.description>구울에 수술로 부착될 수 있는, 생체강을 연료로 하여 속도를 높일 수 있는 엔진입니다. 엔진은 구울에서 자연적으로 생성된 생체강의 일부를 태워 이동 속도와 공격 속도를 향상시킵니다. 이 생체강을 연소하는 과정은 구울의 식욕을 급격하게 증가시킵니다.\n\n보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 이 강화를 견딜 수 있습니다.</GhoulMetabolicEngine.description>
  <StalkerSkull.label>추적자 두개골</StalkerSkull.label>
  <StalkerSkull.description>구울에 수술로 부착될 수 있는, 첨단 광학 장치가 장착된 생체강 보철물로 구울의 시력을 향상시키고 머리를 보호해 줍니다. 이 탈착식 보철물은 복잡한 전투 경우의 수와 바이오겔 신경 연결을 통해 구울의 움직임에 영향을 미칩니다. 일부 사람들은 알고 지내던 사람의 뒤틀리고 구울이 된 얼굴보다 이 보철물을 씌우는 것이 덜 불안하다고 여깁니다.\n\보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 이 강화를 견딜 수 있습니다.</StalkerSkull.description>
  <GhoulBioferriteExtractor.label>구울 생체강 수확기</GhoulBioferriteExtractor.label>
  <GhoulBioferriteExtractor.description>구울에 수술로 부착될 수 있는, 소형화된 생체강 수확기입니다. 몸 전체에 설치된 일련의 튜브는 배출된 바이오매스를 천천히 흡수하여 생체강으로 전환합니다. 이러한 과정은 구울의 식욕을 급격하게 증가시킵니다.\n\n보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 사용할 수 있습니다.</GhoulBioferriteExtractor.description>
  <GhoulPowerPlating.label>구울 강화 철판</GhoulPowerPlating.label>
  <GhoulPowerPlating.description>구울에 수술로 부착될 수 있는 생체강 철판과 신경 모방 보조제로 취약한 부위를 보호합니다. 철판은 받는 피해를 상당히 줄여 주지만 구울을 둔화시키기도 합니다.\n\n보철물의 극심하게 고통스러운 성질 때문에, 구울만이 이 강화를 견딜 수 있습니다.</GhoulPowerPlating.description>
  <SignalBooster.label>기본 신호 증폭기</SignalBooster.label>
  <SignalBooster.description>메카나이터에게 3개의 추가 대역폭을 제공하는 신경 이식물입니다. 또한 메카나이터의 명령 범위를 증가시킵니다.\n\n기본 신호 증폭기로는 대역폭을 최대 9까지 증가시킬 수 있습니다. 그 이상 대역폭을 얻기 위해서는 더 높은 등급의 신호 증폭기를 이식해야 합니다.\n\n기본 신호 증폭기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n기본 신호 증폭기는 최대 3번까지 장착하여 대역폭을 증가시킬 수 있습니다.</SignalBooster.description>
  <SignalBooster.comps.CompUsableImplant.useLabel>기본 신호 증폭기 설치</SignalBooster.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <SignalBoosterHigh.label>고급 신호 증폭기</SignalBoosterHigh.label>
  <SignalBoosterHigh.description>메카나이터에게 3개의 추가 대역폭을 제공하는 신경 이식물입니다. 또한 메카나이터의 명령 범위를 증가시킵니다.\n\n고급 신호 증폭기로는 대역폭을 최대 18까지 증가시킬 수 있습니다. 그 이상 대역폭을 얻기 위해서는 높은 등급의 신호 증폭기를 이식해야 합니다.\n\n고급 신호 증폭기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n고급 신호 증폭기는 최대 3번까지 장착하여 대역폭을 증가시킬 수 있습니다.</SignalBoosterHigh.description>
  <SignalBoosterHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>고급 신호 증폭기 설치</SignalBoosterHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <SignalBoosterUltra.label>최고급 신호 증폭기</SignalBoosterUltra.label>
  <SignalBoosterUltra.description>메카나이터에게 3개의 추가 대역폭을 제공하는 신경 이식물입니다.또한 메카나이터의 명령 범위를 증가시킵니다.\n\n최고급 신호 증폭기로는 대역폭을 최대 27까지 증가시킬 수 있습니다.\n\n최고급 신호 증폭기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n최고급 신호 증폭기는 최대 3번까지 장착하여 대역폭을 증가시킬 수 있습니다.</SignalBoosterUltra.description>
  <SignalBoosterUltra.comps.CompUsableImplant.useLabel>최고급 신호 증폭기 설치</SignalBoosterUltra.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <WarprogrammerInterface.label>전쟁 프로그래머 인터페이스</WarprogrammerInterface.label>
  <WarprogrammerInterface.description>메카나이터의 연구, 사격, 격투 기술 수준에 따라 메카노이드의 근접, 원거리 전투 능력을 증가시키는 이식물입니다.\n\n전투 프로그래머 인터페이스는 최대 3개까지 장착해서 효과를 중첩할 수 있습니다.</WarprogrammerInterface.description>
  <WarprogrammerInterface.comps.CompUsableImplant.useLabel>전쟁 프로그래머 인터페이스 설치</WarprogrammerInterface.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <MechhiveSatelliteUplink.label>메카노이드 군락 위성 호출기</MechhiveSatelliteUplink.label>
  <MechhiveSatelliteUplink.description>메카나이터가 정신력으로 우주의 궤도 플랫폼을 장악하여 목표 지점에 메카노이드 전초 기지를 호출할 수 있도록 하는 신경 이식물입니다. 이 전초기지는 메카노이드와 메카노이드 방어 구조물을 포함하며 메카노이드는 시전자를 포함하여 그들의 시야에 보이는 인간을 무차별적으로 공격할 것입니다. 메카나이터는 전초기지를 부르기 위해 필요한 엄청난 정신력 소모로 인해 뇌 중심에 과부화가 걸려 24시간 동안 혼수 상태에 빠지게 됩니다.\n\n수술 없이 스스로 이식할 수 있습니다.\n\n최대 3번까지 이식해 호출 간격을 줄일 수 있습니다.</MechhiveSatelliteUplink.description>
  <MechhiveSatelliteUplink.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 설치</MechhiveSatelliteUplink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <RemoteResurrector.label>원격 복원기</RemoteResurrector.label>
  <RemoteResurrector.description>메카나이터가 사망한 아군 메카노이드의 자가 수리 시스템을 외부에서 활성화할 수 있도록 만들어주는 이식물입니다.\n\n원격 복원기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n원격 복원기는 최대 3개까지 장착하여 사정거리를 증가시킬 수 있습니다.</RemoteResurrector.description>
  <RemoteResurrector.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 설치</RemoteResurrector.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <RemoteDominator.label>원격 통제기</RemoteDominator.label>
  <RemoteDominator.description>충분한 대역폭을 보유한 메카나이터가 초대형보다 작은 크기의 적 메카노이드를 정신적으로 지배하여 피아식별 프로토콜을 무시하고 공격할 수 있도록 만들어주는 이식물입니다.\n\n원격 통제기는 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n원격 통제기는 최대 3개까지 장착하여 사정거리를 증가시킬 수 있습니다.</RemoteDominator.description>
  <RemoteDominator.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 설치</RemoteDominator.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <Mechwomb.label>기계자궁</Mechwomb.label>
  <Mechwomb.description>메카나이터가 설비나 복잡한 부품 없이도 현지에서 메카노이드를 증원할 수 있도록 만들어주는 소형 메카노이드 배양 이식물입니다.\n\n기계자궁은 메크링크처럼 스스로 설치할 수 있습니다.\n\n기계자궁은 최대 6개까지 장착하여 용량을 증가시킬 수 있습니다.</Mechwomb.description>
  <Mechwomb.comps.CompUsableImplant.useLabel>{0_label} 설치</Mechwomb.comps.CompUsableImplant.useLabel>
  <HemoFangs.label>흡혈 송곳니</HemoFangs.label>
  <HemoFangs.description>안쪽으로 수납할 수 있고 백신 펌프에 연결된 스프링이 달린 플라스틸 송곳니 한 쌍입니다. 이식한 생귀오파지는 송곳니를 꺼내 적을 물어 대상의 피를 빨면 바로 적당한 양의 혈액정수로 전환할 수 있습니다.\n\n생귀오파지 유전자를 보유한 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemoFangs.description>
  <HemogenicMicrocompressor.label>혈액정수 미세 압축기</HemogenicMicrocompressor.label>
  <HemogenicMicrocompressor.description>혈액정수를 더 조밀한 상태로 포개고 압축하여 생귀오파지가 체내에 혈액정수를 더 많이 저장할 수 있도록 하는 첨단 생체 정제기입니다.\n\n생귀오파지 유전자를 보유한 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemogenicMicrocompressor.description>
  <HemogenicActivator.label>혈액정수 활성기</HemogenicActivator.label>
  <HemogenicActivator.description>생귀오파지가 혈액을 보다 효율적으로 혈액정수로 전환할 수 있도록 개선된 인공 혈액정수 분비선 이식물입니다.\n\n생귀오파지 유전자를 보유한 사람에게만 이식할 수 있습니다.</HemogenicActivator.description>
  <DeathrestCapacitor.label>죽음안식 수용기</DeathrestCapacitor.label>
  <DeathrestCapacitor.description>죽음안식의 효율을 저하시키는 화학 물질을 외부로 배출하는 기능을 지닌 특수 기계입자를 지속적으로 방출합니다.\n\n생귀오파지 유전자를 보유한 사람에게만 이식할 수 있습니다.</DeathrestCapacitor.description>
  <DeathrestApparatus.label>죽음안식 보조기</DeathrestApparatus.label>
  <DeathrestApparatus.description>죽음안식 동안 작동하는 인공적인 2차 혈관 조직으로, 혈액 순환 및 죽음안식 속도를 크게 향상시킵니다.\n\n생귀오파지 유전자를 보유한 사람에게만 이식할 수 있습니다.</DeathrestApparatus.description>
  <LTS_Mech_Isopod.label>그럽</LTS_Mech_Isopod.label>
  <LTS_Mech_Isopod.description>작고 빠르며 배치가 용이한 전투 메카노이드로 기계자궁에서 배양됩니다. 그럽은 단순 전투나 도망치는 적들을 추격하기 위해 설계된 소모성 메카노이드이지만, 작은 무리를 이룰 경우 인간 군대 정도는 충분히 괴멸시킬 수 있습니다. 그럽은 충전 불가능한 전원으로 작동하고 얇고 유연한 장갑을 가지고 있으며 한 쌍의 날카로운 큰 턱으로 무장하고 있습니다.</LTS_Mech_Isopod.description>
  <LTS_Mech_Isopod.tools.0.label>턱</LTS_Mech_Isopod.tools.0.label>
  <LTS_ModuleEye_LocalArmour.label>방탄 렌즈 모듈</LTS_ModuleEye_LocalArmour.label>
  <LTS_ModuleEye_LocalArmour.description>사용자의 눈을 보호하기 위해 접이식 선글라스 모양의 방탄 렌즈를 추가하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleEye_LocalArmour.description>
  <LTS_ModuleArm_LocalArmour.label>팔 장갑판 모듈</LTS_ModuleArm_LocalArmour.label>
  <LTS_ModuleArm_LocalArmour.description>사용자의 인공 팔을 보호하기 위해 장갑판을 추가하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_LocalArmour.description>
  <LTS_ModuleLeg_LocalArmour.label>다리 장갑판 모듈</LTS_ModuleLeg_LocalArmour.label>
  <LTS_ModuleLeg_LocalArmour.description>사용자의 인공 다리를 보호하기 위해 장갑판을 추가하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleLeg_LocalArmour.description>
  <LTS_ModuleEye_Telescopic.label>광학 시야 모듈</LTS_ModuleEye_Telescopic.label>
  <LTS_ModuleEye_Telescopic.description>사용자의 시야를 확대하여 더 먼 곳에 위치한 대상을 포착할 수 있도록 보조하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleEye_Telescopic.description>
  <LTS_ModuleEye_Targeting.label>대상 포착 모듈</LTS_ModuleEye_Targeting.label>
  <LTS_ModuleEye_Targeting.description>대상 포착 컴퓨터를 이용하여 대상의 데이터와 사격 HUD를 시신경에 직접 스트리밍하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleEye_Targeting.description>
  <LTS_ModuleEye_NightVision.label>야간 투시 모듈</LTS_ModuleEye_NightVision.label>
  <LTS_ModuleEye_NightVision.description>디지털 조명 증강 및 어두운 곳에서도 시야를 확보할 수 있도록 보조하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleEye_NightVision.description>
  <LTS_ModuleEye_EyeColour.label>눈 색상 모듈</LTS_ModuleEye_EyeColour.label>
  <LTS_ModuleEye_EyeColour.description>사용자가 원하는 대로 눈의 형상을 제어할 수 있도록 만드는 생체공학 모듈입니다. 초보적인 수준에서는 홍채의 색상만 변경할 수 있지만, 점차 동공의 크기와 색상을 변경할 수 있으며, 이후 패턴이나 기호를 형성하거나 심지어 사용자의 기분에 따라 변하게 만들 수도 있습니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleEye_EyeColour.description>
  <LTS_ModuleArm_VibroModule.label>진동 모듈</LTS_ModuleArm_VibroModule.label>
  <LTS_ModuleArm_VibroModule.description>방어구 관통을 보조하는 주파수로 사용자의 팔과 무기를 진동시키는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_VibroModule.description>
  <LTS_ModuleArm_DeathGrip.label>죽음 손아귀 모듈</LTS_ModuleArm_DeathGrip.label>
  <LTS_ModuleArm_DeathGrip.description>손가락의 움직임이 더 이상 감지되지 않을 때 손가락을 고정시켜 부상을 입은 병사가 무기를 들 수 있도록 보조하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_DeathGrip.description>
  <LTS_ModuleArm_RecoilSuppression.label>반동 제어 모듈</LTS_ModuleArm_RecoilSuppression.label>
  <LTS_ModuleArm_RecoilSuppression.description>유압식 안정기를 통해 반동의 영향을 저감하여 사격 후 자세 회복까지 걸리는 시간이 감소하도록 보조하는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_RecoilSuppression.description>
  <LTS_ModuleArm_ArmBlade.label>팔 칼날 모듈</LTS_ModuleArm_ArmBlade.label>
  <LTS_ModuleArm_ArmBlade.description>사용자가 팔뚝에 내장된 칼날을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_ArmBlade.description>
  <LTS_ModuleArm_BionicClaw.label>생체공학 손톱 모듈</LTS_ModuleArm_BionicClaw.label>
  <LTS_ModuleArm_BionicClaw.description>사용자가 각 손가락에서 두개골을 달걀 껍질처럼 부술 수 있는 악력을 지닌 접이식 플라스틸 손톱을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_BionicClaw.description>
  <LTS_ModuleArm_Monowire.label>단분자 채찍 모듈</LTS_ModuleArm_Monowire.label>
  <LTS_ModuleArm_Monowire.description>사용자가 거의 불가능할 정도로 얇고 날카로운 결정질 금속 극세사 채찍을 사출할 수 있도록 만들어주는 생체공학 물질입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_Monowire.description>
  <LTS_ModuleArm_ZeusKnuckles.label>제우스너클 모듈</LTS_ModuleArm_ZeusKnuckles.label>
  <LTS_ModuleArm_ZeusKnuckles.description>전자 펄스 발생장치가 내장된 너클입니다. 피해를 가할 때마다 펄스 폭발이 동반되어 기계장치를 마비시킵니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_ZeusKnuckles.description>
  <LTS_ModuleArm_PlasmaClaw.label>플라즈마 손톱 모듈</LTS_ModuleArm_PlasmaClaw.label>
  <LTS_ModuleArm_PlasmaClaw.description>사용자가 각 손가락에서 금속 핵으로 구성된 수축식 발톱을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 각 금속 핵은 에너지장에 의해 고정된 플라즈마를 두르고 있으며, 대상은 금속 핵에 의해 절단된 후 플라즈마에 의해 연소되거나 불타오르게 됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_PlasmaClaw.description>
  <LTS_ModuleArm_LaserArmBlade.label>레이저 팔 칼날 모듈</LTS_ModuleArm_LaserArmBlade.label>
  <LTS_ModuleArm_LaserArmBlade.description>사용자가 팔뚝에 내장된 레이저 칼날을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_LaserArmBlade.description>
  <LTS_ModuleArm_Shotgun.label>팔 산탄총</LTS_ModuleArm_Shotgun.label>
  <LTS_ModuleArm_Shotgun.description>사용자가 팔뚝에서 대구경 이중 총열 산탄총을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 산탄총은 내장된 자동 장전 장치를 통해 느린 속도로 재장전됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_Shotgun.description>
  <LTS_Bullet_ArmShotgun.label>산탄 연사</LTS_Bullet_ArmShotgun.label>
  <LTS_ModuleArm_SMG.label>팔 기관단총</LTS_ModuleArm_SMG.label>
  <LTS_ModuleArm_SMG.description>사용자가 팔뚝에서 대용량 탄창 기관단총을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 기관단총은 내장된 자동 장전 장치를 통해 느린 속도로 재장전됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_SMG.description>
  <LTS_ModuleArm_Gauss.label>팔 가우스 포</LTS_ModuleArm_Gauss.label>
  <LTS_ModuleArm_Gauss.description>사용자가 팔뚝에서 초소형 가우스 포를 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 가우스 포는 내장된 자동 장전 장치를 통해 느린 속도로 재충전됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_Gauss.description>
  <LTS_ModuleArm_Incinerator.label>팔 화염 방사기</LTS_ModuleArm_Incinerator.label>
  <LTS_ModuleArm_Incinerator.description>사용자가 팔뚝에서 단축 화염 방사기를 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 화염 방사기는 내장된 자동 장전 장치를 통해 느린 속도로 재급유됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_Incinerator.description>
  <LTS_ModuleArm_DartGun.label>팔 다트 총</LTS_ModuleArm_DartGun.label>
  <LTS_ModuleArm_DartGun.description>사용자가 팔뚝에서 초소형 다트 총을 꺼낼 수 있도록 만들어주는 생체공학 모듈입니다. 다트 총은 내장된 자동 장전 장치를 통해 느린 속도로 재장전됩니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleArm_DartGun.description>
  <LTS_ModuleLeg_Digitigrade.label>디지털화 모듈</LTS_ModuleLeg_Digitigrade.label>
  <LTS_ModuleLeg_Digitigrade.description>사용자의 다리를 디지털화하여 속도를 증가시키지만, 험한 지형에서 오르내리거나 횡단 능력을 감소시키는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleLeg_Digitigrade.description>
  <LTS_ModuleLeg_Sprint.label>질주 모듈</LTS_ModuleLeg_Sprint.label>
  <LTS_ModuleLeg_Sprint.description>사용자의 다리에 달린 서보 모터를 잠시 과부하시켜 믿기지 않을 정도로 빠른 속도를 낼 수 있도록 만드는 생체공학 모듈입니다.\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleLeg_Sprint.description>
  <LTS_ModuleLeg_Leap.label>도약 모듈</LTS_ModuleLeg_Leap.label>
  <LTS_ModuleLeg_Leap.description>기계식 압축기로 엄청난 양의 장력을 응축한 후 발산하여 사용자가 먼 거리까지 도약할 수 있도록 만드는 생체공학 모듈입니다\n\n이 모듈은 생체공학 또는 초월공학 신체부위에 직접 설치할 수 있지만, 제거하려면 해당 신체부위와 함께 제거해야 합니다.</LTS_ModuleLeg_Leap.description>
  <PsychokeneticShield.label>초능력 보호막</PsychokeneticShield.label>
  <PsychokeneticShield.description>정신력으로 구성된 초능력 역장을 사용자 주위에 투영하여 피해를 완화합니다. 보호막 용량은 사용자의 정신 감응력에 따라 증가합니다.</PsychokeneticShield.description>
  <LTS_EmergencyShield.label>긴급 보호막</LTS_EmergencyShield.label>
  <LTS_EmergencyShield.description>도움의 손길이 닿을 때까지 불한당이나 동물의 공격에 대한 방어의 여지를 제공하도록 설계된 이식형 투사체 반발 장치입니다. 극히 최소한의 기능만을 갖춘 단순한 설계로 인해 재충전할 수 없으며, 사용한 후 연료를 보충해야 하지만 근접 피해도 보호할 수 있습니다./n/n연료로 우라늄 20개를 필요로 합니다.</LTS_EmergencyShield.description>
  <LTS_SkillChipPort.label>칩 포트</LTS_SkillChipPort.label>
  <LTS_SkillChipPort.description>사용자에게 현재 상황과 연관된 정보를 제공할 수 있는 이식형 인터페이스입니다. 이러한 정보는 자유롭게 삽입 및 제거 가능한 데이터 칩에 저장되며, 이 포트는 기술 유형당 한 개의 기술칩을 삽입할 수 있습니다.</LTS_SkillChipPort.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Melee.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Melee.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Melee.label>기술칩 (격투)</LTS_SpacerSkillChip_Melee.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Melee.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Melee.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Melee.label>번화계 기술칩 (격투)</LTS_UltraSkillChip_Melee.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Shooting.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Shooting.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Shooting.label>기술칩 (사격)</LTS_SpacerSkillChip_Shooting.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Shooting.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Shooting.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Shooting.label>번화계 기술칩 (사격)</LTS_UltraSkillChip_Shooting.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Construction.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Construction.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Construction.label>기술칩 (건설)</LTS_SpacerSkillChip_Construction.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Construction.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Construction.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Construction.label>번화계 기술칩 (건설)</LTS_UltraSkillChip_Construction.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Mining.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Mining.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Mining.label>기술칩 (채굴)</LTS_SpacerSkillChip_Mining.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Mining.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Mining.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Mining.label>번화계 기술칩 (채굴)</LTS_UltraSkillChip_Mining.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Cooking.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Cooking.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Cooking.label>기술칩 (조리)</LTS_SpacerSkillChip_Cooking.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Cooking.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Cooking.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Cooking.label>번화계 기술칩 (조리)</LTS_UltraSkillChip_Cooking.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Plants.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Plants.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Plants.label>기술칩 (원예)</LTS_SpacerSkillChip_Plants.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Plants.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Plants.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Plants.label>번화계 기술칩 (원예)</LTS_UltraSkillChip_Plants.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Animals.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Animals.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Animals.label>기술칩 (조련)</LTS_SpacerSkillChip_Animals.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Animals.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Animals.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Animals.label>번화계 기술칩 (조련)</LTS_UltraSkillChip_Animals.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Crafting.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Crafting.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Crafting.label>기술칩 (제작)</LTS_SpacerSkillChip_Crafting.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Crafting.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Crafting.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Crafting.label>번화계 기술칩 (제작)</LTS_UltraSkillChip_Crafting.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Artistic.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Artistic.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Artistic.label>기술칩 (예술)</LTS_SpacerSkillChip_Artistic.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Artistic.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Artistic.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Artistic.label>번화계 기술칩 (예술)</LTS_UltraSkillChip_Artistic.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Medicine.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Medicine.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Medicine.label>기술칩 (의학)</LTS_SpacerSkillChip_Medicine.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Medicine.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Medicine.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Medicine.label>번화계 기술칩 (의학)</LTS_UltraSkillChip_Medicine.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Social.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Social.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Social.label>기술칩 (사교)</LTS_SpacerSkillChip_Social.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Social.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Social.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Social.label>번화계 기술칩 (사교)</LTS_UltraSkillChip_Social.label>
  <LTS_SpacerSkillChip_Intellectual.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 고급 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 4만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_SpacerSkillChip_Intellectual.description>
  <LTS_SpacerSkillChip_Intellectual.label>기술칩 (연구)</LTS_SpacerSkillChip_Intellectual.label>
  <LTS_UltraSkillChip_Intellectual.description>특정 기술에 대한 방대한 데이터가 저장된 번화계 기술 칩입니다. 삽입 및 제거를 위해 먼저 칩 포트를 설치해야 합니다.\n\n이 기술칩은 해당 기술을 8만큼 증가시켜 줍니다.</LTS_UltraSkillChip_Intellectual.description>
  <LTS_UltraSkillChip_Intellectual.label>번화계 기술칩 (연구)</LTS_UltraSkillChip_Intellectual.label>
  <DreadmeldCore.comps.0.useLabel>{0_label} 공격</DreadmeldCore.comps.0.useLabel>
  <DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>공격...</DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>
  <DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>마귀종양 핵을 공격합니다.</DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>
  <DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>작업을 수행할 대상 선택</DreadmeldCore.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>
  <NociosphereEmitter.comps.0.useLabel>{0_label} 공격</NociosphereEmitter.comps.0.useLabel>
  <NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>공격...</NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>
  <NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>고통구체 복사체를 공격합니다.</NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>
  <NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>작업을 수행할 대상 선택</NociosphereEmitter.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>
  <NoctolithSensor.comps.0.useLabel>{0_label} 공격</NoctolithSensor.comps.0.useLabel>
  <NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>공격...</NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.activateLabelString>
  <NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>암귀석 감지기를 공격합니다.</NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.activateDescString>
  <NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>작업을 수행할 대상 선택</NoctolithSensor.comps.CompRevenantSpine.guiLabelString>
</LanguageData>